[{"id_message": 31650600534, "message": "Hola ! Mi nombre es Nadia , tengo 24 a\u00f1os . Recientemente me diagnosticaron toc , por suerte tengo sin compulsiones mayores por lo que sigo siendo funcional . Hace 4 d\u00edas empec\u00e9 a tomar medicaci\u00f3n , y bueno . Es un comienzo y tengo un poco de miedo con sabor a esperanza . Me alegra que existan estos espacios", "date": "2021-01-18 01:28:26"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buen domingo a todos", "date": "2021-01-18 01:28:32"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Creo que es una ambivalencia , porque en cuanto m\u00e1s esquivamos los pensamientos los archivamos para que vuelvan recargados con otros nuevos m\u00e1s adelante . Y a la vez , coincido con Luna en que es muy dificil", "date": "2021-01-18 01:38:22"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A ustedes tambi\u00e9n les pasa , de darse cuenta del momento justo en que est\u00e1n por empezar a tener pensamientos invasivos ?", "date": "2021-01-18 01:39:36"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es el momento de Oh No aqu\u00ed vamos de nuevo", "date": "2021-01-18 01:39:45"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Puede ser . Es re importante buscarle la vuelta a tiempo o esos bucles se vuelven obsesivos y ah\u00ed pasamos al Nivel 2 ( TOC ) . Lleg\u00f3 un punto en que todo en mi vida estaba en orden pero no pod\u00eda disfrutar las cosas por los miedos irracionales . Hasta termin\u00e9 cansando a mi v\u00ednculo afectivo y terminamos dej\u00e1ndonos .", "date": "2021-01-18 01:44:39"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si ! A veces si . Se puede manifestar de un momt\u00f3n de maneras", "date": "2021-01-18 01:45:04"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ac\u00e1 podes contar lo que gustes creo yo . Aprender a confrontar es un desaf\u00edo pero se puede", "date": "2021-01-18 01:45:33"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Que lindo ! ! Yo tambi\u00e9n", "date": "2021-01-18 01:46:18"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Quiz\u00e1s como nos cansamos de nuestros propios pensamientos , me pasa que me da verg\u00fcenza exteriorizarlo o trato de disimular todo lo que pasa en mi cabeza lo m\u00e1s posible para no \" cansar \" a mi entorno o que \" me tenga pena \"", "date": "2021-01-18 01:48:10"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Creo que es eso , el no querer molestar tambi\u00e9n", "date": "2021-01-18 01:54:36"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo no puedo dormir de la emocion porque hoy termina mi aislamiemto por covid y debo ir a hisoparme a primera joea", "date": "2021-01-18 08:31:49"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Jajaja larg\u00e1 la info cris", "date": "2021-01-18 08:33:39"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Jajaja como ser\u00eda eso", "date": "2021-01-18 09:15:43"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Cuando era adolescente me despertaba con m\u00fasica punk como timbre porque pens\u00e9 que era cool", "date": "2021-01-18 09:18:13"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola ! Creo que estoy teniendo un ataque de ansiedad y tengo miedo . Empece a temblar , a tener palpitaciones y una fuerza mayor me empuja hacia la cama", "date": "2021-01-24 00:16:14"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A alguien le pasa ?", "date": "2021-01-24 00:16:19"}]