[{"id_message": 31650600534, "message": "Hola a todas y todos Me llamo Jos\u00e9 Antonio y vivo con ansiedad desde hace muuucho tiempo", "date": "2021-01-04 16:40:39"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hum , pues \u00faltimamente peor , con esta \ud83d\udca9 del covid he sufrido un empeoramiento , supongo que en mayor o menor medida a todos nos est\u00e1 afectando Mil gracias \ud83d\ude09", "date": "2021-01-04 18:15:41"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A alguien le sucede ... ? Os cuento , ver\u00e9is , cu\u00e1ntas veces hemos le\u00eddo o nos han contado que el deporte ayuda a rebajar la ansiedad ? Supongo que muchas Pues a mi a veces me sucede lo contrario , me da mas energ\u00eda y en ocasiones me produce mas insomnio o me acelera ... No siempre , pero vamos , en mi caso concreto no es la panacea que dicen que es Supongo que depender\u00e1 de la persona", "date": "2021-01-04 19:33:50"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A mi tambi\u00e9n me activa mucho , pero no solo f\u00edsicamente , sino que adem\u00e1s se me aturullan muchas ideas que me acaban provocando mas ansiedad Y no siempre puedo hacer deporte , a veces la ansiedad me provoca dificultad para respirar bien , as\u00ed que en esos d\u00edas dif\u00edcilmente puedo hacer deporte", "date": "2021-01-04 19:38:27"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Genial , no se debe ser estupendo , pero por alg\u00fan motivo a mi a veces me resulta contraproducente", "date": "2021-01-04 19:38:59"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Quer\u00eda decir \" no , si debe ser estupendo \"", "date": "2021-01-04 19:39:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola a tod @s Yo tuve ataques de ansiedad hace muchos a\u00f1os Podr\u00eda decirse que he mejorado , quiz\u00e1s , pero los ansiol\u00edticos soy incapaz de dejarlos Supongo que es mas importante estar bien que lograr dejarlos", "date": "2021-02-11 16:12:46"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Mucho \u00e1nimo para todas y todos", "date": "2021-02-11 16:12:55"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Claro , ufff , he perdido la cuenta pero supongo que unos 15 a\u00f1os", "date": "2021-02-11 16:27:04"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Probablemente el \u00fanico efecto que me estar\u00e1n haciendo a estas alturas es no tener \" el mono \"", "date": "2021-02-11 16:27:28"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Enhorabuena por el beb\u00e9 ! Y siento mucho que est\u00e9s pasandolo mal", "date": "2021-02-11 16:29:25"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si , ojal\u00e1 , espero que as\u00ed sea Mucho \u00e1nimo", "date": "2021-02-11 16:30:42"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si , creo que efecto no me hacen pero si tengo s\u00edndrome de abstinencia", "date": "2021-02-11 16:43:31"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Supongo que ahora tengo los inconvenientes de tomarlos y ninguna de sus ventajas Pero estoy mejor que hace a\u00f1os , mas estable . Creo que con el tiempo se tiende a mejorar , y no lo digo solo basado en mi experiencia , he conocido casos parecidos", "date": "2021-02-11 16:45:23"}, {"id_message": 31650600534, "message": "La primera vez que me arre\u00f3 la ansiedad fue casi como una pel\u00edcula de terror Eso ya no me sucede", "date": "2021-02-11 16:46:27"}, {"id_message": 31650600534, "message": "En ello estoy pero es muy duro , incluso estando mejor que antes Gracias", "date": "2021-02-11 16:48:03"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si , supongo que debe de ser algo parecido a querer dejar de fumar", "date": "2021-02-11 17:27:52"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenas noches A alguien le afectan los cambios de presi\u00f3n atmosf\u00e9rica ? Yo llevo dos d\u00edas mal\u00edsimos desde que empez\u00f3 a hacer viento , nublado , etc", "date": "2021-03-29 22:38:23"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Quer\u00eda compartir este fragmento de un libro de Rafael Santandreu", "date": "2021-07-29 08:09:05"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenos d\u00edas amigos / as Me gustar\u00eda preguntaros algo Me han aumentado la medicaci\u00f3n ( brintellix , he pasado de 10mg a 15 ) El caso es que llevo d\u00edas ( semanas ) con malestar de est\u00f3mago y a veces angustia . A estas alturas supongo que ya deber\u00edan de haberse pasado los efectos secundarios Alguna experiencia similar ? Alg\u00fan consejo ?", "date": "2021-09-17 09:44:24"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Mil gracias , un abrazo ! ! Mucho \u00e1nimo en la vida para ti tambi\u00e9n", "date": "2021-09-17 12:47:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "He tenido fases de ese tipo pero temporales \u00c1nimo que todo pasa !", "date": "2021-09-17 12:48:39"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Debilidad e incluso torpeza , se me ca\u00edan con m\u00e1s frecuencia las cosas o me tropezaba m\u00e1s Puede ser por la ansiedad y el estado de \u00e1nimo general pero en mi caso es que adem\u00e1s tuve un d\u00e9ficit de vitamina D importante , y al parecer eso debilita", "date": "2021-09-17 13:02:40"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Muy bien , viene bien tomarla y tomar un poco el sol casi a diario", "date": "2021-09-17 13:03:41"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Creo recordar que sin el sol la vitamina D no se sintetiza bien", "date": "2021-09-17 13:04:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Aunque se le llame vitamina es m\u00e1s bien una hormona , o eso le\u00ed", "date": "2021-09-17 13:05:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Este libro me gust\u00f3 y me ayud\u00f3 un poquito", "date": "2021-09-17 13:07:55"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenos d\u00edas a todas y todos No particip\u00f3 mucho en el chat pero me gusta leeros , me ayuda bastante Mi pareja y yo lo estamos dejando y , bueno , aunque esto viene de bastante atr\u00e1s es ahora cuando peor lo estoy pasando , as\u00ed que mi ansiedad est\u00e1 alta y estoy tambi\u00e9n en un estado semi-depresivo Pero a veces salgo del pozo y me encuentro bastante bien , en fin , que por un motivo u otro no me despego de las pastillas", "date": "2021-11-10 10:06:53"}]