[{"id_message": 31650600534, "message": "La verdad es que dejar de fumar es todo un reto , y m\u00e1s cuando uno an\u00edmicamente no se encuentra muy bien", "date": "2022-04-25 11:36:26"}, {"id_message": 31650600534, "message": "adem\u00e1s , muchas veces se utiliza el tabaco \" para relajarse \" y , sin querer estamos enredando m\u00e1s las cosas", "date": "2022-04-25 11:37:23"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenos d\u00edas a todxs", "date": "2022-04-27 08:02:00"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Acabo de recordar que hace alg\u00fan tiempo publiqu\u00e9 esto en mi Instagram", "date": "2022-04-27 08:02:31"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es sobre estrategias para reducir la ansiedad", "date": "2022-04-27 08:02:47"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me he acordado de vosotros y he pensado que podr\u00eda interesaros \ud83d\ude0a", "date": "2022-04-27 08:03:16"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenos d\u00edas otra vez", "date": "2022-04-27 10:46:50"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Sobre EMDR deciros que es un modelo psicoterapeutico avalado cient\u00edficamente y que hoy d\u00eda es de los modelos psicoterapeutico m\u00e1s potentes . Sin embargo , es fundamental que pod\u00e1is trabajar con psic\u00f3logos expertos y especializados en este modelo , no con psic\u00f3logos que lo usen como t\u00e9cnica pues eso es un mal uso del modelo y puede llevar a que no se note el avance", "date": "2022-04-27 10:48:59"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No , es un modelo psicoterapeutico , no un psicof\u00e1rmaco", "date": "2022-04-27 10:50:31"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Un modelo psicoterapeutico es la forma de trabajar de los psic\u00f3logos", "date": "2022-04-27 10:51:32"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenas tardes ! Disculpad , ten\u00eda m\u00e1s de 300 mensajes . Los he le\u00eddo por encima .", "date": "2022-04-27 17:18:37"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Temas que he visto por aqu\u00ed : 1 . Tema precios de las consultas psicol\u00f3gicas Hay de todo , pero lo m\u00e1s habitual es que los profesionales m\u00e1s cualificados cobren entre 60 y 80 \u20ac . A veces lo barato sale caro ... Existen seguros de salud que cubren entre el 80 y el 100 % del tratamiento psicol\u00f3gico externo", "date": "2022-04-27 17:21:24"}, {"id_message": 31650600534, "message": "2 . Tema medicaci\u00f3n Lo mismo que a la hora de elegir cualquier profesional , es importante guiarnos por recomendaciones y si es un psiquiatra que est\u00e1 actualizado y en constante formaci\u00f3n para que pueda ajustar bien la medicaci\u00f3n ( en el caso que esta sea necesaria ) La medicaci\u00f3n es un parche , un apoyo y debe ser siempre temporal y estar acompa\u00f1ada de un tratamiento psicol\u00f3gico , sino no vale m\u00e1s que para enquistado el problema . Que se recomiende una valoraci\u00f3n por un profesional del \u00e1rea de psiquiatr\u00eda no quiere decir que se necesite medicaci\u00f3n necesariamente . Se puede hacer una valoraci\u00f3n y no mandar medicaci\u00f3n . Y , en el caso que se recomiende empezar a tomar psicof\u00e1rmacos , el paciente siempre puede decidir no tomarla . No olvid\u00e9is que el paciente siempre tiene la \u00faltima palabra", "date": "2022-04-27 17:26:08"}, {"id_message": 31650600534, "message": "3 . Despersonalizaci\u00f3n Al fin y al cabo , esto sucede cuando estamos excesivamente saturados y se puede confundir con diferentes sintomatolog\u00edas . Para reducirlo , ayuda mucho hacer ejercicios de relajaci\u00f3n , aunque ser\u00eda bueno que hubiera una valoraci\u00f3n por parte de un profesional que pudiera recomendarte estrategias m\u00e1s personalizadas .", "date": "2022-04-27 17:31:13"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Estoy segura que no todo el mundo sabe que hay seguros que cubren pr\u00e1cticamente el 100 % del tratamiento con el psic\u00f3logo que t\u00fa quieras", "date": "2022-04-27 17:46:41"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y por eso no va a terapia cuando lo necesita", "date": "2022-04-27 17:46:52"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Claro , lo he explicado", "date": "2022-04-27 17:47:15"}, {"id_message": 31650600534, "message": "S\u00ed , en salvados . El cap\u00edtulo se llama generaci\u00f3n ansiedad . Se puede ver online", "date": "2022-04-27 18:33:24"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Eso sucede porque tu cerebro est\u00e1 en hiperalerta", "date": "2022-04-27 21:56:37"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Tiene que ver con la ansiedad y la respuesta del cerebro frente al peligro", "date": "2022-04-27 21:57:07"}, {"id_message": 31650600534, "message": "S\u00ed , pero que est\u00e9s dormida no quiere decir que el cerebro desconecte", "date": "2022-04-27 22:02:40"}]