[{"id_message": 31650600534, "message": "Hola grupo \ud83d\ude4b\ud83c\udffb", "date": "2021-12-01 01:26:07"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pues nada , otra noche m\u00e1s sin poder dormir , no se me ha ocurrido poner otra cosa que ansiedad en Telegram y he dado con este grupo \ud83d\ude05 \ud83d\ude0e", "date": "2021-12-01 01:29:25"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Como os lo hac\u00e9is cuando empez\u00e1is a moveros en la cama sin poder estar quietas un solo segundo ?", "date": "2021-12-01 01:30:42"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hace a\u00f1os que me pasa y ya no pienso en ello . Me levanto , estoy un buen rato de pie , tomo agua poco a poco , respiro profundamente y me acuesto , puedo pasarme una hora haciendo esta rutina , me duermo , pero en muchas ocasiones me vuelvo a despertar igual", "date": "2021-12-01 01:37:35"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ese es un gran culpable si", "date": "2021-12-01 01:38:04"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es lo que me aterroriza , que me de un medicamento que me genere adicci\u00f3n", "date": "2021-12-01 01:43:38"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si , he probado muchas cosas , pero ahoraComposici\u00f3n : Valeriana ( ra\u00edz de Valeriana officinales ) , c\u00e1psula de celusosa vegetal espino albar ( bayas de Crataegus laevigata ) , manzanilla ( extracto de parte a\u00e9rea de Matricaria recutita ) ( estandarizado al 1.4 % ) , espino albaran ( extracto de flores y ramas altas de Crataegus laevigata ) ( estandarizado al 1.8 % ) , Valeriana ( ( extracto de ra\u00edz de Valeriana officinalis estandarizado al 0.8 % ) flor de la pasi\u00f3n ( extracto de parte a\u00e9rea de Passiflora incarnata ) .", "date": "2021-12-01 01:46:49"}, {"id_message": 31650600534, "message": "He probado tantas cosas , pero es verdad que no me he fijado si llevaban melatonina", "date": "2021-12-01 01:47:45"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No se que probar m\u00e1s ya , la verdad , estoy un poco desquiciado con este problema . Todo surgi\u00f3 a ra\u00edz que dej\u00e9 el tabaco y de eso ya hace ocho a\u00f1os", "date": "2021-12-01 01:51:09"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es eso , a veces , creo que es m\u00e1s por el cansancio que llevamos acumulado , que por el efecto que puedan producir", "date": "2021-12-01 01:52:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Al tabaco no vuelvo seguro , con lo que cost\u00f3 dejarlo \ud83d\ude05 \ud83d\ude05 \ud83d\ude05", "date": "2021-12-01 01:54:32"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Bueno compa\u00f1eros , muchas gracias por la acogida pero tengo que intentarlo otra vez , me levanto a las 06:30 y despu\u00e9s voy arrastrando los pies", "date": "2021-12-01 01:56:08"}]