[{"id_message": 31650600534, "message": "Yo tengo ansiedad desde que tengo uso de raz\u00f3n", "date": "2020-08-07 03:55:59"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Recuerdo que cuando ten\u00eda 10 a\u00f1os me cambiaron de colegio y vomitaba la comida antes de ir", "date": "2020-08-07 03:58:23"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A m\u00ed la paroxetina la primera vez que la tom\u00e9 me funcion\u00f3 muy bien , era de un laboratorio Sandoz , luego la suspend\u00ed por un tiempo y cuando la volv\u00ed a tomar no consegu\u00ed de ese laboratorio sino otro y esta vez me produjo unos efectos secundarios horribles , parec\u00eda que la pastilla era peor que la propia ansiedad , pasaba temblando todo el tiempo que era un s\u00edntoma que antes no ten\u00eda y sensaci\u00f3n de estar acelerada , pienso que el laboratorio que fabrica las pastillas tiene mucho que ver con estos efectos secundarios", "date": "2020-08-09 04:53:45"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Tambi\u00e9n me sucede lo de la respiraci\u00f3n , la psic\u00f3loga me ha pedido que escriba en unas notas unos tips para manejar la ansiedad , los guarde en una cajita y cuando tenga ansiedad tome una nota y trate de seguir el tip", "date": "2020-08-09 13:37:44"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Lo llama la caja de herramientas para el manejo de la ansiedad , hay del tipo hacer ejercicios de respiraci\u00f3n , ver series o peliculas , contrastar pensamientos negativos con la realidad , de todos los tips que tengo anotados no me apetece hacer ninguno ahora mismo", "date": "2020-08-09 13:40:22"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Bajar la cabeza entre las rodillas , esa no la conoc\u00eda , intentar\u00e9 , a mi otro psic\u00f3logo me ha dicho que respire en una bolsa de papel o que respire alcohol en un algod\u00f3n o perfume fuerte , presionar la punta de la nariz con el dedo tambi\u00e9n , lo del alcohol si me funciona un poco ,", "date": "2020-08-09 13:58:48"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A m\u00ed la cuarentena ha empeorado mi hipocondr\u00eda , ya no tengo d\u00eda tranquilo , lo peor es pensar en ir al m\u00e9dico y en que podr\u00eda contagiarme", "date": "2020-08-11 03:17:45"}, {"id_message": 31650600534, "message": "La relaciones de por s\u00ed ya son complicadas , mi pareja dice apoyarme con lo de la ansiedad , pero en cuanto tengo una crisis lo que hace es rega\u00f1arme y hacerme sentir peor", "date": "2020-08-11 12:25:03"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Gracias , como se llama el libro ?", "date": "2020-08-11 12:38:25"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Dicen que es mejor estar solo que mal acompa\u00f1ado , no lo s\u00e9 , a veces pareciera cierto", "date": "2020-08-11 12:49:59"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A veces me sucede que veo como moscas tambi\u00e9n pero no es todo el tiempo , me preocupa , aunque tengo una amiga que nacio viendo solo por un ojo y ese mismo no ve muy bien y se lo tienen que operar porque puede perderlo por una enfermedad , no s\u00e9 c\u00f3mo hacer para estar tranquila", "date": "2020-08-12 17:37:15"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ahora llevo dos d\u00edas con el dedo del pie dormido y ya pienso que es algo grave", "date": "2020-08-20 04:10:48"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A m\u00ed la pandemia tambi\u00e9n me ha agravado m\u00e1s la hipocondr\u00eda", "date": "2020-08-20 04:11:19"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si , se da uno cuenta que no se est\u00e1 solo y no es el \u00fanico que le sucede esto de la ansiedad", "date": "2020-08-20 04:18:08"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo empec\u00e9 desde los 12 a\u00f1os \ud83d\ude1e", "date": "2020-08-20 04:27:20"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si , mis pap\u00e1s no supieron como manejarla y fue empeorando con el tiempo", "date": "2020-08-20 04:28:37"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Empez\u00f3 con pesadillas a media noche , me levantaba con taquicardia y me rega\u00f1aban", "date": "2020-08-20 04:29:40"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenos d\u00edas , seg\u00fan la esperanza es la vacuna , no s\u00e9 qu\u00e9 tan cierto sea", "date": "2020-08-24 14:37:06"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo tambi\u00e9n , ahora esto con el covid vi muchos vecinos que siguieron haciendo su vida normal , sin usar nunca tapabocas y nunca les pas\u00f3 nada , y pienso de verdad viven sin preocupaciones y les va bien ?", "date": "2020-08-25 14:34:54"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si , esa tendencia a pensar siempre lo peor , me sucede", "date": "2020-08-25 14:37:56"}]