[{"id_message": 31650600534, "message": "Me duele venir bien aunque a veces lleg\u00f3 s\u00faper mareada pero con otra sensaci\u00f3n", "date": "2020-06-29 15:41:23"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si a mi me pasaba pero me fui obligando a salir cada vez un poco m\u00e1s y enfrentarme a la ma\u00f1ana", "date": "2020-06-29 15:41:57"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A mi me pasa no soy capaz de meditar pero el yoga que es m\u00e1s activo me ayuda", "date": "2020-06-29 15:52:45"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y lo que dices de las pelis me cuesta centrarme", "date": "2020-06-29 15:52:56"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me centro algo m\u00e1s leyendo y \u00faltimamente me cuesta", "date": "2020-06-29 15:53:08"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo creo que si somos capaces de meditar avanzaremos mucho pero Puff cuesta", "date": "2020-06-29 15:53:58"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Lo intento muchas veces", "date": "2020-06-29 15:54:08"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero se me va la cabeza y me pongo hasta m\u00e1s nerviosa", "date": "2020-06-29 15:54:19"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ya a mi ya no me hace casi efecto , noto que si deduzco la dosis luego cuando tomo si me hace", "date": "2020-06-29 15:58:40"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Por eso a d\u00edas me Quito la mitad y as\u00ed", "date": "2020-06-29 15:58:57"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenos d\u00edas , me es imposible seguir al grupo con tanto mensaje \ud83d\ude05 pero os voy leyendo ...", "date": "2020-07-06 11:07:00"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me siento muy identificada , me despierto siempre igual desde hace meses , y tuve d\u00edas de despertarme varias veces por la noche as\u00ed , ahora por lo menos suele ser una vez pronto por la ma\u00f1ana y ya me levanto", "date": "2020-07-06 11:08:14"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si yo igual a partir de las 7 ya me despierto , aunque me acueste m\u00e1s tarde", "date": "2020-07-06 12:37:54"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pues a d\u00edas , en general voy a mejor a lo largo del d\u00eda poco a poco hasta la noche , pero hay d\u00edas que me da mucha ansiedad despu\u00e9s de comer o por la noche , es un poco imprevisible", "date": "2020-07-06 12:38:49"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Intento hacer vida medio normal", "date": "2020-07-06 12:39:02"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero si un d\u00eda no puedo pues procuro no forzar demasiado", "date": "2020-07-06 12:39:18"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Bueno a mi a veces la misma cosa me vuelve a producir ansiedad , llevo desde el 2 de mayo que se pod\u00eda salir a hacer ejercicio saliendo a andar de 9 a 10 y por lo general estoy bien , pero hoy me ha dado un peque\u00f1o ataque de p\u00e1nico que cre\u00ed que no llegaba a casa , voy por el campo que no hay nadie y me dio mucha ansiedad", "date": "2020-07-06 14:54:11"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero ma\u00f1ana volver\u00e9 no puedo cogerle miedo", "date": "2020-07-06 14:54:22"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola , a mi la ansiedad me hace tener mal el est\u00f3mago casi a diario , por las ma\u00f1anas me levanto bastante nerviosa y con retortijones , y en mis peores \u00e9pocas lo noto , si estoy m\u00e1s tranquila estoy mejor del est\u00f3mago", "date": "2020-07-07 13:18:23"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Vaya voz \ud83e\udd70", "date": "2020-07-07 15:40:11"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenos d\u00edas Laura 170 pulsaciones \ud83d\ude31 \ud83d\ude31 \ud83d\ude31", "date": "2020-07-08 09:33:22"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y me quejo yo cuando me noto alterada que tengo 100 como mucho", "date": "2020-07-08 09:33:59"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y te dijeron que eso pasa por la ansiedad ?", "date": "2020-07-08 09:34:16"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Puff \ud83d\ude30 y tiene tratamiento ?", "date": "2020-07-08 09:36:12"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\ud83d\ude4f espero que te vaya bien", "date": "2020-07-08 09:37:29"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero te lo dijeron ayer que era eso o ya lo sabias ?", "date": "2020-07-08 09:37:48"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ese es el gran problema que cuando tenemos ansiedad todo es por la ansiedad , y no siempre es as\u00ed", "date": "2020-07-08 09:39:26"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Normal , pero si te dicen que no es peligroso ... Ya se que es dif\u00edcil pero hay que mentalizarse en que no te va a pasar nada", "date": "2020-07-08 09:40:18"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si tendr\u00e1s que tener m\u00e1s cuidado ...", "date": "2020-07-08 09:41:04"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640 \ufe0f \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640 \ufe0f \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640 \ufe0f", "date": "2020-07-08 09:49:29"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenas tardes , a alguno osea dan parestesias ? A mi cuando me pasa me preocupa aunque me imagino que sea de la ansiedad , porque me ha pasado m\u00e1s veces y se me acaba paseando", "date": "2020-07-08 17:53:17"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero hoy tengo un d\u00eda de mierda y noto que se me duermen hasta los brazos \ud83d\ude25", "date": "2020-07-08 17:53:40"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenos d\u00edas . Llevo meses nerviosa \ud83d\ude05 y con mil s\u00edntomas , parece que cuando te olvidas de uno , vuelve otro diferente", "date": "2020-07-09 09:23:11"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenos d\u00edas , estaba leyendo lo de la chica que se march\u00f3 , y es entendible totalmente , si no se siente agusto , pero a mi personalmente me ayuda leer que hay gente a la que le pasa lo mismo , para no pensar que tengo cualquier otra cosa , adem\u00e1s que os leo a diario aunque no escriba mucho y no s\u00f3lo hay negatividad , creo que se habla de todo un poco , espero que teng\u00e1is buen d\u00eda \u263a", "date": "2020-07-11 08:50:48"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Como yo digo mi vida se mide a momentos \ud83d\ude05 he despertado fatal fatal , y bueno he consegido salir a dar un paseo y volver un poco mejor , m\u00e1s tarde ua veremos", "date": "2020-07-11 10:57:37"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A mi los domingos por ejemplo me agobian bastante , no s\u00e9 porqu\u00e9 ...", "date": "2020-07-11 16:47:02"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Espero que pas\u00e9is bien el . Domingo", "date": "2020-07-12 09:10:10"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Despert\u00e9 regular , con bastante ansiedad como casi siempre , pero no dejo que eso marque mi d\u00eda , sal\u00ed a dar un paseo y aunque me hoy ne sent\u00ed mal y volv\u00ed bastante r\u00e1pido para cada , s\u00e9 que son momentos , y que en el d\u00eda estar\u00e9 mejor \u263a gracias por preguntar", "date": "2020-07-12 11:37:18"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A mi me afecta bastante al est\u00f3mago sobre todo por las ma\u00f1anas", "date": "2020-07-12 18:59:41"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo ahora de baj\u00f3n por forzar a salir ... \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640 \ufe0f pero bueno , pasar\u00e1", "date": "2020-07-13 14:17:51"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Suelo ser positiva , esto es como una monta\u00f1a rusa , luego estar\u00e9 mejor", "date": "2020-07-13 14:22:49"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ya , a veces me da por llorar de la impotencia , pero eso tampoco es malo", "date": "2020-07-13 14:26:17"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hay que dejar que salgan las emociones", "date": "2020-07-13 14:26:24"}, {"id_message": 31650600534, "message": "La verdad es que mi llorar me ayuda bastante a sacar lo que tengo dentro", "date": "2020-07-13 16:13:09"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si yo s\u00e9 que todo volver\u00e1 a \" normalidad \" Porque ya me he recuperado m\u00e1s veces pero he reca\u00eddo , algo estar\u00e9 haciendo mal , que bueno gracias a mi psic\u00f3loga voy viendo por d\u00f3nde va el tema , pero cuesta", "date": "2020-07-13 16:18:29"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo soy de tener la tensi\u00f3n baja y si este calor me mata , me paso el verano mareada", "date": "2020-07-13 17:23:41"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Eso es lo principal de todo esto la actitud y las ganas de vivir", "date": "2020-07-13 17:24:02"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si a mi me dan zumbidos a veces y como que se taponan", "date": "2020-07-13 22:37:14"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenos d\u00edas , yo como siempre que mi reloj interno me despierta sobre las 7 \ud83d\ude05 llevo as\u00ed meses no me hace falta ni despertador", "date": "2020-07-14 08:10:08"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero bueno por lo menos me noto f\u00edsicamente descansada , eso si la mente ... Suelo sentir bastante irrealidad por las ma\u00f1anas", "date": "2020-07-14 08:10:46"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A mi le pasa igual , d\u00edas antes de la regla , durante la regla mareos ... As\u00ed me paso casi todo el mes hecha un asco \ud83d\ude25", "date": "2020-07-14 10:24:15"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A mi es lo que me despierta siempre sobre las 7 , taquicardias , presi\u00f3n en el pecho ... Suelo tener bastantes pesadillas , pero se me duele pasar al rato , es cierto que noto bastante irrealidad por las ma\u00f1anas , pero noto que depende mucho de los pensamientos , a mi la meditaci\u00f3n y el yoga me han ayudado bastante", "date": "2020-07-14 13:21:13"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es dif\u00edcil de explicar , pero para mi es lo peor de la ansiedad , la irrealidad , sientes como que vieras la vida a trav\u00e9s de una pantalla , de un velo ... como que el entorno no fuese real , lo notas extra\u00f1o , hasta tu casa y las personas que ves a diario , sabes que es tu casa , tu calle , tu ciudad pero tienes una extra\u00f1a sensaci\u00f3n , a veces tienes visi\u00f3n en t\u00fanel", "date": "2020-07-14 20:47:47"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Aqu\u00ed lo explica un poco", "date": "2020-07-14 20:51:26"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Algo as\u00ed , yo me siento como que estoy tan dentro de mi cabeza que parece que voy a desconectar del mundo", "date": "2020-07-14 20:52:01"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Cuando es muy fuerte es horrible y yo lo siento a diario", "date": "2020-07-14 20:52:26"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si te sugestionas mejor que no \ud83d\ude02", "date": "2020-07-14 20:52:47"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si a mi las primeras veces que me . Pas\u00f3 hace much\u00edsimos a\u00f1os pens\u00e9 que ten\u00eda algo en la cabeza , no era capaz de entender que me pasaba , adem\u00e1s fue por el a\u00f1os 2002 que no ten\u00eda ni acceso a Internet como ahora y en aquella \u00e9poca no supe ni ponerle nombre", "date": "2020-07-14 23:04:24"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si es como ese instante que estas a punto de desmayarte pero no te desmayas", "date": "2020-07-14 23:05:04"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Que desconectas del mundo", "date": "2020-07-14 23:05:22"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ahora ya van sabiendo lo que es , a mi un psic\u00f3logo me dijo que es que la gente se sent\u00eda tan mal contandolo por temor a que les tomasen por locos que no se hablaba de ello , ahora cada vez se va hablando m\u00e1s", "date": "2020-07-14 23:06:52"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y lo estudian m\u00e1s", "date": "2020-07-14 23:07:02"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A mi me dura d\u00edas en mayor o menor intensidad", "date": "2020-07-14 23:09:28"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si tambi\u00e9n hay gente que lo explica c\u00f3mo cuando has bebido mucho y no has dormido , de hecho en esas ocasiones la pueden sentir , las personas sin ansiedad", "date": "2020-07-14 23:10:40"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hay que tener cuidado con mezclar hiperico y antidepresivos", "date": "2020-07-16 23:21:10"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenos d\u00edas , yo llevo un par de d\u00edas que me dan extrasistoles fuertes y eso me da un ataque de ansiedad horrible", "date": "2020-07-27 10:12:52"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me ha pasado m\u00e1s veces pero ya no las notaba , ahora me dan otra vez y joder es que parece que te est\u00e1 dando un infarto , a alguien m\u00e1s le pasa", "date": "2020-07-27 10:13:26"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo no soy capaz de meditar y lo intento , a mi me va bien el yoga , llevo meses y es cierto que ah\u00ed si me centro en lo que estoy haciendo", "date": "2020-07-27 10:14:27"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo alguna puntual y no le doy importancia , pero hay d\u00edas que en alg\u00fan rato como ahora me dan varias seguidas , y eso se convierte en taquicardia , y el coraz\u00f3n acaba montando una fiesta que creo que me va a dar un infarto \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640 \ufe0f", "date": "2020-07-27 10:32:04"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Puff es que es como una cadena que no para , te da una cosa , que desencadena un ataque de ansiedad , y el ataque de ansiedad te da otros tantos s\u00edntomas ... Una mierda \ud83d\ude22", "date": "2020-07-27 10:36:49"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A mi me han hecho varios electros pero claro en ese momento no se ven , y llev\u00f3 toda la ma\u00f1ana con el coraz\u00f3n raro que me da como vuelcos constantes", "date": "2020-07-27 11:19:18"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me has hecho re\u00edr con lo de la perra \ud83d\ude02 no te creas yo corro y parece que se me sale hasta el cerebro , no soy de correr jaja", "date": "2020-07-27 11:20:16"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\ud83d\ude02 ya que nos toca vivir con ello habr\u00e1 que tom\u00e1rselo a risa", "date": "2020-07-27 11:38:50"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola Cisco si eres de Espa\u00f1a el tel\u00e9fono de la esperanza es gratuito y te atienden", "date": "2020-07-27 17:00:11"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenas noches , tengo el . Grupo muy abandonado y quer\u00eda retomarlo , os leo de vez en cuando , veo mucha gente nueva que ya no conozco", "date": "2020-10-06 22:17:34"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pues el verano lo pas\u00e9 m\u00e1s o menos , me di\u00f3 un baj\u00f3n bastante gordo hace como un mes , y hace 6 d\u00edas empec\u00e9 con un antidepresivo , no me veo capaz de aguantar el oto\u00f1o sin m\u00e1s ayuda", "date": "2020-10-06 23:04:54"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Eso espero , de \u00e1nimo estoy bien y con esperanza de que me ayude , pero claro los primeros d\u00edas tienen sus efectos raros", "date": "2020-10-06 23:08:07"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Para mi las ma\u00f1anas siempre son lo peor , es como empezar de nuevo la lucha diaria , de tarde noche siempre estoy mejor", "date": "2020-10-08 12:22:07"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola , pues yo aprovechando los \u00faltimos rayos de sol en el patio de mi casa , me relaja el sol", "date": "2020-10-11 12:28:39"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo tambi\u00e9n estiy preocupada por lo que viene ahora \ud83d\ude22", "date": "2020-10-23 22:13:05"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Los toque de queda y todo eso", "date": "2020-10-23 22:13:12"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Tantos infectados otra vez , da miedo y m\u00e1s estando as\u00ed", "date": "2020-10-23 22:13:28"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo vivo en Le\u00f3n y ma\u00f1ana a partir de las 10 de la noche ya no se puede salir", "date": "2020-10-23 22:14:14"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No suelo salir de noche peor ouff", "date": "2020-10-23 22:14:22"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo encima tengo agorafobia y no puedo ni ir a despejarme al monte o algo as\u00ed", "date": "2020-10-23 22:16:34"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo no suelo leer noticias peri al final te llegan cosas", "date": "2020-10-23 22:16:56"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo hoy justo cerr\u00e9 el Facebook temporalmente", "date": "2020-10-23 22:17:33"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Noto que me afecta", "date": "2020-10-23 22:17:39"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y la tv lo menos posible", "date": "2020-10-23 22:17:46"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Tambi\u00e9n te atienden en el tel\u00e9fono de la esperanza", "date": "2020-10-23 22:18:41"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si a mi me gusta mucho leer pero ultimamente me cuesta mucho concentrarme", "date": "2020-10-23 22:19:03"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No te cobran y si son voluntarios , y a veces hay alg\u00fan psic\u00f3logo", "date": "2020-10-23 22:19:49"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Aqu\u00ed por lo menos", "date": "2020-10-23 22:19:58"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo fui presencialmente a una", "date": "2020-10-23 22:20:19"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Estoy intentando leer alguno m\u00e1s cortito para poder concentrarme", "date": "2020-10-23 22:20:51"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo antes estaba mejor , hacia alg\u00fan viaje y todo , pero desde febrero ca\u00ed de baja y luego todo esto del covid ha acabado conmigo \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640 \ufe0f demasiado tiempo sin trabajar y mucho tiempo para pensar", "date": "2020-10-23 22:23:40"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y el oto\u00f1o puff lo llevo fatal", "date": "2020-10-23 22:24:19"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola , buenas tardes / noches", "date": "2021-01-30 20:29:17"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Voy leyendo el grupo pero me pierdo entre tanto mensaje", "date": "2021-01-30 20:29:57"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ah\u00ed s\u00ed se tiene que estar agusto", "date": "2021-01-30 20:30:36"}]