[{"id_message": 31650600534, "message": "hola buenas , tengo 17 a\u00f1os , ayer fue mi primera sesi\u00f3n en psiquiatr\u00eda y sicologia , estuve hablando con una sic\u00f3loga y me recet\u00f3 unas pastillas llamadas deprax , por el problema de la ansiedad y no dormir bien por las noches , me recomendaron tomarme media pastilla y me la tom\u00e9 despu\u00e9s de cenar para meterme en la cama", "date": "2021-04-17 18:21:46"}, {"id_message": 31650600534, "message": "inmediatamente me hizo efecto y me sent\u00eda como \u201c drogada \u201d", "date": "2021-04-17 18:22:02"}, {"id_message": 31650600534, "message": "se me cans\u00f3 todo el cuerpo y empez\u00f3 a darme temblores , tambi\u00e9n hubo un momento en el que me quede sin respiraci\u00f3n", "date": "2021-04-17 18:22:30"}, {"id_message": 31650600534, "message": "al final me quede dormida y esta ma\u00f1ana me ha costado mucho levantarme de la cama , alguien lo ha probado y me puede decir si es normal ?", "date": "2021-04-17 18:22:53"}, {"id_message": 31650600534, "message": "he comido y desayunado y me siento como d\u00e9bil", "date": "2021-04-17 18:23:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "no fue una receta obligatoria , me dijo que me la tomara si yo quer\u00eda y que la pod\u00eda dejar cuando yo quisiera , pero anoche la prob\u00e9 y me pas\u00f3 todo eso entonces ahora tengo miedo de volver a tomarla", "date": "2021-04-17 18:26:39"}, {"id_message": 31650600534, "message": "la probar\u00e9 entonces , gracias \ud83e\udd0d", "date": "2021-04-17 18:28:40"}, {"id_message": 31650600534, "message": "si , de todas formas tengo que hacerme una anal\u00edtica la semana que viene y se lo comentar\u00e9", "date": "2021-04-17 18:33:09"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Muy bien Dario ! \u00fasalas con cuidado", "date": "2021-04-19 18:26:49"}, {"id_message": 31650600534, "message": "me pasa lo mismo", "date": "2021-05-02 02:28:48"}, {"id_message": 31650600534, "message": "a mi el primero me dio en junio del a\u00f1o pasado y desde entonces parece que soy otra persona", "date": "2021-05-02 02:30:50"}, {"id_message": 31650600534, "message": "lo \u00fanico que te entran ganas es de estar en la cama todo el d\u00eda", "date": "2021-05-02 02:32:27"}, {"id_message": 31650600534, "message": "eso es lo peor , que la mente no se calla", "date": "2021-05-02 02:34:33"}, {"id_message": 31650600534, "message": "dios eso es lo peor , cuando tu cabeza empieza a crear escenarios que no han pasado pero est\u00e1s convencido de que van a pasar y no paras de pensarlo", "date": "2021-05-02 02:40:19"}, {"id_message": 31650600534, "message": "se lo que se siente", "date": "2021-05-02 02:40:22"}, {"id_message": 31650600534, "message": "ni yo lo s\u00e9", "date": "2021-05-02 02:59:20"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\ud83d\ude34 \ud83d\ude34", "date": "2021-05-02 03:00:31"}, {"id_message": 31650600534, "message": "bueno yo voy a intentar dormirme ya a ver si por lo menos unas horas descanso", "date": "2021-05-02 03:07:18"}]