[{"id_message": 31650600534, "message": "Buenos d\u00edas : A todos Respondiendo a t\u00fa pregunta , qu\u00e9 me hicistes en privado Don : Rafael Alberto . En cu\u00e1nto a porque consider\u00f3 que el estr\u00e9s y la ansiedad no es un estado natural . Antropol\u00f3gica ambas cosas se daban como naturales el hombre primitivo es por todos conocido que nosotros no hemos evolucionado en ese sentido lo suficiente . Las causas como todos conocemos era subidas al la necesidad de supervivencia en un medio hostil y era un gran ayuda d\u00f3nde terminadas circunstancias .", "date": "2021-10-10 11:13:36"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hoy en d\u00eda estas causas se pueden presentar de forma en end\u00f3gena y ex\u00f3gena . End\u00f3gena se entiende cuando tenemos en nuestro sistema hereditario la tendencia a sufrir lo ya mencionado . Ex\u00f3geno es cuando las causas externas a nosotros mismos nos , inducen a esos estados alterados descontrolados . Un cordial saludo .", "date": "2021-10-10 11:17:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Bien hallada Do\u00f1a Gema : Entiendo humildemente que est\u00e1 respuesta pueda ser v\u00e1lida para otras personas . \u00a1 Se trata de compartir y aprender entre todos . !", "date": "2021-10-10 11:41:34"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Alma : Buenas tardes . Veo descripci\u00f3n de s\u00edntomas f\u00edsicos . Pero es fundamental que tengan claro , lo que dec\u00edan los griegos . La frase original en lat\u00edn es ' Orandum est ut sit mens s\u0101na in corpore s\u0101n\u014d ' . se traduce como ' oremos por una mente sana en un cuerpo sano Se encuadra dentro del contexto de la filosof\u00eda griega sobre el cultivo de la mente , el cuerpo y el alma para alcanzar el equilibrio . \u00a1 Todo est\u00e1 interconectado ! .. Un cordial saludo .", "date": "2021-10-10 20:20:40"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Alma : Excelente d\u00eda para todos : He estado leyendo atentamente vuestras reflexiones ; y me tomo la licencia de aportar informaci\u00f3n . La informaci\u00f3n se puede manejar de forma objetiva , o subjetiva . Objetivamente todas las personas que sufren un trastorno , de ansiedad o estr\u00e9s Suelen acudir a la rama de la medicina llamada psiquiatr\u00eda . En esta rama nos podemos encontrar dos tipos de especialistas . El psiquiatra , su funci\u00f3n es la objetividad . Es el \u00fanico que tienen la potestad de mandar sustancias qu\u00edmicas para el tratamiento que considera oportuno seg\u00fan el paciente . Por otro lado tenemos los psic\u00f3logos cl\u00ednicos que tratan el tema en principio subjetivamente . La funci\u00f3n de estos es ayudar a las personas a transitar en los momentos dif\u00edciles de su vida ; a mejorar su autoestima , y a el control de sus emociones . Es obvio que cuando un psic\u00f3logo cl\u00ednico , tras largo per\u00edodo de asistencia con su paciente , puede llegar a la conclusi\u00f3n , de que esta persona pueda estar afectada por alg\u00fan tipo de enfermedad mental . \" La enfermedad mental puede ser hereditaria , o devida alguna alteraci\u00f3n bioqu\u00edmica cerebral . Esa es la principal diferencia por lo cual un paciente puede estar medicado o no . Eso tampoco indicar\u00eda que un paciente deber\u00eda de estar medicado de por vida ... etc Siempre aprendiendo de todos un cordial saludo .", "date": "2021-10-11 13:46:52"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Alma : Excelente d\u00eda para todos . Compartiendo informaci\u00f3n . Dej\u00f3 un v\u00eddeo que estim\u00f3 pueda ser de ayuda para todos . \u00a1 Siempre aprendiendo !", "date": "2021-10-12 08:28:16"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Im\u00e1genes cedidas para visionar en el grupo :P or don : John en concepto de fauna ; y do\u00f1a : Selena Noriega Ner\u00f3n jardiner\u00eda y flora . \u00a1 Me encantaron los fotogramas ! Muchas gracias Alma .", "date": "2021-10-12 15:02:28"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\u00a1 Una foto s\u00faper ! Alma .", "date": "2021-10-12 21:52:31"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\u00a1 En v\u00eddeo da s\u00faper ! espero que lo puedas ver .", "date": "2021-10-12 21:55:47"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\u00a1 John te mereces una jota ! . Felicidades por estar tambi\u00e9n ...", "date": "2021-10-12 22:05:26"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Dedicada a John , y a todos los que con su generosidad nutren este grupo : Alma", "date": "2021-10-12 22:28:20"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola : No descartes un posible tema card\u00edaco . S\u00ed est\u00e1s bien de eso ser\u00e1 un s\u00edntoma asociado .", "date": "2021-11-12 05:07:47"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es obvio a que puede estar asociado , s\u00ed sufres alguna patolog\u00eda diagnosticada", "date": "2021-11-12 05:09:10"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ya llevo a\u00f1os y estoy en tratamiento", "date": "2021-11-12 05:09:35"}, {"id_message": 31650600534, "message": "El tener ansiedad no implica que pueda tenerse otro tipo de dolencias f\u00edsicas eso siempre tenlo en cuenta .", "date": "2021-11-12 05:10:57"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pues si ya tienes descargado el s\u00edntoma como una posible dolencia card\u00edaca . Probablemente ser\u00e1 un tema psicol\u00f3gico asociado", "date": "2021-11-12 05:11:45"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo llevo muchos a\u00f1os sufriendo de ansiedad . Generada de forma ex\u00f3gena pero qu\u00e9 se ha convertido en cr\u00f3nica a trav\u00e9s de la vida", "date": "2021-11-12 05:12:24"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Que te vaya muy bien el d\u00eda Alf con la noche . \ud83c\udf39 \ud83c\udf39", "date": "2021-11-12 05:12:44"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Llev\u00f3 a\u00f1os tomando Eristar", "date": "2021-11-12 05:15:54"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Para dormir valeriana : Antes Noctadmid", "date": "2021-11-12 05:16:43"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo me tomo la m\u00ednima dosis : pero es cierto que lo que yo tengo es una depresi\u00f3n asociada a mi situaci\u00f3n de vida pasada y actual", "date": "2021-11-12 05:17:39"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Efectivamente cuando las situaciones se prorrogan en el tiempo se convierte en una cronicidad , si t\u00fa no las puedes resolver es as\u00ed", "date": "2021-11-12 05:18:48"}, {"id_message": 31650600534, "message": "En mi caso han sido exogenas ; y ah\u00ed dentro de lo que cabe la suerte que he tenido", "date": "2021-11-12 05:19:31"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es mejor una pastilla tiempo que un mal superior", "date": "2021-11-12 05:20:05"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Efectivamente no todas las personas que tenemos ansiedad asociada a una m\u00ednima depresi\u00f3n es por nuestra causa sino por nuestras propias situaciones de vida c\u00f3mo es mi caso .", "date": "2021-11-12 05:20:46"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Efectivamente t\u00fa le has dicho . Cuando t\u00fa madurez te hace responsable de otros la historia siempre acaba mal", "date": "2021-11-12 05:22:35"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Gracias Alf \ud83c\udf39", "date": "2021-11-12 05:22:59"}]