[{"id_message": 31650600534, "message": "Hola a todxs , he dado con este grupo y qu\u00e9 bien ! ! Tengo 24 a\u00f1os y este a\u00f1o la ansiedad me ha dado por primera vez en mi vida un gran susto .", "date": "2021-08-18 22:58:47"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Os estoy leyendo y me siento muy identificada con los s\u00edntomas que detallais .", "date": "2021-08-18 22:59:34"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo he salido y lo he logrado gracias a exponerme progresivamente a esos miedos que ten\u00eda . Lleg\u00f3 a limitarme tanto que pr\u00e1cticamente no pod\u00eda salir de casa y no pod\u00eda hacer vida normal .", "date": "2021-08-18 23:01:50"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Comparto todo lo que yo hice para estar donde estoy hoy . Posiblemente a alguien le sirva de ayuda .", "date": "2021-08-18 23:02:57"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Encantada \ud83d\ude42", "date": "2021-08-18 23:05:24"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Por las noches cuando cerraba los ojos y sent\u00eda que mi respiraci\u00f3n se aceleraba encend\u00eda la luz y me pon\u00eda a respirar con el diafragma . Me pon\u00eda los cascos y m\u00fasica de relajaci\u00f3n , sonidos tranquilos ... Hasta que me daba el sue\u00f1o y consegu\u00eda dormir . Ten\u00eda una playlist de paz mental para ir en metro , sudokus para ir concentrada , una libreta donde escribir animales , comidas con letras del abecedario , con la mano izquierda ... Al final era buscar actividades para hacer que mi mente evitara pensar en \" tengo ansiedad \" ... porque ah\u00ed es cuando me aceleraba . As\u00ed fui poco a poco exponiendome ... Hasta que me puse quitar los auriculares y no depender de ellos ...", "date": "2021-08-18 23:09:51"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Estuve m\u00e1s de 1 mes sin conducir porque me dio un ataque en plena autov\u00eda ... Y qu\u00e9 miedo ... Hiperventilando y con ventana abierta , se me nublada la vista , una perdida de control total ... Pero todo pas\u00f3 y ya conduzco", "date": "2021-08-18 23:13:27"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Una de las cosas que m\u00e1s me funcionaron es aprender a respirar , a relajarme yo misma . Cascos y concentraci\u00f3n , respiraci\u00f3n , contar despacio . Minfulness todas las noches , escribir todo lo que me ocurr\u00eda y qu\u00e9 hac\u00eda para solucionarlo .", "date": "2021-08-18 23:16:34"}, {"id_message": 31650600534, "message": "El proceso es duro , hiperventilando a todos lados las primeras veces ... Y con mascarilla ...", "date": "2021-08-18 23:17:34"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo decid\u00ed ir a la psic\u00f3loga y qu\u00e9 bien", "date": "2021-08-18 23:18:02"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Cuando lo m\u00e1s esencial de la vida , la salud mental est\u00e1 en riesgo y sentimos lo que sentimos es un s\u00edntoma de que algo no va bien . Por eso es necesario poner remedio ... porque sin eso no vamos a ning\u00fan lado ... Ya podemos tener todo el dinero del mundo , trabajo , familia , amigos ... que sin nuestra propia paz mental y bienestar no vamos a disfrutar de todo lo que nos rodea", "date": "2021-08-18 23:21:42"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si necesitas desahogarte o cualquiera del grupo aqu\u00ed estoy . \u00danicamente quien ha sufrido s\u00edntomas de ansiedad sabe lo que es ... Desde fuera no se puede comprender", "date": "2021-08-18 23:22:38"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y a partir de ah\u00ed empec\u00e9 a cambiar mis pensamientos negativos , a establecer objetivos realistas diarios , a dejar fluir y no querer tener el control sobre todo , a pensar en mi bienestar y no autoexigirme ... Poco a poco , d\u00eda tras d\u00eda ,", "date": "2021-08-18 23:38:23"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es dif\u00edcil , sobre todo al principio ... Somos nosotros los que debemos gestionar la mente y no al contrario . No puede controlarnos , no podemos permitirlo .", "date": "2021-08-18 23:39:42"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Claro ah\u00ed est\u00e1 todo , primero est\u00e1s t\u00fa , los dem\u00e1s que gestionen su vida , tu encargate de ti misma . No carguemos con problemas de otros ... Nos llega con los nuestros propios", "date": "2021-08-18 23:40:58"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero es tu profesi\u00f3n , no tu vida personal , entonces hay que separar ... Decir mi profesi\u00f3n es esto y mi vida esto . No puede afectarme m\u00e1s de la cuenta . Porque est\u00e1s comprobando tu misma que no te hace bien ... tu lo est\u00e1s viendo y sintiendo", "date": "2021-08-18 23:43:24"}, {"id_message": 31650600534, "message": "O eliges un camino u otro ... En tu mente est\u00e1 decidir lo que tu permites que te afecte y lo que no . Nosotros tenemos el poder de tomar esa decisi\u00f3n", "date": "2021-08-18 23:44:43"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Se que es dif\u00edcil , esto es un proceso y hay que pasar por sus distintas fases ... no se sale de la noche a la ma\u00f1ana ... Pero la salida est\u00e1 en nosotros mismos , no en el resto de la gente", "date": "2021-08-18 23:46:35"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo lo he pasado , os entiendo y abrazo porque se pasa horrible ... Y se puede , se puede", "date": "2021-08-18 23:47:24"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Como es la mente ee ... Qu\u00e9 poco la cuidamos hasta que no nos pasa algo fuerte como esto ... Nos sobrecargamos , exigimos hasta que explota todo ...", "date": "2021-08-18 23:50:28"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ponte unos cascos con musica zen y cuenta despacito inhalando por la nariz hasta 4 y soltando despacio por la nariz", "date": "2021-08-18 23:51:38"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Osea utilizas tu trabajo para evitar hacer deporte porque no te gusta u otras cosas . Como excusa ?", "date": "2021-08-19 00:21:54"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Una de las cosas que par\u00e9 de hacer fue deporte . Me daba cosa que mi mente confundiera sensaciones ... Poco a poco voy haciendo algo pero cosas como correr no hago a\u00fan ... Priorizo ejercicio de fuerza o bailar sin acelerarme mucho , zumba .. etc", "date": "2021-08-19 00:25:57"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola , no a m\u00ed no me daba ansiedad por hacer deporte . La ansiedad me daba por otras preocupaciones externas : querer tener el control de todo siempre , cargarme de tareas , no descansar , enfrentarme a muchas cosas nuevas de golpe ( cambio de trabajo , cambio de transporte en una ciudad grande ... ) Pero al hacer deporte como me aceleraba me daba miedo que mi cuerpo confundiera la elevaci\u00f3n de pulsaciones que eran reales con las de la ansiedad . Poco a poco voy saltando a la comba , y haciendo cardio en bici ... Pero correr nada .", "date": "2021-08-19 09:57:09"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo igual . Cuando decid\u00ed entrar otra vez al gimnasio lo hice de forma progresiva . Pase de estar un ratito a cada vez m\u00e1s tiempo , luego entr\u00e9 a clases dirigidas de fuerza ... El monitor sab\u00eda que ten\u00eda ansiedad y eso me daba confianza . Hasta que un d\u00eda ya no pensaba en ansiedad ... Todo esto en cuesti\u00f3n de 3-4 meses o as\u00ed ... Y as\u00ed con todo , con el metro , entrar al supermercado , al centro comercial , a salir de mi barrio andando ... Peque\u00f1os miedos a los que me he ido enfrentando \ud83d\udcaa", "date": "2021-08-19 10:33:56"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me estoy leyendo el libro de Sin miedo y me siento tan identificada con algunas situaciones ... \u2764 \ufe0f", "date": "2021-08-19 10:34:50"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenas tardes , quer\u00eda hacer una consulta haber si alguien me puede orientar", "date": "2021-08-28 20:12:00"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Voy a viajar en avi\u00f3n la pr\u00f3xima semana , aunque estoy bien y ya soy amiga de la ansiedad quiero llevar algo de tranquimazin por si acaso , porque es la primera vez que voy a volar desde que me dio ansiedad", "date": "2021-08-28 20:12:47"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Sab\u00e9is si puedo llevarlo sin la receta ? O tengo que pedir la receta al m\u00e9dico porque no la tengo", "date": "2021-08-28 20:13:15"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo estoy bien y no tengo miedo a volar pero quer\u00eda llevarlo por si acaso . S\u00e9 que no me va a hacer falta ... Pero como quien lleva Paracetamol por si acaso ...", "date": "2021-08-28 20:14:30"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Te lo agradezco mucho \ud83d\ude42 afortunadamente en mi proceso he desarrollado estrategias y sigo en ello ... para cuando estoy m\u00e1s nerviosa y me altero , pero necesito llevarlo conmigo", "date": "2021-08-28 20:19:29"}]