[{"id_message": 31650600534, "message": "Acabo de aterrizar aqu\u00ed", "date": "2021-07-14 06:58:24"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Como funciona este grupo ?", "date": "2021-07-14 07:22:23"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Entiendo q nos damos apoyo los unos a los otros cuantos se necesita", "date": "2021-07-14 07:22:44"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Compartiendo experiencias o simplemente estando ah\u00ed", "date": "2021-07-14 07:23:00"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Bueno , yo empec\u00e9 con todo esto en 2009 \u2026 lo consegu\u00ed manejar y aprend\u00ed a convivir con ello unos a\u00f1os , voy a tener un baj\u00f3n en 2015 y \u2026 lo volv\u00ed a superar . Me mud\u00e9 a Bruselas por trabajo y en enero de 2019 y todo bastante bien pero en COVID me mat\u00f3", "date": "2021-07-14 07:30:41"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Volv\u00ed a tener problemas serios", "date": "2021-07-14 07:30:41"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ansiedad y una tremenda agorafobia", "date": "2021-07-14 07:30:41"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Estoy trabajando en ello desde hace un a\u00f1o", "date": "2021-07-14 07:30:41"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Bueno , abrirlo o no , cualquiera de las dos cosas est\u00e1 bien", "date": "2021-07-14 07:34:32"}, {"id_message": 31650600534, "message": "El hecho de abrirlo te puede servir como motivaci\u00f3n", "date": "2021-07-14 07:34:53"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Tiene q abrirlo , claro , pero cuando \u00e9l decida estar\u00e1 bien", "date": "2021-07-14 07:36:54"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y tiene q abrirlo porque mola mucho ese iPhone \ud83d\ude00", "date": "2021-07-14 07:37:15"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero ahora est\u00e1 todo sincronizado ! No es como antes q ten\u00edas q descargarte las apps otra vez , colocarlas como a ti te gusta , configurar el iPhone \u2026", "date": "2021-07-14 07:39:40"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Nos lo ponen demasiado f\u00e1cil", "date": "2021-07-14 07:39:50"}, {"id_message": 31650600534, "message": "La verdad es q me unido hoy a este grupo porque acabo de empezar un viaje de 1300km de Bruselas al norte de Espa\u00f1a y eso me genera mucha ansiedad por mi problema de agorafobia", "date": "2021-07-14 07:49:12"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero en ello estamos ! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "date": "2021-07-14 07:49:27"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si alguien tiene un problema similar , encantado de hablarlo", "date": "2021-07-14 07:49:52"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo por mi parte intentar\u00e9 compartir mis experiencias positivas en otros aspectos", "date": "2021-07-14 07:50:39"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No , conduce mi chica . Yo no puedo conducir porque me genera mucha ansiedad conducir por autov\u00edas . Perd\u00f3n , poder s\u00ed puedo , pero no he encontrado a\u00fan la manera de conseguirlo pero estoy en ello", "date": "2021-07-14 08:27:26"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es curioso como la mente construye esas barreras q son tan dif\u00edciles de superar a veces", "date": "2021-07-14 08:28:36"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo \u00faltimamente hablo mucho con mi mente , especialmente con mis am\u00edgdalas", "date": "2021-07-14 08:30:17"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Nos estamos conociendo mejor", "date": "2021-07-14 08:30:24"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Para aceptarnos y entendernos", "date": "2021-07-14 08:30:38"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Bueno , tambi\u00e9n hay un componente f\u00edsico , sobre todo por la hiperventilaci\u00f3n . Nuestro cuerpo tiene m\u00e1s aire del q necesita , aunque curiosamente en un ataque de p\u00e1nico sentimos que nos falta el aire . De ah\u00ed q sientas ahogo y te duela el pecho , por ese exceso de aire generado por la hiperventilaci\u00f3n", "date": "2021-07-17 11:06:16"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es cierto q el componente neurologico tambi\u00e9n est\u00e1 ah\u00ed , pero el f\u00edsico es un factor , sin duda", "date": "2021-07-17 11:06:49"}, {"id_message": 31650600534, "message": "a mi me pasa", "date": "2021-07-20 09:36:07"}, {"id_message": 31650600534, "message": "y creo que es porque tengo la tensi\u00f3n baja", "date": "2021-07-20 09:36:14"}, {"id_message": 31650600534, "message": "esa es mi interpretaci\u00f3n", "date": "2021-07-20 09:36:20"}, {"id_message": 31650600534, "message": "necesito arrancar y me cuesta", "date": "2021-07-20 09:36:27"}, {"id_message": 31650600534, "message": "yo sobre todo mareos , temblores y sudoraci\u00f3n , menos", "date": "2021-07-20 09:36:56"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo no te conozco de nada , llevo aqu\u00ed una semana , pero para mi ya no es cuesti\u00f3n de seguir discutiendo entre los dos porque ya no lleva a nada , es dar vueltas sobre lo mismo y est\u00e1 claro q no vais a llegar a ninguna conclusi\u00f3n . Ignoraos o lo q sea , porque creo que facilita el buen desarrollo de este chat", "date": "2021-07-21 20:43:20"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No por ti , sino por el bien de los 300 y pico q hay aqu\u00ed", "date": "2021-07-21 20:44:04"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A mi me la pela ( lol ) quien tenga raz\u00f3n , pero me molesta q se canibalice la conversaci\u00f3n entre dos personas con una discusi\u00f3n q no lleva a nada", "date": "2021-07-21 20:44:56"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es q est\u00e1is LOS DOS , desde hace tropecientos mensajes solo a ver quien la tiene m\u00e1s larga", "date": "2021-07-21 20:45:33"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Quiz\u00e1s alguien q necesita ayuda y entra en este grupo solo a leer , para intentar encontrar esa ayuda , se encuentra con toda esta mierda . Pensad en eso y dejad de mediros las pollas ya", "date": "2021-07-21 20:49:18"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo durante mucho tiempo tuve miedo a q me dieran ataques de ansiedad cuando volaba ( anticipando \u2026 ) pero no a volar en si . Es eso lo q preguntas o es el miedo a volar solo ?", "date": "2021-07-21 21:03:37"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo utilizaba mucho ejercicios de respiraci\u00f3n mientras me recostaba en el asiento", "date": "2021-07-21 21:50:54"}, {"id_message": 31650600534, "message": "aceptalo , Manu . Qu\u00e9 herramientas tienes para gestionarlo ?", "date": "2021-07-22 11:03:19"}, {"id_message": 31650600534, "message": "es lo normal , Jose", "date": "2021-07-27 10:40:48"}, {"id_message": 31650600534, "message": "La sensaci\u00f3n es de presi\u00f3n y de falta de aire pero lo cierto es que es lo contrario , tenemos demasiado aire en nuestros pulmones por el hiperventilaci\u00f3n y tenemos que expulsarlo", "date": "2021-07-27 10:41:41"}, {"id_message": 31650600534, "message": "por eso unos ejercicios de respiraci\u00f3n creo que te vendr\u00edan bien . En ese momento es complicado llevarlos a cabo por el estado de excitaci\u00f3n en el q nos encontramos pero te aseguro que con pr\u00e1ctica se puede y te ayudar\u00e1n a aliviar esa sensaci\u00f3n", "date": "2021-07-27 10:42:37"}, {"id_message": 31650600534, "message": "yo tengo el mismo problema , para mi la ansiedad es b\u00e1sicamente respiraci\u00f3n ... y cuando no consigo gestionarlo puede desembocar en un ataque de p\u00e1nico", "date": "2021-07-27 10:43:11"}]