[{"id_message": 31650600534, "message": "Tengo ansiedad social . Y hoy me han estado preguntado mis amigos que si quiero quedar a comer con ellos el viernes . La cosa es que no los veo desde septiembre , por el tema de la ansiedad . Pero claro ellos no saben que tengo ansiedad , por lo que durante este tiempo , cuando me preguntaban si quer\u00eda quedar les pon\u00eda alguna excusa .", "date": "2021-03-31 21:10:22"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es normal que se extra\u00f1en porque hace tiempo que no quedo con ellos .", "date": "2021-03-31 21:11:06"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Entonces esto me genera gran ansiedad y no se que hacer .", "date": "2021-03-31 21:11:25"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ya que si voy , me preguntar\u00e1n porque no quedaba y no se que decir .", "date": "2021-03-31 21:12:08"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero es que no se que hacer , porque si decido ir no sabr\u00e9 que decir , a parte de que estar\u00e9 con la ansiedad ( se me notar\u00e1 en algo ) . Y si no contesto o digo que no , van a pensar que me pasa algo o que me caen mal porque no quedo con ellos .", "date": "2021-03-31 21:14:46"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A ver , si lo cuento pr\u00e1cticamente lo va a saber todos mis \u201c amigos \u201d", "date": "2021-03-31 21:39:46"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Bfff entiendeme que es un gran paso , solo lo saben mis padres .", "date": "2021-03-31 21:48:14"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Que les contestar\u00edas , poni\u00e9ndoos en mi situaci\u00f3n", "date": "2021-03-31 21:53:30"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si haber que piensan", "date": "2021-03-31 21:55:36"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me pod\u00e9is aconsejar alg\u00fan mensaje para dec\u00edrselo ?", "date": "2021-04-01 08:03:57"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si quieres conocer gente te recomiendo que te inscribas en amtaes", "date": "2021-04-01 09:25:34"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Adem\u00e1s en Madrid habr\u00e1 bastante gente al ser la capital", "date": "2021-04-01 09:26:12"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es una asociaci\u00f3n de ayuda mutua", "date": "2021-04-01 11:15:55"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hay grupos para conocer a gente que se sienta igual que nosotros", "date": "2021-04-01 11:16:37"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hay uno general y otro por zonas ( Madrid , valencia \u2026 ) Adem\u00e1s si quer\u00e9is tambi\u00e9n pod\u00e9is hacer reuniones online o presenciales .", "date": "2021-04-01 11:17:32"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Todo sin ninguna presi\u00f3n , no os compromet\u00e9is a nada", "date": "2021-04-01 11:18:09"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No yo estoy en valencia", "date": "2021-04-01 11:49:46"}]