[{"id_message": 31650600534, "message": "Hola , yo sin motivo aparente me entra mucho miedo , y la ansiedad aumenta por momentos , no quiero salir , no quiero hablar , me siento muy mal y a esperar que se me vaya pasando . Mi cabeza se pone a mil pensando barbaridades , y lo paso realmente mal . En fin es lo que nos toca . Gracias por perder decirlo por aqu\u00ed .", "date": "2022-05-10 09:14:03"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Gracias , bonita y verdadera .", "date": "2022-05-11 08:39:31"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenos d\u00edas , lo primero , disculpa .", "date": "2022-05-11 08:40:11"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola Jordi , yo lo depresivos pasado , y se pasa chungo , sin muchos medicamentos juntos , los antibi\u00f3ticos como que anulan ansiol\u00edticos y depresivos , por experiencia , rel\u00e1jate es jodido y se vez que no bad al m\u00e9dico a mi nfe 14 d\u00edas me lo dejaron en 10 ya no pod\u00eda m\u00e1s . \u00c1nimo ! ! \u2764 \ufe0f", "date": "2022-05-15 10:14:01"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo mi otra medicaci\u00f3n no la deje , pero nos un baj\u00f3n muy grande .", "date": "2022-05-15 10:15:06"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si , suele pasar , yo empeore al pasar el covid , me vino la bacteria , y algunas cosas m\u00e1s a \" perro flaco todo son pulgas \" , somos un faro para atraer cosas , pero nada bueno , aguanta y sino ve al m\u00e9dico y h\u00e1blalo .", "date": "2022-05-15 10:29:12"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me dol\u00eda mucho el est\u00f3mago tras el covid y una anal\u00edtica al canto , repitieron al terminar y ya no est\u00e1 , pero sigo igual dolor , gases , nauseas y dice el m\u00e9dico que deja una gastritis cr\u00f3nica , , , \ud83d\udc6f\u200d\u2642 \ud83d\udc83 \ud83d\udc83", "date": "2022-05-15 10:33:12"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si yo empec\u00e9 igual m\u00e1s dolor", "date": "2022-05-15 10:33:44"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Como crees que yo estaba , y lo peor es que sigo con problemas mi cabeza no para", "date": "2022-05-15 10:34:52"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pues lo dicho si ves que no ve y dilo .", "date": "2022-05-15 10:35:55"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No recuerdo nombres pero dos antibi\u00f3ticos , onrpraxol y otro con bismuto 4 en total", "date": "2022-05-15 10:37:41"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si a mi me destrozo ,", "date": "2022-05-15 10:38:32"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero tambi\u00e9n los antibi\u00f3ticos , lo pas\u00e9 chungo . Y a las 10 d\u00edas me lo quitaron por qye yo estaba fatal", "date": "2022-05-15 10:39:25"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\u00c1nimo , no tiene por qu\u00e9 pasarte pero si te ves mal consulta no aguantes .", "date": "2022-05-15 10:40:56"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si , mi nutricionista ya no sabe qu\u00e9 hacer , una semana bien y 3 mal", "date": "2022-05-15 10:42:30"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Por lo de la flota qye dice Ivanp", "date": "2022-05-15 10:43:12"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Son fuertes estas medicaciones , sino dicen que no la matan", "date": "2022-05-15 10:44:01"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero a veces piensaba sino querr\u00e1n matarme a mi \ud83d\ude1c \ud83d\ude1c", "date": "2022-05-15 10:44:56"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\u00c1nimo Jordi , como ves somos de uno", "date": "2022-05-15 10:45:37"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Jodidos , pero atacando \ud83d\ude21 \ud83d\ude21", "date": "2022-05-15 10:46:23"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ok , ya vas contando , los m\u00edos eran nombres raro soy al\u00e9rgica a la penicilina , fosfomicina , tienen que ser sin nada de INA como yo digo", "date": "2022-05-15 10:48:32"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo a\u00fan estoy con el", "date": "2022-05-15 10:48:42"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y hace un a\u00f1o", "date": "2022-05-15 10:48:55"}, {"id_message": 31650600534, "message": "De verdad para darnos un Nobel , ansiedad , depresi\u00f3n , la bacteria , el covid ... quien da m\u00e1s ,", "date": "2022-05-15 10:50:52"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Un d\u00eda estre\u00f1ido y dos con diarrea", "date": "2022-05-15 10:51:23"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero sino es esto ser\u00e1 otra cosa , las cabezas nuestras deb\u00edan ser como la tele , se apagan y se encienden . \ud83d\ude12", "date": "2022-05-15 10:52:49"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pregunta , a mi el resto no me lo suspendieron", "date": "2022-05-15 10:53:38"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y llevo ansiol\u00edtico y antidepresivo", "date": "2022-05-15 10:53:57"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Baja el efecto por el antibi\u00f3tico , pro me dijo que siguiera", "date": "2022-05-15 10:54:23"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Otro al club \ud83d\ude1e", "date": "2022-05-15 10:55:01"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me gusta este grupo , al menos ves que no eres t\u00fa solo , no eres el raro", "date": "2022-05-15 10:57:08"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Igual cuando vayas terminando vas notando mejor\u00eda", "date": "2022-05-15 10:57:43"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A mi lo que m\u00e1s me agobia es el miedo , me supera no poder controlarlo", "date": "2022-05-15 10:58:56"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Llevo mucho , pero empec\u00e9 por una cosa se fue uniendo otra y as\u00ed .", "date": "2022-05-15 10:59:56"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si yo sobre todo al dolor , a la incapacidad", "date": "2022-05-15 11:00:17"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y la idea de va pasar algo , y si constante", "date": "2022-05-15 11:00:48"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A mi me agobio mucho el covid cuando empezaron con la selecci\u00f3n de edad", "date": "2022-05-15 11:01:42"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y como tu dices , en ese momento que me seden y no qued\u00f3 saber nada m\u00e1s", "date": "2022-05-15 11:02:16"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Por eso muy miedo al dolor , si ya mi p\u00e1nico era descomunal despu\u00e9s de esto no veas", "date": "2022-05-15 11:07:34"}, {"id_message": 31650600534, "message": "En fin historias qye arrastramos como podemos . \u00c1nimo y buen d\u00eda", "date": "2022-05-15 11:08:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Nada es la vida , que golpea , a veces muy duro", "date": "2022-05-15 11:09:33"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No te lo imaginas y si surgen problemas con m\u00e9dicos ya no te cuento", "date": "2022-05-15 11:10:18"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si te interesa hay una web \" marta la princesa valiente \"", "date": "2022-05-15 11:10:58"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\ud83d\ude0a que r\u00e1pido ...", "date": "2022-05-15 11:12:39"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Tomate lo que te queda de tratamiento y a ver como acaba todo", "date": "2022-05-15 11:13:55"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Vamos hablando ... \ud83d\ude0a", "date": "2022-05-15 11:14:37"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Que te voy a contar", "date": "2022-05-15 11:14:56"}, {"id_message": 31650600534, "message": "De donde eres tu por cierto", "date": "2022-05-15 11:15:29"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Asii estamos , pero hay que continuar , pero los que no estamos bien pues nos cuesta el doble . En fin voy a mis quehaceres que pasaseis un buen domingo \ud83d\ude18", "date": "2022-05-15 11:47:32"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Muy muy duro y lo que pasaron con los m\u00e9dicos impensable ...", "date": "2022-05-15 11:48:26"}]