[{"id_message": 31650600534, "message": "Buenos d\u00edas , soy nuevo en el grupo !", "date": "2022-03-08 10:31:31"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Un placer a tod @s", "date": "2022-03-08 10:31:36"}, {"id_message": 31650600534, "message": "M\u00e1s de lo mismo , pensamientos negativos muy malos y que no puedes controlar , ataques de ansiedad , la necesidad de tenerlo todo bajo control , en mi caso tambi\u00e9n me genera hipersensibilidad", "date": "2022-03-08 10:48:18"}, {"id_message": 31650600534, "message": "E incapacitaci\u00f3n muchas veces para ser constante en una tarea", "date": "2022-03-08 10:48:43"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Jajajajajajaja al principio es normal , pero dan much\u00edsima alegr\u00eda a la casa", "date": "2022-03-08 12:41:05"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Mi perlita tiene ya 16 a\u00f1os y a veces se sigue comportando como un cachorro \ud83d\ude02", "date": "2022-03-08 12:41:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "S\u00ed , y por las noches antes de dormir tambi\u00e9n intento hacerla con un poco de meditaci\u00f3n porque muchas veces me da fuerte por la noche cuando estoy a punto de dormir", "date": "2022-03-08 23:40:23"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y me cuesta conciliar el sue\u00f1o", "date": "2022-03-08 23:40:41"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenos d\u00edas \u270c \ufe0f \u270c \ufe0f", "date": "2022-03-09 09:51:17"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenos d\u00edas , mucho \u00e1nimo a tod @s el d\u00eda de hoy !", "date": "2022-03-10 10:07:26"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me encantan las fotos que subes de los paisajes \ud83d\ude0d", "date": "2022-03-15 09:31:12"}]