[{"id_message": 31650600534, "message": "Por qu\u00e9 se activa la ansiedad ... ? Yo estaba muy tranquilo y de repente todo me estresa y a veces me quedo sin a\u00edre .. tengo la sensaci\u00f3n de que reprimo algo o me da miedo de enfrentarme a la realidad .. un saludo soy nuevo .", "date": "2022-04-24 09:37:47"}, {"id_message": 31650600534, "message": "La ansiedad es algo que se queda siempre ah\u00ed ya instalada y surge en determinados momentos ?", "date": "2022-04-24 09:39:38"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pues el estr\u00e9s de una vida ca\u00f3tica cuando antes mi vida era muy tranquila", "date": "2022-04-24 09:51:32"}, {"id_message": 31650600534, "message": "As\u00ed que s\u00ed .. el cambio ha sido muy brusco", "date": "2022-04-24 09:55:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pues as\u00ed estoy entonces .. Antes meditaba y dem\u00e1s pero ahora ni para eso me alcanza", "date": "2022-04-24 09:56:02"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A ver si todo pasa y recuper\u00f3 la tranquilidad", "date": "2022-04-24 10:01:43"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Porque ahora tengo pareja .. antes no la ten\u00eda y ella tiene un negocio el cual requiere estar todo el d\u00eda a todas horas implicado en \u00e9l ... y el ritmo es fren\u00e9tico y despu\u00e9s es como tener pareja , vivir su mundo by olvidarme del m\u00edo", "date": "2022-04-24 10:10:42"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Mi ansiedad creo que deriva del estr\u00e9s y de no querer da\u00f1ar al pr\u00f3jimo y no decir aquello que me atormentaba interiormente", "date": "2022-04-24 13:39:54"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y claro al final uno se siente que pierde el control", "date": "2022-04-24 13:40:13"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y lo m\u00e1s curioso es que nunca podremos controlar nada", "date": "2022-04-24 13:40:29"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenos d\u00edas a todos / as", "date": "2022-04-25 09:16:42"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Claro comienza el nuevo d\u00eda . \u00c1nimo a todos", "date": "2022-04-25 09:33:48"}, {"id_message": 31650600534, "message": "La gente nos acostumbramos a lo que creemos hab\u00edtual y cotidiano y solo cuando ese hueco falta nos damos cuenta de que hay que rellenarlo de alg\u00fan modo o buscar algo que lo rellene . No creo que sea culpa de nadie .. la gente hace lo que cree y nosotros debemos hacer lo que creemos .. pero creo que nunca la gente es la culpable sino el trasfondo nuestro de actuaci\u00f3n", "date": "2022-04-25 09:57:37"}]