[{"id_message": 31650600534, "message": "Intentando rebajar un ataque de p\u00e1nico / ansiedad", "date": "2021-04-14 12:27:53"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y he pensado buscar un canal o irme a urgencias", "date": "2021-04-14 12:28:26"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Estaba sentada el ordenador , teletrabajando y de repente una sensaci\u00f3n de malestar s\u00fabita , mal cuerpo , y presion en el pecho", "date": "2021-04-14 12:30:39"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Miedo a tener miedo", "date": "2021-04-14 12:32:44"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Miedo a estar mal", "date": "2021-04-14 12:32:49"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me he tumbando en la cama", "date": "2021-04-14 12:33:10"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es que como no queremos estar mal ... Nuestra mente lo interpreta como un peligro", "date": "2021-04-14 12:34:14"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Eso hace que est\u00e9 peor", "date": "2021-04-14 12:34:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y provoca m\u00e1s malestar", "date": "2021-04-14 12:34:30"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y tienes m\u00e1s miedo", "date": "2021-04-14 12:34:40"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y vuelta a empezar", "date": "2021-04-14 12:34:48"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo la teor\u00eda me la s\u00e9", "date": "2021-04-14 12:35:49"}, {"id_message": 31650600534, "message": "La pr\u00e1ctica me cuesta un poco m\u00e1s", "date": "2021-04-14 12:35:57"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me da miedo levantarme y marearme", "date": "2021-04-14 12:36:45"}, {"id_message": 31650600534, "message": "La sensaci\u00f3n de malestar / muerte un poco", "date": "2021-04-14 12:38:06"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Tensi\u00f3n arterial un poco alta para lo que normalmente tengo", "date": "2021-04-14 12:38:37"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Saturaci\u00f3n perfecta \ud83d\ude02", "date": "2021-04-14 12:39:01"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Por si puedo detectar un infarto", "date": "2021-04-14 12:39:37"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Un d\u00eda me puse mal , de repente ... En casa de mis padres . Barriga suelta , voy al ba\u00f1o y diarrea", "date": "2021-04-14 12:40:20"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Despu\u00e9s de eso , mucho malestar", "date": "2021-04-14 12:40:29"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No pod\u00eda ni hablar", "date": "2021-04-14 12:40:46"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y tengo miedo que me vuelva a pasar", "date": "2021-04-14 12:41:09"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Cre\u00ed que me mor\u00eda", "date": "2021-04-14 12:41:17"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Como tengo hipocondr\u00eda tambi\u00e9n ...", "date": "2021-04-14 12:41:41"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Lo de casa de mis padres ?", "date": "2021-04-14 12:43:46"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Con ansiedad / hipocondr\u00eda ahora que se lo que es , desde que tengo uso de raz\u00f3n", "date": "2021-04-14 12:44:23"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y la pandemia ha venido a rematarnos", "date": "2021-04-14 12:45:30"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo creo que esto es como una enfermedad cr\u00f3nica ... a veces est\u00e1s mejor y a veces peor", "date": "2021-04-14 12:49:04"}, {"id_message": 31650600534, "message": "He tenido \u00e9pocas muy estables y buenas", "date": "2021-04-14 12:50:15"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo creo que s\u00ed no hubiera hecho terapia estar\u00eda a\u00fan peor", "date": "2021-04-14 12:50:39"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Te vas s operar ?", "date": "2021-04-14 13:55:57"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo estuve varios d\u00edas / semanas", "date": "2021-04-14 21:55:35"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Poco a poco se fue", "date": "2021-04-14 21:55:49"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ahora casi no me pasa", "date": "2021-04-14 21:55:56"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si en general la ansiedad no se entiende , ese s\u00edntoma mucho menos", "date": "2021-04-14 21:56:28"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es como que ves pasar tu vida en una pel\u00edcula", "date": "2021-04-14 21:57:15"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Como si ves t\u00fa cuerpo desde fuera", "date": "2021-04-14 21:57:41"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Eso es muuuucha ansiedad acumulada", "date": "2021-04-14 21:58:17"}, {"id_message": 31650600534, "message": "T\u00fa mente tiene que parar y lo hace as\u00ed .. desconecta de t t\u00ed mismo", "date": "2021-04-14 21:58:44"}, {"id_message": 31650600534, "message": "S\u00ed , ese s\u00edntoma se fue al bajar la ansiedad", "date": "2021-04-14 22:12:22"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y con la medicac", "date": "2021-04-14 22:12:31"}, {"id_message": 31650600534, "message": "El resto , pues van y vienen", "date": "2021-04-14 22:12:41"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Con un brote de v\u00e9rtigo", "date": "2021-04-27 12:28:58"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Creo que provocado por la ansiedad / estr\u00e9s", "date": "2021-04-27 12:29:24"}]