[{"id_message": 31650600534, "message": "Me llamo Ana , encantada", "date": "2022-01-19 01:09:03"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo llevo 6 a\u00f1os , y apenas me estoy dando cuenta del origen", "date": "2022-01-19 02:32:35"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Aveces ayuda contarlo a una persona cercana y asi te puede dar una visi\u00f3n mas clara", "date": "2022-01-19 02:33:47"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Porque aveces nos ciegan algunos sentimientos que no sabemos ni cu\u00e1les son en realidad", "date": "2022-01-19 02:34:05"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y no est\u00e1 bien conformarse con aprender a vivir con la ansiedad , sino tener esperanza y saber que la vas a superar", "date": "2022-01-19 02:35:10"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Igual es que no es la terapia adecuada", "date": "2022-01-19 02:36:03"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hay muchos psicologos marketinianos y 1.0", "date": "2022-01-19 02:36:43"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si , pero igual no lo podemos entender tan bien como una persona que le conoce en persona desde hace a\u00f1os", "date": "2022-01-19 02:37:29"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Aunque es verdad que ayuda saber que no est\u00e1s solx en esto", "date": "2022-01-19 02:38:00"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Suele ser por las noches , por estar acumulando durante el d\u00eda", "date": "2022-01-19 02:41:50"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo mareos , espasmos y despersonalizaci\u00f3n", "date": "2022-01-19 02:43:04"}, {"id_message": 31650600534, "message": "El 10 seria lo mejor o lo peor ?", "date": "2022-01-19 02:43:48"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo creo que es depende del momento", "date": "2022-01-19 02:43:54"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo voy por etapas", "date": "2022-01-19 02:44:01"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Durante d\u00edas retengo hasta que luego la mala etapa de dura semanas", "date": "2022-01-19 02:44:17"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Cuando tengo ataque de ansiedad es cuando tengo espasmos , en el cuello haciendo que se me mueva la cabeza .. es inc\u00f3modo porque adem\u00e1s empeora si estoy en p\u00fablico", "date": "2022-01-19 02:45:09"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Para dormir ? Creo que me suenan \ud83d\ude02 , a mi me las dieron para probar pero huelen muy mal .. no se si son las que dices", "date": "2022-01-19 02:45:45"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo tomo Ansiolimit , de herbolario", "date": "2022-01-19 02:46:49"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Una c\u00e1psula por la ma\u00f1ana y otra por la noche", "date": "2022-01-19 02:46:58"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me funciona , noto cambio y no me dejan zombie", "date": "2022-01-19 02:47:18"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Sobre todo no son adictivas", "date": "2022-01-19 02:47:28"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Tambi\u00e9n algunas noches para poder dormir , en vez de la c\u00e1psula me tomo Rivotril que va con rezeta", "date": "2022-01-19 02:48:27"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hajajjaa pero es peque\u00f1ita la pastilla", "date": "2022-01-19 02:49:48"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Con agua ni se nota", "date": "2022-01-19 02:49:53"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hay un psic\u00f3logo Sergi Ruffi ns si os suena , me ayud\u00f3 a entender mejor c\u00f3mo funciona esto solo por ver sus v\u00eddeos de YouTube . Tambi\u00e9n est\u00e1 en Barcelona , consulta privada .", "date": "2022-01-19 02:52:04"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si q engancha si jaja", "date": "2022-01-19 02:52:23"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Esquizofrenia depende de lo que vea o oiga , hay varios tipos", "date": "2022-01-19 02:55:15"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si es posible ir por lo privado mejor ... m\u00e1s r\u00e1pido todo", "date": "2022-01-19 02:56:08"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Igual tuvo algun brote psic\u00f3tico", "date": "2022-01-19 02:57:26"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Esto puede ser , su mente no pudo con tanto", "date": "2022-01-19 02:58:05"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es mi perspectiva , yo no soy profesional tampoco . Lo mejor es ir cuanto antes , por ella y por los ni\u00f1os", "date": "2022-01-19 02:58:44"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si , seguro fueron muchos factores que influyeron", "date": "2022-01-19 03:00:18"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ya .. para estas cosas lo mejor es crearse un filtro , no absorber", "date": "2022-01-19 03:01:26"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Aunque es dif\u00edcil si eres una persona muy empatica", "date": "2022-01-19 03:01:41"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ya la est\u00e1s ayudando en lo que puedes", "date": "2022-01-19 03:04:44"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Llev\u00e1ndola al hospital .. no dej\u00e1ndola sola en todo esto que le est\u00e1 pasando", "date": "2022-01-19 03:05:16"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Las personas que mejor la pueden ayudar son los profesionales que est\u00e1n preparados y saben c\u00f3mo .", "date": "2022-01-19 03:06:36"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Lo que m\u00e1s me preocupa son los ni\u00f1os , que si son menores de edad y ella sigue as\u00ed pueden aparecer los servicios sociales u otras personas . Igual ella por eso no quiere ir a ning\u00fan sitio", "date": "2022-01-19 03:08:54"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No lo veas como un t\u00fanel sin salida , seguramente aparezca alguien o alguna oportunidad que la haga salir de esto", "date": "2022-01-19 03:10:14"}]