[{"id_message": 31650600534, "message": "Buenos d\u00edas alguien de aqu\u00ed tom\u00f3 el zinosal ?", "date": "2022-02-05 10:33:18"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Que me lo recetaron para el TAG", "date": "2022-02-05 10:33:58"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es tianeptina el principio activo", "date": "2022-02-05 10:52:13"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pone que es para la depresi\u00f3n mayor pero yo lo que tengo es ansiedad que es para lo que me lo dieron", "date": "2022-02-05 10:52:50"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A mi realmente lo que m\u00e1s me molesta es los efectos f\u00edsicos que me causa la ansiedad", "date": "2022-02-05 10:55:30"}, {"id_message": 31650600534, "message": "La ansiedad en si la tengo asumida desde hace a\u00f1os", "date": "2022-02-05 10:55:47"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero lo f\u00edsico no me hace tener una una vida como me gustar\u00eda", "date": "2022-02-05 10:56:37"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y mi cabeza piensa chorradas como si fuera importante sabiendo yo que no lo son", "date": "2022-02-05 10:57:10"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y ahora me recetaron eso ya que con la paroxetina , escitalopram y sertralina me hac\u00eda sentir peor", "date": "2022-02-05 10:58:40"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y lo que me fastidia es que no me falta de nada para sentir eso tengo dos hijas maravillosas y una buena esposa , tengo trabajo auque no bueno lo tengo y para vivir que es para lo que se necesita vale", "date": "2022-02-05 11:00:40"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Lo que consider\u00f3 agravante o que puede ser es que tengo a mi madre con esclerosis m\u00faltiple , mi padre con un ictus que bueno quedo bastante recuperado", "date": "2022-02-05 11:02:17"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Bueno estoy dando mucho la chapa , quer\u00eda saber si alguien tomara ese tipo de medicamentos ya que con los otros lo pase fatal y me los retiraron", "date": "2022-02-05 11:03:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Eso es lo que hago yo estar ocupado pero a\u00fan as\u00ed lo f\u00edsico esta y molesta much\u00edsimo", "date": "2022-02-05 11:08:44"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Mareo todo el dia , falta de concentraci\u00f3n , tengo es est\u00f3mago revuelto , n\u00e1useas y a veces estar de pie me cuesta mucho con el mareo constante", "date": "2022-02-05 11:11:38"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me hicieron pruebas y me dijeron que era por el trastorno de ansiedad generalizada que me est\u00e1 yendo a peor", "date": "2022-02-05 11:20:30"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Las anal\u00edticas dan bien y el electro tambi\u00e9n tengo un bloqueo parcial de rama derecha pero que es de nacimiento", "date": "2022-02-05 11:21:24"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y los m\u00e9dicos me dijeron que era la ansiedad", "date": "2022-02-05 11:21:37"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo los mareos es lo que peor llevo y ni pensando en otra cosa ese es el motivo a que me de nauseas", "date": "2022-02-05 11:23:08"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ahora voy a un psic\u00f3logo para aprender a llevarlos pero de momento llevo solo una sesi\u00f3n y no noto nada es muy temprano tambi\u00e9n cosidero", "date": "2022-02-05 11:24:16"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Con psic\u00f3logo real si por que llevo a\u00f1os con el de la seguridad social pero te dan cita cada 6 meses y llevo 10 a\u00f1os pero con esas citas no ayudan", "date": "2022-02-05 11:25:41"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Por eso yo voy ahora a uno privado para hacer por lo menos dos sesiones al mes ya que no puedo tampoco permitirme mas", "date": "2022-02-05 11:27:11"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ya es el problema de la seguridad social que la salud mental parece poco importante , por que no entiendo que no te vean antes", "date": "2022-02-05 11:28:22"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y por eso ya cansado y que iba a peor opte por ir por lo privado", "date": "2022-02-05 11:29:02"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si pero en las que vi tiene carencia de 6 meses o sea que asta que est\u00e9s pagando 6 meses no puedes ir por lo menos las que vi yo", "date": "2022-02-05 11:32:27"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Por lo que veo nadie tom\u00f3 el zinosal ? Para saber c\u00f3mo le siento si le fue bien o mal para la ansiedad", "date": "2022-02-05 22:19:45"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me dieron escitalopram , es el primer d\u00eda tengo algunos efectos secundarios . Alguien lo ha tomado ?", "date": "2022-03-05 20:22:06"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si es as\u00ed que tal le fue y cuando pasan los efectos secundarios ? Tengo que tomar 5 mg los primeros 10 d\u00edas y luego 10mg", "date": "2022-03-05 20:23:10"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Bueno gracias a todos es que estoy pasando un momento de ansiedad muy malo", "date": "2022-03-05 21:16:04"}]