[{"id_message": 31650600534, "message": "Buenos d\u00edas , saludos desde Costa Rica , hace pocos d\u00edas fuis diagnosticado con el Transtorno de Ansiedad General , me alegra encontrar un grupo de apoyo . Saludos , Marvin", "date": "2021-03-03 17:41:08"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo lo intent\u00e9 , pero al final no lo logr\u00e9 y explot\u00e9 con una crisis , si puede tratarlo es mejor hacerlo antes .", "date": "2021-03-05 16:35:19"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Fluoxetina y otra para dormir , no recuerdo el nombre .", "date": "2021-03-05 16:37:54"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si yo estaba igual", "date": "2021-03-05 16:38:27"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No , la verdad no , tampoco violador , eso fue lo que me recet\u00f3 el psiquiatra , creo en Costa Rica se usa . Y p\u00faes la verdad , despu\u00e9s de la crisis me ha ayudado bastante .", "date": "2021-03-05 16:52:49"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No son para toda la vida , ya estoy recibiendo ayuda psicol\u00f3gica y tomando rutinas f\u00edsicas para que me ayuden .", "date": "2021-03-05 16:57:29"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Esa es la idea \ud83d\ude0a \ud83d\ude0a", "date": "2021-03-05 17:04:55"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Eso mismo me est\u00e1 pasando , no llevo ni 15 d\u00edas con los tratamientos y a veces siento que me da m\u00e1s ansiedad \ud83d\ude14", "date": "2021-03-11 21:14:27"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Muchas gracias Javier , si claro tomar\u00e9 las recomendaciones \ud83d\udc4d", "date": "2021-03-12 00:32:36"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola si , a mi tambi\u00e9n me pasa , lo que hago hace un tiempo para ac\u00e1 es quedarme en ina parte m\u00e1s abierta de mi casa , mientras me mentalizo en el espacio reducido de mi cuarto .", "date": "2021-05-06 17:36:36"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola , algo parecido me pasaba a mi , fui al psiquiatra , estoy medicado pero tambi\u00e9n en control con psic\u00f3loga y poco a poco todo ha ido mejorando .", "date": "2021-06-02 16:10:24"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola Jose , es correcto es una suma de cosas , yo tambi\u00e9n perd\u00ed peso luego de una crisis de ansiedad , por el cambio en h\u00e1bitos alimenticios , adem\u00e1s que pasaba con cuadros de diarrea . Claro est\u00e1 , es bueno tener la opini\u00f3n de un m\u00e9dico que te indique que no es por otra dolencia .", "date": "2021-06-03 17:39:42"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\u00c1nimo Angel , en este momento puede parecer un t\u00fanel largo donde no se ve la luz , pero con un poquito de ayuda se va saliendo poco a poco .", "date": "2021-06-03 20:56:49"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola en mi caso fue as\u00ed , mi m\u00e9dico general me recomend\u00f3 ir al psiquiatra y llevo un proceso de casi 4 meses de estar muy bien .", "date": "2021-06-08 20:40:51"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es bueno tener ambos si se pudiera , el psiquiatra nos ayuda mucho en la parte qu\u00edmica y la persona psic\u00f3loga en crear herramientas de autocontrol y a nivel de los sentimientos que nos genera .", "date": "2021-06-08 20:42:55"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Claro , de verdad yo he sentido una gran mejor\u00eda , si bien estoy medicado , la psic\u00f3loga me est\u00e1 ayudando a crear estrategias para ir enfrentarlo en alg\u00fan momento el dejar el medicamento .", "date": "2021-06-08 20:47:56"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Terapia de exposici\u00f3n conductal , se usa mucho en el tratamiento de fobias , se inicia desde lo m\u00e1s suave digamos por ejemplo ver fotos , luego videos y asi hasta que se logre superar la fobia o al menos que no te cree inconvenientes con tu vida diaria .", "date": "2021-06-24 17:34:07"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Exactamente , personalmente me ha ayudado much\u00edsimo", "date": "2021-10-18 23:50:20"}]