[{"id_message": 31650600534, "message": "Y alguna que trate el tema de la ansiedad sab\u00e9is ?", "date": "2019-12-04 23:29:59"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No , yo lo supere ( no 100 % , con alguna reina ) sin medicamentos , simplemente psic\u00f3logo y pura fuerza de voluntad combinada con relajaciones", "date": "2019-12-08 17:17:00"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Crees que se puede estar entonces con alguien por el simple echo de no saber estar solo ? Y no por realmente estar enamorado", "date": "2019-12-09 00:12:58"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Te da sentido a tu problema y eso es lo importante", "date": "2019-12-09 15:01:44"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Encontrar un sentido a lo que te pasa", "date": "2019-12-09 15:01:51"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me gustar\u00eda saber la gente que tiene de aqu\u00ed agorafobia por qu\u00e9 le empez\u00f3 ?", "date": "2019-12-09 15:07:33"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo tenia aproximadamente 16 a\u00f1os y empece a salir con un chico con el cual estuve 4 a\u00f1os , lo pasaba muy mal por el y ten\u00eda preocupaci\u00f3n exagerada continua a que le pasara algo , esa preocupaci\u00f3n continua fue acumul\u00e1ndose dentro de mi , a esto sumarle que durante esos a\u00f1os un familiar m\u00edo cercano muri\u00f3 rempitamente por un ataque al coraz\u00f3n y su muerte me choc\u00f3 de una manera muy fuerte e impacta te por la forma en la que paso , al cabo de unos meses de esto toda la preocupaci\u00f3n acumulada por el chico y lo del familiar exploto un d\u00eda por la calle con un ataque fuerte de p\u00e1nico , me fui a casa , y cuando volv\u00ed a salir de casa me volvi\u00f3 a dar el mismo ataque de p\u00e1nico desde ah\u00ed ten\u00eda miedo a salir de ella y a qu\u00e9 me pasar\u00e1 algo cada vez que sal\u00eda", "date": "2019-12-09 15:21:11"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Sobre todo por las noches", "date": "2019-12-09 15:36:31"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Cuando estoy fuera de casa por las noches es cuando m\u00e1s", "date": "2019-12-09 15:36:47"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Nolose , solo se que me encuentro incomoda y necesito irme pero el motivo nose", "date": "2019-12-09 15:53:20"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A ti te ocurre ?", "date": "2019-12-09 15:53:39"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo tengo 19 , soy muy joven para ello y llevo 2 a\u00f1os con ello , y tienes toda la raz\u00f3n , nos tenemos que dedicar tiempo a nosotros mismo por qu\u00e9 es lo que nuestro cuerpo y mente nos est\u00e1 pidiendo , gracias a esto te ayuda a crecer como persona o a mi me lo ha hecho", "date": "2019-12-09 21:21:05"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero se sabe vivir con ello", "date": "2019-12-09 22:00:40"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y saber controlarlo sin problema", "date": "2019-12-09 22:00:46"}]