[{"id_message": 31650600534, "message": "Hola , buenas . Mi nombre es Neilin , padezco de ansiedad y me han dado e varias ocasiones ataques de p\u00e1nico y me cuesta dormir . Justo en este momento siento que me falta el aire por lo que decid\u00ed indagar en Telegram para ver si encontraba alg\u00fan grupo de apoyo y bueno ... encontr\u00e9 \u00e9ste . Alguna sugerencia ?", "date": "2021-06-25 20:04:18"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Gracias por responder . Si , es un miedo excesivo a morir , aparte de enfermo de nada . Es extra\u00f1o porque siempre quise morir , pero he trabajado tanto en superar la depresi\u00f3n que ahora por primera vez siento que tengo una raz\u00f3n para estar aqu\u00ed en el espacio terrenal y siento que no voy a durar tanto tiempo . Adem\u00e1s creo que estoy volviendome hipocondriaca , vivo m\u00e1s en emergencia que en casa . Ya no puedo identificar si mis sintomas son reales o no .", "date": "2021-06-25 20:13:38"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Que bueno que pudiste superarlo . Siento que mi cerebro tiene la parte consciente , la que acepta la muerte c\u00f3mo algo de lo que no podremos escapar , la que sabe que el pensar en tantas cosas me est\u00e1 haciendo da\u00f1o y tengo la otra parte que me dice que tengo un mont\u00f3n de enfermedades , que morir\u00e9 , que no lograr\u00e9 mismetas , que no me graduar\u00e9 de la universidad , que no viajar\u00e9 a donde quiero viajar , que no tendr\u00e9 familia , que a mis 22a\u00f1os no lo logr\u00e9 ni lo lograr\u00e9 .", "date": "2021-06-25 20:22:36"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo he vivido desde que empez\u00f3 todo esto en mi cabeza ( hace unos 12 a\u00f1os ) , pero era depresi\u00f3n , as\u00ed que no importaba no amanecer . Ahora si me toca ir , porque los nervios no me dejan vivir .", "date": "2021-06-25 20:25:45"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No lo s\u00e9 , mi felicidad no es s\u00f3lo vivir , si no tener calidad de vida y estar en paz conmigo misma . Sentirme \u00fatil y muchas cosas m\u00e1s .", "date": "2021-06-25 20:26:45"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Excelente , que te vaya bien . \ud83d\udc4d\ud83c\udffe", "date": "2021-06-25 20:27:19"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si , de eso tambien estoy consciente , veo cada falla , creeme . Digamos que tengo m\u00e1s posibilidades de superarlo si al menos veo mis problemas .", "date": "2021-06-25 20:28:42"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Vale , lo tomar\u00e9 en cuenta . Mil gracias de verdad . \ud83d\ude09", "date": "2021-06-25 20:29:35"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si , claro , entiendo . Estar\u00e9 escribiendo por aqu\u00ed . Creo que compartir estas cosas tambien ayuda .", "date": "2021-06-25 20:49:49"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si , de alguna manera me ha servido para definir lo que quiero para mi vida .", "date": "2021-06-25 20:52:26"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Excelente , de eso se trata . \ud83d\udc4d\ud83c\udffd", "date": "2021-06-25 20:53:31"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola , le\u00ed esto y me pasa algo parecido . Realmente es un dolor en la tr\u00e1quea y siento las gl\u00e1ndulas inflamadas . Te pasa igual ? que tipo de pruebas hacen para determinar la causa ?", "date": "2021-06-26 21:14:45"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Excelente , acudir\u00e9 a esos servicios para descartar algo malo . Gracias .", "date": "2021-06-26 23:45:42"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ya yo me hice sangre , pero no sale nada de infecci\u00f3n . S\u00f3lo hemoglobina baja y eso es ya otra cosa .", "date": "2021-06-26 23:47:52"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A mi me pasa exactamente igual . A mi sirve full irme a un lugar abierto , ya sea afuera de la casa o la terraza , tambien tomo agua y si te dan ganas de llorar , lloras que despu\u00e9s que lloras se alivia bastante .", "date": "2021-06-27 00:22:05"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es realmente horrible , pero lo mejor es no huirle . Es s\u00f3lo mantener el estado de conciencia , saber que es lo que te est\u00e1 sucediendo , pero que no te afecte . Paso a paso avanzamos , \u00e1nimo ! !", "date": "2021-06-27 00:26:12"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Holaaaa , que tal est\u00e1n ? Oye , tengo una pregunta ... La ansiedad hace padecer de tiroides o no son s\u00edntomas reales ? O sea , en el m\u00e9dico me dicen que es posible que sufra de las tiroides por una situaci\u00f3n que estoy presentando , de igual manera ma\u00f1ana me hacen ex\u00e1menes . Veo que hay relaci\u00f3n entre la ansiedad y los problemas de tiroides , pero no estoy clara si s\u00f3lo da s\u00edntomas o realmente se padece .", "date": "2021-06-29 05:44:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Claro , entiendo . Me trae muy preocupada ese tema porque tengo casi todos los s\u00edntomas de las tiroides .", "date": "2021-06-30 03:15:25"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\ud83e\udd7a Woow ! ! Pronto saldremos de esto , no hay que rendirse .", "date": "2021-07-01 00:25:34"}, {"id_message": 31650600534, "message": "alguno con problemas de tiroides ? con que se la tratan ?", "date": "2021-07-03 04:26:20"}]