[{"id_message": 31650600534, "message": "Buenas yo soy Ra\u00fal de barcelona llevo ansiedad y desanimo . Haber si con este grupo nos ayudamos ante mi sentimiento de soledad", "date": "2021-01-19 21:53:58"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Tengo 22 a\u00f1os \ud83d\ude03", "date": "2021-01-19 21:54:41"}, {"id_message": 31650600534, "message": "C\u00famulo de cosas . No tengo amigos , me robaron muchas veces en la calle y me da miedo salir ..", "date": "2021-01-19 21:56:29"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si estudio enfermer\u00eda y aparte trabajo como auxiliar en un hospital . Asi que el covid no me ha ayudado tampoco jjaja", "date": "2021-01-19 21:57:47"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo estoy con sertralina y lorazepam", "date": "2021-01-19 22:04:34"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Psicologo pero solo llevo desde junio", "date": "2021-01-19 22:06:39"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A mi me da muchisimo miedo salir a la calle me entra taquicardia y nerviosismo no miro a la gente a la cara", "date": "2021-01-19 22:35:39"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Esque no tengo amigos tampoco para salir", "date": "2021-01-19 22:40:45"}, {"id_message": 31650600534, "message": "De 3 a 10 de la noche y no", "date": "2021-01-19 23:27:53"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Soy fijo en ese horario y necesito el trabajo para pagarme mi carrera", "date": "2021-01-19 23:42:52"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo hoy con un poco de dolor en el pecho y sensaci\u00f3n de ahogo ya empiezo a pensar en los examenes de dentro de dos semanas \ud83d\ude05", "date": "2021-01-20 20:11:32"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ma\u00f1ana tengo psicologo despues de un mes sin ir !", "date": "2021-01-20 20:12:05"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Medicacion habitual sertralina propanolol y lorazepam", "date": "2021-01-20 20:12:47"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si enfermeria \ud83d\ude03", "date": "2021-01-20 20:12:58"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si aunque no la estoy disfrutando era mi oportunidad de sociabilizar un poco pero con todo el covid la ense\u00f1anza a sido online y no conozco a nadie jeje", "date": "2021-01-20 20:14:13"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Por suerte ya estoy vacunado de la primera dosis de covid . Haber si con esto acabamos de una vez con la pandemia \ud83d\ude1e", "date": "2021-01-20 20:15:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si tengo pensado hacer un master en pediatria porque me encanta el mundo neonatal pero a\u00fan lo veo lejos porque me esta costando bastante la carrera", "date": "2021-01-20 20:16:08"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Vosotros como os encontr\u00e1is ?", "date": "2021-01-20 20:17:38"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Tu ansiedad a que es debido si puedo preguntar ?", "date": "2021-01-20 20:18:26"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pensando en como estaba antes mejor", "date": "2021-01-20 20:18:48"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ostras ! Y haces alg\u00fan tratamiento ?", "date": "2021-01-20 20:20:17"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Lo siento yo he visto mucha gente morir de covid sin poder despedirse de sus familiares y es un poco impactante", "date": "2021-01-20 20:20:49"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo muchas veces cuando tenia dolores de cabeza por la tensi\u00f3n de los nervios y tomaba roibos y me iba de lujo", "date": "2021-01-21 11:39:40"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenas tardes chicos ! Yo ahora entro al psicologo \ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "date": "2021-01-21 19:29:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo hay veces que al estar con la autoestima baja me apetece estar en forma pero no adelgazar ( tambien hay que decir que ya soy delgado ) jeje", "date": "2021-01-21 19:30:50"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo no lo veo asi Ray puede ser que inconscientemente necesitas cambios en tu vida y es una forma de hacerlo pero no motivado por la depresi\u00f3n si no para aumentar tu autoestima", "date": "2021-01-21 19:33:54"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo igual ser\u00eda culturista \ud83d\ude02", "date": "2021-01-21 21:09:55"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Acabo de llegar del psic\u00f3logo y me reafirmo . Buscad ayuda porque la verdad que es el \u00fanico tratamiento que te hace sentir mejor !", "date": "2021-01-21 21:10:48"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si porque sociabilizar te hace sentirte auto realizado", "date": "2021-01-21 22:10:32"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo bastante bien con sue\u00f1o jeje \ud83d\ude2a", "date": "2021-01-22 06:46:23"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Tengo q ir a practicas y cuando salga a trabajar", "date": "2021-01-22 07:44:09"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola chicos si alguien tiene alg\u00fan libro que le haya ayudado , audiolibros , podcasts , videos de meditaci\u00f3n etc .. podr\u00eda pasarlo ? \ud83d\ude0a", "date": "2021-01-22 18:24:26"}, {"id_message": 31650600534, "message": "As\u00ed nos ayudamos un poco", "date": "2021-01-22 18:24:36"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo me he vacunado y no sale m\u00e1s que un dolor en el brazo donde te han pinchado . Igual que l vacuna de lagripe !", "date": "2021-01-23 17:44:01"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Sanitario de primera l\u00ednea !", "date": "2021-01-23 18:41:32"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo lo necesito pero no me atrever\u00eda porque siento soledad y pienso que estoy solo sin amigos", "date": "2021-01-23 23:04:12"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenas noches hoy despu\u00e9s de tanto tiempo me ha dado un ataque de ansiedad en el trabajo . Yo lo achaco a que de lunes a viernes hago practicas de 6 de la ma\u00f1ana a 3 de la tarde . Algunos d\u00edas de esa misma semana trabajo de 3 a 10 . Todos los findes trabajo de tarde y estoy en \u00e9poca de examen \ud83d\ude05", "date": "2021-01-24 22:40:38"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenos d\u00edas ! Hoy despu\u00e9s de mucho tiempo me siento content\u00edsimo mi madre a decidido que puedo tener un perro . As\u00ed que voy a adoptar un cachorro labrador \ud83d\ude0a espero que me ayude con mis ansiedad", "date": "2021-01-26 14:58:35"}]