[{"id_message": 31650600534, "message": "Y a\u00fan me duele la nariz", "date": "2021-09-02 20:48:22"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Cierto d\u00eda , el f\u00f3sforo le dijo a la vela : Hoy te encender\u00e9 . \u00a1 Oh no ! , dijo la vela , t\u00fa no te das cuenta que si me enciendes , mis d\u00edas estar\u00e1n contados ; no me hagas una maldad de esas . \u00bf Entonces t\u00fa quieres permanecer as\u00ed toda tu vida ? , \u00bf dura , fr\u00eda y sin haber brillado nunca ? pregunt\u00f3 el f\u00f3sforo . \u00bf Pero tienes que quemarme ? , eso duele y adem\u00e1s consume todas mis fuerzas , murmur\u00f3 la vela . Entonces respondi\u00f3 el f\u00f3sforo . \u00a1 Tienes toda la raz\u00f3n ! . Pero esa es nuestra misi\u00f3n , t\u00fa y yo fuimos hechos para ser luz y lo que yo como f\u00f3sforo puedo hacer es muy poco , mi llama es peque\u00f1a y mi tiempo es corto . Pero si te paso mi llama , habr\u00e9 cumplido con el prop\u00f3sito de mi vida , yo fui hecho justamente para eso , para comenzar el fuego . Ahora t\u00fa eres una vela y tu misi\u00f3n es brillar , todo tu dolor y energ\u00eda se transformar\u00e1 en luz y calor por un buen tiempo . Oyendo eso , la vela mir\u00f3 al f\u00f3sforo que ya estaba en el final de su llama y le dijo : \u00a1 Por favor , enci\u00e9ndeme ! . Y as\u00ed produjo una linda y brillante llama . As\u00ed como la vela , a veces , es necesario pasar por experiencias duras , experimentar el dolor y sufrimiento para que lo mejor que tenemos surja , sea compartido y podamos ser LUZ . Recuerda que : \" mar calmado no hace buenos marineros \" , los mejores son revelados en las aguas agitadas . Entonces , si tuvieras que pasar por la experiencia de la vela , recuerda que servir y compartir el amor es el combustible que nos mantiene vivos . \u00a1 Eres la luz del mundo y tu misi\u00f3n es irradiar esa luz ! . \" Nunca olvides que siempre debemos ser luz , una luz que gu\u00ede , no que opaque o ciegue . Brilla , para dar mucho brillo a donde t\u00fa vayas y a qui\u00e9n le moleste , que se tape los ojos \" . \ud83d\udc95", "date": "2021-09-04 17:21:10"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hoy he ido a ver d\u00f3nde esparci las cenizas de mi madre y mi hermano", "date": "2021-09-08 18:45:39"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Le dec\u00eda que ya no ten\u00eda sentido estar aqu\u00ed no ten\u00eda a mis padres ni mi hermano", "date": "2021-09-08 18:46:15"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Que los cuide hasta el \u00faltimo momento aunque eso me haya perjudicado posiblemente en lo laboral pero lo volver\u00eda hacer mil veces", "date": "2021-09-08 18:47:04"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ahora ya no tengo que cuidar a nadie m\u00e1s ni tampoco s\u00e9 qu\u00e9 hago aqu\u00ed .", "date": "2021-09-08 18:47:36"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pienso que mision la cumpl\u00ed y trate de hacerlo lo mejor posible", "date": "2021-09-08 18:48:07"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me he quedado sin nadie , y no s\u00e9 para qu\u00e9 seguir viva . No me gusta c\u00f3mo est\u00e1 el mundo", "date": "2021-09-08 18:49:00"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ni hacia donde se dirige y tampoco lo quiero ver porque no creo que vayamos para mejor", "date": "2021-09-08 18:49:45"}, {"id_message": 31650600534, "message": "La ansiedad no me deja vivir y ya estoy cansada de luchar", "date": "2021-09-08 18:50:17"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No tengo m\u00e1s familia", "date": "2021-09-08 19:13:13"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y si no ves ya sentido en el viaje ?", "date": "2021-09-08 19:36:27"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Muchas gracias a todos por vuestros \u00e1nimos", "date": "2021-09-09 08:49:41"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola llevo dos d\u00edas solo durmiendo y sin fuerzas", "date": "2021-09-11 22:15:32"}, {"id_message": 31650600534, "message": "La ansiedad puede subir la glucosa en sangre ?", "date": "2021-09-12 22:12:25"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y con ello la glucosa", "date": "2021-09-12 22:15:55"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Igual que la glucosa", "date": "2021-09-12 22:16:53"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Estr\u00e9s , ansiedad y diabetes - Asociaci\u00f3n Diabetes Madrid URL", "date": "2021-09-12 22:22:38"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo he empezado a tocar otra vez el pi\u00e1no para relajarme . Me voy a crear una rutina", "date": "2021-09-12 22:24:47"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pues yo me despierto \u00e1 las 5 o 6", "date": "2021-09-13 06:04:05"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A mi me han jodido el d\u00eda con una llamada . Llevo todo el d\u00eda con ansiedad y las pulsaciones altas", "date": "2021-09-13 17:39:42"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Estoy ya agotada . No duermo bien y encima me joden", "date": "2021-09-13 17:40:11"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Estoy con ardor de est\u00f3mago y miedo", "date": "2021-09-13 17:41:41"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Lo que fastidia es que te llaman para molestar", "date": "2021-09-13 17:42:28"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y no para resolver nada", "date": "2021-09-13 17:42:52"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenos d\u00edas desde las 4.45 despierta", "date": "2021-09-14 05:43:29"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Todo los d\u00edas igual y luego me tiro agotada todo el d\u00eda", "date": "2021-09-14 05:44:43"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es que desde ayer que me fastidiaron el d\u00eda estoy con ansiedad . Ahora estoy sudando como si fuera agosto", "date": "2021-09-14 08:16:05"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ya pero llevo ya mucho tiempo as\u00ed", "date": "2021-09-14 08:16:52"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ha habido muchas cosas que han pasado y me han causado trauma", "date": "2021-09-14 08:17:27"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y ahora con la ansiedad y el miedo no avanzo", "date": "2021-09-14 08:17:45"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me he vuelto antisocial y no me gusta salir", "date": "2021-09-14 08:18:01"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Por los cont\u00e1gios y porque me molesta todo el mundo", "date": "2021-09-14 08:18:23"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Sola no puedo porque estoy metida en un bucle", "date": "2021-09-14 08:19:16"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y todo lo veo fatal", "date": "2021-09-14 08:19:24"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Estoy cansada de vivir", "date": "2021-09-14 08:19:38"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No le veo m\u00e1s sentido a esta vida", "date": "2021-09-14 08:21:24"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Que hay de maravilloso", "date": "2021-09-14 08:21:43"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No tengo ilusi\u00f3n por nada", "date": "2021-09-14 08:21:59"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No tengo perspectiva en ning\u00fan aspecto", "date": "2021-09-14 08:22:19"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y yo he intentado luchar contra ello pero han sido muchas cosas", "date": "2021-09-14 08:23:30"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Siempre he estado para todo y todos y eso me ha destrozado", "date": "2021-09-14 08:24:37"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Todo es una mentira", "date": "2021-09-14 08:26:01"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Nada porque yo soy as\u00ed", "date": "2021-09-14 08:27:12"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y ahora me he aislado", "date": "2021-09-14 08:27:32"}, {"id_message": 31650600534, "message": "En esta sociedad no vivimos solos y los actos de unos repercuten en otros", "date": "2021-09-14 08:28:24"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero yo siempre he sido una persona empat\u00edca y si he podido ayudar lo he hecho", "date": "2021-09-14 08:30:12"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Porque pienso que ma\u00f1ana si me pasa a mi me har\u00e1n lo mismo", "date": "2021-09-14 08:30:38"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero no es as\u00ed", "date": "2021-09-14 08:30:43"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo pensaba que la gente era m\u00e1s buena", "date": "2021-09-14 08:31:11"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero he visto que no", "date": "2021-09-14 08:31:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y ni con la pandemia han aprendido nada", "date": "2021-09-14 08:31:34"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo en el sof\u00e1", "date": "2021-09-14 08:57:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si trabajas por tu cuenta es una ventaja", "date": "2021-09-14 08:58:25"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si es fatiga cr\u00f3nica", "date": "2021-09-14 09:00:10"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y encima yo tengo neblina mental que me impide concentrarme", "date": "2021-09-14 09:00:44"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo rezo mucho me ayuda", "date": "2021-09-14 11:18:26"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Digamos que como persona creyente que soy para m\u00ed es el amigo que siempre te esperq", "date": "2021-09-14 11:18:55"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A mi la fluoxetina me fue mal y no he vuelto con los antidepresivos m\u00e1s", "date": "2021-09-14 13:40:01"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me llevaba todo el d\u00eda dormida", "date": "2021-09-14 13:40:16"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\ud83d\udcaa \ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "date": "2021-09-14 13:41:28"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenos d\u00edas aqu\u00ed ya sudando y aclarado el pulso . Estoy agotada desde las 5 de la MA\u00d1ANA .", "date": "2021-09-15 07:54:56"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola a todos aqu\u00ed llevo dos d\u00edas fatal . Entre la ansiedad y el est\u00f3mago que nunca me ha molestado estoy mal", "date": "2021-09-15 18:02:36"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me duele algo y los \u00e1cidos revueltos", "date": "2021-09-15 18:55:55"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo tomo pastillas y estoy igual o peor", "date": "2021-09-15 18:56:37"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si es la correcta", "date": "2021-09-15 19:00:57"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero si algo me provoca una crisis empeoro a\u00fan m\u00e1s", "date": "2021-09-15 19:01:42"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Adem\u00e1s duermo mal y poco", "date": "2021-09-15 19:02:40"}, {"id_message": 31650600534, "message": "S\u00f3lo pensar en la noche ya me agobio", "date": "2021-09-15 19:03:08"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me despierto sudando y con pesadillas", "date": "2021-09-15 19:03:33"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Tomo 4 al d\u00eda de 1 mg", "date": "2021-09-15 19:25:03"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo estoy con muchas pesadillas", "date": "2021-09-17 05:58:18"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo hago deporte y cuando paro vuelve la ansiedad y los problemas", "date": "2021-09-17 07:48:48"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\u00c1qui desde las 5 sin dormir", "date": "2021-09-18 07:10:41"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No pero he o\u00eddo de una enfermera que le sali\u00f3", "date": "2021-09-18 12:15:56"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hay que hacer lo que digan los profesionales", "date": "2021-09-18 12:58:00"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenos dias hoy toca psicologa", "date": "2021-09-21 10:48:04"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me pod\u00eda haber ahorrado 3l camino a la psicologa", "date": "2021-09-21 13:46:09"}, {"id_message": 31650600534, "message": "15 minutos de consulta y que pida cita otra vez", "date": "2021-09-21 13:46:28"}, {"id_message": 31650600534, "message": "C\u00f3mo la pr\u00f3xima vez sea igual o no avanc\u00e9 con ella como hace un a\u00f1o tiro la toalla", "date": "2021-09-21 13:47:16"}, {"id_message": 31650600534, "message": "La seguridad social todos son iguales", "date": "2021-09-21 13:50:18"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No visteis a Dani Rovira la entrevista sobre salud mental", "date": "2021-09-21 13:50:36"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ni gastandote la pasta te curas", "date": "2021-09-21 13:51:06"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Curas el bolsillo del psic\u00f3logo y psiquiatra", "date": "2021-09-21 13:51:24"}, {"id_message": 31650600534, "message": "S\u00f3lo pastillas y consejitos", "date": "2021-09-21 13:51:53"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No te pierdes gran cosa . Pero tienes derecho a ser atendida", "date": "2021-09-21 13:52:24"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si no denuncialo a defensor del pueblo de tu ccaa", "date": "2021-09-21 13:52:43"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Vengo con m\u00e1s ansiedad que cuando me fui", "date": "2021-09-21 13:53:17"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No me extra\u00f1a nada que la prensa tenga prohibido hablar de los suicidios", "date": "2021-09-21 13:54:24"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pues en Youtube no est\u00e1", "date": "2021-09-21 13:59:03"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pagar o esperar : c\u00f3mo Europa - y Espa\u00f1a - tratan la ansiedad y la depresi\u00f3n | Civio URL", "date": "2021-09-21 14:06:31"}, {"id_message": 31650600534, "message": "M\u00ed psicologa dijo que ya le quedaba poco al virus y le dije si no para de mutar y no hay vacuna esterilizante c\u00f3mo que ya est\u00e1 ? Y me dice que soy pesimista \ud83d\ude23", "date": "2021-09-21 19:50:07"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo creo que es flower power", "date": "2021-09-21 20:44:24"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenos dias aparte de dormir mal mi vecino cepill\u00e1ndose ya los dientes para salir a andar . Este t\u00edo est\u00e1 peor que todo el grupo", "date": "2021-09-24 05:54:43"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Vivimos pared contra paredy su ba\u00f1o da a m\u00ed dormitorio", "date": "2021-09-24 09:29:20"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Lo voy a mandar m\u00e1s lejos a el y a la mujer", "date": "2021-09-24 09:32:24"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A mi me la han mandado tambi\u00e9n con excusa de la edad pero a m\u00ed se me subi\u00f3 no se si por la vacuna o por la ansiedad . Tambi\u00e9n tengo de vez en cuando taquicardia y no s\u00e9 si es de la ansiedad o consecuencia de la vacuna . Pero todo se me acentu\u00f3 m\u00e1s tras vacunarme incluso la ansiedad y el insomnio", "date": "2021-09-24 19:09:40"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A ver si los administradores echan a este charlatan . Ya tenemos un nuevo fraude a la vista", "date": "2021-09-24 19:13:35"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ruego que no me hables . Gracias", "date": "2021-09-24 19:19:07"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pues a ver si me lo mandas por privado que estos payasos son intolerables . Machupichu", "date": "2021-09-24 19:20:01"}]