[{"id_message": 31650600534, "message": "Me uno a este grupo , porque llevo muchos a\u00f1os con ansiedad generalizada y cada vez es peor la pesadilla . Hoy llevo la ma\u00f1ana completamente mareada e inquieta en el trabajo . Yo creo que he subido de ansiedad porque el s\u00e1bado me pusieron la vacuna del covid . Pero ya no s\u00e9 qu\u00e9 hacer . Cada vez es m\u00e1s dif\u00edcil . Tengo miedo de desmayarme y de todo . Espero que este grupo me sea de ayuda . Gracias", "date": "2021-03-15 12:34:48"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Los s\u00edntomas son interminables . Cada vez aparecen nuevos y eso hace que tengamos m\u00e1s ansiedad . Te comprendo . Para m\u00ed lo peor es la sensaci\u00f3n de mareo . Espero que entre todos podamos ayudarnos .", "date": "2021-03-15 15:35:37"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es muy dif\u00edcil para m\u00ed superar la ansiedad . Parece que cuando te relajas algo , otro golpe que te da la vida y como todo lo agrando m\u00e1s de lo que es , pues peor .", "date": "2021-03-17 09:46:40"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si es que no puedo relajarme . Con la vacuna del covid reci\u00e9n puesta y de resurge repente la suspenden , pues mi ansiedad est\u00e1 disparada . No paran de salir malas noticias y somatizo todos los s\u00edntomas", "date": "2021-03-17 10:54:12"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Felicidades a todos y todas !", "date": "2021-03-19 10:32:28"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hoy me he despertado con sensaci\u00f3n de mareo y ya esto me condiciona todo el d\u00eda . Que mal ! \ud83d\ude2d \ud83d\ude2d \ud83d\ude2d", "date": "2021-03-19 10:33:53"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es muy duro , pero no puedes dejar de hacer cosas", "date": "2021-03-20 19:08:04"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Como os comprendo ! Yo tambi\u00e9n vivo continuamente mareada , falta de concentraci\u00f3n ... y encima disimulando para que nadie lo sepa . Es horrible estar siempre con este miedo", "date": "2021-03-21 00:54:14"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No lo s\u00e9 . Pero no quiero que nadie en mi trabajo lo sepa . Solo disimulo y disimulo", "date": "2021-03-21 01:00:03"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si que me ha pasado . La sensaci\u00f3n de desmayo y mareo es muy desagradable . Recuerda que solo es nuestra amiga ansiedad que hace de las suyas . No lo pienses m\u00e1s y descansa", "date": "2021-03-24 23:35:50"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Alguien le pasa que siente como escalofr\u00edos en la cabeza ?", "date": "2021-04-02 12:47:44"}]