[{"id_message": 31650600534, "message": "Yo una suave y ligera", "date": "2021-02-01 17:05:40"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Entonces lo necesito por que me cuesta dormir", "date": "2021-02-01 18:13:49"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Reci\u00e9n en la madrugada me coje el sue\u00f1o", "date": "2021-02-01 18:14:02"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\ud83d\ude14 \ud83d\udc4d", "date": "2021-02-01 20:21:53"}, {"id_message": 31650600534, "message": "La ansiedad ya dolo de cabeza malestar pesada", "date": "2021-02-01 20:24:30"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es a diaria derepente esq no me molesta el insomnio el dolor del coello \ud83d\ude22", "date": "2021-02-01 20:29:51"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Que mismo es eso", "date": "2021-02-01 22:38:30"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Lo mismo me pregunto", "date": "2021-02-01 22:41:01"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A mi recetaron un medicamento", "date": "2021-02-01 22:42:53"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero no lo tomo", "date": "2021-02-01 22:43:10"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Imag\u00ednate yo llevo reci\u00e9n 9 mese y es fultrado esto", "date": "2021-02-01 22:44:45"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Mi distracci\u00f3n es el celular", "date": "2021-02-01 22:45:39"}, {"id_message": 31650600534, "message": "El te es muy natural y relajante", "date": "2021-02-01 22:50:17"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si el miedo nos abunde", "date": "2021-02-01 22:55:13"}, {"id_message": 31650600534, "message": "De que pa\u00eds eres", "date": "2021-02-01 23:04:34"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Porq AC en mi pa\u00eds creo que ni idea", "date": "2021-02-01 23:04:55"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Quien te diagnostic\u00f3 eso del apnea un psic\u00f3logo ?", "date": "2021-02-01 23:07:01"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Haa yo al principio me levantaba as\u00ed agotada cansada de la vida sin \u00e1nimo pero ya no me da he tomado Vitaminas de todo solo que me custa dormir aveces y las noches una sesacion de ahogo", "date": "2021-02-01 23:10:09"}, {"id_message": 31650600534, "message": "De toda clase de Vitaminas", "date": "2021-02-01 23:11:50"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Tambi\u00e9n naturales como el cerebrit para el cerebro", "date": "2021-02-01 23:12:19"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Que clases de meditaci\u00f3n", "date": "2021-02-01 23:12:34"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Eso m\u00e1s desespera \ud83d\ude02", "date": "2021-02-01 23:13:59"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Aja hay que buscar la meditaci\u00f3n adecuada", "date": "2021-02-01 23:19:40"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y por que esta ansiedad", "date": "2021-02-02 00:24:19"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A ustedes le da sue\u00f1o por rato parece que yo durmiera ando con sue\u00f1o \ud83d\ude29 \ud83e\udd71", "date": "2021-02-02 21:06:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Para sacar el estr\u00e9s en la noche y dormir relajada pero co esta ansiedad amanesco es atropellada", "date": "2021-02-02 21:31:17"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\ud83d\ude01 \ud83d\ude01 \ud83d\ude01 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02", "date": "2021-02-02 21:33:40"}, {"id_message": 31650600534, "message": "En mi es la cabeza", "date": "2021-02-03 20:39:29"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo tambi\u00e9n me tardes mucho", "date": "2021-02-03 22:25:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo no tomo nada por miedo que haga adicta al medicamento solo te", "date": "2021-02-03 22:27:20"}, {"id_message": 31650600534, "message": "El te puede ser en gotas o mejor de la planta que es m\u00e1s efectivo y no tiene quimico", "date": "2021-02-03 22:28:47"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Entonces la ansiedad no se va", "date": "2021-02-04 01:03:04"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\ud83e\udd72", "date": "2021-02-04 01:03:44"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No pero en mi vida me cambio todo", "date": "2021-02-04 01:04:16"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si hay d\u00edas que no me soporto yo misma", "date": "2021-02-04 01:04:46"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Estos malestares que hacen pensar que estoy enferma de algo hay d\u00edas que no puedo", "date": "2021-02-04 01:05:37"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo al principio sent\u00ed muchas cosas pero y ido disminuyendo solo me queda una ligera molestia en la cabeza y el cuello o derrepente cansada", "date": "2021-02-04 01:11:48"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hasta m\u00f1n Dios los bendiga", "date": "2021-02-05 04:01:32"}]