[{"id_message": 31650600534, "message": "He le\u00eddo esto por aqu\u00ed y ya me presento en forma de respuesta ! A mi debido a la ansiedad me empez\u00f3 a salir rojo en la zona de la ojera", "date": "2021-05-17 10:41:52"}, {"id_message": 31650600534, "message": "De ah\u00ed paso a mitad de la cara", "date": "2021-05-17 10:41:59"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Un trozo del otro lado", "date": "2021-05-17 10:42:05"}, {"id_message": 31650600534, "message": "como si me pegaran entre cuatro", "date": "2021-05-17 10:42:16"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No se te va hasta que te calmas", "date": "2021-05-17 10:42:24"}, {"id_message": 31650600534, "message": "La que m\u00e1s me alivio fue una de la Roche posay", "date": "2021-05-17 10:42:44"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Intentaba no hacerlo claro", "date": "2021-05-17 10:42:53"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero me picaba mucho", "date": "2021-05-17 10:42:59"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y cada vez era peor", "date": "2021-05-17 10:43:04"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Tuve en los brazos tambi\u00e9n", "date": "2021-05-17 10:43:09"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero vaya que .. La crema te descansa la zona y la hidrata", "date": "2021-05-17 10:43:26"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si no te calmas y te relajas te va a seguir", "date": "2021-05-17 10:43:37"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A mi me dur\u00f3 2 semanas", "date": "2021-05-17 10:44:16"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y el cuerpo me pica todo cuando me voy a dormir con ansiedad", "date": "2021-05-17 10:44:31"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Que a lo mejor no es lo mismo claro !", "date": "2021-05-17 10:44:39"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero lo del picor general tb es de la ansiedad . Eso me dijo la psic\u00f3loga", "date": "2021-05-17 10:44:55"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero habria que verlo claro", "date": "2021-05-17 10:45:08"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A mi la ansiedad no me va tanto con los lugares o situaciones , si no con las personas que se van , se tienen que ir o se que no deben estar . Es mi mayor miedo y s\u00f3lo me encuentro deprimida . Como enfrentais eso ? Os pasa ?", "date": "2021-05-17 21:38:59"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y como intentas estar bien ?", "date": "2021-05-17 21:40:26"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Porqe yo con las parejas por ejemplo , y que me est\u00e1 pasando .. Es como si me pasaran 40 camiones . No duermo , no como , nudos todo el d\u00eda , ganas de vomitar y llorar todo el d\u00eda", "date": "2021-05-17 21:41:01"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Lo \u00fanico que hago es ver videos en YouTube de Borja Vilaseca y alguna psic\u00f3loga xD", "date": "2021-05-17 21:41:43"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Sin embargo tengo esos momentos de lucidez y luego al hoyo . Parece que me gusta fustigarme . Echo de menos a gente que me trata mal , y no entiendo como puedo tener tan poco amor por mi", "date": "2021-05-17 21:43:57"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si .. Es algo que estoy tratando de cambiar / modificar", "date": "2021-05-17 21:44:18"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Tratar\u00e9 de ponerlo en pr\u00e1ctica en mi situaci\u00f3n", "date": "2021-05-17 21:45:14"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo es cuando peor lo paso", "date": "2021-05-17 22:52:23"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No quiero tomar nada , solo cosas naturales y .. Es una pesadilla", "date": "2021-05-17 22:52:40"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y algo que me ayuda es una infusi\u00f3n de riccola", "date": "2021-05-17 22:53:11"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Eres como mi madre", "date": "2021-05-17 22:53:22"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo estoy agotada tb mentalmente Juanma . Llevo un mes horrible y cansada . Tanto que estoy a la espera de cansarme un poco m\u00e1s de una vez . Pero ahora ha cambiado algo y .. Me he dicho . Bien . Acepto que estoy cansada . Acepto tener una temporada as\u00ed . Mi mente necesitaba por alg\u00fan extra\u00f1o motivo estar as\u00ed y no voy a ponerme barrera . No se . Es raro . Acepte la situaci\u00f3n y .. Me dedico tiempo a mi . A hacer cosas que me llenan . Me relajo y me tomo lo que tengo de d\u00eda libre a cuidarme . Y me hace estar mejor", "date": "2021-05-18 14:26:24"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Solo lo he visto de pago", "date": "2021-05-24 13:54:29"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero s\u00f3lo me sal\u00edan de pago", "date": "2021-05-24 14:36:28"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Luego miro desde el ordenador", "date": "2021-05-24 14:36:33"}]