[{"id_message": 31650600534, "message": "Que si que es ansiedad", "date": "2019-08-06 09:46:57"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No te acojones que es eso", "date": "2019-08-06 09:47:16"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Claro por que en Cu\u00e1nto te quedas m\u00e1s relajado ataca", "date": "2019-08-06 09:47:54"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si es una mierda pero qu\u00e9 me a pasado a veces", "date": "2019-08-06 09:48:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si te quedas m\u00e1s tranquilo consulta al m\u00e9dico", "date": "2019-08-06 09:49:08"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo no hace ya casi un a\u00f1o qu\u00e9 lo dej\u00e9", "date": "2019-08-06 09:49:23"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Alberto tambi\u00e9n te da sensaci\u00f3n de qu\u00e9 te cuesta tragar verdad ?", "date": "2019-08-06 09:51:18"}, {"id_message": 31650600534, "message": "S\u00f3lo te pasa de noche ?", "date": "2019-08-06 09:51:59"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si aunque a veces el antidepresivo necesita m\u00e1s de un mes para notar mejor\u00eda", "date": "2019-08-06 10:02:50"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ver\u00e1s como la terapia te ayuda", "date": "2019-08-06 10:04:11"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Maldita ansiedad nos tiene fritos", "date": "2019-08-06 10:04:53"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Estoy muy cansada ya", "date": "2019-08-06 10:05:56"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si hay que convivir con ella pero a veces desespera", "date": "2019-08-06 10:07:26"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Estoy rayada vengo de ayudar a limpiar a una vecina que est\u00e1 muy mayor y no veas como ten\u00eda el ba\u00f1o ... dios miooooo ahora tengo miedo de a ver pillado alguna enfermedad a pesar de qu\u00e9 llevaba guantes y mascarilla claro pero estoy muy rayada por qu\u00e9 estaba aquello insalubre \ud83d\ude2d", "date": "2019-08-06 13:14:18"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Moho por todos lados mierda a tutipl\u00e9n", "date": "2019-08-06 13:14:46"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb \ud83d\udc4d\ud83c\udffb \ud83d\ude2d \ud83d\ude2d \ud83d\ude2d", "date": "2019-08-06 13:15:31"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Estoy por irme a urgencias", "date": "2019-08-06 13:15:45"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Lo de limpiadores compulsivos ?", "date": "2019-08-06 13:16:07"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es que no veas como ten\u00eda el ba\u00f1o ! ! !", "date": "2019-08-06 13:16:41"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Lo s\u00e9 pero no lo puedo evitar que asco", "date": "2019-08-06 13:17:24"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Como puede vivir alguien as\u00ed ? ? ?", "date": "2019-08-06 13:17:35"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Solo tiene mierda a tutipl\u00e9n", "date": "2019-08-06 13:18:40"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Dos veces me duchado ya", "date": "2019-08-06 13:19:19"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es que es horrible como estaba aquello pobre mujer", "date": "2019-08-06 13:19:56"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si ya se que no mueren o vete a saber ... jajaja", "date": "2019-08-06 13:20:23"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me imagino la que limpia un hospital", "date": "2019-08-06 13:20:38"}, {"id_message": 31650600534, "message": "El ba\u00f1o sobre todo eso era asqueroso", "date": "2019-08-06 13:22:11"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Te pondr\u00edas 3 pares de guantes no ?", "date": "2019-08-06 13:22:56"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Lo tiro a tomar por c ...", "date": "2019-08-06 13:23:14"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ni al vapor de la vaporeta", "date": "2019-08-06 13:23:51"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Un poco si a ver si no me sale nada raro", "date": "2019-08-06 13:24:25"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Tengo fobia a los g\u00e9rmenes", "date": "2019-08-06 13:25:16"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Aunque imposible huir de ellos est\u00e1n en todas partes", "date": "2019-08-06 13:26:01"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\ud83d\ude44 \ud83d\ude44 \ud83d\ude44", "date": "2019-08-06 13:26:06"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Lei que os vais al leyendas no ? ? ?", "date": "2019-08-06 13:29:25"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Iba a ir el fin de a ver a una amiga que es de all\u00ed de villena", "date": "2019-08-06 13:30:51"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Encima ma\u00f1ana se va mi pareja a trabajar fuera ...", "date": "2019-08-06 13:31:20"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Qu\u00e9 chuliii \ud83d\ude0a", "date": "2019-08-06 13:53:26"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Que calor haciendo de comer", "date": "2019-08-06 14:29:02"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\ud83e\udd75 \ud83e\udd75 \ud83e\udd75", "date": "2019-08-06 14:29:14"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Alberto as ido al m\u00e9dico ?", "date": "2019-08-07 09:42:17"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Al menos no est\u00e1s solo cu\u00e1ndo te dan las crisis eso te debe tranquilizar un poco", "date": "2019-08-07 10:50:56"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero ellos saben lo que tienes verdad ?", "date": "2019-08-07 10:52:25"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Alberto que te cambien el antidepresivo el citalopram tiene fama de dar m\u00e1s nervios", "date": "2019-08-07 11:48:54"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo llevo toda la noche sin pegar ojo los nervios me comen \ud83d\ude14", "date": "2019-08-07 11:52:40"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Joder que suerte ya quisiera yo irme por Ai pero me da que al final este a\u00f1o no tendr\u00e9 vacaciones as\u00ed que nada", "date": "2019-08-07 12:28:48"}, {"id_message": 31650600534, "message": "De Sevilla y t\u00fa ?", "date": "2019-08-07 12:36:13"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pues m\u00e1s o menos hace la misma no ?", "date": "2019-08-07 12:37:17"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Estamos a 28 ahora mismo", "date": "2019-08-07 12:37:38"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si si es horrible y yo que soy m\u00e1s de invierno", "date": "2019-08-07 12:38:14"}, {"id_message": 31650600534, "message": "P\u00e1salo bien Sara ! ! Manda videos !", "date": "2019-08-07 15:31:02"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo regular entre unas cosas y otras ...", "date": "2019-08-07 15:43:05"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Tengo la ansiedad por las nubes", "date": "2019-08-07 15:44:29"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Intento distraerme pero no hay manera", "date": "2019-08-07 15:44:56"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Desde anoche estoy fatal", "date": "2019-08-07 15:45:58"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No te agobia tanta gente Sara ?", "date": "2019-08-07 15:50:54"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola c\u00f3mo va la tarde ! ? ? ?", "date": "2019-08-07 19:42:20"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Sara c\u00f3mo va la cosa ? ? ?", "date": "2019-08-07 19:42:32"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Quiero estar alli \ud83d\ude2d \ud83d\ude2d \ud83d\ude2d", "date": "2019-08-07 20:10:14"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffb \ud83d\udc4f\ud83c\udffb \ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "date": "2019-08-07 20:12:07"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Como pueda voy el a\u00f1o que viene", "date": "2019-08-07 20:12:26"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ataque de p\u00e1nico y sola", "date": "2019-08-07 21:42:18"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me a dado un ataque de p\u00e1nico qu\u00e9 mal", "date": "2019-08-07 21:59:06"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Nada me a dado de repente estaba sentada viendo la tele y zasca", "date": "2019-08-07 22:32:10"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Regular la ansiedad es muy jodida y t\u00fa que tal ?", "date": "2019-08-09 09:43:33"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Joder Alberto lo siento \ud83d\ude14", "date": "2019-08-10 22:54:24"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Sara c\u00f3mo sigues ? Te duele menos ?", "date": "2019-08-11 00:24:09"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola a tod @s a alguien le da dolor y ardor por nervios ? \ud83d\ude14", "date": "2019-08-19 21:41:46"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola a tod @s hace mil qu\u00e9 no escribo por aqu\u00ed decir qu\u00e9 estado y estoy muy mal con la maldita depresi\u00f3n y lo qu\u00e9 conlleva e tenido que volver a medicarme \ud83d\ude14", "date": "2019-09-23 16:27:05"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Qu\u00e9 va estoy fatal llevo muy pocos d\u00edas con la medicaci\u00f3n est\u00e1 tarda en hacer efecto", "date": "2019-09-23 16:28:46"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A mi me a dicho que tarda sobre un mes o asi", "date": "2019-09-23 17:30:08"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Un poco de todo ansiedad estr\u00e9s y una enfermedad", "date": "2019-09-23 17:33:09"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Fatal llevo todo el d\u00eda en la cama", "date": "2019-09-25 15:56:24"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y t\u00fa que tal ?", "date": "2019-09-25 15:56:31"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No puedo con mi Alma me cuesta un mundo tener qu\u00e9 hacer cualquier cosa", "date": "2019-09-25 15:57:45"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Volvi\u00f3 la depresi\u00f3n con fuerza", "date": "2019-09-25 15:59:24"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No lo s\u00e9 no levanto cabeza y otra vez estoy con medicaci\u00f3n pero est\u00e1 tarda en hacer efecto", "date": "2019-09-25 16:02:03"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No tengo fuerzas para nada", "date": "2019-09-25 16:02:25"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Esto es una pesadilla s\u00f3lo el que la tiene lo entiende", "date": "2019-09-25 16:06:38"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Tengo un dolor cr\u00f3nico de hay viene esta depresi\u00f3n", "date": "2019-09-25 16:09:01"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No me encuentran nada", "date": "2019-09-25 16:10:17"}, {"id_message": 31650600534, "message": "La medicaci\u00f3n que tomo es lo \u00fanico que me alivia pero no se va del todo", "date": "2019-09-25 16:12:02"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si judith yo me asusto con nada", "date": "2019-09-26 17:40:30"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hasta por un estornudo me e llegu\u00e9 asustar \ud83d\ude14", "date": "2019-09-26 17:43:46"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola buenas a alguien m\u00e1s le deja la ansiedad sin fuerzas ? Me agota much\u00edsimo al punto qu\u00e9 me tengo qu\u00e9 acostar \ud83d\ude2d", "date": "2021-09-12 12:31:58"}, {"id_message": 31650600534, "message": "As\u00ed estoy yo ahora ... parece q me voy a morir", "date": "2021-09-13 22:02:22"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo llevo un d\u00eda de mierda \ud83d\ude14", "date": "2021-11-09 16:52:42"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Alguien para charlar ? Me siento fatal", "date": "2021-11-23 02:20:59"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si valeriana y ahora voy a tomarme un ttanquimazin", "date": "2021-11-23 02:26:25"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si pero como \u00faltima opci\u00f3n es q no se me baja con las infusiones ni los ejercicios de relajaci\u00f3n as\u00ed q es lo q me queda ya", "date": "2021-11-23 02:28:59"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A mi tambi\u00e9n me da verg\u00fcenza", "date": "2021-11-23 02:36:50"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenas noches un beso", "date": "2021-11-23 02:37:06"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola estrella si pude dormirme menos mal t\u00fa c\u00f3mo est\u00e1s ?", "date": "2021-11-24 02:11:55"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No ahora no estoy trabajando aqu\u00ed estoy tom\u00e1ndome una tila bien cargada a ver s\u00ed me entra sue\u00f1o ya \ud83d\ude14", "date": "2021-11-24 03:22:58"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola ayer comence terapia con una psicologa y me coment\u00f3 qu\u00e9 deber\u00eda tomar alg\u00fan antidepresivo ... me qued\u00e9 un poco descolocada no s\u00e9 alguien m\u00e1s le paso algo as\u00ed ? Qu\u00e9 opinan ?", "date": "2022-02-10 01:32:09"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenas tardes pues hay voy tirando ... y t\u00fa qu\u00e9 tal ?", "date": "2022-02-10 12:45:44"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo tambi\u00e9n estoy con un o\u00eddo taponado y pitidos \ud83d\ude16 \ud83d\ude16 \ud83d\ude16 no se si ser\u00e1 por el resfriado o que pero me causa m\u00e1s ansiedad", "date": "2022-05-13 11:37:24"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Tambi\u00e9n tengo miedo que no se vaya ese pitido \ud83d\ude2d \ud83d\ude2d \ud83d\ude2d", "date": "2022-05-13 11:38:09"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me dicen que puede ser del mismo resfriado pero no s\u00e9", "date": "2022-05-13 11:42:15"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Desde ayer por la noche", "date": "2022-05-13 11:51:00"}]