[{"id_message": 31650600534, "message": "\ud83d\ude4b Hola , grupo . Me llamo Anais . Llevo unos d\u00edas aqu\u00ed en la sombra vi\u00e9ndoos .", "date": "2021-01-08 11:04:06"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me diagnosticaron depresi\u00f3n y ansiedad en 2013 .", "date": "2021-01-08 11:04:34"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Bueno , no me vais a vender cristales m\u00e1gicos para la sanaci\u00f3n , con eso vale \ud83d\ude02", "date": "2021-01-08 11:04:58"}, {"id_message": 31650600534, "message": "He superado la depresi\u00f3n", "date": "2021-01-08 11:05:13"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero la ansiedad est\u00e1 aqu\u00ed y ahora que ya dej\u00e9 la medicaci\u00f3n ( porque me imped\u00eda hacer vida normal y adem\u00e1s me hizo ganar 30kg ) la ansiedad es peor , la intento controlar sin recurrir a benzos", "date": "2021-01-08 11:06:05"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero joder a veces es imposible", "date": "2021-01-08 11:06:16"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pues 6 a\u00f1os de antidepresivos , sertralina , trazodona para dormir y benzos para las crisis ( desde lorazepam a lexatin y dem\u00e1s )", "date": "2021-01-08 11:07:52"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y yo lo que pienso que ojal\u00e1 pudiera coger vacaciones de m\u00ed misma , de mi cabeza , hay d\u00edas que quiero tomar muchas pastillas ( dos o tres ) y dormir todo el d\u00eda para no escuchar mi cabeza pensando desgracias o problemas . Pero no lo hago porque ni dormir puedo .", "date": "2021-01-08 11:09:26"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pues s\u00ed , y aunque est\u00e9 mal , las he dejado sin supervisi\u00f3n m\u00e9dica , porque mi m\u00e9dica de cabecera no consent\u00eda en mandarme al psiquiatra , ya que ella piensa que el que lo es , lo es de por vida , y que para m\u00ed los antidepresivos eran como para un diab\u00e9tico su insulina .", "date": "2021-01-08 11:13:43"}, {"id_message": 31650600534, "message": "As\u00ed que los fui dejando muy poquito a poco .", "date": "2021-01-08 11:13:56"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Lo primero los antidepresivos , luego las benzos diarias , luego la trazodona .", "date": "2021-01-08 11:14:14"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y ya solo me queda las benzos ocasionales , pero a estos niveles de ansiedad tan altos a veces ya se me escapa totalmente del control .", "date": "2021-01-08 11:14:50"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Estamos muy abandonados en el sistema p\u00fablico", "date": "2021-01-08 11:15:09"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y yo ahora estoy estudiando para oposiciones y me es imposible econ\u00f3micamente costear 50 \u20ac semanales de psic\u00f3logo", "date": "2021-01-08 11:15:47"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Seguro que te ayudan , yo con el tabaco fui al psic\u00f3logo de adicciones y adem\u00e1s de conseguir dejarlo me ayud\u00f3 con la ansiedad", "date": "2021-01-08 11:17:11"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero vino el Covid y ya no viene el psic\u00f3logo", "date": "2021-01-08 11:17:25"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Qu\u00e9 suerte , me alegro", "date": "2021-01-08 11:17:40"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo el tabaco es que ya era insoportable sentir lo que le hac\u00eda a mi cuerpo , me re pugnaba a mi misma as\u00ed que ten\u00eda que quitarlo de mi vida", "date": "2021-01-08 11:18:30"}, {"id_message": 31650600534, "message": "T\u00fa entonces tambi\u00e9n llevas la mochila bien cargada", "date": "2021-01-08 11:19:06"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo intento ya lo m\u00ednimo posible , hay semanas que no los pruebo", "date": "2021-01-08 11:19:44"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Esta semana es dif\u00edcil y desde el lunes he tomado un alprazolam y un orfidal", "date": "2021-01-08 11:20:06"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Qu\u00e9 bien , espero ayudar yo tambi\u00e9n a quien pueda , muchas gracias por el recibimiento \ud83e\udd70", "date": "2021-01-08 11:20:38"}, {"id_message": 31650600534, "message": "S\u00ed , as\u00ed he estado mucho tiempo , pero odio tener la mente aletargada , me gusta estudiar y hacer sudokus , leer y cosas que me reclamen atenci\u00f3n , y cuando tomo solo estoy para ver la tele y poco m\u00e1s", "date": "2021-01-08 11:21:29"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pues pensamientos much\u00edsimos , de falta de control de todo , de que me desborda lo m\u00e1s m\u00ednimo , luego catastr\u00f3ficos de enfermedades , accidentes , muerte m\u00eda y de mis seres queridos , miedo a conducir , a las aglomeraciones ... Y f\u00edsicas sobre todo tensi\u00f3n muscular , dolores de cabeza y presi\u00f3n en el pecho", "date": "2021-01-08 11:23:22"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\u00daltimamente se acent\u00faa mucho la presi\u00f3n en el pecho y noto palpitaciones", "date": "2021-01-08 11:23:45"}]