[{"id_message": 31650600534, "message": "Y no os pasa que ten\u00e9is la sensaci\u00f3n que ten\u00e9is algo en la garganta q no pasa ? A m\u00ed eso me pasa mucho . Puedo estar comiendo cualquier cosa por blanda que sea y tener esa sensaci\u00f3n . Y beber un mont\u00f3n de agua y nada .", "date": "2020-08-17 23:16:58"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ya , a m\u00ed me pasa igual , los allegados q no saben q es eso ...", "date": "2020-08-17 23:18:23"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A m\u00ed tb , ahora mismo , x eso lo ponia \ud83d\ude05 \ud83d\ude05 \ud83d\ude05", "date": "2020-08-17 23:18:48"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y es fatal esa sensaci\u00f3n d ahogo", "date": "2020-08-17 23:19:01"}, {"id_message": 31650600534, "message": "He llegado a ir a hasta urgencias", "date": "2020-08-17 23:19:11"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y en urgencias no me ven nada claro , pero yo lo siento tan real q ya no se q es ansiedad y q no", "date": "2020-08-17 23:19:45"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Claro ! Eso pienso yo , q y si no es s\u00f3lo ansiedad ? Es que todo y todo no se ... Y en seguida lo q pienso es en ir corriendo a urgencias , que ya me conocer\u00e1n y todo \ud83d\ude02 \ud83d\ude05 \ud83d\ude05", "date": "2020-08-17 23:24:09"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es q Toso y todo", "date": "2020-08-17 23:24:52"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola , hace d\u00edas que no pongo nada , pero os quiero compartir como me siento . Hace un mes me dieron el alta despu\u00e9s de 2 semanas ingresada por amigdalitis aguda . No pod\u00eda tragar ni mi saliva , lloraba para tomarme los medicamentos ... ten\u00eda una infecci\u00f3n enorme y me ingresaron . Pero mejoraba muy poco y el d\u00eda que me dieron el alta me hicieron la prueba del PCR . Fui a casa y ten\u00eda a\u00fan molestias pero ya no pod\u00eda seguir con antibi\u00f3ticos asi que lo sobrellevaba como pod\u00eda . De un d\u00eda para otro fui mejorando . Me dieron los resultados del PCR y salieron positivos pero de qu\u00e9 seg\u00fan la doctora , hab\u00eda pasado el covid antes de enfermarme . Yo lo dudo , o creo que estaba reciente y me afect\u00f3 la garganta xq esa amigdalitis no era normal . En 3 d\u00edas se te pasa ... Y yo me tir\u00e9 con molestias m\u00e1s de 2 semanas . De hecho a\u00fan tengo . As\u00ed que creo que son residuos del covid . Lo peor fue la ansiedad que me gener\u00f3 todo . Si ya lo he sido siempre , imaginaos ... Desde entonces tengo ataques de p\u00e1nico pr\u00e1cticamente cada d\u00eda . Lo estoy pasando peor que nunca , xq ya no s\u00e9 si me provoco yo todo o hay algo real tambi\u00e9n detr\u00e1s . Puedo estar bien , feliz , sin notar nada y de repente sentir que no respiro bien , que me dan taquicardias , pinchazos , mareos , n\u00e1useas , no tengo apetito y me obligo a comer pero hacerlo se convierte en un suplicio . Solo quiero estar tumbada , pero en realidad ni tumbada tengo paz . Estoy pendiente todo el rato de como respiro xq siento que me muero . Tambi\u00e9n noto problemas gastrointestinales . Nunca hab\u00eda tenido tantos s\u00edntoma juntos , la ansiedad me duraba un rato y ya . Y ahora es desde que me levanto hasta que me acuesto . Lo peor es que no quiero depender de pastillas pues creo que te causan m\u00e1s mal que bien ... Y la verdad ya no s\u00e9 qu\u00e9 hacer , pero lo estoy pasando peor que nunca en mi vida \ud83d\ude22 y perd\u00f3n por el tost\u00f3n , pero en m\u00ed alrededor cercano no se me entiende , me siento sola y eso aun me crea m\u00e1s ansiedad . Intento pensar en positivo pero no me funciona ... Los pensamientos intrusivos son demasiado fuertes , m\u00e1s que nada xq est\u00e1n agravados por s\u00edntomas f\u00edsicos que me obsesionan , pues no se que tienen de real y que no . Xq lo que es sentirse , se sienten super reales ...", "date": "2020-08-30 12:13:19"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Gracias \ud83d\ude19 \ud83d\ude19 \ud83d\ude19", "date": "2020-08-30 12:54:46"}, {"id_message": 31650600534, "message": "La verdad me alivia el poder compartirlo con vosotros que se que me entender\u00e9is al pasar por situaciones similares", "date": "2020-08-30 12:55:44"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Alguno de vosotros recibe ayuda psicol\u00f3gica ? Q tal la experiencia ?", "date": "2020-08-30 13:25:53"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Bueno era para fany jajaja pero gracias a todo el mundo tb \ud83d\ude02", "date": "2020-08-30 13:26:39"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si , yo nunca he sido tratada ni por psic\u00f3logos ni por terapeutas , y como desde q sal\u00ed del hospital estoy as\u00ed , pienso que quiz\u00e1 deber\u00eda plantearmelo", "date": "2020-08-30 13:31:15"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Lo q claro , dudo de como encontar el adecuado", "date": "2020-08-30 13:31:29"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Supongo que x la seguridad social ser\u00e1 inviable", "date": "2020-08-30 13:31:42"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Alguien de aqu\u00ed es de Sabadell ?", "date": "2020-08-30 13:32:15"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Gracias , se agradece mucho vuestras opiniones \ud83d\ude04 \ud83d\ude04", "date": "2020-08-30 15:05:10"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y vuestra relaci\u00f3n con la comida ? Ahora que cada d\u00eda noto ansiedad como obligada y se convierte en un suplicio xq no noto hambre real . Pero es el pez que se muerde la cola , pues se q si no como me enfermare de verdad . Puff madre m\u00eda , creo que esto de la ansiedad es de lo peor que le puede pasar a cualquiera .", "date": "2020-08-31 11:42:42"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No recuerdo ... ah s\u00ed , pero ahora lo he mirado y he visto el libro . Gracias !", "date": "2020-08-31 15:27:06"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Lo del ejercicio tambi\u00e9n pienso , si , veo que todo el mundo dice que genial , pero como empiezo a hacer ejercicio si a la que me muevo un poco ya creo que me ahogo ? \ud83d\ude02 \ud83d\ude05 \ud83d\ude05 \ud83d\ude05", "date": "2020-08-31 15:28:10"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Adem\u00e1s yo soy una persona que nunca he hecho ejercicio , lo m\u00e1s caminar", "date": "2020-08-31 15:28:37"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo he intentado yoga , pero no s\u00e9 c\u00f3mo pueden hacer esos estiramientos , jajaja siento q me rompo", "date": "2020-08-31 15:40:47"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No entiendo el tema coles , xq me da q los van a cerrar en seguida", "date": "2020-09-01 13:19:07"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Por lo menos los m\u00e1s peques", "date": "2020-09-01 13:19:17"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es una putada para quien no tenga con qui\u00e9n dejarlos ... Tema ansiedad todav\u00eda m\u00e1s", "date": "2020-09-01 13:32:46"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Mejor no pensarlo o nos volvemos locos", "date": "2020-09-01 13:33:09"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Siempre pienso q la gente q no piensa es la q m\u00e1s feliz vive , yo por analizarlo todo estoy cada vez peor", "date": "2020-09-01 13:35:17"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Para largo va ... Pero q vamos a a tener que ser m\u00e1s fuertes q nunca tambi\u00e9n", "date": "2020-09-01 13:35:51"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Eso me pasa a m\u00ed , estuve con amigdalitis aguda , covid de todo y siempre ten\u00eda muchos eructos ( y tengo ) hoy por ejemplo me dio una ansiedad al intentar comer q no pude . Me vio el otorrinolaring\u00f3logo , y al explicarle me dijo q estaba llena de gases . Y eso me quita tambi\u00e9n el hambre . Tengo malestar de est\u00f3mago etc", "date": "2020-09-01 22:08:04"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hace un mes q sal\u00ed del hospital y sigo con un mont\u00f3n de eructos cada dos x tres", "date": "2020-09-01 22:08:25"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y tambi\u00e9n me pasa que aunque no quiera , sobretodo si estoy sola , todo el rato estoy pendiente de mi respiraci\u00f3n y coraz\u00f3n y claro , es una locura literal , de lo q nadie est\u00e1 pendiente yo estoy y no vivo tranquila obvio .", "date": "2020-09-01 22:10:51"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo estoy teniendo cada vez m\u00e1s . El digestologo me ha mandado unas pastillas media hora antes de comer y otra para despu\u00e9s ... Y pruebas . Pero estoy eructando cada dos x tres y mi barriga burbujea como agua hirviendo \ud83d\ude05", "date": "2020-09-04 00:47:17"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Cada vez que me meto hay tropecintos mil mensajes \ud83d\ude02", "date": "2020-09-04 00:47:40"}]