[{"id_message": 31650600534, "message": "Hola a tod @s , me he unido al grupo xk hace como 10 a\u00f1os k tengo ansiedad . Pero ahora he sido mam\u00e1 y ha vuelto xk tuve k dejar la medicaci\u00f3n en el embarazo ... y esto pasando muy mala \u00e9poca", "date": "2021-02-11 16:27:29"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y bueno x hablar con gente k me entienda un poco ... \ud83d\ude48", "date": "2021-02-11 16:27:57"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Much\u00edsimas gracias ! He comenzado de nuevo con medicaci\u00f3n fluoxetina hace 8 d\u00edas y orfidal para cuando me ponga mal . Espero k en una semana me encuentre mejor", "date": "2021-02-11 16:30:17"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo llevo 8 d\u00edas y ning\u00fan efecto raro . Esperando a k se mejore la ansiedad", "date": "2021-02-11 17:07:49"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A m\u00ed no me duele nada la verdad", "date": "2021-02-11 17:16:45"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me dijo el psiquiatra que no notar\u00eda mejor\u00eda hasta los 15 d\u00edas m\u00ednimo", "date": "2021-02-11 17:17:04"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es decir dos pastillas", "date": "2021-02-11 17:17:15"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ah vale perdona \ud83d\ude1b", "date": "2021-02-11 17:19:59"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo empec\u00e9 con 20 y me dijo k a los 5 d\u00edas subiera a 40", "date": "2021-02-11 17:21:30"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si , a\u00fan no han hecho efecto", "date": "2021-02-11 17:21:54"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me dijo k ten\u00eda k esperar m\u00ednimo 2 semanas", "date": "2021-02-11 17:22:03"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ya me vas contando c\u00f3mo te va a ti ...", "date": "2021-02-11 17:22:35"}]