[{"id_message": 31650600534, "message": "s\u00ed y es de una marca conocida , la tengo si acabar por lo mal que me sientan", "date": "2019-10-20 22:11:46"}, {"id_message": 31650600534, "message": "es de marca francesa esa melatonina ?", "date": "2019-10-20 22:32:20"}, {"id_message": 31650600534, "message": "circadin es la que se receta , en melatonina , que yo conozca", "date": "2019-10-20 22:39:35"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Palpitaciones nocturnas al despertar y escuchar a la vez como una muy ligera frecuencia en los o\u00eddos , es algo conocido como ansiedad ?", "date": "2019-10-21 19:17:08"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Las demencias no debutan con ansiedad como primer s\u00edntoma ?", "date": "2019-10-21 20:09:25"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Un primer s\u00edntoma de ansiedad nocturna como la que tengo no puede ser inicio de ninguna enfermedad neurol\u00f3gica Alzheimer , mal de jackop , ela , Parkinson ? ? ?", "date": "2019-10-21 20:13:31"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Estoy en el umbral de la edad para padecerlos", "date": "2019-10-21 20:14:32"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y con muchos menos tambi\u00e9n se pueden tener", "date": "2019-10-21 20:15:44"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si escucho frecuencias de bajo nivel sonoro y no son taquicardias son palpitaciones o latidos muy fuertes que se activan al tener conciencia de mi despertar", "date": "2019-10-21 20:17:47"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Tiene ese bombeo inicial como si fuera una descarga secuencial qu e va de muy fuerte cuando arranca a ir descendiendo su intensidad", "date": "2019-10-21 20:21:55"}, {"id_message": 31650600534, "message": "En el 2017 de marzo tuve un episodio muy similar de despertarme a las 2 horas y tener esas palpitaciones pero entonces sin ruidos en los o\u00eddos , aquella vez fue algo aislado y no ten\u00eda taquicardia ni tensi\u00f3n alta , todo normal , pero ahora es m\u00e1s continuo y con esas frecuencias tan bajas o leves en los oidos", "date": "2019-10-21 20:34:59"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me despierto so\u00f1ando y descansando bien y de pronto me arranca la palpitacion con la frecuencia muy baja en sonoridad en mis oidos", "date": "2019-10-21 20:40:43"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Prefiero encontrar informaci\u00f3n escrita sobre lo mio", "date": "2019-10-21 21:07:40"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Busco esos comentarios para saber a que me enfrent\u00f3 o me puedo enfrentar", "date": "2019-10-21 21:11:38"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Porque por la noche la caja de Pandora se me desata al tener esos despertares raros y que me asustan por lo que pueden suponer", "date": "2019-10-21 21:13:58"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Bien yo me doy por muerto creo tener por ello algo horripilante como lo mencionado", "date": "2019-10-21 21:16:07"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Solo si no experimento s\u00edntomas raros como los descritos podr\u00e9 respirar y tener confianza y esperanza", "date": "2019-10-21 21:18:06"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Los m\u00e9dicos ante esto no pueden hacer nada salvo que tengan una bola m\u00e1gica para asegurar lo que dicen o conociendo yo mismo esas experiencias en s\u00edntomas id\u00e9nticos relatados en la web o en foros", "date": "2019-10-21 21:20:37"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me siento nervioso y dando vueltas sin sentido", "date": "2019-10-21 21:59:04"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Los s\u00edntomas de la ECJ pueden incluir cualquiera de los siguientes : Demencia que empeora r\u00e1pidamente en el transcurso de unas pocas semanas o meses Visi\u00f3n borrosa ( algunas veces ) Cambios en la marcha ( forma de caminar ) Confusi\u00f3n o desorientaci\u00f3n Alucinaciones ( ver o escuchar cosas que no existen ) Falta de coordinaci\u00f3n ( por ejemplo , tropezones y ca\u00eddas ) Rigidez muscular , fasciculaciones Sensaciones de estar nervioso o sobresaltado . Cambios de personalidad Somnolencia Convulsiones o movimientos espasm\u00f3dicos repentinos Dificultad para hablar", "date": "2019-10-21 22:17:13"}, {"id_message": 31650600534, "message": "no puedo controlar mi nerviosismo y desasosiego", "date": "2019-10-21 22:25:45"}, {"id_message": 31650600534, "message": "o falta de tranquilidad", "date": "2019-10-21 22:25:58"}, {"id_message": 31650600534, "message": "solo con informacion escrita tengo fuerzas para atender", "date": "2019-10-21 22:27:03"}, {"id_message": 31650600534, "message": "se me ha puesto en mayusculas", "date": "2019-10-21 22:32:59"}, {"id_message": 31650600534, "message": "en algunos momentos me noto como que me abandonan las fuerzas que algo me debilita y cojo bastante miedo", "date": "2019-10-21 22:41:35"}, {"id_message": 31650600534, "message": "sue\u00f1o interrumpido , es posible que me despierte en la fase rem y por eso lo pase tan mal ? ?", "date": "2019-10-21 22:42:39"}, {"id_message": 31650600534, "message": "no tengo insomnio puedo dormir pero no de un tiron normalmente", "date": "2019-10-21 22:54:41"}, {"id_message": 31650600534, "message": "tengo miedo de tener confusiones , por ejemplo si busco el mando del televisor de mi salon voy y lo busco en la cocina cuando lo tengo en el salon , estas cosas as\u00ed me estan asustando", "date": "2019-10-21 22:58:41"}, {"id_message": 31650600534, "message": "rayos x y electrocardiograma", "date": "2019-10-21 23:01:19"}, {"id_message": 31650600534, "message": "paula me inspira esperanzas aunque mi suerte est\u00e9 ya echada", "date": "2019-10-21 23:02:26"}, {"id_message": 31650600534, "message": "me tranquiliza bastante y mas si obtengo info que me de esperanzas", "date": "2019-10-21 23:04:05"}, {"id_message": 31650600534, "message": "estoy con mucha ansiedad y en ese estado uno es muy humano", "date": "2019-10-21 23:17:30"}, {"id_message": 31650600534, "message": "pero lo cort\u00e9s no quita lo valiente", "date": "2019-10-21 23:17:59"}, {"id_message": 31650600534, "message": "no s\u00e9 cual es mi condici\u00f3n m\u00e9dica pero un d\u00eda es un d\u00eda", "date": "2019-10-21 23:18:24"}, {"id_message": 31650600534, "message": "con encontrarme con una paula fugaz me conformar\u00eda", "date": "2019-10-21 23:19:13"}, {"id_message": 31650600534, "message": "somos debiles y yo soy muy humano", "date": "2019-10-21 23:20:37"}, {"id_message": 31650600534, "message": "ahora toca darle le\u00f1a al mono que es de goma ? , solo segu\u00eda el sentir de la conversaci\u00f3n", "date": "2019-10-21 23:22:23"}, {"id_message": 31650600534, "message": "no lo soy , en eso no tengo interes de faltar a la verdad", "date": "2019-10-21 23:23:50"}, {"id_message": 31650600534, "message": "como puedo contactar con paula ?", "date": "2019-10-21 23:25:49"}, {"id_message": 31650600534, "message": "y as\u00ed estoy supongo que sera por eso", "date": "2019-10-21 23:26:35"}]