[{"id_message": 31650600534, "message": "Soy Rodrigo , de C\u00f3rdoba , Argentina .. Como van ?", "date": "2021-01-05 22:01:30"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Por supuesto tengo ansiedad generalizada y trastorno de p\u00e1nico", "date": "2021-01-05 22:01:41"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Tranquilo , fresco por suerte hoy .. Pero yo con una ansiedad terrible jajaajaj", "date": "2021-01-05 22:21:41"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Dolores de cabeza y n\u00e1useas", "date": "2021-01-05 22:21:48"}, {"id_message": 31650600534, "message": "El s\u00e1bado tuve un ataque de panico y desde ese d\u00eda estoy as\u00ed", "date": "2021-01-05 22:27:31"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y hoy tengo a las y 40 mi primer sesi\u00f3n con el psiquiatra", "date": "2021-01-05 22:27:40"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Siii , muchas gracias \u2665", "date": "2021-01-05 22:29:14"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo reci\u00e9n ayer encontr\u00e9", "date": "2021-01-05 22:30:34"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y cuando tengo esos s\u00edntomas me pongo a meditar", "date": "2021-01-05 22:30:41"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo lo que hago es poner alg\u00fan podcast en spotify de meditaci\u00f3n guiada y hago las respiraciones 4-7- 8", "date": "2021-01-05 22:33:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y los 8 segundos de exhalaci\u00f3n los hago despacio y con la lengua en el paladar", "date": "2021-01-05 22:33:41"}]