[{"id_message": 31650600534, "message": "Hola \ud83d\ude18 mi nombre es Sonia y bueno tambi\u00e9n sufro ansiedad", "date": "2021-01-31 22:55:52"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Mis s\u00edntomas m\u00e1s fuertes est\u00e1 siendo la sensaci\u00f3n de mareo constante y bueno ahora he cogido como miedo a comer por si me sienta mal porque hay veces que noto ese nudo en la garganta", "date": "2021-01-31 22:57:06"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pensaba q esta recuperada pero el confinamiento no ayud\u00f3 y despu\u00e9s de 2 a\u00f1os sin tener ansiedad , esta volvi\u00f3 a aparecer", "date": "2021-01-31 22:57:33"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Esta semana lo he llevado mejor", "date": "2021-01-31 23:03:16"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Estoy yendo tambi\u00e9n al fisioterapeuta a tratar la ATM por el bruxismo y a ver si la dentista me llama para entregarme la f\u00e9rula de descarga \ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "date": "2021-01-31 23:04:17"}, {"id_message": 31650600534, "message": "La q normalmente se carga cuando apretamos los dientes", "date": "2021-01-31 23:05:45"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A mi me ha dicho q para dormir y conducir", "date": "2021-01-31 23:10:24"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo uso todos los d\u00edas el coche para ir a trabajar entonces ah\u00ed aprieto Tambi\u00e9n", "date": "2021-01-31 23:10:42"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo problemas de sue\u00f1o no he tenido nunca", "date": "2021-01-31 23:21:07"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y tampoco llevo medicaci\u00f3n", "date": "2021-01-31 23:21:13"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Esa es la q me van a hacer", "date": "2021-01-31 23:21:27"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A mi el tema de la terapia con minerales me viene genial", "date": "2021-02-02 22:40:49"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No s\u00e9 si los conoc\u00e9is", "date": "2021-02-02 22:41:01"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2640 \ufe0f \ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2640 \ufe0f \ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2640 \ufe0f \ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2640 \ufe0f", "date": "2021-02-03 22:12:29"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me pasa ahora hasta con cosas q siempre he comido", "date": "2021-02-03 22:13:09"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Siii , de hecho me dan como brotes . El \u00faltimo lo pas\u00e9 fatal . Estaba trabajando en el colegio ( soy profe ) y de momento botaba como todo se mov\u00eda . Tard\u00f3 en desaparecer 5 segundos pero yo pensaba q mr hab\u00eda dado un ictus o algo asi", "date": "2021-02-03 22:15:04"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo si pero vamos , asintom\u00e1tica", "date": "2021-02-04 11:37:35"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si Mery yo si", "date": "2021-02-05 21:38:06"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es totalmente normal pero muy molesto", "date": "2021-02-05 21:38:18"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Te recomiendo Lupin en Netflix", "date": "2021-02-09 23:26:29"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo he empezado de nuevo con las ganas de vomitar", "date": "2021-02-13 23:03:12"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Porque pienso que tengo algun problema de salud", "date": "2021-02-13 23:03:26"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y es que cada vez que pienso q voy a comer empieZo a pensar q me va a dar ganas ee vomitar", "date": "2021-02-13 23:03:57"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y creo q es incluso de comer menos , que el cuerpo tiene hambre \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640 \ufe0f", "date": "2021-02-13 23:04:09"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No vomito ni nada", "date": "2021-02-13 23:04:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es en el momento de ponerme a comer \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640 \ufe0f", "date": "2021-02-13 23:04:28"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es tambien de las cervicales y el bruxismo", "date": "2021-02-13 23:05:52"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Tengo muy cargada la mandibula", "date": "2021-02-13 23:05:57"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y cuando mastico ... me duele", "date": "2021-02-13 23:06:06"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hoy me han dado medicamentos para los v\u00e9rtigos y ando aqu\u00ed que ahora he tomado el relajante muscular", "date": "2021-02-22 19:45:57"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Empiezo a pensar que me va a hacer reaccionar", "date": "2021-02-22 19:46:07"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo no tomo nada para la ansiedad", "date": "2021-02-22 20:20:58"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ma\u00f1ana voy por primera vez a la psic\u00f3loga", "date": "2021-02-22 20:21:07"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Porque se q todos los vertigos y demas me los creo yo", "date": "2021-02-22 20:21:26"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Os pasa que est\u00e1is todo el dia pensando y si tengo esto y si tengo lo otro ? ?", "date": "2021-02-22 20:21:57"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo de buena ma\u00f1ana me levanto ya pensando y no se c\u00f3mo parar la mente", "date": "2021-02-22 20:22:38"}]