[{"id_message": 31650600534, "message": "Os afecta m\u00e1s el calor con la ansiedad ? \ud83d\ude13", "date": "2022-05-11 21:00:49"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Que s\u00edntomas os not\u00e1is \ud83e\udd23", "date": "2022-05-11 21:38:23"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo tambi\u00e9n me mareo mucho y tengo a veces sensaci\u00f3n de vac\u00edo en el est\u00f3mago", "date": "2022-05-11 23:14:59"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Soy la \u00fanica q siente la sensaci\u00f3n de vac\u00edo en el est\u00f3mago ? ? O tener que estar comiendo cada x tiempo \ud83e\udd72", "date": "2022-05-12 22:06:33"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Que llevo unas semanas con m\u00e1s ansiedad", "date": "2022-05-12 22:07:56"}, {"id_message": 31650600534, "message": "He le\u00eddo q es normal", "date": "2022-05-12 22:08:12"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Tambi\u00e9n sientes esa sensaci\u00f3n ?", "date": "2022-05-12 22:08:45"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si y la mia", "date": "2022-05-12 22:09:41"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero ahora se me ha metido eso en la cabeza", "date": "2022-05-12 22:09:47"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y estoy pensando siempre en que necesito comer y me despierto y todo", "date": "2022-05-12 22:10:00"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo son mareos continuos , temblores", "date": "2022-05-12 22:10:16"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buf que mal \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640 \ufe0f", "date": "2022-05-12 22:27:55"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo os recomiendo el libro de Rafael Santandreu \" Sin Miedo \" a mi me ha ayudado much\u00edsimo", "date": "2022-05-12 22:28:28"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo esq entre ayer al grupo \ud83e\udd23", "date": "2022-05-12 22:39:45"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo igual \ud83d\ude05", "date": "2022-05-30 09:23:57"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ahora llevo d\u00edas con dolor de cabeza u el ibuprofeno no me quita el dolor , y tengo que tomar naproxeno", "date": "2022-05-30 09:24:43"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No s\u00e9 si me duele la cabeza de tanto pensar en el dolor", "date": "2022-05-30 09:25:12"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No pasa nada mujerrrr jajajaja", "date": "2022-05-30 13:09:09"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No pasa nada hahaha", "date": "2022-05-30 13:15:52"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo llevo unos d\u00edas como con presi\u00f3n o algo en la cabeza en la parte de las sienes , supongo que ser\u00e1 de no parar de darle vueltas a la cabeza \ud83e\udd2f \ud83e\udd2f", "date": "2022-05-31 20:20:30"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A todo lo que quiero hacer y el miedo a que me duela la cabeza , porque he pasado d\u00edas con migra\u00f1a y me da miedo q me vuelva a pasar", "date": "2022-05-31 20:28:58"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y me noto en la cabeza algo \ud83d\ude02 me rio por no llorar", "date": "2022-05-31 20:29:10"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pff tema de estudios y todo eso", "date": "2022-05-31 20:29:26"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pues podr\u00eda decirse q s\u00ed , es en la parte de las sienes", "date": "2022-05-31 20:29:53"}, {"id_message": 31650600534, "message": "El mareo es como que te notas inestable , y como que te vas a caer", "date": "2022-05-31 20:32:55"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y todo da vueltas", "date": "2022-05-31 20:32:58"}, {"id_message": 31650600534, "message": "El v\u00e9rtigo suele venir de las cervicales o del o\u00eddo", "date": "2022-05-31 20:33:14"}, {"id_message": 31650600534, "message": "La del v\u00e9rtigo es peor", "date": "2022-05-31 20:33:34"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo si , y el mareo es diferente al de la ansiedad", "date": "2022-05-31 20:33:57"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Sii , si a mi me da mucho", "date": "2022-05-31 20:34:49"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero esto de ahora de la cabeza llevp unos d\u00edas pero creo q yo misma me lo provoco", "date": "2022-05-31 20:35:12"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No es dolor , es presi\u00f3n", "date": "2022-05-31 20:36:22"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si me la he tomado y bien", "date": "2022-05-31 22:40:19"}]