[{"id_message": 31650600534, "message": "Pilar Urbano : \u201c No soy negacionista pero se ha querido convertirnos en una manada temerosa \u201d URL", "date": "2021-05-15 14:59:14"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A m\u00ed me pasa lo mismo .", "date": "2021-05-29 00:37:44"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A m\u00ed me pasa lo mismo tengo gastritis cr\u00f3nica y ansiedad por un tubo . No os pasa que cuando ten\u00e9is ansiedad os entran ganas de orinar a cada momento ? ? ? Tengo ansiedad nerviosismo todo el rato pero no ma da ataque de p\u00e1nico como otras veces . Me he tomado Medio Diazepam esta ma\u00f1ana y bueno ... Es est\u00f3mago lo tengo lleno de gases y malestar . Ya llevo muchos a\u00f1os as\u00ed . Pero desde el confinamiento que empez\u00f3 a darme ataques de p\u00e1nico . Se pasa fatal .", "date": "2021-05-30 14:01:12"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola Jes\u00fas CG Yo tambi\u00e9n soy hipocondr\u00edaco y eso es jodido . Pero siempre noto que la ansiedad me viene del est\u00f3mago . segun como me levante con el est\u00f3mago ya s\u00e9 que voy a tener un d\u00eda con ansiedad .", "date": "2021-05-30 14:54:56"}, {"id_message": 31650600534, "message": "As\u00ed es Rodri \ud83d\udc4d \ud83d\udc4d", "date": "2021-05-30 15:37:39"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Vaya que si Yochabel , yo tengo ansiedad desde hace a\u00f1os por el servicio militar que se hac\u00eda antes , pero estuve en tratamiento y se me pas\u00f3 . Pero siempre ha estado ah\u00ed , y con lo del confinamiento se ha vuelto a disparar y ya no s\u00e9 qu\u00e9 hacer . me lo tomar\u00e9 con calma y de vez en cuando me tomo Diazepam y ya est\u00e1 . Hay d\u00edas que estoy bien otros regular y otros mal . Pero hay que seguir adelante con ganas y positividad . \ud83d\udc4d \ud83d\udc4d \ud83d\udcaa \ud83d\udcaa", "date": "2021-05-30 16:46:54"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Encantado Jes\u00fas . \ud83e\udd1d", "date": "2021-05-30 20:38:02"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yochabel que marca usas de probi\u00f3ticos ? ?", "date": "2021-05-30 20:50:00"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Muchas gr\u00e1cias Yochabel . Ser\u00e1 cuesti\u00f3n de probar . \ud83d\ude09 \ud83d\ude09", "date": "2021-05-31 17:58:50"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Has visto si te ries pierdes ? ?", "date": "2021-05-31 22:43:40"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es una pasada . Yo voy los dos primeros cap\u00edtulos y me parto el culo", "date": "2021-05-31 22:44:50"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es una especie de reality", "date": "2021-05-31 22:45:40"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero que est\u00e1 muy logrado", "date": "2021-05-31 22:45:55"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es muy complicado no reirse", "date": "2021-05-31 22:47:32"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y lo pasan mal", "date": "2021-05-31 22:47:40"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Jodido aguantar la risa jjaaja", "date": "2021-05-31 22:48:03"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Edu es una m\u00e1quina", "date": "2021-05-31 22:49:03"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo no puedo dormir siesta , porque cuando me despierto tengo como temblor en todo el cuerpo , como nervioso . Y a veces con muchas ganas de orinar y cuando orino me duele un mont\u00f3n el ri\u00f1\u00f3n hasta que se me pasa . No s\u00e9 algo raro . Por eso intento no dormir siesta .", "date": "2021-06-02 23:36:46"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y cuando las dejes te sentir\u00e1s mucho mejor ..", "date": "2021-07-02 19:43:24"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\ud83d\udc4d \ud83d\udc4d \ud83d\udcaa \ud83d\udcaa", "date": "2021-07-02 19:44:56"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola Luc\u00eda y yo tambi\u00e9n soy s\u00faper hipocondriaco .. \ud83e\udd2d \ud83e\udd2d \ud83e\udd2d", "date": "2021-09-21 22:33:19"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola chic @s , pues yo me tienen que operar de prstata ( hiperplasia benigna ) y estoy nervioso y bueno intento desconectar el pensamiento para que no me de ansiedad y dem\u00e1s .", "date": "2021-09-24 01:44:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Lo llevo como puedo . \ud83d\ude25 \ud83d\ude25", "date": "2021-09-24 01:45:11"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Gracias Laura . Dicen que es una operaci\u00f3n sencilla y que s\u00f3lo estar\u00e9 un d\u00eda .", "date": "2021-09-24 01:46:16"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si es porque me hace retenci\u00f3n de orina . Pero bueno me lo tengo que tomar a bien es lo mejor para tener vida normal . Gracias Laura .", "date": "2021-09-24 01:48:35"}, {"id_message": 31650600534, "message": "De momento llevo una sonda puesta hasta que me operen . Pero tengo que sacar el \u00e1nimo y palante . \ud83d\udcaa \ud83d\udcaa", "date": "2021-09-24 01:52:06"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Gracias Laura por los \u00e1nimos . Vamos palante . \ud83d\udcaa \ud83d\udcaa \ud83d\udcaa", "date": "2021-09-24 15:33:51"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Gracias Romi \u2764 \ufe0f \ud83d\ude18", "date": "2021-09-24 15:37:01"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Gracias Raquel . \u2764 \ufe0f \ud83d\ude18 \ud83d\ude18 Me anim\u00e1is un mont\u00f3n . \ud83d\udcaa \ud83d\udcaa", "date": "2021-09-24 15:38:03"}]