[{"id_message": 31650600534, "message": "Buenos d\u00edas To\u00f1i . Gracias \ud83d\udc4d", "date": "2022-03-13 10:14:35"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Gracias Ana \ud83d\udc4d", "date": "2022-03-13 10:18:09"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Por cierto , alguien ha tomado Alprazolam para la ansiedad ? Para saber c\u00f3mo le fue y cu\u00e1nto tiempo de tratamiento es el m\u00e1ximo", "date": "2022-03-13 10:19:33"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Okis \ud83d\udc4c", "date": "2022-03-13 10:23:09"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Muchas gracias por la informaci\u00f3n Andrea \ud83d\ude0a . S\u00ed , a m\u00ed sobre todo me ha quitado la sensaci\u00f3n de pellizco constante que ten\u00eda en el est\u00f3mago , as\u00ed que por esa parte bien", "date": "2022-03-13 16:57:42"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenos d\u00edas a todos ! ! ! \u00c1nimo ! ! ? que ya estamos acabando la semana \ud83d\udcaa \ud83d\udcaa \ud83d\udcaa . A m\u00ed al final me han dado 7 d\u00edas de baja por la fiebre que me daba cada noche . No saben a qu\u00e9 es debido , pq he dado negativo en covid y gripe ... Le coment\u00e9 a la m\u00e9dica si era posible por estr\u00e9s y cansancio mental y f\u00edsico acumulado pero me dijo que no ... As\u00ed que por ahora aprovechar\u00e9 estos d\u00edas para descansar y reponer fuerzas para poder volver a trabajar ... aunque solo de pensarlo me genera ansiedad \ud83d\ude2b \ud83d\ude2b", "date": "2022-03-18 11:10:14"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es q es lo que pienso yo , que mi cuerpo est\u00e1 somatizando de alguna forma el estr\u00e9s que llevo padeciendo unos meses pq me noto agotada y con la mente nublada", "date": "2022-03-18 11:29:43"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Aunque tomo trankimazin y me ayuda a controlar la ansiedad , la sensaci\u00f3n de cansancio no la puede quitar", "date": "2022-03-18 11:30:59"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola Ana ! \ud83d\ude0a Es que yo creo que es eso lo que me pasa ... pero bueno , esperar\u00e9 resultados de una anal\u00edtica", "date": "2022-03-18 18:06:02"}, {"id_message": 31650600534, "message": "S\u00ed , me pasa mucho ... Es una de las razones por las que muchas noches las paso en vela ... Como hoy ... \ud83d\ude1e", "date": "2022-03-28 02:32:10"}, {"id_message": 31650600534, "message": "La depresi\u00f3n hace q te sientas fatigado mental y f\u00edsicamente ... sin energ\u00eda ni ganas para hacer cualquier cosas ?", "date": "2022-03-28 19:22:19"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es q me diagnosticaron ansiedad y estoy tomando trankimazin ... se supone q para ayudarme a dormir y a quitarme \u00e9se pellizco del est\u00f3mago ... Pero noto q cada vez estoy m\u00e1s cansada y duermo mal ... As\u00ed q parece q no me ya efecto o es q tb podr\u00eda ser depresi\u00f3n y de ah\u00ed mi apat\u00eda y cansancio eterno", "date": "2022-03-28 19:23:51"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y con muy bajo estado de \u00e1nimo", "date": "2022-03-28 19:24:33"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No s\u00e9 disfrutar de las cosas q antes me gustaba ... Me dan un poco igual", "date": "2022-03-28 19:25:01"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pues he tenido d\u00edas as\u00ed", "date": "2022-03-28 19:25:20"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Lo peor es q estoy de baja y en poco d\u00edas me tengo q incorporar al trabajo ... Y me veo sin energ\u00eda y agobiada de ver q no voy a poder", "date": "2022-03-28 19:26:04"}, {"id_message": 31650600534, "message": "El sentir q no me hace feliz nada", "date": "2022-03-28 19:26:35"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y odio estar as\u00ed , pero me veo incapaz de salir de este agujero ... necesito tiempo para lograrlo", "date": "2022-03-28 19:28:12"}, {"id_message": 31650600534, "message": "S\u00ed , estoy con psic\u00f3loga ... pero llevo pocas sesiones", "date": "2022-03-28 19:28:36"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y la medicaci\u00f3n q tomo al principio me ayudaba , pero ya no noto nada", "date": "2022-03-28 19:29:08"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ella me dice q tengo q esforzarme por salir a hacer cosas , hacer ejercicio ... Etc", "date": "2022-03-28 19:29:49"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ya imagino ... Pq necesito una ayuda extra", "date": "2022-03-28 19:30:40"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Mi madre tb la tuvo y me dijo q ojal\u00e1 nuca me pasara ... Y aqu\u00ed estoy ...", "date": "2022-03-28 19:31:02"}, {"id_message": 31650600534, "message": "As\u00ed es ... Como si estuvieras zombie", "date": "2022-03-28 19:31:32"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A m\u00ed adem\u00e1s se a\u00f1ade q me han destinado este a\u00f1o a trabajar muy lejos de casa y me siento aislada", "date": "2022-03-28 19:32:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Lo \u00fanico q me hace desconectar es ir a mi tierra cuando tengo alg\u00fan puente o finde largo", "date": "2022-03-28 19:32:48"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No puedo cambiar de destino en todo el curso . Lo \u00fanico q he conseguido es una baja de 2 semanas", "date": "2022-03-28 19:33:34"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me dio de baja pq era tal mi falta de sue\u00f1o y agotamiento q estuve q deriv\u00f3 en fiebre y inflamaci\u00f3n de garganta", "date": "2022-03-28 19:35:13"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero esos s\u00edntomas ya han desaparecido", "date": "2022-03-28 19:35:32"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pq mi mente sigue pensando en las preocupaciones del trabajo", "date": "2022-03-28 19:35:55"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y no hay forma de desconectar", "date": "2022-03-28 19:36:02"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pq me levanto como si no hubiera dormido nada", "date": "2022-03-28 19:36:16"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Se supone q el trankimaera para ayudarme a relajarme", "date": "2022-03-28 19:37:22"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero ya no le hace efecto", "date": "2022-03-28 19:37:33"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pq creo q adem\u00e1s tengo depresi\u00f3n y entonces la medicaci\u00f3n no est\u00e1 equilibrada . Una amiga m\u00eda dice que a ella le mandaron tb escitalopram", "date": "2022-03-28 19:38:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Para conseguir tratar la ansiedad y la depresi\u00f3n ala vez", "date": "2022-03-28 19:39:03"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Much\u00edsimo ... Y ya ni te cuento trabajar en esas condiciones", "date": "2022-03-28 19:39:48"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Le insistir\u00e9 a la de cabecera para q me mande al psiquiatra", "date": "2022-03-28 19:40:33"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pues al estar de baja me volv\u00ed a mi casa unos d\u00edas y consegu\u00ed desconectar y descansar mejor", "date": "2022-03-28 19:41:12"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero el mi\u00e9rcoles tengo revisi\u00f3n e imagino q me dar\u00e1 el alta y tendr\u00e9 que sacar energ\u00eda de donde sea", "date": "2022-03-28 19:42:02"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es q estoy a 4 horas de casa", "date": "2022-03-28 19:42:16"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Voy cuando puedo , pq en un fin de semana se te va casi todo el tiempo conduciendo", "date": "2022-03-28 19:42:56"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No haya demasiada combinaci\u00f3n de transporte . Tardas mucho m\u00e1s que si vss en tu coche", "date": "2022-03-28 19:44:02"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No , \u00e9l esta trabajando en otro sitio . Nos vemos algunos fines de semana", "date": "2022-03-28 19:44:33"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y entre semana ... la soledad", "date": "2022-03-28 19:44:45"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hasta junio ... Esa es mi \u00fanica motivaci\u00f3n ... Q ya quedan menos \ud83d\ude05", "date": "2022-03-28 19:45:13"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Eso me he propuesto ... Intentarlo aunque no tenga 0 ganas ... Pero poco a poco", "date": "2022-03-28 19:46:30"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A ver si as\u00ed consigo salir de esta apat\u00eda emocional", "date": "2022-03-28 19:46:59"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Gracias Estrella \ud83d\ude0a", "date": "2022-03-29 10:00:05"}]