[{"id_message": 31650600534, "message": "Os cuento mi caso , tengo hipotiroidismo , ansiedad y depresi\u00f3n . Antes de que fuese diagnosticada en Abril de 2021 Me dio un ataque de ansiedad en la calle del cual no recuerdo nada y se me repiti\u00f3 dos veces en el hospital y tampoco lo recordaba . Cuando volv\u00ed a la normalidad no sab\u00eda que hac\u00eda all\u00ed ni que hab\u00eda pasado . A ra\u00edz de esto sufro de trastorno de ansiedad , agorafobia y depresi\u00f3n . Empec\u00e9 tomando escitalopram y trankimazin por la ma\u00f1ana ; por la noche lorazepam y trankimazin . Poco a poco deje el trankimazin de la noche . El lorazepam dej\u00f3 de hacer efecto y me lo cambiaron por deprax . El siguiente paso fue dejar el tranki de la ma\u00f1ana el cual me cost\u00f3 horrores dejarlo pero lo consegu\u00ed . Todo estos cambios acompa\u00f1ado de clases de meditaci\u00f3n y yoga . En noviembre ped\u00ed el alta voluntaria y empec\u00e9 con el tratamiento del hipotiroidismo . Actualmente estoy dudando si pedir la baja otra vez . El motivo es porque somos 5 personas en tienda trabajando y a la semana de incorporarme me dejaron sola y me puse muy nerviosa con sus tomas de ansiedad y me tome un tranki antes de que la cosa fuese a m\u00e1s . Se lo coment\u00e9 a mis compa\u00f1eros y les dije que en vez de dejarme sola todo el turno de golpe fu\u00e9semos poco a poco . Desde que me incorpor\u00e9 la jefa le pregunta a una de mis compa\u00f1eras que tal voy , la cual le dijo que yo no pod\u00eda estar sola en tienda porque me da ansiedad . Mi jefa ha dicho que tengo que coger la baja por reca\u00edda porque no puede tener un trabajador as\u00ed en la tienda . Al hablar con esa compa\u00f1era de que fue lo que habl\u00f3 con mi jefa , me dice que no me doy cuenta pero que por momentos estoy mal y ah\u00ed he empezado en declive . He pasado por la fase de llorar y no querer ni levantarme de la cama , solo para ir a trabajar . Y cuando voy por la calle , se me empieza a contraturar todo el cuerpo , me falta el aire , me duele el pecho , \u2026 cuando voy sola . Ahora si me levanto pero me siento enfadada , rabiosa y con el gatillo f\u00e1cil . Me da por otro lado impotencia porque no soy capaz de controlar esas emociones y no quiero que nadie tenga que soportarme as\u00ed .", "date": "2021-12-30 19:52:36"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No se si os pasa lo mismo pero por un lado pienso que tengo que coger la baja y por otro demostrar que puedo salir a delante y que puedo con todo lo que me echen . ( Pero me siento cansada de intentarlo d\u00eda tras d\u00eda )", "date": "2021-12-30 19:57:08"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me ayudan mucho las respiraciones abdominales", "date": "2021-12-30 21:41:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si voy andando o estoy de pie inspiro en 4 tiempos y expiro en 4 tiempos", "date": "2021-12-30 21:42:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si estoy tumbada o sentada inspiro en 4 tiempos y expiro en 8", "date": "2021-12-30 21:42:56"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Mientras hago estas respiraciones , intento oler lavanda que me relaja mucho", "date": "2021-12-30 21:44:03"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Para mi , cada vez que tengo ansiedad intento identificar el porqu\u00e9", "date": "2021-12-30 21:44:36"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Esa a mi me cuesta mucho . Hay otra meditaci\u00f3n que es mirando a un objeto fijamente ( lo hago con la llama de una vela ) est\u00e1 meditaci\u00f3n la hago cuando mi cabeza va a mil por hora y sobretodo con pensamientos negativos .", "date": "2021-12-30 22:18:26"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Cuando estoy mal intento exteriorizar lo que me pasa con la familia , amigos , \u2026 . La mayor\u00eda de las veces me pongo peor porque dicen que exagero , que soy una dejada , una abandonada , \u2026 , siento que no me entienden o no empatizan conmigo y eso me pone peor . Os pasa lo mismo ?", "date": "2021-12-30 22:27:50"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y la seguridad social es de co\u00f1a , solo tuve una consulta con el psic\u00f3logo en 8 meses , el d\u00eda 5 tengo la segunda consulta .", "date": "2021-12-30 22:34:29"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si no tomas medicaci\u00f3n ni ayuda , como haces cuando est\u00e1s mal ?", "date": "2021-12-30 22:37:18"}, {"id_message": 31650600534, "message": "En qu\u00e9 consiste la terapia cognitiva conductual ?", "date": "2021-12-30 22:48:43"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Cuales son tus hobbies ?", "date": "2021-12-31 15:39:43"}, {"id_message": 31650600534, "message": "O qu\u00e9 cosas te gustan ?", "date": "2021-12-31 15:40:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me identifico mucho en algunas cosas", "date": "2021-12-31 20:32:08"}, {"id_message": 31650600534, "message": "En qu\u00e9 est\u00e1s pensando ?", "date": "2021-12-31 20:46:48"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A veces cuando pensamos en algo y no somos capaces de sacarlos de nuestra cabeza hace que tengamos s\u00edntomas de ansiedad", "date": "2021-12-31 20:48:49"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Que series te gustan ?", "date": "2021-12-31 20:49:28"}, {"id_message": 31650600534, "message": "La ansiedad es algo que te va acompa\u00f1ar parte de tu vida . A veces tengo la misma manera de verlo que tu . En mi caso me recomendaron a una profe de yoga y meditaci\u00f3n online con personas con Ansiedad como nosotr @s y me ayudaron a ver la parte positiva de esto .", "date": "2021-12-31 21:25:02"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ahora pienso que la ansiedad asusta mucho al principio hasta que empiezas a encontrar maneras que para ti te ayudan a controlarla y ha convivir con ella . Empiezas a empatizar con las personas y algunas cosas que antes pensabas de una manera ahora lo ves de otra .", "date": "2021-12-31 21:30:00"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No estoy de acuerdo contigo I\u00f1igo", "date": "2021-12-31 21:30:20"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Cuando tengo pensamientos negativos y repetitivos , por mucho que intente sacarlos de mi mente no soy capaz de dejarlos ir . Algunas personas que les ayuda mirar a un punto fijo , sin que se muevan los ojos hasta que la mente se relaja y deja ir esos pensamientos . A otros les va mejor escribir como un diario . Cada maestrillo tiene su librillo .", "date": "2021-12-31 21:33:22"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Eso lo practicamos en meditaci\u00f3n y no soy capaz .", "date": "2021-12-31 22:00:23"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Mis primeras clases , las deje a medias porque no era capaz de seguir , en otras las deje porque empec\u00e9 a llorar y no era capaz de parar , eso si , despu\u00e9s de llorar me sent\u00ed mucho mejor y en otra me quede dormida y les cost\u00f3 mucho despertarme .", "date": "2021-12-31 22:12:25"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si , dolor en el trapecio derecho", "date": "2021-12-31 23:26:12"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A veces me duele hasta tal punto que parece que me est\u00e1n clavando algo una y otra vez", "date": "2021-12-31 23:28:45"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Igualmente \ud83e\udd73", "date": "2022-01-01 00:06:20"}]