[{"id_message": 31650600534, "message": "Hola a todos , me alegro de encontrar este grupo . Padezco ansiedad desde 2005 mas o menos y ha sido un sube baja continuo . Mi ansiedad se agrava con las alturas , y m\u00e1s si se combinan con el no poder uir , no se si me explico . Tengo pensamientos anticipatorios y catastrofistas , ya me entendeis . Tambien soy algo hipocondr\u00edaco y de repente sin aviso se me encienden las alarmas y lo paso fatal . Tengo mucha teor\u00eda aprendida , lo de la pr\u00e1ctica ya imagino que sabr\u00e9is que no es nada f\u00e1cil . Escucho consejos , o de mi humilde experiencia podeis aprovecharlos todo lo que querais . Espero encontrar por aqu\u00ed buenos amigos . UN GRAN SALUDO A TODOS ! ! !", "date": "2021-12-27 04:17:56"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Gracias chicos , si es verdad q solo verbalizandolo ya ayuda \ud83d\udc4d", "date": "2021-12-27 13:44:01"}, {"id_message": 31650600534, "message": "De echo , en una de las atracciones del parque de atracciones de madrid empez\u00f3 gran parte de mi fobia . Una que dabas vueltas en unos halcones \ud83d\ude05", "date": "2021-12-27 13:48:25"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A mi tambien me pasa , al ser algo psicol\u00f3gico es muy subjetivo , y por haber conocido la ansiedad ya todo lo relacionamos con ella", "date": "2021-12-28 12:42:10"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No os pasa a alguno que al hacer ejercicio os da ansiedad ? Yo llevo tiempo q no corro ni cojo la bici . Como el cuerpo se agita , a mi me aparece . Incluso al subir cuestas . Alg\u00fan consejo ?", "date": "2021-12-28 13:42:47"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Lo de acompasar la respiracion si he notado que funciona , pero a la vez pensar en la respiracion es delicado , al notar q falta aire se dispara la alarma y es un circulo vicioso", "date": "2021-12-28 14:47:29"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Lo q esta claro es q todo esta en los pensamientos , y vamos hacia lo q pensamos", "date": "2021-12-28 14:48:13"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hay un dicho q dice que si puedes hacerlo ... llevas raz\u00f3n , y q si no puedes hacerlo ... llevas razon , osea q la predisposici\u00f3n y la aptitud es muy importante", "date": "2021-12-28 14:50:55"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Supongo q es cuestion de ponerse a ello en plan progresivo . Los kilos y el tabaco tambien es verdad q no ayuda \ud83d\ude05", "date": "2021-12-28 14:54:12"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Claro , supongo q hace a\u00f1os , almenos en mi caso , al no racionalizar nada y simplemente ir , hacer , subir , correr .. no habia problema . Ahora oyes al cuerpo y ya se me interpreta d forma negativa", "date": "2021-12-28 14:56:33"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Tenemos que encontrar el boton del reset \ud83e\udd23", "date": "2021-12-28 14:57:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ese boton es el q tenemos q encontrar", "date": "2021-12-28 14:58:28"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Con rutinas , asumiendo el riesgo beneficio , proponiendonos metas , no se", "date": "2021-12-28 14:59:14"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Igual te digo , habra q probar a toquetear", "date": "2021-12-28 14:59:48"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si , es la unica forma creo yo", "date": "2021-12-28 15:00:18"}, {"id_message": 31650600534, "message": "me pasa tambi\u00e9n con las fobias , como subir a pisos altos , pasar por puentes con el coche , ir a centros comerciales con muchas plantas ( q ahora esta de moda ) me da miedo de perder el control y ser\u00e1 cosa de exponerse , pero c\u00f3mo ? ? Y es muy incapacitante , como ir en coche a un sitio desconocido o de vacaciones a un hotel de a saber q planta", "date": "2021-12-28 15:17:17"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No se si habeis hablado de fobias y cuales son las que teneis", "date": "2021-12-28 15:17:58"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo me sent\u00eda raro , me daba angustia y miedo . Cuando lo conte al medico y me dijo q era me alivi\u00f3 , digo ostia , no soy el \u00fanico . Pero bueno , habia mucho trabajo x hacer", "date": "2021-12-28 17:11:01"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Totalmente de acuerdo \ud83d\udcaf", "date": "2021-12-28 18:44:09"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenas tardes , yo uso estos dos mantras URL", "date": "2021-12-29 18:56:31"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo tomo creo q 10 mg , nunca he notado nada . Hablalo con tu m\u00e9dico haber q te dice", "date": "2021-12-29 19:34:09"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pues va por rachas , yo a las pastillas las llamo placebin ... Jjjjj", "date": "2021-12-29 20:45:33"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenas a todos \ud83d\udc8b", "date": "2021-12-30 14:15:35"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Distraete en cosas peque\u00f1as , cada cosa que hagas hazlo de manera consciente . Yo en una terapia que hice aprend\u00ed a disfrutar fregando los platos , imaginate . Leete el poder del ahora y no pares teniendo la mente ocupada", "date": "2021-12-31 14:29:16"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Haz el esfuerzo al principio , el primer minuto . Luego vas x inercia", "date": "2021-12-31 15:30:15"}, {"id_message": 31650600534, "message": "La ansiedad y la depresion van de la mano", "date": "2021-12-31 16:19:36"}]