[{"id_message": 31650600534, "message": "Hola , estoy pasando por alteraciones de ansiedad constante y estoy tan cansada que buscando opciones encontr\u00e9 este grupo en internet", "date": "2021-12-15 17:43:57"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me levanto con n\u00e1useas porque esyoh sifruendo gastritis y colitis as\u00ed que toda la ma\u00f1ana hasta como las 12 estoy en un sube y baja", "date": "2021-12-15 17:48:54"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Despu\u00e9s en la tarde me siento muy bien como si nada y en las noches despierto varias veces ansiosa", "date": "2021-12-15 17:49:10"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Entonces en la tardes pienso que ya paso y regresar al otro d\u00eda lo hace peor", "date": "2021-12-15 17:49:25"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me estoy sintiendo in\u00fatil un poco no logro comer por miedo a vomitar y entonces entr\u00f3 en un c\u00edrculo de si no como me desmayare porque no he comido y as\u00ed", "date": "2021-12-15 17:50:30"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo no s\u00e9 qu\u00e9 fue primero la gastritis o la ansiedad jajs", "date": "2021-12-15 17:50:57"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Estoy comiendo un poco de fruta y verdura y tomo agua de avena con vainilla u canela", "date": "2021-12-15 17:52:03"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Les pasa que se sienten mareados pero en realidad si dejan de moverse se dan cuenta de que no lo est\u00e1n ?", "date": "2021-12-15 17:52:25"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Estoy en tratamiento para la gastritis y colitis pero no he tomado nunca nada para la ansiedad", "date": "2021-12-15 17:52:52"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me dan miedo los ansiol\u00edticos \u00e9l clonazepan me fue muy mal cuando lo prob\u00e9", "date": "2021-12-15 17:53:07"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me dieron pastillas pero son tratamientos s\u00faper largos 14 y 30 d\u00edas apenas empec\u00e9 el domingo entonces no me siento demasiado bien", "date": "2021-12-15 17:53:58"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y no te sientes limitada con las pastillas ?", "date": "2021-12-15 17:54:17"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Tengo ideas preconcebidas sobre las medicinas como si fueran a atontarme o no dejarme hacer cosas como manejar", "date": "2021-12-15 17:57:50"}, {"id_message": 31650600534, "message": "En uno de los mensajes me sent\u00ed un poco juzgo t estaba en un pico importante de ansiedad iba a salirme del grupo pero entonces escuch\u00e9 y le\u00ed todo lo dem\u00e1s . Quiero intentarlo sin medicamentos pero espero tener la cabeza para aceptar la medicaci\u00f3n y buscarla si no puedo . Antes pude sin medicamentos me dar\u00e9 la oportunidad de intentarlo y si no puedo tambi\u00e9n buscar\u00e9 otras opciones", "date": "2021-12-15 20:47:38"}]