[{"id_message": 31650600534, "message": "Buenas tardes . Mi nombre es Andr\u00e9s", "date": "2019-08-16 18:26:04"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\ud83d\udd90", "date": "2019-08-16 18:26:17"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pues los que os est\u00e1 diciendo Violeta", "date": "2019-08-16 18:27:45"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Busco gente con la que poder poner en pr\u00e1ctica todo lo aprendido", "date": "2019-08-16 18:28:29"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si est\u00e1is interesados por mi genial", "date": "2019-08-16 18:28:45"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pod\u00e9is contactar conmigo si lo deseais o si alguien necesita que le informe", "date": "2019-08-16 18:29:42"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Estoy en Madrid pero tambi\u00e9n hago sesiones por Skype", "date": "2019-08-16 18:30:10"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Les pasa a mucha gente", "date": "2019-08-16 18:30:32"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A nadie se le obliga \ud83d\ude09", "date": "2019-08-16 18:30:59"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Has o\u00eddo hablar del Mindfulnes ?", "date": "2019-08-16 22:36:57"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es cierto que al principio cuesta mucho calmar la mente . Pero con la pr\u00e1ctica diaria se consiguen muy buenos resultados .", "date": "2019-08-16 22:40:47"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Disculpa qu\u00e9 te ocurre ?", "date": "2019-08-17 08:01:59"}]