[{"id_message": 31650600534, "message": "Buenos d\u00edas a tod @s ! ! No s\u00e9 si esta ser\u00e1 la finalidad del grupo . Pero cuando est\u00e1s en plena crisis buscas recursos por todas partes \ud83d\ude23 . Estoy yendo a terapia y me diagnosticaron TAG ( trastorno de ansiedad generalizada ) desde hace mucho tiempo . El problema es que cuando me dan esas crisis de no poder parar ni un segundo mis pensamientos acabo agotada y ya no s\u00e9 si con depresi\u00f3n . Quer\u00eda saber si a alguno de vosotros tambi\u00e9n os pasa algo parecido . Por poner un ejemplo : estoy estudiando una carrera y cuando voy a ponerme a estudiar con ganas , me boicotea mi pensamiento del : total para que ? Y me empieza la angustia , los nervios , la desesperacion ... y as\u00ed con todo . Os pasa algo parecido ? Hab\u00e9is logrado vencerlo ? Gracias por leerme !", "date": "2021-05-06 10:58:48"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Gracias a los 2 ! Tranquiliza saber que no estamos solos en esto \ud83d\ude0a \ud83d\udcaa\ud83c\udffc", "date": "2021-05-06 13:01:27"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No me hab\u00eda dado cuenta . Voy a echarle un vistazo , gracias \ud83d\ude0a", "date": "2021-05-06 13:05:20"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si , a veces persisten y persisten y te bloquean", "date": "2021-05-06 19:56:47"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenos d\u00edas a tod @s ! Os he estado leyendo lo que os pasa en el coraz\u00f3n y la verdad siempre me ha parecido curioso que en mi caso no tengo a penas s\u00edntomas f\u00edsicos ( solo a veces como sensaci\u00f3n de mareo y dolor intestinal fuerte ) , pero nada mas . En terapia cuando te explican lo que es la ansiedad y c\u00f3mo se manifiesta f\u00edsicamente , no comparto el 90 % de los s\u00edntomas . Sin embargo a mi donde me ataca es a los pensamientos , mi ansiedad podr\u00eda decirse que viene a por mi en forma de pensamientos negativos en bucle que no desaparecen de ninguna forma ( por ejemplo : \u00bf total para que vas a hacer esto ? Si todo es una tonter\u00eda , me aburre todo , no merece la pena nada ... etc ) , y que me dejan sin energ\u00eda y sin ganas de nada . Alguien m\u00e1s por la sala ? \ud83d\ude05", "date": "2021-05-07 09:23:43"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si ? Pues yo la verdad , si tengo que elegir , elijo s\u00edntomas f\u00edsicos . Los mentales pueden conmigo", "date": "2021-05-07 12:17:46"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Que tal te va el lexatin ? A mi me lo recetaron pero soy tan reacia a la medicaci\u00f3n ... consigue pararte los pensamientos ? \ud83d\ude05", "date": "2021-05-07 18:33:46"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pues que desesperacion \ud83d\ude42", "date": "2021-05-07 19:57:14"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Comparto 100 % Juanma . Cuando me da por pensar en eso me quedo bloqueada y me hundo . Y estoy en unos d\u00edas de eso y no me lo quito de la cabeza 24/7 , aunque nuestro alrededor no lo entienda", "date": "2021-05-07 22:43:27"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pena y agobio no ? Yo lo que pienso es joder una vez que se acabe , ya nunca m\u00e1s me enterar\u00e9 de nada ? No se , como una sensaci\u00f3n de vac\u00edo tremenda", "date": "2021-05-07 22:45:09"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Justo . Por m\u00e1s planes que hagas es como que tu mente est\u00e1 en otra dimensi\u00f3n , bloqueada en ese pensamiento", "date": "2021-05-07 22:45:38"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Lo malo de todo esto es quedarse parado por los pensamientos porque encima te sientes mal por \u201c perder el tiempo \u201d . Yo tengo 26 a\u00f1os y vivo como si me quedaran d\u00edas , como si tuviera 90 a\u00f1os , como que se me acaba el tiempo .", "date": "2021-05-07 22:50:09"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Mi psic\u00f3loga me dice justo eso : que si no se acepta no se disfruta de la vida", "date": "2021-05-07 23:03:18"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero yo no s\u00e9 c\u00f3mo aceptar que alg\u00fan d\u00eda deje de estar aqu\u00ed", "date": "2021-05-07 23:03:30"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y no saber cu\u00e1ndo", "date": "2021-05-07 23:03:36"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Est\u00e1 claro que la ansiedad es querer controlarlo todo y que la muerte no se puede controlar . Por eso mismo tenemos esa obsesi\u00f3n y ese sin vivir", "date": "2021-05-07 23:04:06"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo por lo menos ni con terapia he conseguido saber aceptarla , desde luego", "date": "2021-05-07 23:04:25"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Quiz\u00e1 en mi caso puede influirme que viv\u00ed la muerte de mi padre cuando yo tenia solo 12 a\u00f1os y fue traum\u00e1tico porque fue en un accidente de moto", "date": "2021-05-07 23:05:55"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Creo que ah\u00ed fui m\u00e1s consciente a\u00fan de que un d\u00eda est\u00e1s y al siguiente no", "date": "2021-05-07 23:06:08"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y me parece terrible ese hecho", "date": "2021-05-07 23:06:28"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Esta claro Moni . Tendr\u00e9 que aprender a aceptar muchas cosas para poder afrontarlas", "date": "2021-05-07 23:13:46"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Confiemos en que iremos a mejor y que esto s\u00f3lo ser\u00e1 una racha , m\u00e1s o menos larga , pero que pasar\u00e1", "date": "2021-05-07 23:45:06"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y malditos pensamientos Juanma . Desde que abro un ojo por la ma\u00f1ana ya estoy pensando si me encuentro bien ? Seguro ? Y por qu\u00e9 ? Y al final me encuentro mal y empiezan los pensamientos para hacerme estar mal \ud83d\ude2b", "date": "2021-05-09 09:36:55"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Gracias Moni , intentaremos darle ese sentido \ud83d\ude0a", "date": "2021-05-09 10:04:53"}, {"id_message": 31650600534, "message": "El problema de la medicaci\u00f3n es la adiccion a los antidepresivos ya para toda la vida . Yo soy m\u00e1s de conseguirlo a trav\u00e9s de terapia solo . Es verdad que en muchos casos en insuficiente . Yo misma me doy cuenta , y lo paso realmente mal , pero aguantare todo lo que pueda sin medicaci\u00f3n", "date": "2021-05-09 17:32:33"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Perdona , quer\u00eda decir los ansioliticos . Vaya , que me gustar\u00eda evitar cualquier medicaci\u00f3n a toda costa . B\u00e1sicamente porque me da rabia que algo que podemos controlar nosotros mismos , no podamos hacerlo . Hasta que no agote todos los cartuchos intentar\u00e9 recurrir solo a lo natural", "date": "2021-05-09 17:47:08"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Por aqu\u00ed una ! Tambi\u00e9n nudo en la garganta que no deja respirar ni tragar bien", "date": "2021-05-09 21:22:08"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Podr\u00eda ser por bruxismo ?", "date": "2021-05-10 18:46:48"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo es que aprieto los dientes por la noche y por la ma\u00f1ana me duele las sienes y puedes notarlas algo inflamadas", "date": "2021-05-10 18:47:26"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo tambi\u00e9n soy de terapia 100 % . Y actualmente y desde hace tiempo los pensamientos obsesivos dominan los d\u00edas , pero voy a intentarlo con todos mis recursos evitando como sea la medicaci\u00f3n", "date": "2021-05-11 00:00:59"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No por nada , si que es verdad que no me gusta las pastillas y dem\u00e1s , pero adem\u00e1s es que quiero ver hasta qu\u00e9 punto conmigo misma soy capaz . Aunque muchas veces me vea en el l\u00edmite , desearia llegar a la meta por mi misma", "date": "2021-05-11 00:02:27"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo lo que alucino es como se puede estar un d\u00eda realmente mal con la ansiedad por los pensamientos y que al d\u00eda siguientes te encuentres mucho mucho mejor , no perfecta pero bastante bien . Esto de la ansiedad es una locuraaaa como nos manipula \ud83e\udd2f", "date": "2021-05-11 11:53:15"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A mi lo que me pasa ahora creo que es que me da ansiedad y miedo pensar que pueda tener depresi\u00f3n y creo que por pensarlo al final la voy a tener \ud83d\ude2b", "date": "2021-05-11 23:24:30"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A alguna mujer por aqu\u00ed se le agrava la ansiedad los d\u00edas previos a la menstruacion ? \ud83d\ude2b", "date": "2021-05-24 07:21:38"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo igual , la semana de antes m\u00e1s o menos me noto m\u00e1s intranquila , m\u00e1s ansiosa , con ganas de llorar . Y as\u00ed todos o la gran mayor\u00eda de meses , que pesadilla", "date": "2021-05-24 08:30:00"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A alguien le han hecho el test SCL - 90 ? A mi es que me parece que no refleja la realidad , no creo mucho en los test", "date": "2021-05-24 09:35:58"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Se llama as\u00ed , test 90 - SCL tambi\u00e9n conocido como el test de los 90 sintomas , tienes que contestar del 0-4 que sintomas y con que intensidad los tienes y mide si una persona tiene ansiedad , depresi\u00f3n , obsesiones ... etc .", "date": "2021-05-24 09:38:22"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y por ejemplo : teniendo en cuenta que una persona sin ansiedad ni ninguna afecci\u00f3n mental tiene d\u00edas malos en los que se siente triste o ve su futuro incierto , si lo marca , el test lo concibe como que tiene depresi\u00f3n . No se , no soy muy partidaria de los test por este motivo", "date": "2021-05-24 09:39:46"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Uff a mi me parecen muchos y sobre todo dif\u00edcil de ponerles puntuaci\u00f3n , porque a veces si , a veces no est\u00e1n esos sintomas . Y es encasillar a una persona mucho", "date": "2021-05-24 09:49:46"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si , en internet lo encontrar\u00e1s", "date": "2021-05-24 09:49:56"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si , lo encuentras f\u00e1cilmente en internet . Lo usan muchas psic\u00f3logas", "date": "2021-05-24 14:28:37"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Machismo puro y duro . Yo he decidido ignorar el comentario , total para qu\u00e9 . Y no solo es cuesti\u00f3n de ignorancia o desconocimiento , se trata de desprecio y de absoluto machismo . Cosa distinta ser\u00eda que la menstruacion fuera cosa de los hombres , ver\u00edais las de estudios que habr\u00edan y Nadie cuestionar\u00eda nada", "date": "2021-05-24 15:00:23"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ser\u00e1 que el trastorno y / o el s\u00edndrome disforico premenstrual es un invento nuestro ...", "date": "2021-05-24 15:00:49"}, {"id_message": 31650600534, "message": "En fin , comentarios que no aportan mejor ignorar \u263a \ufe0f", "date": "2021-05-24 15:00:59"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Muy de acuerdo . Yo llevo un tiempo que desde que me levanto \u201c no me permito \u201d decirme que estoy mal , o que qu\u00e9 asco de ansiedad , si no que me obligo a decirme estoy bien , muy bien . Si me preguntan igual . Y parecer\u00e1 una tonter\u00eda pero la mente poco a poco va como asumiendo que digas que est\u00e1s bien y realmente llegues a encontrarte muy bien , porque la hemos acostumbrado a darle mensajes negativos . Evidentemente los s\u00edntomas de ansiedad si tienen que aparecer , aparecer\u00e1n , pero con menos intensidad porque no te centras en ellos", "date": "2021-05-27 10:48:46"}]