[{"id_message": 31650600534, "message": "Hola a todos acabo de unirme al grupo . Llevo un tiempo con el sinvivir de la ansiedad , ya que esto es nuevo para mi . Me calma bastante hablar con gente que le sucede o que lo ha pasado . Cualquier ayuda es buena ! Gracias", "date": "2021-07-11 23:58:11"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola , me cuesta mucho entender que mis s\u00edntomas f\u00edsicos tengan relaci\u00f3n con la ansiedad ... Sobre todo cuando no suceden en un momento de estr\u00e9s o p\u00e1nico , sino en momentos donde aparentemente no me sucede nada . Por ejemplo las moscas en la vista , mareos con sensaci\u00f3n de p\u00e9rdida de equilibrio , presi\u00f3n en la frente o rigidez de cuello . Son los que m\u00e1s me preocupan y muchas veces no encuentro un motivo por el que aparezcan . A alguien m\u00e1s le sucede esto ?", "date": "2021-07-17 11:47:28"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A alguien le pasa que los s\u00edntomas , sobre todo sudores mareos temblores etc , son m\u00e1s fuertes durante las primeras horas de la ma\u00f1ana ? Luego se suavizan un poco pero persisten", "date": "2021-07-20 08:49:34"}, {"id_message": 31650600534, "message": "LISTA 1 . miriapoda 2 ... Alicante 2.jose ... valencia 3 .", "date": "2021-07-20 09:11:27"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Eso tambi\u00e9n puede influir \ud83d\ude02", "date": "2021-07-20 09:35:24"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si , bueno eso creo . Me hicieron anal\u00edtica completa , y me dijeron que no hab\u00eda mad alterado", "date": "2021-07-20 13:00:10"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Solo hay una forma de saberlo y es siguiendo el mensaje de la compa\u00f1era ...", "date": "2021-07-20 13:14:50"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenos d\u00edas grupo ! \ud83d\udcaa", "date": "2021-07-21 08:34:08"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Empezando el d\u00eda ! Y de momento no pinta mal", "date": "2021-07-21 08:41:03"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ayer empec\u00e9 a tomarme unas pastillas de herbolario", "date": "2021-07-21 08:41:16"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Te suenan o las ha probado alguien ?", "date": "2021-07-21 08:41:32"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Se supone que reducen la ansiedad", "date": "2021-07-21 08:41:54"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y lo de ver c\u00f3mo motas en la vista que cuando intentas mirarlas se mueven ?", "date": "2021-07-21 08:51:22"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Sab\u00e9is si est\u00e1 relacionado con la ansiedad ?", "date": "2021-07-21 08:51:31"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Bueno creo que a todos nos habr\u00e1n dicho que estamos locos alguna vez \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 . Creo que es algo que sucede a mucha gente a veces , pero esque a mi me pasa siempre lo de las moscas esas . Por no hablar de todo lo demas \ud83d\ude02", "date": "2021-07-21 09:05:07"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Una pregunta , a alguien le da v\u00e9rtigo o inestabilidad con la altura ( y que no le pasara antes de tener ansiedad claro )", "date": "2021-07-21 10:48:33"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo llevo a\u00f1os escalando y tambi\u00e9n hac\u00eda trabajos en altura", "date": "2021-07-21 10:49:05"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y desde que tengo ansiedad no puedo ni subir una escalera de 3 metros", "date": "2021-07-21 10:49:20"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Como que no por v\u00e9rtigo ? No yo v\u00e9rtigo tampoco tengo , solo es la sensaci\u00f3n , pero desde que tengo andiedad", "date": "2021-07-21 12:00:26"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Uff a mi tambi\u00e9n me pasa , creo que es normal por la tensi\u00f3n que llegas a acumular ...", "date": "2021-07-21 12:02:18"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Como describir\u00edas los s\u00edntomas a nivel respiratorio ?", "date": "2021-07-27 10:06:47"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me ralla mucho eso y me provoca mucha ansiedad ! \ud83d\ude2d", "date": "2021-07-27 10:07:02"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es como una opresi\u00f3n en el pecho que no te deja respirar al m\u00e1ximo o lo dificulta bastante", "date": "2021-07-27 10:37:39"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Nose es extra\u00f1o no s\u00e9 si es lo normal o que", "date": "2021-07-27 10:37:49"}]