[{"id_message": 31650600534, "message": "Maria ya he visto tu privado y acabo de contestarte .", "date": "2020-01-21 22:45:31"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Efectivamente . La vida de aprendre viviendola .", "date": "2020-01-28 11:51:29"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo estoy as\u00ed desde hace 3 semanas . Y llevo varias noches que apenas duermo por la tos .", "date": "2020-01-28 11:52:29"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A mi si . Dolor en toda la cabeza y la cara , por tensi\u00f3n . Las fascias . Y contracturas . Lumbalgia y ci\u00e1tica . Tic en el ojo . Diarreas o estre\u00f1imiento . Y por supuesto cuello inmovilizado sin poder girar .", "date": "2020-01-28 11:54:45"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No todo a la vez , eh !", "date": "2020-01-28 11:54:56"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Esto es muy interesante . En una serie que vi hace poco un personaje hacia algo as\u00ed para comprobar que estaba en el presente . Porque se le iba la mente al pasado . No era por lo mismo pero me ha venido a la mente .", "date": "2020-01-28 12:03:39"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Os dejo este audio relajante .", "date": "2020-01-30 00:35:32"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pensaba que era un v\u00eddeo sobre la gente que muere joven .", "date": "2020-02-06 00:53:27"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me caigo de sue\u00f1o", "date": "2020-02-06 00:53:50"}, {"id_message": 31650600534, "message": "La verdad es que esta reflexi\u00f3n la tengo en la cabeza hace muchos a\u00f1os .", "date": "2020-02-06 09:00:30"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ha muerto Kirk Douglas .", "date": "2020-02-06 09:01:23"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si sois m\u00fasicos , toc\u00e1is , cant\u00e1is , os gusta la m\u00fasica ... Quiz\u00e1s os gusta este grupo : Grupo creado para todos aquellos que sienten verdadero amor por la m\u00fasica . URL", "date": "2020-02-11 21:51:48"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si os gusta cantar o tocar alg\u00fan instrumento pod\u00e9is mandar audios cantando o tocando .", "date": "2020-02-11 21:53:24"}, {"id_message": 31650600534, "message": "O si sois mel\u00f3manos .", "date": "2020-02-11 21:54:05"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Tambi\u00e9n se pueden compartir v\u00eddeos musicales o temas en mp3 .", "date": "2020-02-11 21:54:45"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y hablamos de m\u00fasica en general .", "date": "2020-02-11 21:54:55"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Te animo a que vengas a echar un vistazo al menos .", "date": "2020-02-11 21:55:31"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\ud83d\udc4d \ud83d\udc4f \ud83d\udc4f \ud83d\udc4f \ud83d\ude01", "date": "2020-02-11 22:25:15"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola . Sab\u00e9is que si os gusta cantar pod\u00e9is hacerlo en el grupo que puse ayer . Tengo curiosidad de si hab\u00e9is estado y si os gusta . Vi a algunos por all\u00ed . Pero no se si me fij\u00e9 bien .", "date": "2020-02-12 14:20:50"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\u201c El valor de nuestras vidas y nuestro fr\u00e1gil planeta est\u00e1 determinado solo por nuestra sabidur\u00eda y coraje . Somos los custodios del significado de la vida . Ansiamos un Padre que nos cuide , que perdone nuestros errores , que nos salve de nuestros errores infantiles . Pero el conocimiento es preferible a la ignorancia . Es mucho mejor abrazar la dura verdad que una mentira reconfortante . Si deseamos tener un prop\u00f3sito c\u00f3smico , entonces busquemos un objetivo digno de nosotros \u201d . Carl Sagan .", "date": "2020-02-17 09:33:28"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Salir por la ma\u00f1ana a primera hora y caminar media horita . Con el fr\u00edo en las mejillas y el cuerpo entra en calor . Se te activa . Y te sientes mejor nada m\u00e1s empezar el d\u00eda .", "date": "2020-02-21 18:16:02"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo me puse la excusa de ir a comprar el pan a un sitio que lo hacen de verdad , a 15 minutos caminado . Y luego la vuelta . Y eso ya te pone en marcha .", "date": "2020-02-21 18:17:20"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenos d\u00edas ! Esta canci\u00f3n me dio esperanza muchas veces . Cuando estaba sola , sufriendo malos tratos . Siendo una ni\u00f1a , sin poder huir , la m\u00fasica me ayudaba a escapar .", "date": "2020-02-22 11:42:55"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\" Ant\u00f4nio Pecci , conocido art\u00edsticamente como Toquinho ( S\u00e3o Paulo , 6 de julio de 1946 ) , es un guitarrista y cantautor brasile\u00f1o . En su infancia su madre lo llamaba \u00ab toquinho de gente \u00bb [ \u00ab peque\u00f1ito \u00bb ] . En los a\u00f1os sesenta empez\u00f3 a acompa\u00f1ar a varios artistas profesionales entre los que estuvieron Elis Regina , Chico Buarque , Zimbo Trio , Se\u00f1ales De Valle , Tr\u00edo de Jazz de Bossa , Tayguara , Ivete , Tuca , Cu\u00f1a de Geraldo , entre otros , en el escenario del Teatro Paramount . \" Fuente : wikipedia . \" En 1982 se traslad\u00f3 a Italia , donde trabaj\u00f3 con el compositor Maurizio Fabrizio , con quien compuso AQUARELA , una de sus canciones m\u00e1s emotivas . \" Fuente : URL", "date": "2020-02-22 11:42:55"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Aqu\u00ed versionada en castellano . URL", "date": "2020-02-22 11:49:53"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es que hay muchos trabajos que no los puede hacer todo el mundo .", "date": "2020-02-22 11:54:53"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Eso que cuentas del trabajo por desgracia pasa mucho . Cuando quieres hacer las cosas bien , cuando eres responsable , los que quieren escaquerse se sienten cuestionados con tu nivel y acaban provocando situaciones en que encima acabas t\u00fa como el malo . Porque ? Porque as\u00ed igual se te quitan de encima y se pueden quedar ellos otra vez toc\u00e1ndose las narices .", "date": "2020-02-22 11:59:27"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Bueno . Igual hay que enfocarlo de otra manera . Y sin\u00f3 pues intentar buscar otro trabajo que no te provoque esas secuelas . Yo por ejemplo , me cuesta mucho pasar de todo . Eso me ha tra\u00eddo muchas tensiones que me podr\u00eda haber ahorrado .", "date": "2020-02-22 12:01:08"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Eso en cierto modo es moobing . Se lo hacen a la gente m\u00e1s v\u00e1lida .", "date": "2020-02-22 12:04:15"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Un abrazo a ti tambi\u00e9n . Efectivamente , cuando se tienen hijos las prioridades se ven m\u00e1s claras . \u263a \ufe0f \ud83d\udc4d", "date": "2020-02-22 12:06:11"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Esta m\u00fasica anima mucho . Espero que os guste .", "date": "2020-02-22 21:37:49"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo tambi\u00e9n espero que estes bien @USER", "date": "2020-03-09 02:03:42"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Tengo la sensaci\u00f3n de que el estado me ha privado de libertad . Y encima se ahorra los gastos del edificio , suministros y comida . Y si tuviera perro podr\u00eda salir a pasearlo pero no tengo porque conlleva un gasto de veterinario y comida espec\u00edfica que no puedo pagar . O si tuviera que hacerme mechas podr\u00eda salir a la peluquer\u00eda . Pero como soy pobre hace a\u00f1os que me ti\u00f1o en casa . Si tuviera una casa con jard\u00edn mi hijo podr\u00eda estar al aire libre en vez de estar encerrado durante un tiempo indefinido en un piso de 60 metros cuadrados . Porque no nos enga\u00f1emos , los 14 d\u00edas sin cole se pueden alargar y no sabemos hasta cuando . As\u00ed que una vez m\u00e1s , y est\u00e1 vez literalmente , el mundo es de los ricos . Si . Los ni\u00f1os deben estar encarcelados . Porque s\u00f3lo se puede salir a la calle para ir a la farmacia o al super y de manera individual . Y un ni\u00f1o no puede salir a pasear s\u00f3lo a la calle . Pero al perro si te dejan sacarlo .", "date": "2020-03-15 11:51:14"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y qui\u00e9n va a controlar el tiempo ?", "date": "2020-03-15 11:53:54"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Los ni\u00f1os no tienen ni siquiera la oportunidad de pisar la calle 5 minutos .", "date": "2020-03-15 11:54:20"}, {"id_message": 31650600534, "message": "El viernes salimos a pasear con mucha precauci\u00f3n . En un espacio abierto . Sin tocar nada . Guardando la distancia con los dem\u00e1s . S\u00f3lo por estar un rato fuera del piso . Y vimos a gente adulta escupiendo al suelo . Propagando virus .", "date": "2020-03-15 11:55:57"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es curioso que al principio se contrajo por comer murci\u00e9lagos y ahora los animales no lo transmiten .", "date": "2020-03-15 11:56:45"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y gente adulta tocando mobiliario urbano .", "date": "2020-03-15 11:57:16"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Dejando por ah\u00ed lo que lleven .", "date": "2020-03-15 11:57:26"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y los estancos tambi\u00e9n son negocios de primera necesidad .", "date": "2020-03-15 11:57:48"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero no ves que hace 2 meses nos dijeron que se contrajo por un animal Y ahora no ? C\u00f3mo cuadra eso ?", "date": "2020-03-15 11:59:11"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es todo muy incongruente", "date": "2020-03-15 11:59:29"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero para ir a trabajar si", "date": "2020-03-15 11:59:47"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo lo que veo es un cerrar lo p\u00fablico y potenciar lo privado", "date": "2020-03-15 12:00:31"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y los ni\u00f1os . Esto es criminal .", "date": "2020-03-15 12:00:52"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es que vamos a abandonar a nuestros hijos ?", "date": "2020-03-15 12:01:34"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Cuando tengas un hijo en edad de moverse , correr y saltar me lo cuentas", "date": "2020-03-15 12:02:22"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Mi hijo tiene un comportamiento impecable en la calle porque por su seguridad le he entrenado antes de salir a la calle para que no se contamine ni contaminase a nadie ni nada si es que tuviefa algo . Y estoy convencida fe que todos los padres han hecho lo mismo por proteger su salud .", "date": "2020-03-15 12:04:28"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Exacto . Que se encierren ellos .", "date": "2020-03-15 12:05:26"}, {"id_message": 31650600534, "message": "En serio . He visto a los ni\u00f1os por la calle y hasta el ni\u00f1o m\u00e1s problem\u00e1tico que he conocido en una escuela donde estuvo mi hijo lo vi super concentrado guardando distancias y poniendose mascarilla y todo . Me qued\u00e9 flipada . Cuando se trata de proteger su Salud sus padres se han puesto las pilas . Un ni\u00f1o con seis a\u00f1os . Y ya te digo , un ni\u00f1o chungo de comportamiento . Y padres permisivos .", "date": "2020-03-15 12:08:34"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y mi hijo es muy muy energ\u00e9tico y activo .", "date": "2020-03-15 12:09:11"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Con la botella de alcohol en el bolsillo preparada para disparar .", "date": "2020-03-15 12:12:23"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pues ese ni\u00f1o super mal educado estaba anteayer comportandose como un principito .", "date": "2020-03-15 12:13:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "La obediencia se practica .", "date": "2020-03-15 12:13:36"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y muchos casos de tda hoy d\u00eda no son m\u00e1s que falta de educaci\u00f3n .", "date": "2020-03-15 12:14:10"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pues esos son los que m\u00e1s libertad tienen para salir a la calle . De hecho ayer vi que la mayor\u00eda de gente en la calle eran jubilados .", "date": "2020-03-15 12:15:05"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pues que se encierren ellos que no estan en edad de correr y saltar .", "date": "2020-03-15 12:15:46"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y el mercado municipal lleno de jubilados", "date": "2020-03-15 12:16:10"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ojal\u00e1 hubiera hecho fotos o videos", "date": "2020-03-15 12:16:40"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero ya te digo yo que los jubilados s\u00f3n los primeros en pasarse las normas por el forro . Cuando salga a por el pan voy a grabar v\u00eddeos .", "date": "2020-03-15 12:17:41"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y anoche mis vecinos de abajo como siempre con sus juergas . Y ellos dos s\u00f3los no estaban . Eran 5 o 6 personas .", "date": "2020-03-15 12:20:35"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y mi hijo a las 9 a la cama .", "date": "2020-03-15 12:20:43"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y ellos hasta las tantas de risotadas y cachondeo bebiendo y a saber .", "date": "2020-03-15 12:21:12"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y abuelos que estan todos los dias cuidando de los nietos porque los padres van a trabajar . Por lo que esos padres pillan el virus en el trabajo y se lo pasan a los abuelos a trav\u00e9s de los ni\u00f1os . Si no se deja de ir al trabajo esto no sirve de nada .", "date": "2020-03-15 12:25:15"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y los que nos gobiernan muy est\u00fapidos .", "date": "2020-03-15 12:25:38"}, {"id_message": 31650600534, "message": "@USER no me entiendes y quiz\u00e1s me entender\u00edas si fueras madre", "date": "2020-03-15 12:30:51"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Nadie t eobliga a hablar", "date": "2020-03-15 13:22:45"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ahora mismo en mi barrio jubilados paseando tranqu\u00edlamente . Ning\u00fan policia les dice nada .", "date": "2020-03-15 13:23:40"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pues eso es . Que los ni\u00f1os est\u00e1n encerrados \" porque pueden contagiar a los mayores \" y ahora mismo estaos viendo jubilados paseando por la calle escupiendo a las aceras y tocandolo todo . Que no seran todos ? Espero . Pero que hay unos cuantos que lo estan haciendo ? Si . Y lo estamos viendo .", "date": "2020-03-15 13:25:39"}, {"id_message": 31650600534, "message": "maa\u00f1ana ? Perdo Sanchez dijo anoche \" empieza ahora mismo \" .", "date": "2020-03-15 13:26:12"}, {"id_message": 31650600534, "message": "vives en barcelona ? Se estan haciendo grupos de apoyo mutuo", "date": "2020-03-15 19:50:51"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es posible que ah\u00ed tambien se esten haciendo", "date": "2020-03-15 19:51:40"}, {"id_message": 31650600534, "message": "lo he visto en telegram pero de catalunya", "date": "2020-03-15 19:51:56"}, {"id_message": 31650600534, "message": "hacen grupos de whatsapp", "date": "2020-03-15 19:52:03"}, {"id_message": 31650600534, "message": "por barrios o calles", "date": "2020-03-15 19:52:09"}, {"id_message": 31650600534, "message": "La madre que lo pari\u00f3 ...", "date": "2020-03-15 21:55:11"}, {"id_message": 31650600534, "message": "En mi barrio es dif\u00edcil identificar de d\u00f3nde ven\u00eda la fiesta . Pero era m\u00fasica y voces de j\u00f3venes .", "date": "2020-03-15 21:56:01"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo he salido al super y cuando he vuelto me he lavado las manos tanto rato que las tengo rojas .", "date": "2020-03-15 21:57:26"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y por la calle he ido con una toallita higienizante en la mano y con eso he ido cogiendo todo en el s\u00faper . No se si sirve pero por si acaso . Y es incre\u00edble c\u00f3mo me he manejado sin tocar nada ni rascarme la cara .", "date": "2020-03-15 21:59:28"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero yo tengo las defensas bajas . Apenas hago fiebre . Tengo fatiga cr\u00f3nica y como mucho tengo febr\u00edcula desde hace a\u00f1os .", "date": "2020-03-15 22:05:14"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Qu\u00e9 horror . Parece producto de la endogamia .", "date": "2020-03-16 02:03:02"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Esta gente no van a morir ?", "date": "2020-03-16 02:04:58"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y la madre de rie ...", "date": "2020-03-16 02:06:28"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A veces no estoy muy segura . Veo una noche muy larga . Desde hace unos d\u00edas estoy que tengo miedo de que se me vaya la olla .", "date": "2020-03-16 02:10:43"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\" Estem assumint i ens estem mentalitzant que no tothom tirar\u00e0 endavant . Primer va ser un boom de casos entre els sanitaris i ho hem anat paint . Ara alguns dels positius estan complicant-se . Farem el que podrem . No podrem salvar tothom \" URL", "date": "2020-03-16 02:15:29"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y est\u00e1n comprando a saco ?", "date": "2020-03-16 13:16:18"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Est\u00e1 muy claro . S\u00f3lo salir en caso extremo : ir a comprar algo de primera necesidad .", "date": "2020-03-16 13:22:19"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Al gobierno y a la oposici\u00f3n", "date": "2020-03-16 13:25:04"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Por esa mierda de normas a medias que han puesto . A eso me refiero . Que el gobierno deber\u00eda ser tajante y que s\u00f3lo salieran de cada lo que su trabajo es ahora imprescindible .", "date": "2020-03-16 13:26:37"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si per\u00f2 est\u00e1n oblugando a trabajar a limpiadoras de oficinas que van a estar cerradas y deben ir a varias al dia . O sea que tienen que estarse todo el d\u00eda recorriendo la ciudad con el metro o el bus .", "date": "2020-03-16 13:28:00"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es cuesti\u00f3n de sentido com\u00fan", "date": "2020-03-16 13:28:51"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A tomar por culo la vida humana . Donde est\u00e9 la oportunidad de no parar m\u00e1quinas para seguir ganando millones ...", "date": "2020-03-16 13:29:47"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo hoy me he sentido un poco m\u00e1s relajada", "date": "2020-03-17 00:22:32"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Esto va a dias", "date": "2020-03-17 00:22:38"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo he cantado . Y hac\u00eda d\u00edas que no pod\u00eda . Estaba demasiado disgustada y angustiada .", "date": "2020-03-17 00:28:18"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Espero que despu\u00e9s de esto la gente deje de decir que estar en la c\u00e1rcel es como estar en un hotel de lujo .", "date": "2020-03-17 00:29:48"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Gracias . En ese momento estaba mal . Hay momentos de todo . Si . La m\u00fasica me ayuda muchas veces .", "date": "2020-03-28 03:07:42"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hacer ejercicios aer\u00f3bicos con alg\u00fan v\u00eddeo de youtube . Hacerte un horario para toda la semana . E ir cumpliendolo . En el horario incluye el ejercicio . Despu\u00e9s de haber desayunado y que pase una media hora . Eso te har\u00e1 afrontar el dia mejor . Haz estiramientos luego . Y por la tarde un poco de cardio tambi\u00e9n . A eso de las 17 h . Intenta comer muy ligero . No por no engordar . Sino porque al estar encerrados es m\u00e1s f\u00e1cil que nuestro organismo se sienta mal si no comemos muy sano . Y no hagas como yo . Que me qued\u00e9 dormida est\u00e1 tarde y ahora no puedo dormir . Estaba agotada . Es que tengo s\u00edndrome de fatiga cr\u00f3nica y a veces el cuerpo se queda sin pilas . Y no pude evitarlo . Es porque ayer estuve limpiando a fondo la cocina . Me exced\u00ed . Seguramente por el estr\u00e9s . Y me esforc\u00e9 demasiado y eso me pasa factura luego . Ma\u00f1ana no se c\u00f3mo voy a estar si no me duermo ya .", "date": "2020-03-28 03:15:38"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Sabes c\u00f3mo se puede uno crear una cuenta nueva en telegram ?", "date": "2020-04-27 22:10:57"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y t\u00fa quien eres ?", "date": "2020-04-27 22:38:24"}]