[{"id_message": 31650600534, "message": "A mi la luz tambi\u00e9n me molesta \u2026", "date": "2022-04-19 21:46:53"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo quiero hacer una pregunta tambi\u00e9n , a alguno le ha dado por tener desrealizaci\u00f3n ?", "date": "2022-04-19 22:00:18"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Como si estuviesen viviendo en una pel\u00edcula", "date": "2022-04-19 22:00:25"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Siiii .. y un mont\u00f3n de p\u00e9rdida de memoria tambi\u00e9n ..", "date": "2022-04-19 22:02:16"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A veces pienso que voy a quedar loca", "date": "2022-04-19 22:02:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Tambi\u00e9n .. intento prestar atenci\u00f3n a las cosas pero no puedo \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640 \ufe0f", "date": "2022-04-19 22:03:53"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Llevo 2 semanas con el tratamiento pero me siento igual todav\u00eda \u2026", "date": "2022-04-19 22:06:54"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Se supone que los antidepresivos deber\u00edan de quitar todos eso s\u00edntomas de desrealizaci\u00f3n , despersonalizaci\u00f3n , mareos , etc .. ?", "date": "2022-04-19 22:25:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo tambi\u00e9n siento que no soy feliz", "date": "2022-04-19 23:08:11"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Esto de la ansiedad ya me tiene cansada .. parece un pozo del que no se puede salir .. parece que nunca va a tener fin ..", "date": "2022-04-19 23:08:39"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo por ejemplo taquicardia no he tenido mucha", "date": "2022-04-22 00:28:43"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Fui al cardi\u00f3logo y me dijo que lo ten\u00eda todo perfecto", "date": "2022-04-22 00:28:55"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo estoy m\u00e1s con mareos , despersonalizaci\u00f3n , pienso mucho .. ahora desde hace poco tenso mucho la mand\u00edbula ..", "date": "2022-04-22 00:29:32"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Sue\u00f1o cosas muy raras", "date": "2022-04-22 00:29:37"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo tengo la despersonalizaci\u00f3n todo el d\u00eda por as\u00ed decirlo \u2026", "date": "2022-04-22 00:40:25"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Como si viviese en una pel\u00edcula ..", "date": "2022-04-22 00:40:42"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo siento que voy a quedar loca \ud83d\ude2d", "date": "2022-04-22 00:40:53"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No me queda de otra que trabajar .. vivo sola , tengo que pagar alquiler etc ..", "date": "2022-04-22 00:44:05"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo sigo pensando que tengo algo malo , que no tengo ansiedad \u2026 \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640 \ufe0f", "date": "2022-04-22 00:51:42"}, {"id_message": 31650600534, "message": "De La Palma , Islas Canarias", "date": "2022-04-22 00:52:26"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo tambi\u00e9n \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640 \ufe0f", "date": "2022-04-22 00:55:54"}, {"id_message": 31650600534, "message": "De qu\u00e9 isla ? ? Jajaja", "date": "2022-04-22 00:57:43"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Mis amigos a\u00fan no lo saben .. solo dos nada m\u00e1s y 3 familiares ..", "date": "2022-04-22 00:58:27"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffb \ud83e\udd70", "date": "2022-04-22 00:58:54"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo casi un a\u00f1o ..", "date": "2022-04-22 00:59:08"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A mi me da miedo quedarme as\u00ed para siempre ..", "date": "2022-04-22 01:05:08"}]