[{"id_message": 31650600534, "message": "Q tal ? Encantada de unirme . Cuento un poco por encima mi caso . Sufro Toc desde que tengo uso de raz\u00f3n , pero es un Toc puro ( mis compulsiones no son f\u00edsicas ) . El caso es que los pensamientos instrusivos no me dejan vivir y llevo m\u00e1s de dos a\u00f1os metida en una espiral de ansiedad , reca\u00eddas y dem\u00e1s . He logrado superar muchos miedos a lo largo de mi vida , he pasado x muchas crisis y es horrible cuando tu cabeza manda m\u00e1s que t\u00fa . Hace dos a\u00f1os tuve la peor reca\u00edda que he tenido nunca y , como ya estaba independizada y ganaba mi propio dinero , decid\u00ed acudir a un especialista . Ah\u00ed fue donde me diagnosticaron el Toc . Desde entonces he pasado por 3 psic\u00f3logos y parece ser que a la tercera va la vencida . Estoy en terapia de exposici\u00f3n y prevenci\u00f3n de respuesta y terapia de aceptaci\u00f3n , de ah\u00ed que las crisis se repitan muy a menudo estos \u00faltimos meses . Aparte tomo ansiol\u00edticos para poder calmar esa ansiedad que produce . No puedo decir que me haya recuperado pero voy paso a paso . Hay d\u00edas que el mundo se me cae encima , sobre todo al amanecer . Perd\u00f3n por el tocho", "date": "2019-11-07 18:08:25"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Son pensamientos intrusivos que no sabemos gestionar y por ende tenemos compulsiones f\u00edsicas o mentales para apaciguar la ansiedad . Por ejemplo , yo me tire muchos a\u00f1os con un pensamiento en mi cabeza muy frecuente \" alguien de mi familia iba a morir ese d\u00eda \" , es algo que no tiene porque pasar pero mi cabeza me convenc\u00eda de ello y me hacia pasar por episodios de ansiedad muy fuertes . Hoy en d\u00eda ese pensamiento lo tengo controlado , no puedo evitar que venga pero he aprendido a gestionarlo y que no me afecte . Pero claro , se va una obsesi\u00f3n y viene otra ... Es algo muy jodido", "date": "2019-11-07 19:06:50"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Sii , muy fan de Phoebe ! \ud83e\udd17", "date": "2019-11-07 19:07:29"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Intenta seguir tu ritmo , estas cosas son muy desesperantes pero llevan un tiempo . Ojal\u00e1 pronto puedas decir que todo qued\u00f3 atr\u00e1s . Mucho animo ! Da peque\u00f1os pasos que aunque parezca que no , son importantes , haz cosas que antes te motivaban , intenta salir , tomarte un tiempo de relax , quedar con amigos . A mi me esta ayudando hacer algo de ejercicio , comer bien , mi psic\u00f3logo me ayuda much\u00edsimo y hacer cosas que antes me motivaban aunque ahora no tanto ... Como escribir , dibujar , pasear por el campo ...", "date": "2019-11-07 19:13:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo hago la respiraci\u00f3n tor\u00e1cica y me mentalizo de que va a pasar ... As\u00ed poco a poco las voy controlando", "date": "2019-11-07 20:14:17"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si , algunas veces , o perder la visi\u00f3n en el peor de los casos", "date": "2019-11-07 20:53:19"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo soy de las que se duerme enseguida , pero soy incapaz de dormir del tir\u00f3n , me puedo despertar en torno a 4-5 veces y tengo muchas pesadillas . Vosotr @s ten\u00e9is pesadillas constantes ?", "date": "2019-11-08 00:27:48"}, {"id_message": 31650600534, "message": "La mayor\u00eda de las pesadillas ya las tomo normales pero hay otras que madre m\u00eda ...", "date": "2019-11-08 00:30:45"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A veces , pero eso lo suelo tener a deshoras . Digo pesadillas en plan levantarme de golpe xq sue\u00f1o que me pegan un tiro , o caigo en un barranco . Luego pesadillas en las que no me puedo mover o ver nada ...", "date": "2019-11-08 00:32:24"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No se que es exactamente", "date": "2019-11-08 00:58:42"}, {"id_message": 31650600534, "message": "lo tengo vetado jejejejw", "date": "2019-11-08 01:00:29"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Eso s\u00ed lo he sentido yo , supongo q cada persona manifiesta s\u00edntomas distintos , eso de la ansiedad es un mundo \ud83d\ude2a", "date": "2019-11-08 01:01:41"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo soy del sur , aqu\u00ed nieve solo en la sierra , eso si , fr\u00edo en invierno mucho \ud83d\ude05", "date": "2019-11-08 18:41:11"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Aqu\u00ed llevamos ya dos d\u00edas con el plum\u00f3n , hoy ha dado m\u00e1s cancha pero el aire viene fr\u00edo \ud83d\ude05", "date": "2019-11-08 19:19:39"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenos d\u00edas . A m\u00ed me pasa eso pero justo al despertar por la ma\u00f1ana . Es abrir los ojos y ya tengo la sensaci\u00f3n de est\u00f3mago encogido por los nervios ...", "date": "2019-11-09 09:04:33"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola a todos , por curiosidad , alguien que padezca TOC por este grupo ?", "date": "2019-11-10 21:05:16"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hoy me siento algo positiva y quiero compartirlo , aunque parezca una tonter\u00eda para m\u00ed son grandes avances que hace mi mente . Como dije hace unos d\u00edas , mi TOC es puro , y ahora mismo mi mayor obsesi\u00f3n es una ( ya la contar\u00e9 ) que no me deja vivir . Hace a\u00f1os mi obsesi\u00f3n m\u00e1s dolorosa fue pensar que un familiar iba a morir . Me levantaba cada ma\u00f1ana pensando que ese ser\u00eda el \u00faltimo d\u00eda de mi padre o mi madre , por ejemplo , sin tener motivo alguno de aquello , ya que todos ten\u00edan salud", "date": "2019-11-10 21:07:42"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Aquello era un sin vivir y la ansiedad viv\u00eda conmigo a diario . No disfrutaba de nada y mi cabeza solo pensaba en la muerte", "date": "2019-11-10 21:08:29"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Con el tiempo no s\u00e9 c\u00f3mo lo hice pero aprendi a aceptar ese pensamiento , pero siempre tienes el miedo de que en alg\u00fan momento pueda pasar algo", "date": "2019-11-10 21:09:05"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hoy mi padre ha estado en urgencias , nada grave , pero se que en aquel tiempo ya hubiese sufrido crisis de ansiedad y d\u00edas sin dormir ni comer por comerme la cabeza con ello . Hoy he ido a verle , todo estaba bien y he visto este momento como \" algo normal \" puesto q todos podemos ponernos malitos alguna vez", "date": "2019-11-10 21:10:25"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es un peque\u00f1o paso pero para m\u00ed es como un hilo de esperanza ya que si logr\u00e9 superar ese pensamiento , podr\u00e9 con el resto", "date": "2019-11-10 21:11:10"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si , es muy parecido , el TOC conlleva ansiedad e hipocondr\u00eda", "date": "2019-11-10 21:11:44"}, {"id_message": 31650600534, "message": "En mi caso nunca pienso q yo vaya a enfermar , sino mi familia", "date": "2019-11-10 21:12:06"}, {"id_message": 31650600534, "message": "La ansiedad es algo muy jodido y dif\u00edcil de llevar . Yo he tenido ataques fuertes de hasta perder la visi\u00f3n y me obsesione con que ten\u00eda una enfermedad ocular", "date": "2019-11-10 21:13:15"}, {"id_message": 31650600534, "message": "En terapia me van mostrando maneras de ir apaciguando los sintomas", "date": "2019-11-10 21:13:41"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A m\u00ed me aconsejaron que cuando me diera algo as\u00ed , repitiera una y otra vez \" no va a pasar nada \"", "date": "2019-11-10 21:14:15"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Llevo con mi actual psic\u00f3logo desde enero", "date": "2019-11-10 21:14:40"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pues creo q este es el q m\u00e1s me entiende y el q de verdad est\u00e1 llevando mi trastorno", "date": "2019-11-10 21:15:00"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Trabajamos mucho la exposici\u00f3n de respuesta y la aceptaci\u00f3n", "date": "2019-11-10 21:15:31"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es decir , me enfrento a mis miedos de menos a m\u00e1s , poco a poco , hasta q la ansiedad mengua a ra\u00edz de normalizarlos", "date": "2019-11-10 21:15:53"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Son obsesiones absurdas pero me llegan a crear un nivel de ansiedad muy alto xq me las creo", "date": "2019-11-10 21:16:29"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\" ser\u00e9 capaz de matar a alguien ? \" \" Hoy morir\u00e1 un familiar ? \" \" Me habr\u00e9 contagiado con algo ? \" ... Son cosas q no tienen xq pasar ni soy capaz de hacer pero el mero hecho de haber pensado eso me crea una ansiedad muy grande xq creo q soy capaz y me siento culpable y mala persona", "date": "2019-11-10 21:18:23"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A m\u00ed me pasa igual tambi\u00e9n , en el tema de crisis , me dar\u00e1 una crisis hoy ? Ser\u00e1 de las gordas ?", "date": "2019-11-11 08:08:52"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Gracias ! La verdad es que es un descanso ver que un miedo tan grande con el que me he tirado a\u00f1os sin poder vencer lo he podido hacer peque\u00f1ito y he sido capaz de controlarlo y normalizarlos . Me queda mucho camino a\u00fan xq tengo otras obsesiones muy jodidas pero me da esperanza . Ojal\u00e1 pueda controlar esto del todo alg\u00fan d\u00eda", "date": "2019-11-11 08:18:57"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A m\u00ed me diagnosticaron TOC por el tema de las compulsiones y el tipo de obsesiones q tengo . Pero es muy com\u00fan crear una ansiedad a ra\u00edz de ello , de hecho el TOC es un trastorno de ansiedad , o algo as\u00ed me explicaron", "date": "2019-11-11 11:43:28"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Much\u00edsimas gracias por tus palabras . La verdad es que me abre esperanzas el verme actuar as\u00ed , y me da fuerza para enfrentarme a lo que me atacan ahora", "date": "2019-11-11 17:59:56"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Este verano ... Me daba mucho miedo antes", "date": "2019-11-11 18:00:55"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenos d\u00edas , tengo una curiosidad que nunca he contado a nadie xq no s\u00e9 ni c\u00f3mo explicar ese s\u00edntoma , pero he ido leyendo por aqu\u00ed alg\u00fan comentario en el que me he sentido identificada . Y es una de las cosas q m\u00e1s miedo me ha dado aunque no suelo experimentarla mucho , me pasaba mucho pero de peque\u00f1a", "date": "2019-11-12 08:16:13"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A ver si me explico , es como si el cerebro viera las cosas ralentizadas , pero no el mundo exterior , sino yo . Incluso a\u00fan hablando normal me oigo como si hablara lento , como si me moviera muy lentamente . Pero obviamente no estoy ni hablando ni movi\u00e9ndome lenta . Es decir , yo me ve\u00eda como q no era capaz de controlar bien el cuerpo , como si me hubiesen puesto a c\u00e1mara lenta pero mi mente iba a velocidad r\u00e1pida ... Nunca hab\u00eda o\u00eddo lo de la sensaci\u00f3n de irrealidad y no s\u00e9 si tiene que ver con ello", "date": "2019-11-12 08:20:55"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero ha os digo , hace much\u00edsimo que no me pasa eso , pero nunca le busqu\u00e9 explicaci\u00f3n , supongo que por centrarme en los sintomas que sufro ahora", "date": "2019-11-12 08:21:30"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Escuchar m\u00fasica jazz , ver cap\u00edtulos de Friends o aqu\u00ed no hay quien viva , dar un paseo por el campo , hacer c\u00e1lculo , y aunque parezca raro , planchar \ud83d\ude02", "date": "2019-11-12 20:22:06"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola Roberto , soy nueva . Has estado mucho tiempo con medicaci\u00f3n ? Con lo de pensamiento irracionales te refieres a algo como el TOC ? Me alegro que est\u00e9s gestionando bien la ansiedad", "date": "2019-11-12 20:24:24"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Mary no s\u00e9 qu\u00e9 decirte xq seguramente est\u00e9s hasta el gorro de que te digan eso de \" te tienes que querer \" , tampoco te conozco ni s\u00e9 exactamente qu\u00e9 te pasa . Bajo mi experiencia yo ten\u00eda la autoestima baj\u00edsima , y mucho sentimiento de culpa sin raz\u00f3n . A veces nos exigen y nos exigimos m\u00e1s de lo que debemos . Ojal\u00e1 poco a poco vayas gestionando esto mejor y sobre todo te valores y te quieras . Mucho \u00e1nimo", "date": "2019-11-12 20:31:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola chicos , hoy he sufrido un ataque de ansiedad", "date": "2019-11-13 17:49:12"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ha sido con raz\u00f3n ... Mi perrita , mi mejor amiga , ha fallecido esta ma\u00f1ana . Ahora mismo siento un vac\u00edo enorme y una pena inmensa .. no s\u00e9 si tendr\u00e9is mascotas pero supongo que poco a poco me ir\u00e9 adaptando a su ausencia", "date": "2019-11-13 17:51:27"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo vivo as\u00ed ... \ud83d\ude05", "date": "2019-11-15 16:02:11"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hace tiempo que no escribo", "date": "2020-01-03 23:50:33"}]