[{"id_message": 31650600534, "message": "espero que esten aguantando todo bien , esto terminar\u00e1 chicos \ud83d\udcaa", "date": "2020-03-26 19:54:11"}, {"id_message": 31650600534, "message": "bueno , tengo ansiedad desde los 5 a\u00f1os , quiz\u00e1s me vendr\u00eda bien leer algo de aqu\u00ed", "date": "2020-03-26 20:02:28"}, {"id_message": 31650600534, "message": "no me gusta hablar mucho de est\u00e1s cosas a la primera pero , s\u00ed una vez fu\u00ed a una consulta y no fu\u00ed m\u00e1s . quiz\u00e1s deb\u00ed haber ido m\u00e1s . eso fue como a los 18 . Siempre he intentado por mi mismo resolver las cosas , supongo fue lo que qued\u00f3 , con el tiempo he ido investigando y parece m\u00e1s ansiedad generalizada , nunca me han dado los ataques de ansiedad que pueden sufrir otros . pero es desagradable de otra manera . creo que todo empez\u00f3 por una escena violenta que vi como a los 5 , de ah\u00ed fue un ni\u00f1o que pensaba que todos me querian hacer da\u00f1o y bueno , desde ese momento empec\u00e9 a sentir m\u00e1s eso que llaman ansiedad . pero solo empeor\u00f3 a los 13-14 y empez\u00f3 a afectar mi sistema digestivo , para los m\u00e9dicos solo era la flora bacteriana descontrolada . pero eso empez\u00f3 a hacerme la vida muy dificil.en ese tiempo en internet se encontraba muy muy poca info del tema , si la ansiedad repercut\u00eda en la digestion . hoy d\u00eda es que me asombro de cuanto han avanzado en esos estudios .. pero como dice el t\u00edtulo de este grupo , he aprendido a vivir con ella y controlarla . quisiera ir al psiquiatra a que me manden full pastillas , pero en Venezuela est\u00e1 como que dificil hacer esos gastos , y bueh , ah\u00ed vamos !", "date": "2020-03-26 20:26:18"}, {"id_message": 31650600534, "message": "y bueno , siempre hay otras cosas m\u00e1s que generan la ansiedad , pero bueh", "date": "2020-03-26 20:28:06"}, {"id_message": 31650600534, "message": "no s\u00e9 si ha ustedes les ha pasado que van caminando y sienten que se las va el equilibrio , es raro , a m\u00ed solo me pasa justo al salir de un centrocomercial", "date": "2020-03-26 20:30:16"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\u00bf por que has decidido entrar a este grupo ?", "date": "2020-03-27 02:51:41"}, {"id_message": 31650600534, "message": "supongo la cuarentena te tiene peor ..", "date": "2020-03-27 02:54:20"}, {"id_message": 31650600534, "message": "puedes buscar algo con que distraer la mente , pero esta dificil", "date": "2020-03-27 02:54:51"}, {"id_message": 31650600534, "message": "sueles tenerla d\u00eda a d\u00eda antes de esto o es solo por la cuarentena ?", "date": "2020-03-27 02:55:31"}, {"id_message": 31650600534, "message": "entiendo , a veces no se puede evitar", "date": "2020-03-27 02:58:57"}, {"id_message": 31650600534, "message": "y te has medicado ?", "date": "2020-03-27 02:59:08"}, {"id_message": 31650600534, "message": "ido a terapia y eso ?", "date": "2020-03-27 02:59:20"}, {"id_message": 31650600534, "message": "yo ten\u00eda ese pensar y dej\u00e9 pasar los a\u00f1os , cuando me cans\u00e9 y valor\u00e9 la idea de \" tomar pastillas como loco \" ya en mi pa\u00eds hab\u00eda problemas para conseguir f\u00e1rmacos , pero en un futuro quiz\u00e1 lo intente . Igual no puedo decir que todo vaya en picado , he mejorado en unas y empeorado en otras", "date": "2020-03-27 03:04:36"}, {"id_message": 31650600534, "message": "pero igual , sigue intentando", "date": "2020-03-27 03:04:43"}, {"id_message": 31650600534, "message": "no hay nada de bueno en ser dependiente de pastillas", "date": "2020-03-27 03:06:03"}, {"id_message": 31650600534, "message": "pero sigue intentandolo \ud83d\ude0a , espero que mejores de verdad , quizas alguien de aqu\u00ed te pueda dar mejores consejos para prevenir todo . yo solo antes con cambiar en sentimiento de ansiedad con otro como preocupaci\u00f3n tristeza o miedo me serv\u00eda para retrasarla un poco , pero con el tiempo la HDTP se activa muy r\u00e1pido ... como que evolucion\u00f3 ... y bueno , eso es lo que te puedo recomendar , nunca dejes de intentar mejorar \ud83d\udc4d", "date": "2020-03-27 03:09:26"}]