[{"id_message": 31650600534, "message": "Estoy fatal por la ansiedad . Dej\u00e9 el ansiol\u00edtico , mi psiquiatra me dijo que lo dejara", "date": "2021-10-29 07:41:54"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero tomo un antidepresivo y un antipsic\u00f3tico , y eso me calma tambi\u00e9n algo", "date": "2021-10-29 07:42:15"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Tengo TLP , agorafobia y fobia social", "date": "2021-10-29 07:42:47"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Eres madrugador o trabajas ?", "date": "2021-10-29 07:52:15"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No se que significa plegar", "date": "2021-10-29 08:05:11"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Entonces te vas a dormir ?", "date": "2021-10-29 08:07:22"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y tu que tienes diagnosticado ? Si me lo quieres decir", "date": "2021-10-29 08:07:51"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y puedes trabajar a\u00fan teniendo ansiedad ? Es que yo no pude ni acabar los estudios y me dice el psiquiatra que trabaje \ud83d\ude05 pero me cuesta", "date": "2021-10-29 08:09:35"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No puedo estudiar , lo intente el a\u00f1o pasado en la escuela de adultos y por la ansiedad me fui al segundo d\u00eda", "date": "2021-10-29 08:15:43"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No creo que un profesor se ponga a mi ritmo", "date": "2021-10-29 08:21:19"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Trastorno l\u00edmite de la personalidad", "date": "2021-10-29 08:30:33"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo tengo miedo a desmayarme", "date": "2021-10-29 11:27:05"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero estoy intentando usar la l\u00f3gica", "date": "2021-10-29 11:27:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo me digo que tengo la tension bien , que el miedo no va evitar que pase algo solo me har\u00e1 sufrir , que nunca me he desmayado", "date": "2021-10-29 11:28:18"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pienso que si me desmayo me har\u00e1n da\u00f1o", "date": "2021-10-29 11:29:01"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Tambi\u00e9n tratate con cari\u00f1o", "date": "2021-10-29 11:31:09"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Que bien , y lo del caf\u00e9 es verdad dicen que provoca m\u00e1s ansiedad", "date": "2021-10-29 12:30:29"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo nunca he bebido alcohol , ni caf\u00e9 ni nada", "date": "2021-10-29 12:31:11"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Por la medicaci\u00f3n y mis problemas mentales", "date": "2021-10-29 12:31:20"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si , porque mi abuela es alcoh\u00f3lica y prefiero no beber alcohol por si acabo como ella", "date": "2021-10-29 12:31:57"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo me imagino que mato a gente y les agredo jaja", "date": "2021-10-29 12:36:43"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo tambi\u00e9n estoy mala , llevo 3 d\u00edas con antibi\u00f3tico , hoy es el \u00faltimo d\u00eda y me hace que me sienta cansada el antibi\u00f3tico , y estoy con comida sana porque me dol\u00eda mucho la boca del est\u00f3mago", "date": "2021-10-29 15:14:31"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo pierdo peso r\u00e1pido si como poco de tanta ansiedad", "date": "2021-10-29 15:35:35"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si es un ataque de ansiedad", "date": "2021-10-29 17:43:29"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me siento sola , aburrida , con ansiedad y paranoica", "date": "2021-10-29 19:09:27"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo llevo a\u00f1os de mala rachas \ud83d\ude02 \ud83d\udc4d", "date": "2021-10-29 19:30:01"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Estoy mal casi todos los dias", "date": "2021-10-29 19:30:09"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Voy a un psiquiatra y los psic\u00f3logos no me ayudan", "date": "2021-10-29 19:30:49"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ya he ido a psic\u00f3logos", "date": "2021-10-29 19:30:53"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No se centran en lo que me hace estar mal , me preguntan tonter\u00edas que si como se llaman los hermanos de mi padre", "date": "2021-10-29 19:32:50"}, {"id_message": 31650600534, "message": "TLP , agorafobia y fobia social", "date": "2021-10-29 19:34:33"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ning\u00fan psic\u00f3logo me ha ayudado en estos 3 a\u00f1os y algunos eran de pago y otros gratis", "date": "2021-10-29 19:44:13"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Jajaja si es verdad", "date": "2021-10-29 20:15:44"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Eres el \u00fanico sano de aqu\u00ed ? Jaja", "date": "2021-10-29 21:25:06"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y como te curaste ?", "date": "2021-10-29 21:26:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo tengo agorafobia desde 2018", "date": "2021-10-30 13:34:02"}, {"id_message": 31650600534, "message": "En 2019 se me quit\u00f3 y este a\u00f1o volvi\u00f3", "date": "2021-10-30 13:34:15"}]