[{"id_message": 31650600534, "message": "Hola ! Acabo de encontrar este grupo , me llamo Andrea , tengo agorafobia desde hace 6 a\u00f1os , tengo 22 a\u00f1os , llevo un par de meses con una reca\u00edda , 2 semanas con medicaci\u00f3n ( heipram ) , espero aprender mucho de este grupo , gracias \u2764", "date": "2021-06-04 15:48:12"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Gracias ! Soy de C\u00e1diz", "date": "2021-06-04 16:05:07"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Gracias ! ! \ud83d\ude0c \ud83d\ude4f", "date": "2021-06-04 16:32:10"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Heipram 10 mg al d\u00eda y siempre llevo encima Orfidal por si me pongo muy mal , pero intento no tomarla y relajarme por m\u00ed misma", "date": "2021-07-12 02:18:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Te puedes morir esperando ... Mi chico y yo llevamos aislados en casa desde el martes pasado y nos ha llamado hoy el rastreador ... Una verg\u00fcenza ... Pero bueno", "date": "2021-07-13 12:06:25"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pues s\u00ed ... Mi novio y yo vamos a ir por lo privado a hacernos la pcr para estar seguros", "date": "2021-07-13 12:30:09"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Sin salud no hay nada ... Y le dan la misma importancia que a una piedra ...", "date": "2021-07-13 12:33:11"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pues s\u00ed , hay buenos profesionales .. Pero muchos de ellos se tienen que ir fuera del pa\u00eds porque aqu\u00ed no tienen trabajo y cosas as\u00ed", "date": "2021-07-13 12:34:19"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es una pena que nosotros nos tengamos que gastar 100 \u20ac o m\u00e1s en pcr porque ellos no la quieren hacer que ser\u00eda lo correcto", "date": "2021-07-13 12:35:11"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ay verdad que es ... Pero yo con mi novio con covid ... Me veo con doble mascarilla , guantes y un traje anti \u00e9bola de verdad que pena \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 \ud83e\udd23", "date": "2021-07-13 12:58:23"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Exacto , eso mismo nos han dicho a mi chico y a m\u00ed , que si de ma\u00f1ana al viernes no tiene s\u00edntomas a la calle", "date": "2021-07-13 22:17:28"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A m\u00ed no me da mucha seguridad la vacuna sinceramente , no me inspira confianza ninguna ... me da que algo raro hay detr\u00e1s \ud83d\ude05", "date": "2021-07-13 22:18:34"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Leyendo ... Y poco m\u00e1s \ud83e\udd23", "date": "2021-07-13 23:05:20"}, {"id_message": 31650600534, "message": "S\u00ed , pero cuando tengo esos pensamientos pienso en todo lo bonito que tiene la vida ... En lo bonito que es vivir y lo valioso que es", "date": "2021-07-14 01:34:27"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A m\u00ed me pasa al contrario , le tengo p\u00e1nico al calor y en verano tengo la ansiedad por las nubes", "date": "2021-07-17 17:14:01"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola chicos hay alguien que sea PAS ?", "date": "2021-10-30 14:17:27"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me lo diagnostic\u00f3 mi psic\u00f3loga en la \u00faltima sesi\u00f3n", "date": "2021-10-30 15:48:03"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me recomend\u00f3 este libro , estoy esperando a que me llegue , os lo mando por si a alguien le puede servir tambi\u00e9n de ayuda", "date": "2021-10-30 15:48:32"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo tomo heypram 10 mg , para la agorafobia , pero sobre eso no", "date": "2021-10-30 15:49:51"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Vaya ... \ud83d\ude23 a m\u00ed s\u00ed que me ayuda , pero con terapia cada 3 semanas , si no ... No s\u00e9 yo", "date": "2021-10-30 15:52:56"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Oh yo tom\u00e9 sertralina hace unos a\u00f1os para la agorafobia y me fue genial", "date": "2021-10-30 15:59:06"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\ud83d\ude06 \ud83d\ude18 \ud83d\ude18", "date": "2021-10-30 15:59:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Durante un tiempo s\u00ed , ahora llevo como un a\u00f1o otra vez luchando contra esto , pero bueno , poco a poco", "date": "2021-10-30 16:06:31"}]