[{"id_message": 31650600534, "message": "Hola buenas \ud83d\ude03", "date": "2021-12-10 20:16:53"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Algun @ con trastorno de ansiedad generalizada \ud83d\ude0c que pueda compartir experiencias o s\u00edntomas para mejorar", "date": "2021-12-10 20:18:07"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No me refiero f\u00f3rmula m\u00e1gica", "date": "2021-12-10 20:21:17"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Terapias o t\u00e9cnicas de mejora", "date": "2021-12-10 20:21:32"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Llama por tel\u00e9fono y habla con alg\u00fan amig @ o queda con ell @s", "date": "2021-12-10 20:25:52"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Mientras hablas con ellos tu mente no piensa", "date": "2021-12-10 20:26:02"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pues los que te ayudan en los momentos buenos y malos", "date": "2021-12-10 20:26:37"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Cierto pero alguno queda siempre", "date": "2021-12-10 20:27:37"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Que sea verdad ya es otra cosa", "date": "2021-12-10 20:28:32"}, {"id_message": 31650600534, "message": "La vida es seg\u00fan como la mires", "date": "2021-12-10 20:28:41"}, {"id_message": 31650600534, "message": "En la ansiedad ah\u00ed bajones y s\u00edntomas que se agravan pero sabemos que con el tiempo mejoran", "date": "2021-12-10 21:21:41"}, {"id_message": 31650600534, "message": "He llegado a estar en la cama sin poder moverme y con terapia psicol\u00f3gica y nada de pastillas hago una vida m\u00e1s o menos normal", "date": "2021-12-10 21:22:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Todo pasa detr\u00e1s de la tormenta llega la calma", "date": "2021-12-10 21:22:32"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Joseba si de Bilbo", "date": "2021-12-10 21:42:33"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Algun @ tiene s\u00edntomas como fotofobia o fonofobia ?", "date": "2021-12-10 22:35:34"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pues te la haces a ti mismo entonces", "date": "2021-12-10 22:39:37"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ni t\u00fa lo mio", "date": "2021-12-10 22:40:08"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo tengo contractura cr\u00f3nica de 3 a\u00f1os en el trapecio y mareos si eso es ansiedad", "date": "2021-12-10 22:48:10"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Son somatizaciones sean de ahora o del pasado como la separaci\u00f3n de los padres , malos tratos en la infancia de los padres ... todo eso sale en la edad adulta como problemas f\u00edsicos lo s\u00e9 por qu\u00e9 es lo que he le\u00eddo y lo que me est\u00e1 pasando", "date": "2021-12-12 18:22:44"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y asta que no se superen los traumas de a infancia y se acepten no se ir\u00e1n los s\u00edntomas", "date": "2021-12-12 18:23:16"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Eso es la cosa es como lo hayas tomado como una problema a resolver o como un drama , si lo tomas todo a dramas pues somatizas todo ah\u00ed que tomarse las cosas de la vida con menos importancia", "date": "2021-12-12 18:26:05"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ismael si y no est\u00e1 contigo esa mujer es por tu bien TODO EN ESTA VIDA PASA POR ALGO", "date": "2021-12-12 18:33:31"}]