[{"id_message": 31650600534, "message": "Hola \ud83d\udc4b Gracias \ud83d\ude48 eso espero yo tambien", "date": "2019-02-02 10:14:30"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Claro . Me llamo Wilmer tengo 17 a\u00f1os soy venezolano y ... me gusta la pizza \ud83d\ude02 Na ' mentira y estoy porque sufro de crisis de ansiedad y queria apoyo de otras personas \ud83d\ude48", "date": "2019-02-02 10:24:33"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ok \ud83d\ude48 espero caerles bien a todos y a vos tambien jsjs", "date": "2019-02-02 10:38:13"}, {"id_message": 31650600534, "message": "En realidad si , pero en estos momentos no puedo \ud83d\ude14", "date": "2019-02-02 15:24:53"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Tengo una psic\u00f3loga personal pero est\u00e1 de viaje , regresa dentro de una semana , ademas no quiero que sea otra persona , le agarr\u00e9 cari\u00f1o y hay mucha confianza , me ha visto hasta llorar . Esperar\u00e9 que vuelva", "date": "2019-02-02 15:59:31"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Esta bien . A veces pienso que es por mis papas . No los veo mucho , muy poco ademas de que estan separados , no hablo mucho con ellos y me hacen mucha falta y no puedo verlos ya que estan en Colombia los dos trabajando . Pienso en ellos casi todo el tiempo", "date": "2019-02-02 16:17:42"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si , si se los he dicho a los dos . Pero estoy triste , mi mam\u00e1 me dej\u00f3 cuando tenia 8 meses de nacido con mi abuela , no queria hacerse cargo de mi y eso me duele tanto , y apenas me escribe y la veo solo 2 o 3 veces al a\u00f1o \ud83d\udc94", "date": "2019-02-02 16:38:30"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No , mi familia no es de confiar . Por eso no les digo nada de lo que me pasa \ud83d\ude14", "date": "2019-02-02 17:51:12"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pues no tengo muchas amistades , soy digamos un poquito antisocial y las que tengo creen que exagero y no me apoyan \ud83d\ude14", "date": "2019-02-02 18:14:34"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Teneis toda la raz\u00f3n", "date": "2019-02-02 18:24:22"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pues si claro si me gustaria tener a una amistad de aqui", "date": "2019-02-02 18:24:47"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Como ser positivo , buscar amistades nuevas , tratar de no estresarme , evitar discusiones . Eso sirve ? \ud83d\ude48", "date": "2019-02-02 18:30:44"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Distraerme haciendo cosas nuevas", "date": "2019-02-02 18:31:09"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Esta bien lo hare \ud83d\ude48", "date": "2019-02-02 18:53:43"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Asi soy yo tambien", "date": "2019-02-02 19:39:16"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ocurre asi sin mas . Digo yo que son los mismo nervios que hacen que me ponga asi", "date": "2019-02-02 19:42:14"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Solo se una cosa , mi vida no es vida desde que tengo esto \ud83d\ude14", "date": "2019-02-02 19:45:10"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Esta bien ser\u00e9 optimista \ud83d\ude0a", "date": "2019-02-02 19:53:36"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Eh . Me gusta mucho dibujar y la mayoria del tiempo me gusta es estar solo ya que asi logro estar mas tranquilo", "date": "2019-02-02 20:08:02"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si , ya me gradu\u00e9 de la secundaria . Y este a\u00f1o comenzar\u00e9 a estudiar en la universidad . Quiero estudiar Ingenieria en Sistemas o Ingenieria Civil", "date": "2019-02-02 20:08:46"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Holaa bien y vos ? \ud83d\ude0a \ud83d\udc4b", "date": "2019-02-02 23:19:57"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Que bien yo estoy igual que vos", "date": "2019-02-02 23:32:22"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si . Soy de Venezuela y vos ? \ud83d\ude0a", "date": "2019-02-02 23:32:40"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si , todos esperamos que to ' esto se arregle . Gracias por apoyarnos \u2661", "date": "2019-02-03 00:27:31"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Tiene raz\u00f3n , todo est\u00e1 en tu mente , todo lo hace tu imaginaci\u00f3n , solo tranquilo , no te pasar\u00e1 nada", "date": "2019-02-03 00:49:36"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Entre mas creais lo que est\u00e1 en Google y mas lo penseis ser\u00e1 peor \ud83d\ude14", "date": "2019-02-03 00:51:38"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Claro que si podeis , solo teneis que ser fuerte , positivo y tener mucho optimismo y podreis", "date": "2019-02-03 01:08:03"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Que feo se siente no poder dormir en paz como yo quiero \ud83d\ude14 desperte ahog\u00e1ndome", "date": "2019-02-03 06:31:15"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola \ud83d\udc4b si , al final me dorm\u00ed siempre , ya me siento mejor \ud83d\ude0a", "date": "2019-02-03 19:00:34"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Que mal que te halla pasado a vos . Yo ya me acostumbr\u00e9 a to ' lo que me pasa causa de la ansiedad pero aun asi es dificil", "date": "2019-02-03 19:17:29"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me imagino . Yo tambien he tenido que dormir casi sentado por eso , porque tenia miedo a acostarme pero ya no lo hago , siempre he pensado positivo y otra vez duermo acostado completamente", "date": "2019-02-04 00:27:08"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si , pero donde mas siento la ansiedad es a estas horas", "date": "2019-02-04 02:03:01"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Wow . Aca son las 9:03 de la noche", "date": "2019-02-04 02:04:18"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si supieras que muy bien \ud83d\ude48 no tenido ansiedad desde que me levante . Si fuera asi to ' los dias", "date": "2019-02-04 20:28:28"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si supieras que si . Hoy desde que me levante no he tenido ansiedad , hoy he estado mas tranquilo de lo normal \ud83d\ude04", "date": "2019-02-04 20:40:40"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pues lo de siempre . Ser positivo y que mi mente me esta jugando una mala pasada . No pensar en preocupaciones , me distraigo haciendo otras cosas pa ' no pensar en la ansiedad \ud83d\ude48", "date": "2019-02-04 22:36:47"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si . Hay que ser fuerte", "date": "2019-02-05 00:47:47"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y otra vez sin poder dormir * suspira *", "date": "2019-02-05 05:27:27"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si he podido dormir : 3 Pero el ardor en mi garganta no se de que sera , arde como el mismo infierno : c", "date": "2019-02-05 08:40:58"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Puede ser . Cuando estoy nervioso pareciera que tuviera gases y eructo mucho", "date": "2019-02-05 20:14:01"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Bien Pablo \ud83d\ude0c igual que vos haciendo tarea pero sin luz , se fue a la 1 de la tarde aca y todavia no ha llegado .", "date": "2019-02-11 21:13:34"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Muy bien \ud83d\ude0a hoy he podido sobrellevar el dia ayer tuve una recaida por la ansiedad pero hoy no me fue mal", "date": "2019-02-24 04:56:54"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Muy bien : 3 hoy he estado distrayendome con el festival de carnaval y lo disfrute y no estuve preocupado estoy muy tranquilo y no tengo ansiedad : 3", "date": "2019-02-25 01:03:18"}]