[{"id_message": 31650600534, "message": "Mi nombre es Cristina", "date": "2021-06-24 20:33:17"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y soy nueva en el grupo", "date": "2021-06-24 20:33:25"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Mejor ponerse la vacuna y tener un d\u00eda efectos que pillar el covid", "date": "2021-06-24 21:04:18"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo pienso que hay que afrontar nuestra ansiedad y vencer nuestros miedos porque as\u00ed no podemos disfrutar de la vida", "date": "2021-06-25 10:02:27"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y en un futuro nos arrepentimos", "date": "2021-06-25 10:02:37"}, {"id_message": 31650600534, "message": "De no haber vivido al 100 %", "date": "2021-06-25 10:02:54"}, {"id_message": 31650600534, "message": "La mente es poderosa y tenemos que intentar darnos mensajes positivos", "date": "2021-06-25 10:03:24"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Estoy leyendo un libro que me est\u00e1 ayudando mucho", "date": "2021-06-25 10:04:18"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No s\u00e9 si alguien lo conoce", "date": "2021-06-25 10:05:05"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Vais a un psic\u00f3logo especialista en ese tipo de terapias ?", "date": "2021-06-25 10:22:26"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Tienes que intentar buscar algo que te motive", "date": "2021-06-25 13:54:30"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No pienses que pasar\u00e1 dentro de dos meses . Piensa en el ahora y en reestructurar tu mente para estar bien", "date": "2021-06-28 11:08:11"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Tienes m\u00e1s mareos porque tu subconsciente est\u00e1 m\u00e1s pendiente del m\u00ednimo s\u00edntoma", "date": "2021-06-28 21:01:26"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y tal vez lo somatizas m\u00e1s", "date": "2021-06-28 21:01:33"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Intenta dejar de prestar atenci\u00f3n al s\u00edntoma y c\u00e9ntrate en otras cosas", "date": "2021-06-28 21:01:50"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Tal vez el calor tambi\u00e9n influye", "date": "2021-06-28 21:01:58"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No prestes atenci\u00f3n a los pitidos", "date": "2021-06-28 21:03:38"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Porque tu subconsciente relaciona el trabajo con la ansiedad", "date": "2021-06-28 21:04:11"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A por el martes \ud83d\udcaa\ud83c\udffc \ud83d\udcaa\ud83c\udffc", "date": "2021-06-29 10:15:50"}, {"id_message": 31650600534, "message": "De qu\u00e9 son las pruebas jose ?", "date": "2021-06-29 11:34:46"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y en el caso que salga mal , piensa que podr\u00e1s encontrar una soluci\u00f3n", "date": "2021-06-29 11:52:36"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hay mil y un s\u00edntomas", "date": "2021-06-29 12:15:54"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola ! Alguien se ha puesto la vacuna ?", "date": "2021-08-16 22:21:47"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo me la he puesto hoy y tengo much\u00edsimo dolor de brazo", "date": "2021-08-16 22:21:59"}, {"id_message": 31650600534, "message": "La segunda me han comentado que da m\u00e1s efectos secundarios", "date": "2021-08-16 22:43:35"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Amigas m\u00edas estuvieron con fiebre y mucho dolor muscular", "date": "2021-08-16 22:43:35"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si ! Hay que vacunarse !", "date": "2021-08-16 22:58:08"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No te preocupes ! Piensa que ya se han aplicado millones de vacunas y apenas ha habido reacciones graves ! Piensa en todas las personas que se la han puesto a tu alrededor y que estan bien !", "date": "2021-08-17 13:50:38"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ahora lo m\u00e1s importante es vacunarnos y en el caso que cojamos el covid pasarlo de la forma m\u00e1s leve posible !", "date": "2021-08-17 14:16:02"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es mejor pasar un mal d\u00eda con efectos secundarios que nos pueda producir la vacuna que estar 10 d\u00edas encontr\u00e1ndote mal y con posibles secuelas", "date": "2021-08-17 14:16:44"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Zaida espero que no te tomes a mal lo que te voy a decir . Eres una chica joven , valora si el origen de tu ansiedad y de la dependencia emocional es la relaci\u00f3n con tu pareja . A ves cuesta darnos cuenta pero creo que tienes que valorar si eres feliz con una persona que hace ese tipo de cosas y si siempre est\u00e1is discutiendo no va a ser sano ni para ti ni para \u00e9l . El es de una manera , tu de otra y tal vez tienes que pensar si es como tu quieres que sea la persona que est\u00e1 a tu lado o si te responde como necesitas sabiendo la situaci\u00f3n en la que est\u00e1s ( con ansiedad y con tus problemas )", "date": "2021-08-24 16:38:07"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\u00daltimamente noto como una sensaci\u00f3n como que me voy a desmayar y fuerte presi\u00f3n en la cabeza", "date": "2021-08-25 14:05:08"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No s\u00e9 si es por la ansiedad o yo misma me genero esa sensaci\u00f3n", "date": "2021-08-25 14:05:22"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Tambi\u00e9n noto dolor cervical y como una peque\u00f1a sensaci\u00f3n de mareo", "date": "2021-08-25 14:05:46"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Dicen que la moderna causa muchos efectos secundarios", "date": "2021-08-31 16:21:28"}, {"id_message": 31650600534, "message": "De la tercera dosis no", "date": "2022-01-30 18:13:45"}, {"id_message": 31650600534, "message": "En la primera dosis de pfizer ya me dieron palpitaciones como efecto secundario", "date": "2022-01-30 18:14:09"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hace ya \u2026 en septiembre", "date": "2022-01-30 18:20:19"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Se me pasaron , me duraron 5 d\u00edas y el cardi\u00f3logo me dijo que era efecto secundario", "date": "2022-01-30 18:20:38"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Qu\u00e9 not\u00e1is con la extrasistoles vostros ?", "date": "2022-01-30 18:21:06"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola a tod @s ! Perd\u00f3n por cambiar el tema de la conversaci\u00f3n pero a aquellos que hab\u00e9is pasado el covid quer\u00eda preguntaos cu\u00e1ntos d\u00edas hab\u00e9is tardado en dar negativo desde que dist\u00e9is positivo ( no desde el inicio de s\u00edntomas )", "date": "2022-01-31 20:50:44"}]