[{"id_message": 31650600534, "message": "Ahora mismo con ataque de p\u00e1nico", "date": "2021-09-18 11:41:31"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me he tomado un diazepan", "date": "2021-09-18 11:42:02"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Llevo d\u00edas muy triste", "date": "2021-09-18 11:42:22"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me pusieron la Jansen y no not\u00e9 nada salvo dolor en el brazo por 4 d\u00edas", "date": "2021-09-18 14:13:48"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Dos semanas despu\u00e9s cog\u00ed la covid", "date": "2021-09-18 14:14:10"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Mi chico tambi\u00e9n cogi\u00f3 la covid pero \u00e9l no estaba vacunado", "date": "2021-09-18 14:14:52"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No cree en la eficacia de las vacunas", "date": "2021-09-18 14:15:17"}, {"id_message": 31650600534, "message": "He de decir que los dos pasamos la covid , pero \u00e9l mucho peor q yo", "date": "2021-09-18 14:15:58"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me acabo de despertar . Despu\u00e9s de tomarme el diazepan me qued\u00e9 dormida", "date": "2021-09-18 14:16:39"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Jenny , yo tambi\u00e9n esperar\u00eda a que desapareciera el herpes , pero mejor consultar con un especialista", "date": "2021-09-18 14:45:25"}, {"id_message": 31650600534, "message": "De momento estoy bien y de repente me da in baj\u00f3n rollo depresi\u00f3n y me empieza la ansiedad ... calores , miedo , siento raro el cuerpo ... y para colmo estoy en el trabajo", "date": "2021-09-20 07:42:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Qu\u00e9 puedo hacer para q desaparezca ya ?", "date": "2021-09-20 07:42:35"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No puedo evitar pensamientos negativos", "date": "2021-09-20 07:42:50"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es tan raro sentir esta tristeza extrema", "date": "2021-09-20 07:44:14"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es como caer en un pozo y nunca llegar al fondo , cada vez peor", "date": "2021-09-20 07:44:38"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Alguien se siente o ha sentido as\u00ed ?", "date": "2021-09-20 07:44:53"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Eso intento pero es como si los pensamientos negativos no dejaran ver los buenos", "date": "2021-09-20 07:46:42"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Lo s\u00e9 , pero cuando est\u00e1s en estos momentos ... ufff , c\u00f3mo cuesta", "date": "2021-09-20 07:48:13"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Estos videos me ayudan mucho cuando tengo ansiedad o miedos", "date": "2021-10-01 23:02:04"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Se llama Enrique Villanueva , pod\u00e9is seguirlo en Instagram o YouTube", "date": "2021-10-01 23:03:47"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Alguien ha conseguido dejar la medicaci\u00f3n para la ansiedad y no ha vuelto a recaer ?", "date": "2022-04-22 17:40:27"}]