[{"id_message": 31650600534, "message": "Hola mi nombre es Albert tengo 26 a\u00f1os y soy de bcn llevo tres meses con muchos mareos y comi\u00e9ndome la cabeza con que pueda ser una enfermedad gener\u00e1ndome much\u00edsima ansiedad , en el trabajo el encargado solo intenta dejarme en ridiculo el viernes pasado tuve una discusi\u00f3n muy gorda donde me dio un ataque de ansiedad y con todo lo que llevo en mi mente ahora lo \u00fanico que tengo ganas es de llorar llorar y llorar la comida no me entra me echo a dormir y a las 2 de la madrugada ya estoy en pie sin poder respirar mareado la doctora de cabeza me ha mandado unas pastillas pero soy un cagado y me da miedo tom\u00e1rmelas \u2026 .", "date": "2021-12-01 18:20:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es que ya te digo me da miedo a que me de algo o no despertarme \u2026 es que soy bastante hipocondr\u00edaco", "date": "2021-12-01 18:25:38"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si es lo que me dijo mi madre que tomara un cuarto pero es eso me dan mucho miedo si ya me daba respeto tomar pastillas de estas naturales de herborister\u00eda", "date": "2021-12-01 18:29:11"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Mi cabeza ahora es un puto caos", "date": "2021-12-01 18:29:33"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ya es lo que pienso pero luego mi otra parte de cabeza piensa que a mi me sentaran mal y ya comienzo a rayarme y mierda porque entro en bucle", "date": "2021-12-01 18:32:03"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si llevo desde setiembre con un psic\u00f3logo del hospital cima de barcelona", "date": "2021-12-01 18:33:18"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Bueno en el momento de salir de la consulta me siento fuerte y que nada podr\u00e1 conmigo luego me dan los mareos me agobio comienzo a pensar en que me pasara algo que puede tener alguna enfermedad que no me encuentran me entra la ansiedad y entonces ya estoy echo mierda", "date": "2021-12-01 18:35:12"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Muchas gracias por los consejos a tod @s ! !", "date": "2021-12-01 19:59:52"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola gerardo pues son las misma sensaciones que siento yo el pensar en que me morire de golpe y porrazo y me emparayo con todo lo que le pasa a mi cuerpo y es un sin vivir con el miedo y la ansiedad mi fuerza para levantarme pues mis padre mi pareja que poco a poco la estoy perdiendo porque ya esta cansada de todo esto ..", "date": "2021-12-03 11:50:15"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Grande \ud83d\udcaa \ud83d\udcaa \ud83d\udcaa", "date": "2021-12-03 12:44:19"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Totalmente contigo es una canci\u00f3n que pone los pelos de punta", "date": "2022-01-03 09:38:17"}]