[{"id_message": 31650600534, "message": "Gracias a todos por los mensajes de bienvenida \u263a \ufe0f me llamo Karina tengo 36 a\u00f1os y hace 4 a\u00f1os comenze con ansiedad y ataques de p\u00e1nico , en un principio eran todos los d\u00edas luego con ayuda de psicologos y psiquiatras fu\u00e9 bajando hay \u00e9pocas que es m\u00e1s intenso y a veces un poco mas leve tuv\u00e9 muchos sintomas y la forma que encontr\u00e9 de manejarlos fu\u00e9 la respiraci\u00f3n", "date": "2021-01-27 00:12:17"}, {"id_message": 31650600534, "message": "La verdad que me cambi\u00f3 la vida y leo mucho sobre ansiedad para poder entenderla", "date": "2021-01-27 00:13:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Probaron meditaci\u00f3n ? Ayuda mucho a la relajaci\u00f3n que es importante", "date": "2021-01-27 00:58:14"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A mi me ayudo mucho hay muchos videos en youtube , mi por ejemplo los ataqued de p\u00e1nico me dejan muy angustiada", "date": "2021-01-27 00:59:56"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A mi al reves me pasa en casa pero si me distraigo y salgo los sintomas bajan , tengo mareos y sensaci\u00f3n de desmayo horrible me hicieron una resonancia q me mando la neurologa y me dijo q estoy perfecta", "date": "2021-01-27 01:18:11"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si mareos , si no adormecimientos tambi\u00e9n q me asustan", "date": "2021-01-27 01:18:50"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Antes estaba asustada del coraz\u00f3n cuando me dijeron q estaba todo bien el sintoma cambia de forma y tengo otro", "date": "2021-01-27 01:19:27"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Con los a\u00f1os lo estoy aceptando y estoy mucho mas tranquila", "date": "2021-01-27 01:19:50"}, {"id_message": 31650600534, "message": "S\u00e9 q la ansiedad ataca por el sintoma que m\u00e1s miedo nos da para alimentarlo", "date": "2021-01-27 01:20:17"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Lo gracioso q \u00e9l q no te asusta tanto desaparece solo tambi\u00e9n", "date": "2021-01-27 01:21:57"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si muchad veces fui a guardia por lo mismo y me daban clonazepan y se me pasaba", "date": "2021-01-27 01:22:27"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pasa que despu\u00e9s no queria vivir de la medicaci\u00f3n para estar bien y me ayudo mucho la meditacion y la autoobservaci\u00f3n", "date": "2021-01-27 01:23:04"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si yo cuando es fuerte camino camino y hago ejercicios de respiraci\u00f3n", "date": "2021-01-27 01:23:50"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Despu\u00e9s de la lucha quedo muy cansada", "date": "2021-01-27 01:24:10"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Cuento del 1 al 100 y del 100 al 1", "date": "2021-01-27 01:24:46"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Una vez le\u00ed que la mente manda la se\u00f1al al cuerpo y q hay q calmar la mente", "date": "2021-01-27 01:25:28"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y contando es avisarle a la mente que no estamos en peligro y se relaja", "date": "2021-01-27 01:25:49"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ayer me pas\u00f3 con mi pareja que \u00e9l ha vivido episodios conmigo y ayer en una charla me dijo que no me entend\u00eda le dije tengo ansiedad ojal\u00e1 alguna vez lo entiendas y su respuesta fu\u00e9 el viernes estabas lo m\u00e1s bien y ahora tenes ansiedad", "date": "2021-01-27 20:30:08"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y la gente no entiende lo q llevamos por dentro por que el viernes mientras almorzabamos yo estaba mariada no saben contra la lucha interna q tenemos", "date": "2021-01-27 20:31:31"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si la verdad q trato de no engancharme en esas complicaciones pq ya demasiado tengo con la lucha interna", "date": "2021-01-27 20:38:58"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y de noche son la mayor\u00eda de mis episodios en la hora de la cena", "date": "2021-01-27 21:06:17"}, {"id_message": 31650600534, "message": "El primer ataque de p\u00e1nico fu\u00e9 en la hora de la cena hace 4 a\u00f1os y a esa hora siempre los sintomas aparecen", "date": "2021-01-27 21:06:57"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Una vez me explico la psicologa que los miedos son inconscientes y q hay algo que activa los sintomas , algo minimo un gesto una mirada", "date": "2021-01-27 22:58:59"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Eso me explicaron a m\u00ed que en el inconsciente queda toda la informaci\u00f3n y que ante alguna situaci\u00f3n o cosa que nos genera ansiedad sin muchas veces nosotros ser conscientes de cuales son , los sintomas aparecen", "date": "2021-01-27 23:06:27"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo mi primer episodio lo tuve el mismo d\u00eda que me habia enterado de la enfermedad de un familiar , la psicologa me explico que siempre hay algo que lo desencadena pero que en realidad es un vaso que se va llenando hasta q se desborda y ver q cosas son las q van llenando el vaso , stress , preocupaciones tantas cosas", "date": "2021-01-27 23:22:54"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y despues queda el miedo de la primer sensaci\u00f3n y asi se va alimentando y evitando que vuelva a suceder , sucede", "date": "2021-01-27 23:23:59"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Que hace un circulo q hay q romper", "date": "2021-01-27 23:24:22"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pienso que la meditaci\u00f3n nos relaja bien pero si despu\u00e9s volvemos con las preocupaciones o malos pensamientos vuelve la ansiedad", "date": "2021-01-27 23:27:07"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si una vez fu\u00ed al quiropractico y me dijo estaba muy tensionada de pie a cabeza asi q todo suma para los sintomas", "date": "2021-01-27 23:42:49"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Te hiciste ver el pinzamiento ?", "date": "2021-01-27 23:49:56"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola Thaly \ud83e\udd17", "date": "2021-01-28 02:28:22"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Cuando tengo crisis de ansiedad me ayuda llorar mucho tambi\u00e9n", "date": "2021-01-28 02:29:39"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pq la angustia q surge en esos momentos es tan fuerte", "date": "2021-01-28 02:30:16"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Claro ha aumentado la ansiedad para quienes la sufrimos", "date": "2021-01-28 02:31:24"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo hace 4 a\u00f1os padezco ansiedad con ataques de p\u00e1nico", "date": "2021-01-28 02:32:30"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y si es un circulo cuando me da uno que vuelva otro", "date": "2021-01-28 02:32:56"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si gracias a Dios si", "date": "2021-01-28 02:33:15"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Primero muchas guardias de hospitales hasta q acept\u00e9 q era ansiedad", "date": "2021-01-28 02:33:43"}, {"id_message": 31650600534, "message": "El descanso es muy importante Antonio", "date": "2021-01-28 02:34:10"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si si yo pensaba lo peor y siempre me mandaban al psicologo", "date": "2021-01-28 02:34:42"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Todos los medicos hasta q fu\u00ed y el mismo dia me mandaron al psiquiatra q me medico", "date": "2021-01-28 02:35:26"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hay muchos videod en youtube con musica relajante o para dormir no s\u00e9 si has probado", "date": "2021-01-28 02:35:58"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si yo desde el primero no par\u00e9 , si la frecuencia bajo pero el miedo qued\u00f3", "date": "2021-01-28 02:49:58"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ante cualquier sintoma se me dispara", "date": "2021-01-28 02:50:14"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Minimo pq es como q quedamos muy alerta a cualquier cosita q sintamos", "date": "2021-01-28 02:50:39"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ac\u00e1 te entendemos pq pasamos por lo mismo", "date": "2021-01-28 02:53:28"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ojal\u00e1 no pero podes aprender a manejarlo si", "date": "2021-01-28 02:54:09"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No no depende del tratamiento q lleves", "date": "2021-01-28 02:55:11"}, {"id_message": 31650600534, "message": "S\u00e9 q hay gente q logra superarlo en menos tiempo y otra gente mayor tiempo", "date": "2021-01-28 02:55:45"}]