[{"id_message": 31650600534, "message": "Gracias la verdad que no estoy pasando buen momento", "date": "2022-02-17 11:25:44"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buf c\u00famulo de cosas .", "date": "2022-02-17 11:26:11"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si me pongo a contar hago libro pero dicen que hay que sacarlo todo de hecho quiero escribirlo \ud83d\ude0a", "date": "2022-02-17 11:26:51"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Resumo el covid lo pillado tres veces , las dos vacunas la segunda fatal eso por un lado muchas pruebas m\u00e9dicas . Mi hermano se drogaba desde 2013 y pr\u00e1cticamente me ocupado de el hasta ahora y sigo ingreso en proyecto hombre . Y en 2020 me suplantaron y estoy a ver si acaba el tema . Y tengo que ir de testigo porque mi hermano vendi\u00f3 su coche Y tema ansiedad eso es lo que me ha marcado voy al psic\u00f3logo desde el 2018 y poco a poco me voy dando cuenta de lo que me hace bien etc .", "date": "2022-02-17 11:30:27"}, {"id_message": 31650600534, "message": "De hecho la tercera vacuna a nivel personal no me la pondr\u00e9 por mi", "date": "2022-02-17 11:31:13"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y me alegro a ver encontrado el grupo a ver si entre todos", "date": "2022-02-17 11:32:32"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Nos animamos \u263a \ufe0f \u263a \ufe0f", "date": "2022-02-17 11:32:50"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Gracias \ud83d\ude0c \ud83d\ude0c", "date": "2022-02-17 11:37:35"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si claro y poco a poco lo voy haciendo", "date": "2022-02-17 11:50:25"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Lo se me propuse sacar a mi hermano de donde estaba , de hacer que mis padres se dieran cuenta de lo que pasaba . Pero tambi\u00e9n mi hermano tiene sus problemas siempre me ha buscado para lo bueno y lo malo y se y me dado cuenta que el se ha quedado estancado en una parte de su infancia y yo siempre estado ah\u00ed no se si me explico Que se empezar\u00e1 a drogar es porque no estaba bien y me supo mal\u00edsimo", "date": "2022-02-17 11:54:19"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero ya est\u00e1 he conseguido que ingresara ahora todo lo que se ha buscado es por si mismo", "date": "2022-02-17 11:54:46"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y es f\u00e1cil decir vive tu vida", "date": "2022-02-17 11:55:09"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Que empezar\u00e9 hacerlo pero la cabeza es un mundo para todo y siempre lo pensado tanto protocolo que est\u00e1 bien , pero y el resto el saber porque se llega algun punto etc .", "date": "2022-02-17 11:56:54"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A veis o\u00eddo del libro de \u00c1ngel Mart\u00edn por si las voces vuelven", "date": "2022-02-17 18:05:03"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hace podscast en Spotify de gente famosa est\u00e1 bastante bien", "date": "2022-02-17 18:05:37"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me pasa constantemente y es normal", "date": "2022-02-17 21:07:39"}, {"id_message": 31650600534, "message": "La verdad que el tema libros de salud mental me interesa", "date": "2022-02-17 21:09:14"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo tambi\u00e9n con mareos Hago yoga", "date": "2022-02-18 10:07:44"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo hoy con v\u00e9rtigos he tenido que pasar por el m\u00e9dico llevo una temporada y oye sin beber de lado me y va", "date": "2022-02-19 16:46:26"}, {"id_message": 31650600534, "message": "En fin llevo unas semanas que me r\u00edo por no llorar pero empezado el a\u00f1o buf por tercera vez covid , c\u00f3lico de ri\u00f1\u00f3n ahora v\u00e9rtigos que dos a\u00f1os llevamos", "date": "2022-02-19 17:25:23"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Se ha ca\u00eddo mi hermano se ha hecho da\u00f1o en el pie y ahora en urgencias a ver si no lo operan o como va el tema buuuf", "date": "2022-02-19 17:26:13"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si la verdad que el tema de ir al psic\u00f3logo va bien", "date": "2022-02-19 20:00:33"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si eso y va a poner a mi tambi\u00e9n me funciona eso y tengo que estar activa y no pensar en nada", "date": "2022-02-19 20:10:10"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A mi me mandaron orzidal pero eso no me hace nada", "date": "2022-02-19 20:11:04"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y prefiero cosas naturales para dormir ahora tomo melatonina me funciona y si no despu\u00e9s del covid descubr\u00ed infusiones tranquilizantes y no me van mal", "date": "2022-02-19 20:12:20"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero pastillas las evito porque creo que es m\u00e1s la cabeza y la terapia viene bien", "date": "2022-02-19 20:12:50"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Tibia y peron\u00e9 se ha roto mi hermano le tienen que operar", "date": "2022-02-19 21:44:22"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y despu\u00e9s ingresar\u00e1 a proyecto hombre m\u00e1s cosas para no parar madree", "date": "2022-02-19 21:45:00"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pues yo s\u00e9 supone que y va ser fin de tranquilo . Pero ... Voy de hospital a casa , de casa ha hospital \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640 \ufe0f \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640 \ufe0f", "date": "2022-02-20 15:49:56"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Cansada ya buf menos mal que el mi\u00e9rcoles voy al psic\u00f3logo lo necesito voy acabar mal .", "date": "2022-02-20 15:50:40"}, {"id_message": 31650600534, "message": "La cabeza me va ha 200", "date": "2022-02-20 15:51:09"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo hago yoga y no le va mal la verdad", "date": "2022-02-21 11:34:50"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hoy estado en el psic\u00f3logo", "date": "2022-02-23 16:11:35"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Parece que empiezo a ver las cosas con m\u00e1s positividad aunque me queda \u263a \ufe0f", "date": "2022-02-23 16:12:05"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Al menos hoy a ver si no me caigo", "date": "2022-02-23 16:12:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No para no bajarme de la positividad . Mareos bueno ahora estoy con v\u00e9rtigos pero me da que es de las cervicales", "date": "2022-02-23 16:52:12"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo tengo muchos frentes abiertos pero intento hacer lo que me gusta aunque a veces me dura poco y vuelvo a estar en bucle", "date": "2022-02-23 16:53:13"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero esto es caerse y vuelvo otra vez a intentarlo y as\u00ed voy siempre", "date": "2022-02-23 16:53:48"}]