[{"id_message": 31650600534, "message": "Que tal el calorcete ... \ud83e\udd23", "date": "2021-01-14 10:10:04"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ahora mismo tengo s\u00edntomas", "date": "2021-01-14 11:02:15"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es como si el cuerpo se prepara para lo peor", "date": "2021-01-14 11:02:32"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si yo tb tengo rescate alprazolam", "date": "2021-01-14 11:03:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero intento evitar en lo m\u00e1ximo", "date": "2021-01-14 11:03:35"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si mis s\u00edntomas son soportables procuro no tomar , pero si lo veo negro , no queda otra", "date": "2021-01-14 11:04:13"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ya he tenido sesiones de taquicardia guapas de hasta 180 , - 200 lpm", "date": "2021-01-14 11:04:40"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y si no lo veo claro , pastillita", "date": "2021-01-14 11:05:00"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Depende de los s\u00edntomas del.pico de la crisis , no puedes obviar lo f\u00edsico", "date": "2021-01-14 11:54:04"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Para algunos se acab\u00f3 la paciencia ... al borde de la desesperaci\u00f3n", "date": "2021-01-14 20:50:26"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Bueno no te ralles ... debe ser una chorrada", "date": "2021-01-22 17:23:58"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Vicks vaporub a veces suele amortiguar el dolor si no tienes esencia de pepita de uva . O simplemente presiona con un dedo el entrecejo un rato a ver q tal va", "date": "2021-01-28 21:48:44"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola . Cu\u00e1l es la tasa card\u00edaca m\u00e1xima que hab\u00e9is llegado en un ataque de p\u00e1nico ? ? \ud83d\ude14 \ud83d\ude14", "date": "2021-02-02 13:55:55"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Alguien con ataque de p\u00e1nico o ansiedad se le ha desatado una taquicardia de unos 170-180 lpm ? Estoy asustado !", "date": "2021-02-08 12:00:10"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola . Una pregunta . A alguien le han dado incapacidad total por trastorno de ansiedad , p\u00e1nico , agorafobia ...", "date": "2021-03-28 12:52:33"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Peor que asist\u00ed a urgencias a un centro primario en Lleida por una crisis de ansiedad ... se somatizo en ataque de p\u00e1nico , y al hiperventilar , decid\u00ed sentarme en el suelo pq me mareaba , y cuando me vio el sanitario cre\u00eda que simulaba llam\u00e1ndome \" payaso \" ... hasta que comprob\u00f3 las pulsaciones que estaban a m\u00e1s de 200 y entonces se cag\u00f3 el ... En otro centro de Lleida , con una crisis de ansiedad no se les ocurri\u00f3 que pautarne una crema solar ... Pues as\u00ed va todo ... son casos puntuales pero hacen da\u00f1o y nos estigmatizan ...", "date": "2021-08-29 09:39:50"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Dijo que estaba algo blanco y que tomara el sol ... y que mierda tiene que ver una crisis con tomar el puto sol ? Pues as\u00ed est\u00e1n las cosas", "date": "2021-08-29 10:19:11"}, {"id_message": 31650600534, "message": "As\u00ed est\u00e1 el percal en la sanidsd ... sin contar que las visitas son telef\u00f3nicas y depende quien te llame a ver qu\u00e9 te pasa , como me ocurri\u00f3 la semana pasada me lleg\u00f3 a gritar ... es tremendo ... si es puntual pero han de darse cuenta que los trastornos de ansiedad y p\u00e1nico es una enfermedad ...", "date": "2021-08-29 10:56:19"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Poco tacto al tener una crisis de ansiedad que te digan te van a pautar una crema solar ... no ?", "date": "2021-08-29 13:42:24"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Cuando el coraz\u00f3n da un ritmo de 180 LPM sin motivo aparente y de forma abrupta , lo primero que haces es asistir a urgencias ... por lo menos yo no me quedo en casa ...", "date": "2021-08-29 13:50:24"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero lo anormal es que en esa situaci\u00f3n te pauten una crema solar ... me refer\u00eda a eso ... \ud83d\ude12 \ud83d\ude12", "date": "2021-08-29 13:54:12"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si lo s\u00e9 , lo entiendo . Pero como he comentado antes , en ese momento de miedo y de incertidumbre , lo que m\u00e1s te anima es una mano amiga de un sanitario , y no que te diga que te va a pautar una crema solar ... eso acaba por derrumbarte ...", "date": "2021-08-29 15:36:43"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero que s\u00edntomas tienes , dolor al pecho ? Taquicardia ? ?", "date": "2021-09-13 20:50:07"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Por cierto , a alguien le han diagnosticado osteocondritis por ansiedad ? ?", "date": "2021-09-13 20:51:11"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero ese dolor podr\u00edas indicar exactamente d\u00f3nde se produce con el dedo ? O es en general en el pecho ?", "date": "2021-09-13 20:53:26"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y que te han dicho del ecg ?", "date": "2021-09-13 20:54:19"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y el psiquiatra no te ha dado medicaci\u00f3n de rescate como alprazolam , lorazepam , diazepam ?", "date": "2021-09-13 20:55:30"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No tienes posibilidad de acudir a un hospital ? All\u00ed te har\u00edan anal\u00edtica y otro ecg", "date": "2021-09-13 20:57:08"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Para descartar , m\u00e1s que nada", "date": "2021-09-13 20:57:28"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Asi estar\u00e1s m\u00e1s tranquilo", "date": "2021-09-13 20:57:37"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si lo s\u00e9 , yo lo perd\u00ed por eso", "date": "2021-09-13 20:58:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola . Alguien ha ingresado alguna vez en hospital de d\u00eda ?", "date": "2021-09-21 22:21:27"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No se de qu\u00e9 va", "date": "2021-09-21 22:24:19"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me refer\u00eda si te meten inyectables aparte de psicoterapia", "date": "2021-09-21 22:32:16"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero te la meten en el centro las pautas m\u00e9dicas ? ?", "date": "2021-09-21 22:34:29"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Gracias por la info", "date": "2021-09-21 22:37:46"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Entiendo que si entras , deben asegurarse de que tomes la pauta . Tengo un trastorno de ansiedad que no responde a cierta medicaci\u00f3n menos 1 mol\u00e9cula que parece que si funciona . Por eso me refer\u00eda que si te meten all\u00ed la pauta o que . No soy grave , solo que no gestiono emociones . Era eso .", "date": "2021-09-21 22:41:27"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenos d\u00edas . Pues eso , no tolero cierta medicaci\u00f3n por sus efectos secundarios y voluntariamente les gustar\u00eda tratarme mediante terapia intensiva . Y la realidad es que no me hace mucha gracia ya que dicen que es para ajustar la medicaci\u00f3n ... y eso me huele mal ...", "date": "2021-09-22 08:42:14"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No aun no he entrado , pero tampoco s\u00e9 exactamente cu\u00e1nto tiempo se requiere para minimizar un trastorno de ansiedad y agorafobia . Llevo as\u00ed 20 a\u00f1os \ud83d\ude10 \ud83d\ude10", "date": "2021-09-22 10:24:29"}, {"id_message": 31650600534, "message": "He cambiado en los \u00faltimos 2 a\u00f1os 4 pautas por los efectos secundarios . Ahora tomo otra mol\u00e9cula que de momento no me dan efectos adversos . Pero me da miedo que al entrar al hospital de d\u00eda me cambien por otra que no tolere . Con la que llevo ahora ser\u00edan unos 5 meses", "date": "2021-09-22 10:31:29"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Gracias . Eso espero \ud83d\ude05", "date": "2021-09-22 21:46:12"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenas tardes , alguien ha tenido episodios intensos de taquicardia nocturna o diurna de forma espor\u00e1dica ? O sea , que el coraz\u00f3n se mete a 180 o 200 lpm", "date": "2021-10-07 16:58:46"}]