[{"id_message": 31650600534, "message": "Hola a todos ! ! ! Tengo miedo de conducir por si me da ansiedad y me desmayo . El psicologo me ha mandado que coja el coche hasta que vaya perdiendo el miedo , por qu\u00e9 eso que temo ni me ha pasado ni me va a pasar . Pero todav\u00eda no soy capaz de intentarlo . Alguien que lo haya conseguido . Por favor decirme que debo hacer para dar el primer paso . Gracias", "date": "2021-06-21 14:14:12"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Muchas gracias lo leer\u00e9 a ver", "date": "2021-06-21 18:49:08"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola buenos d\u00edas a todos ! ! Llevo ya mucho tiempo vomitando por las ma\u00f1anas me levanto con mucha ansiedad y eso que me tomo medicamentos para dormir y estoy medicada durante el d\u00eda . El caso es que llevo mucho tiempo con dolores de est\u00f3mago que no se me pasan estoy dos d\u00edas bien y diez mal . Ahora llevo diez d\u00edas as\u00ed , mi m\u00e9dico me pidio una ecograf\u00eda y la tengo la semana que viene . Pero hasta entonces no s\u00e9 qu\u00e9 hacer para no pensar en el dolor . Me crea mucha impotencia el no poder hacer mi rutina diaria . Hay alguien que haya pasado por esto y sepa a qu\u00e9 se puede deber . No puedo m\u00e1s A parte de todo eso tengo miedo a muchas cosas y aunque el psic\u00f3logo me ha dicho que tengo que empezar a enfrentarlas como conducir por ejemplo , no me siento con fuerzas para hacerlo y me siento muy cansada no tengo ganas de nada . Si alguien me puede ayudar le estar\u00eda muy agradecida . Muchas gracias", "date": "2021-06-25 11:36:16"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Gracias Juan por tu consejo te lo agradezco mucho , yo creo que tb son nervios que me atacan al est\u00f3mago , pero no s\u00e9 c\u00f3mo deshacerme de ellos . Tengo ansiedad generalizada . Y lo de conducir conduzco si voy acompa\u00f1ada , el miedo que tengo es al desmayo , que pueda desmayarme conduciendo . No me ha pasado nunca , y seg\u00fan mi psic\u00f3logo nunca pasar\u00e1 , tengo que ir haci\u00e9ndolo hasta que vea que no pasa nada , me costar\u00e1 tiempo . Por problemas de salud no lo estoy haciendo . Pero se que lo mejor para el miedo es enfrentarse a el . Hasta que desaparezca . Muchas gracias de nuevo", "date": "2021-06-25 12:46:44"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola buenos d\u00edas a todos ! ! ! Alguien que haya superado el miedo a conducir por ansiedad me podr\u00eda ayudar ? Me ha dicho el psic\u00f3logo que tengo que enfrentarme y conducir pero paso mucho miedo cuando lo hago y me siento impotente , os agradecer\u00eda a quien pudiese ayudarme , gracias", "date": "2021-07-22 11:24:12"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ya he empezado a conducir con alguien pero el problema es que me da cuando voy sola . y a\u00fan no he empezado a hacerlo , ahora tengo que cogerlo para llevar a mi madre al m\u00e9dico al pueblo de al lado y estoy nerviosa todo el d\u00eda . Espero poder conseguirlo", "date": "2021-07-22 11:28:45"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Gracias Violeta por el consejo \ud83d\ude03", "date": "2021-07-22 11:29:31"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es importante saber que no est\u00e1s sola por qu\u00e9 nadie te entiende", "date": "2021-07-22 11:29:57"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Tienes toda la raz\u00f3n ! ! ! Jajajajaja lo de los cinco helados mola . Pero no soy nueva tengo el carnet de conducir muchos a\u00f1os me ha pasado otras veces y nunca deje de conducir pero hace un a\u00f1o y medio que deje de coger el coche y ahora de ha aportado de mi", "date": "2021-07-22 11:33:39"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es verdad que soy muy insegura", "date": "2021-07-22 11:33:52"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Muchas gracias por tu apoyo me siento mejor sabiendo que puedo hablar de mi problema y que me entiendan", "date": "2021-07-22 11:35:26"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Vaya \ud83d\ude1e eso tb tiene que ser dif\u00edcil , pero te comprendo perfectame", "date": "2021-07-22 11:37:23"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Toda la raz\u00f3n , otra cosa es creerselo , que a m\u00ed me cuesta", "date": "2021-07-22 11:38:13"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Oleeeeeeeee ! ! ! Esa es la actitud , lo tomar\u00e9 de ejemplo me lo dir\u00e9 yo tb", "date": "2021-07-22 11:39:05"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Bueno me voy a ir con mi miedo , espero estar aqu\u00ed luego sonriendo de que he podido hacerlo .", "date": "2021-07-22 11:39:45"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Reto conseguido he cogido el coche por el pueblo , para ir al siguiente y no ve\u00e1is los nervios que ten\u00eda , ahora que estoy en casa empiezan a bajar pero sigo viva", "date": "2021-07-22 13:49:14"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Uffff lo que me va a costar esto", "date": "2021-07-22 13:49:35"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Que malo es tener miedo", "date": "2021-07-22 13:49:57"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Muchas gracias ! ! ! Me comer\u00e9 los cinco helados \ud83d\ude0b \ud83d\ude18", "date": "2021-07-22 13:57:01"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo me rayo con ese tema pero creo que la muerte es lo \u00fanico cierto que hay , no creo con todos mis respetos que la ciencia lo evite", "date": "2021-07-22 19:23:10"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Lo peor es sentirse muerto en vida y no disfrutar por la ansiedad es un sin vivir", "date": "2021-07-22 19:24:08"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo le tengo mucho miedo a morir pero a veces siento que no disfruto de la vida , por eso lo digo", "date": "2021-07-22 19:25:18"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me he quedado en pausa", "date": "2021-07-22 19:25:48"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es muy triste sentirse as\u00ed , verdad ?", "date": "2021-07-22 19:26:53"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Mi d\u00eda a d\u00eda es me despierta la ansiedad y enseguida a vomitar por las ma\u00f1anas , as\u00ed todos los d\u00edas , como el d\u00eda de la marmota . Y ya el d\u00eda no es igual", "date": "2021-07-22 19:28:22"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y como lo consigues", "date": "2021-07-22 19:28:34"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero no es la mente", "date": "2021-07-22 19:29:22"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ojala y mira que acepto la situaci\u00f3n pero nada", "date": "2021-07-22 19:29:48"}, {"id_message": 31650600534, "message": "C\u00f3mo aceptar la ansiedad ?", "date": "2021-07-22 19:30:04"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pues igual que yo , es lo peor para mi", "date": "2021-07-22 21:27:38"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pues yo no lo consigo , lo intento dejar que pase , pero ah\u00ed est\u00e1 dando por saco", "date": "2021-07-22 21:29:37"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola , si a m\u00ed me la recetaron , aunque no me fue bien", "date": "2021-07-22 22:46:14"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Imagino que depende de cada persona", "date": "2021-07-22 22:46:33"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola , a mi me lo recetaron , y si es tb para la epilepsia , pero es un nuevo f\u00e1rmaco que tb es para la ansiedad . Aunque yo dej\u00e9 de tomarlo por qu\u00e9 me daba mucho sue\u00f1o .", "date": "2021-07-23 17:49:38"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo tb me asust\u00e9 al saberlo pero le pregunte al psiquiatra y me dijo eso", "date": "2021-07-23 17:51:22"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A ver yo es que tomo alprazolam durante mucho tiempo , y diacepan y deprax para dormir , y me puso ese por qu\u00e9 me levanto con ansiedad y entonces lo cambio por el deprax , seguramente me levantaba cansada y con sue\u00f1o por qu\u00e9 no estaba acostumbrada . Y adem\u00e1s por la ma\u00f1ana tomo paroxetina . As\u00ed que imag\u00ednate se lo dije y me lo quito", "date": "2021-07-23 17:54:37"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me hizo probar varios medicamentos pero al final he vuelto a lo que ten\u00eda y me he quedado igual \ud83d\ude02", "date": "2021-07-23 17:55:05"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Sigo teniendo ansiedad al despertar", "date": "2021-07-23 17:55:42"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y encima tengo miedo a conducir", "date": "2021-07-23 17:56:01"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y todas las ma\u00f1anas acabo vomitando es un sin vivir", "date": "2021-07-23 17:56:19"}, {"id_message": 31650600534, "message": "As\u00ed que no me queda otro remedio que aguantarme", "date": "2021-07-23 17:56:35"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola Francisco , eso es normal , no te va a dar un infarto por qu\u00e9 a m\u00ed me pasa , yo me levanto todos los d\u00edas con m\u00ednimo 120 pulsaciones y conforme va pasando el d\u00eda me bajan , eso s\u00ed me tomo un alprazolam . Pero no te preocupes por qu\u00e9 es ansiedad , el dolo del infarto es diferente , lo s\u00e9 , por qu\u00e9 el psic\u00f3logo me ha dicho que si fuese un ataque al coraz\u00f3n me doler\u00eda mucho el pecho , lo notar\u00eda enseguida", "date": "2021-09-13 20:23:25"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pues como yo , todos los d\u00edas me levanto con mucha ansiedad y las pulsaciones altas y luego a vomitar ... as\u00ed llevo un mont\u00f3n de tiempo . Es como la peli del d\u00eda de la marmota \ud83e\udd26", "date": "2021-09-13 21:01:59"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pues vamos bien \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 ya no se si llorar o re\u00edr", "date": "2021-09-13 21:04:06"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Vaya \ud83d\ude14 al final hay pastillas que sientan mal , lo siento por qu\u00e9 es muy dif\u00edcil , pero bueno lo pasas mal pero te acostumbras aunque es horrible la verdad", "date": "2021-09-13 22:37:12"}]