[{"id_message": 31650600534, "message": "Que se hace por aqu\u00ed", "date": "2021-10-04 19:39:35"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Trastorno depresivo , ansiedad , TCA dice mi psiquiatra", "date": "2021-10-04 20:47:26"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es un gusto conocerlos", "date": "2021-10-04 20:47:39"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si puedo preguntar es como llevan los fracasos en su vida , como los sueltan Yo los sigo pensando y eso me quita el aire", "date": "2021-10-04 20:48:13"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Otra pregunta , como es su relaci\u00f3n con la comida , la ansiedad me causa atracones tengo TCA diagnosticada pero la gente me ve y no luzco como alguien con un trastorno alimenticio , bueno ahora , en mi adolescencia era muy muy delgada , ahora tengo un peso normal pero sigo viendome con asco", "date": "2021-10-05 01:33:30"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Disculpen me pueden ayudar dando like y comentando", "date": "2021-10-06 05:51:12"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es para mi tarea de la universidad", "date": "2021-10-06 05:51:18"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Cu\u00e1les son sus fobias", "date": "2021-10-06 06:05:33"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo no s\u00e9 si es una fobia pero odio las cucarachas", "date": "2021-10-06 06:09:39"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No las odio en si , me dan mucho miedo , no puedo evitarlo", "date": "2021-10-06 06:16:18"}, {"id_message": 31650600534, "message": "C\u00f3mo van con los costes", "date": "2021-10-06 15:00:38"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo prob\u00e9 varios medicamentos y todos me sentaban fatal", "date": "2021-10-06 15:00:56"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A m\u00ed con ansiedad se me cronifica la gastritis", "date": "2021-10-06 15:38:06"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me duele mucho el est\u00f3mago", "date": "2021-10-06 15:39:06"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Por ejemplo ahora que estoy con ex\u00e1menes finales de la universidad", "date": "2021-10-06 15:39:38"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Mi ansiedad se triplica", "date": "2021-10-06 15:39:51"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No como s\u00edntoma primario pero la situaci\u00f3n si te lo puede causar", "date": "2021-10-06 15:43:18"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Eso es cuando lo s\u00e9 hay d\u00edas d\u00f3nde me levanto y siento que me voy a morir y no s\u00e9 porque No s\u00e9 que es peor", "date": "2021-10-06 15:44:10"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si soy de Ecuador", "date": "2021-10-06 15:44:25"}, {"id_message": 31650600534, "message": "La meditaci\u00f3n debe ser constante", "date": "2021-10-06 15:47:26"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No lo arregla de un d\u00eda para otro", "date": "2021-10-06 15:47:33"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Necesito dejar de pensar en una respuesta que puse mal en el examen y todos parecen haber puesto bien , no me ha dejado en paz , no puedo dejar de pensar en ello . Estoy en una espiral de obsesi\u00f3n y no puedo parar", "date": "2021-10-07 03:30:33"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ya intent\u00e9 pensar en otra cosa , ocuparme en otra actividad y con nada se va", "date": "2021-10-07 03:31:03"}]