[{"id_message": 31650600534, "message": "Hola a todos soy de El Salvador y desde peque\u00f1a he presentado cuadro de ansiedad y de depresi\u00f3n los cuales se me agraban por periodos y por el momento estoy pasando por una presi\u00f3n en el trabajo fuera de lo acostumbrado que me ha ocacionado muchos problemas f\u00edsicos , y estoy ac\u00e1 en busqueda de apoyo .", "date": "2019-07-22 20:19:28"}, {"id_message": 31650600534, "message": "s\u00ed llevo 25 a\u00f1os de estar trabajando y 15 de ellos en programaci\u00f3n", "date": "2019-07-22 21:27:38"}, {"id_message": 31650600534, "message": "gracias por la informaci\u00f3n", "date": "2019-07-24 15:54:07"}, {"id_message": 31650600534, "message": "En El Salvador estamos en invierno a pesar de las lluvias ( que est\u00e1 lloviendo poco ) durante el d\u00eda tenemos temperaturasque van de los 30 a 36 grados", "date": "2019-07-24 16:40:29"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo lo he hecho y me ha dado buenos resultados ya que me cuesta mucho decir como me siento", "date": "2019-08-05 01:53:40"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo he estado igual pero ya se me complic\u00f3 y ya estoy con antibi\u00f3ticos , igual la mejor recomendaci\u00f3n mucha agua", "date": "2019-08-10 22:37:41"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Les comparto que hoy he tenido un episodio de ansiedad , recib\u00ed una noticia de parte de mi hermana que una amiga y compa\u00f1era de ella se hab\u00eda suicidado , y eso trajo a mi mente lo sucedido hace 2 a\u00f1os cuando pas\u00f3 lo mismo con mi hijastro , que pens\u00e9 haber superado . pero veo que no f\u00fae as\u00ed . He tomado un calmante para tranquilizarme para poder sentirme un poco mejor .", "date": "2019-08-27 23:44:08"}, {"id_message": 31650600534, "message": "La chica estaba estudiando psiquiatria igual que mi hermana , y uno creer\u00eda que eso le d\u00e1 herramientas para tratar su depresi\u00f3n .", "date": "2019-08-27 23:46:26"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Les comparto un aplicaci\u00f3n de android que recientemente utilizo para tomar el tiempo para meditar , ahorita esta gratis es muy sencilla y minimalista , me ha funcionado bi\u00e9n - URL", "date": "2019-08-30 17:17:41"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo comparto poco pero los leo , ya que mi horario difiere con el de la mayor\u00eda por ac\u00e1", "date": "2020-01-19 21:04:33"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Un hilo de Tweeter de una chica con agorafobia , muy interesante de leer", "date": "2020-02-08 23:23:38"}]