[{"id_message": 31650600534, "message": "Les comparto unos v\u00eddeos de la terapia de aceptaci\u00f3n y compromiso ( ACT ) . Espero que les sean \u00fatiles y puedan ayudarles . Saludos .", "date": "2020-02-19 18:27:35"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Recomiendo estos dos libros para personas que tienen ansiedad o depresi\u00f3n . Est\u00e1n basados en la terapia cognitivo conductual .", "date": "2020-02-25 20:35:26"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Alguien recomienda alguno m\u00e1s ?", "date": "2020-02-25 20:35:48"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es jodida ... 14 a\u00f1os con TAG ...", "date": "2020-02-25 23:04:53"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Creo que el Diazepam no es la mejor alternativa para esos s\u00edntomas que describes . El Diazepam es un relajante muscular .", "date": "2020-02-26 00:17:18"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Normalmente contra m\u00e1s luchamos con la ansiedad , m\u00e1s se agrava el problema . Nuestra vida gira alrededor de la ansiedad . Hay que hacer por salir de ese c\u00edrculo vicioso .", "date": "2020-03-01 18:28:28"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\u261d \ufe0f \u261d \ufe0f \u261d \ufe0f \u261d \ufe0f \u261d \ufe0f \u261d \ufe0f \u261d \ufe0f \u261d \ufe0f \u261d \ufe0f \u261d \ufe0f \u261d \ufe0f \u261d \ufe0f Esta met\u00e1fora explicar\u00eda lo que hay que hacer con la ansiedad ( invitado no deseado ) .", "date": "2020-03-01 18:32:05"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Cuando uno deja de prestarle atenci\u00f3n a la ansiedad los s\u00edntomas se diluyen poco a poco .", "date": "2020-03-01 18:35:23"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo personalmente , no lo recomiendo .", "date": "2020-03-01 18:54:49"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si hay alg\u00fan libro que puede ayudar algo con la ansiedad es este . Escrito por un psic\u00f3logo y recomendado por psic\u00f3logos . Se basa en la terapia cognitivo-conductual .", "date": "2020-03-01 19:31:38"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y este para las depresiones .", "date": "2020-03-01 19:32:56"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Adi\u00f3s , ansiedad : C\u00f3mo superar la timidez , los miedos , las fobias y las situaciones de p\u00e1nico ( Biblioteca David D . Burns ) URL", "date": "2020-03-01 19:34:58"}, {"id_message": 31650600534, "message": "De todo lo que he le\u00eddo sobre ansiedad y depresi\u00f3n . Estos son los mejores libros .", "date": "2020-03-01 19:43:56"}, {"id_message": 31650600534, "message": "De nada . \u270c\ud83c\udffb", "date": "2020-03-01 19:45:49"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Todos los libros que he enviado recomiendo comprarlos en papel . Ya que tienen muchos ejercicios . Menos una nueva gu\u00eda para una vida racional que no contiene ejercicios .", "date": "2020-03-01 19:48:57"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es una buena opci\u00f3n .", "date": "2020-03-01 19:53:46"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Todo es ponerle actitud . Los cambios no vienen solos .", "date": "2020-03-01 20:00:25"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola buenos d\u00edas . Alguien ha recibido tratamiento de ansiedad con neurofeedback ?", "date": "2020-03-09 10:26:42"}, {"id_message": 31650600534, "message": "COVID - 19 y salud mental : c\u00f3mo actuar durante el brote URL", "date": "2020-03-13 00:36:56"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pampa G . Molina ( @USER ) twitte\u00f3 : Me va a costar much\u00edsimo no socializar , mucho m\u00e1s que acostumbrarme a toser en el codo o dejar de tocarme la cara , pero INI_HASHTAG Yo Me Quedo En Casa END_HASHTAG . Ya he desquedado con todos mis planes de salir , cine y cenas . Solo as\u00ed vamos a INI_HASHTAG Frenar La Curva END_HASHTAG . Nos van vidas en ello . URL", "date": "2020-03-13 00:39:08"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Para frenar esto con garant\u00edas , solo deber\u00edan estar abiertos los servicios b\u00e1sicos ( hospitales , farmacias , centros de salud , supermercados ) . Si no paralizan el pa\u00eds durante 15 d\u00edas , el virus se va a extender y eso lo saben . El problema es que les importa m\u00e1s la econom\u00eda y que los empresarios no pierdan , que la salud de las personas .", "date": "2020-03-14 11:18:42"}, {"id_message": 31650600534, "message": "HOMENAJE A TODOS LOS SANITARIOS \ud83d\udc95 \ud83d\udc9e A LAS DIEZ HORAS DE LA NOCHE SALDREMOS TODOS A NUESTRAS VENTANAS , TERRAZAS Y BALCONES Y APLAUDIREMOS . Por favor p\u00e1salo \ud83d\udc94", "date": "2020-03-14 13:01:54"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es alucinante lo de esta gentuza", "date": "2020-03-14 21:50:34"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\u203c \u203c ATENCI\u00d3N \u203c \u203c CAMBIO DE HORA en el homenaje a sanitarios , trabajadores de supermercado , personal de limpieza y dem\u00e1s profesionales que est\u00e1n dando la cara por todos nosotros en esta crisis ! ! ! ( * ) Para que los peques puedan participar en este bonito homenaje colectivo , se ha decidido cambiar la salida a los balcones a las 20:00 horas ( * ) . Por favor , p\u00e1salo ! ! ! TODO SALDR\u00c1 BIEN \ud83c\udf08", "date": "2020-03-15 16:06:39"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Os env\u00edo un link para poder haceros el test cuando quer\u00e1is , son las mismas preguntas q te hacen en el tel\u00e9fono al q llamas , han creado esto para no colapsar el tel\u00e9fono URL register # Han habilitado un apartado de coranovirus en la app de Salud Responde . Es un cuestionario muy simple con respuestas \" Si o No \" Te piden un n\u00famero de tel\u00e9fono para ponerse en contacto con la persona que tenga criterios de coronavirus . Uno de los objetivos de crear este apartado es no saturar los n\u00fameros de emergencias 061 y 112 . Nos han rogado m\u00e1xima difusi\u00f3n . Por favor , comparte .", "date": "2020-03-15 20:46:11"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hoy a las 21:30 apagamos todas las luces de nuestras casas y nos asomamos a las terrazas con la linterna del m\u00f3vil encendida en gesto de todas las v\u00edctimas que han fallecido por coronavirus , pasad este mensaje en homenaje a las v\u00edctimas . Repito luces apagadas y gente en las terrazas con la linterna del m\u00f3vil a las 21:30 en homenaje a las v\u00edctimas de coronavirus . Esta dando vueltas ya , sigue cadena .", "date": "2020-03-17 20:52:47"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\ud83d\udea8 OFICIAL \ud83d\udea8 Desde HOY mi\u00e9rcoles d\u00eda 18 de Marzo : Todos los d\u00edas a las 20:00 \ud83d\udd57 , APAGAREMOS TODAS LAS LUCES de nuestros domicilios para salir a nuestras ventanas o balcones con linternas \ud83d\udd26 o velas \ud83d\udd6f \ufe0f encendidas para solidarizarnos con todas las v\u00edctimas que se ha cobrado y se est\u00e1 cobrando el coronavirus diariamente . \ud83d\udc94 Guardaremos 1 minuto \u23f1 \ufe0f de silencio \ud83e\udd2b para despu\u00e9s terminar el homenaje con un gran aplauso \ud83d\udc4f , como venimos haciendo todos los d\u00edas . Agradeciendo a tod @s l @s trabajadores / as de la sanidad , seguridad , emergencias , supermercados , farmacias y limpieza el gran esfuerzo \ud83d\udcaa que est\u00e1n realizando estos d\u00edas tan sumamente dif\u00edciles . \ud83e\udd7a No merecen menos es @s trabajadores / as que est\u00e1n siendo obligad @s a ir a trabajar INNECESARIAMENTE , arriesgando su salud y la de los dem\u00e1s \ud83d\ude37 e incluso much @s de ell @s siendo DESPEDID @S . \ud83d\ude2d Recordar tambi\u00e9n a l @s trabajadores / as aut\u00f3nom @s y los GRAVES PROBLEMAS ECON\u00d3MICOS \ud83d\udcb6 que todo esto conlleva . \ud83d\ude1e \u00a1 ESTO VA POR TOD @S VOSOTR @S ! \u00a1 GRACIAS ! \ud83e\udd17 \u00a1 Mucho \u00e1nimo y fuerzas ! \u00a1 Esta batalla la vamos a ganar tod @s junt @s ! \ud83e\udd1d Por favor \ud83d\ude4f , p\u00e1salo a todos tus contactos . \ud83d\udde3 \ufe0f INI_HASHTAG Espa\u00f1a Se Apaga END_HASHTAG \u2764 \ufe0f \u2764 \ufe0f \u2764 \ufe0f \u2764 \ufe0f \u2764 \ufe0f \u2764 \ufe0f \u2764 \ufe0f \u2764 \ufe0f \u2764 \ufe0f", "date": "2020-03-18 10:25:34"}, {"id_message": 31650600534, "message": "UNA RECOMENDACI\u00d3N VALIOSA Usar la mano no dominante para picaportes , transporte , ba\u00f1os , etc por que es muy dif\u00edcil que te toques la cara con esa mano . En Corea difundieron mucho esa premisa . COMPARTIR !", "date": "2020-03-18 22:40:04"}]