[{"id_message": 31650600534, "message": "Tocar la flauta y editar v\u00eddeos", "date": "2022-03-15 21:59:34"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Mi perro tiene 9 meses", "date": "2022-03-15 22:00:59"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A m\u00ed las noticias me preocupan mucho y me ponen muy nerviosa", "date": "2022-03-15 22:02:58"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo igual pero con mi padre", "date": "2022-03-16 11:17:48"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me acabo de unir al grupo otra vez", "date": "2022-03-16 21:09:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo tengo s\u00edndrome de Asperger y tomo medicaci\u00f3n cuando me pongo nerviosa porque tengo mucha ansiedad", "date": "2022-03-16 21:10:00"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Lo he aprendido con el paso de los a\u00f1os , no me sal\u00eda antes . El psic\u00f3logo me ayud\u00f3 , lo he mentalizado y se me ha quedado grabado .", "date": "2022-03-19 22:36:29"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Mediante la respiraci\u00f3n profunda", "date": "2022-03-19 22:38:44"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y mentaliz\u00e1ndome de ello", "date": "2022-03-19 22:39:15"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A m\u00ed solamente me dan cuando me monto en un ascensor con ventanas y subo escaleras de emergencia ( esas que no tienen cemento y solamente se ve por el hueco entre escal\u00f3n y escal\u00f3n la vista al suelo desde las alturas conforme se va subiendo ) .", "date": "2022-03-19 23:52:03"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Bienvenida al grupo \ud83d\ude38", "date": "2022-03-19 23:57:50"}, {"id_message": 31650600534, "message": "De nada \u2763 \ufe0f", "date": "2022-03-19 23:59:31"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola a los nuevos miembros , yo soy de Granada Espa\u00f1a", "date": "2022-03-21 00:23:17"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me ayudais con vuestras palabras", "date": "2022-03-21 00:23:50"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Podr\u00edamos vernos un d\u00eda por Granada", "date": "2022-03-21 01:26:15"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenas noches desde Espa\u00f1a", "date": "2022-03-21 01:26:51"}, {"id_message": 31650600534, "message": "En mi casa se vive ansiedad y cuando paseo por la noche tambi\u00e9n qu\u00e9 hago ? ?", "date": "2022-03-21 22:55:42"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Se lo voy a preguntar a mi psiquiatra", "date": "2022-03-24 12:39:58"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo la tengo antes de comer y luego me duele el est\u00f3mago de lleno", "date": "2022-03-24 14:57:01"}]