[{"id_message": 31650600534, "message": "De Sevilla y ustedes ?", "date": "2020-02-26 12:30:59"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Encantada Antonio y Violeta , llevo un tiempo de baj\u00f3n de m\u00e1s ya que dos familiares m\u00edos murieron en menos de dos meses ..", "date": "2020-02-26 12:33:38"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Estoy llegando a un punto de mucho estr\u00e9s y pensar que nada tiene sentido", "date": "2020-02-26 12:34:14"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Eran como mis padres", "date": "2020-02-26 12:35:05"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si .. mi abuela ten\u00eda 85 y mi abuelo 86 salvo que ella se fue por qu\u00e9 Dios lo quiso y \u00e9l por qu\u00e9 no se ve\u00eda sin ella", "date": "2020-02-26 12:36:19"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ya fui a la psic\u00f3loga y no me ve para mandarme tratamiento ya que solo aplazar\u00eda el dolor ..", "date": "2020-02-26 12:37:12"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A sido todo muy pronto", "date": "2020-02-26 12:38:31"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No me dio tiempo a recomponerme de mi abuela que ahora mi abuelo", "date": "2020-02-26 12:38:51"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ni siquiera puedo dormir por las noches", "date": "2020-02-26 12:39:29"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Se quit\u00f3 la vida", "date": "2020-02-26 12:39:37"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si , por eso mismo no me quiero medicar", "date": "2020-02-26 12:40:03"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Por eso mismo no puedo dormir por las noches .. por qu\u00e9 mi abuela fue diferente", "date": "2020-02-26 12:40:45"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Tuve que dejar el trabajo por que si no me hund\u00eda .. y gracias a eso lo llevo mejor por que si no ni podr\u00eda atender a los clientes ya que trabajaba de camarera", "date": "2020-02-26 12:41:29"}, {"id_message": 31650600534, "message": "De familia me queda mi madre , hermana , dos sobrinas y t\u00edos y primos", "date": "2020-02-26 12:42:16"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No me llevo con la familia de mi padre por qu\u00e9 nunca estuvo ah\u00ed", "date": "2020-02-26 12:42:32"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si , la verdad me hizo bien cambiar adem\u00e1s que cada vez que me preguntaran como que no pasar\u00eda p\u00e1gina ya que esto es un pueblo y ah\u00ed gente que se mete de m\u00e1s en todo", "date": "2020-02-26 12:53:38"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Vosotros por qu\u00e9 est\u00e1is aqu\u00ed ?", "date": "2020-02-26 12:53:48"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Lo siento much\u00edsimo .. espero superar ese vac\u00edo tambi\u00e9n con el tiempo", "date": "2020-02-26 16:55:59"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo estoy igual .. vaya d\u00eda", "date": "2020-03-28 23:08:26"}]