[{"id_message": 31650600534, "message": "Hola chicos ! He llegado a este grupo porque se me ocurri\u00f3 colocar la palabra \u201c ansiedad \u201d en el buscador , me pareci\u00f3 interesante unirme para saber como viven las personas a las cuales no tengo el placer de conocer , pero creo que tenemos algo en com\u00fan , yo no he sido diagnosticada con ansiedad , pero he le\u00eddo libros , art\u00edculos , he visto podcasts de gente que lo padece y de profesionales , y he llegado a la conclusi\u00f3n de que hay muchos s\u00edntomas que tengo que encajan a la perfecci\u00f3n , mi intenci\u00f3n es leerlos , escucharlos , ya que cuando hablo con amigos o familia , la respuesta es siempre la misma , rel\u00e1jate , piensa positivo , respira , todo est\u00e1 bien y pues me gustar\u00eda ver otras realidades y escuchar sus consejos que seguro ser\u00e1n valiosisimos , un abrazo !", "date": "2021-04-28 22:29:46"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Muchas gracias , le echar\u00e9 un vistazo \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "date": "2021-04-28 23:29:14"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenas ! Les pasa que reciben una llamada y antes de contestar ya est\u00e1n nerviosos o temblando ? Me pone mal recibir llamadas", "date": "2021-04-29 13:14:27"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si , constantemente me pasa", "date": "2021-04-29 13:20:35"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si tal cual , siempre pienso que ser\u00e1 algo malo , tienes alguna t\u00e9cnica para \u201c sobrellevar \u201d eso ?", "date": "2021-04-29 13:36:03"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo practico yoga , a veces medito , salgo a caminar , pero la mayor\u00eda de las veces me vivo el momento presente solo cuando estoy haciendo esas cosas , luego vuelvo con los pensamientos y la predisposici\u00f3n a lo negativo y a los peores escenarios mentales", "date": "2021-04-29 13:45:04"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Sin duda , a veces caigo en huecos mentales tan absurdos que no tienen sentido alguno", "date": "2021-04-29 13:55:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A mi me pasa m\u00e1s recibo las llamadas", "date": "2021-04-29 14:41:52"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo he estado con llanto y miedo toda la semana \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640 \ufe0f", "date": "2021-05-01 23:13:46"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo cuando estoy mal como muchos dulces , chocolates y tartas \ud83d\ude29", "date": "2021-05-01 23:33:32"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Esto lo vivo diariamente", "date": "2021-05-02 03:15:58"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Cuando bebo alcohol a\u00fan sin llegar a emborracharme luego no puedo dormir", "date": "2021-05-02 03:17:35"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Para evadir la realidad , pero claro despu\u00e9s es peor , la ansiedad al otro d\u00eda me tumba", "date": "2021-05-02 03:18:53"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hoy beb\u00ed c\u00f3cteles y vino", "date": "2021-05-02 03:27:01"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Bueno a ver qu\u00e9 pasa ! Soltar\u00e9 el m\u00f3vil porque nunca lograr\u00e9 dormirme as\u00ed", "date": "2021-05-02 03:28:20"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A mi tambi\u00e9n me pasa esto", "date": "2021-05-02 23:58:38"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pues si yo hago yoga , salgo a caminar y trato de quedar con amigos pero es como que soy una actriz de la boca para fuera la gente cree que estoy s\u00faper bien pero por dentro es horrible la sensaci\u00f3n de miedo", "date": "2021-05-03 00:00:47"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\u00c1nimo ! Un d\u00eda a la vez !", "date": "2021-05-03 00:05:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo soy venezolana pero vivo en Barcelona", "date": "2021-05-03 22:34:45"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Est\u00e1 buen\u00edsimo , as\u00ed estoy siempre", "date": "2021-05-05 11:00:17"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Exacto , no somos nuestros pensamientos", "date": "2021-05-05 12:46:37"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Cierto ! Pues si normalmente yo me veo peor a como me ven los dem\u00e1s , o pienso que todo el mundo est\u00e1 mirando lo que hago y no es as\u00ed", "date": "2021-05-05 12:50:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Exacto jajaja ! Me ha pasado lo mismo , la gente cree que soy relajada , y resulta que por dentro estoy que reviento", "date": "2021-05-05 12:51:09"}, {"id_message": 31650600534, "message": "As\u00ed me siento muchas veces", "date": "2021-05-05 13:01:09"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pues si , como siempre !", "date": "2021-05-05 13:17:23"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola chicos ! Como hacen cuando una persona cuando una persona con la que en teor\u00eda no puedes dejar el contacto porque es tu padre te genera ansiedad ? Les pasa algo similar a ustedes con una persona en espec\u00edfico ?", "date": "2021-05-07 15:02:03"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Eso trato de hacer pero cuando me busca , me escribe o me llama es una mierda , yo no lo llamo", "date": "2021-05-07 15:05:28"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es lo que hago pero cuando me habla me siento s\u00faper mal , me dan crisis de llanto , claro tambi\u00e9n influye en c\u00f3mo estoy en general con la ansiedad , pero hay d\u00edas de d\u00edas", "date": "2021-05-07 15:13:30"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pues la verdad es que lo hemos hablado , soy hija de padres divorciados , mi pap\u00e1 no se porto a la altura , es decir no estuvo pendiente de mi como deber\u00eda cuando yo era una ni\u00f1a , solo estuvo pendiente de los amigos , la fiesta , alcohol , drogas , no apoyo a mi madre y bueno todas esas cosas yo no las he sanado", "date": "2021-05-07 15:17:52"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es como si no pudiese dejarlo atr\u00e1s y seguir", "date": "2021-05-07 15:18:03"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A veces lo veo y podemos pasarlo bien y todo", "date": "2021-05-07 15:18:13"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero dentro mi lo siento as\u00ed", "date": "2021-05-07 15:18:20"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A veces no s\u00e9 si lo quiero", "date": "2021-05-07 15:18:26"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hay muchos factores que joden la relaci\u00f3n con el", "date": "2021-05-07 15:19:54"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Quisiera poder hacer eso con facilidad pero me cuesta demasiado no puedo pasar pagina siento que es el culpable de las cosas malas de mi vida , y s\u00e9 que no es as\u00ed y que tener una vida bonita depende de mi y de nadie m\u00e1s , pero es lo que siento no puedo evitarlo", "date": "2021-05-07 15:22:35"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Lo s\u00e9 Laura , tambi\u00e9n s\u00e9 que hay padres much\u00edsimo peores que el m\u00edo pero bueno esto es una lucha constante", "date": "2021-05-07 15:23:44"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Gracias Laura y a todos por sus comentarios y consejos , de una u otra forma me abren el entendimiento , espero poder canalizar de la mejor manera posible esta situaci\u00f3n , hoy estoy fatal", "date": "2021-05-07 15:28:35"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenas ! Me perd\u00ed con tantos mensajes , pero me alegra que sea un grupo tan activo , y agradezco a todos los que me hicieron un comentario o alg\u00fan consejo sobre lo que me desahogue ayer aqu\u00ed con respecto a mi padre , \u00e1nimo a todos y que pasen el mejor finde posible \ud83e\udd17", "date": "2021-05-08 11:58:56"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Que bueno juanma \ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "date": "2021-05-11 14:13:36"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenos d\u00edas \ud83c\udf1e \ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640 \ufe0f", "date": "2021-05-18 09:41:36"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenos d\u00edas \ud83c\udf1e \ud83d\ude03", "date": "2021-05-20 08:13:35"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Estoy igual cada d\u00eda , y cuando esta por venirme el per\u00edodo me siento mucho peor", "date": "2021-06-02 20:25:38"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Gracias por la recomendaci\u00f3n !", "date": "2021-06-02 20:37:53"}]