[{"id_message": 31650600534, "message": "Buenas ! Mi nombre es Pedro \u263a \ufe0f", "date": "2019-11-04 23:58:03"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Bueno , desde los 10 a\u00f1os llevo sufriendo de ataques de ansiedad , desde los \u00faltimos a\u00f1os todo ha empeorado hasta el punto que no soy capaz de realizar ninguna actividad cotidiana y me preocupa que pueda llegar un cambio en mi vida y todo acabe", "date": "2019-11-05 00:06:04"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Actualmente tengo 20 a\u00f1os y realmente est\u00e1 siendo muy duro", "date": "2019-11-05 00:06:31"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Sufro de hiponcondr\u00eda , no puede evitar en explorar mi cuerpo en todo momento , tengo miedo de mirarme a un espejo y cualquier s\u00edntoma que tenga activa todas mis alarmas", "date": "2019-11-05 00:09:48"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ahora mismo no me puedo permitir ir al psic\u00f3logo , lo he solicitado por la seguridad social", "date": "2019-11-05 00:12:15"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Mi caso creo que fue a ra\u00edz de perder a mi abuelo , pero creo que todo ha ido empeorando", "date": "2019-11-05 01:01:17"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Aunque antes s\u00ed que hab\u00eda tenido episodios de ansiedad sin ninguna causa aparente", "date": "2019-11-05 01:01:35"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenas noches \ud83d\ude04", "date": "2019-11-05 01:02:13"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No creo , fue m\u00e1s el acto de tener a la muerte tan cerca", "date": "2019-11-05 01:02:41"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Fue un episodio bastante duro", "date": "2019-11-05 01:02:47"}, {"id_message": 31650600534, "message": "M\u00e1s que la muerte , es la preocupaci\u00f3n de tener alg\u00fan s\u00edntoma y ligarlo directamente a la muerte", "date": "2019-11-05 01:06:27"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Durante mucho tiempo estuve as\u00ed y me ha costado aceptar que sufro de ansiedsd", "date": "2019-11-05 01:06:51"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Muchas gracias por la bienvenida , intento dar pasitos poco a poco , conocer cuales son las causas de la ansiedad y los factores que hacen que empeore .", "date": "2019-11-05 01:15:12"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Espero poder ayudar ayudar tambi\u00e9n a todo aquella persona que lo necesite \ud83d\ude0a", "date": "2019-11-05 01:15:58"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Estar tanto tiempo con ansiedad afecta en todos los \u00e1mbitos de tu vida", "date": "2019-11-06 03:00:48"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Realmente es algo muy dif\u00edcil con lo que convivir", "date": "2019-11-06 03:01:00"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Seguramente haya aspectos clave en tu vida que sean lo que genera ansiedad y te cree todos tus problemas", "date": "2019-11-06 03:04:14"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Justamente ayer me recomendaron dos libros", "date": "2019-11-06 03:04:27"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y el canal de \" convividndo con la ansiedad \"", "date": "2019-11-06 03:05:10"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y cualquier cosa que necesites hablar , estamos aqu\u00ed", "date": "2019-11-06 03:05:27"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Todos pasamos por episodios peores , lo mejor que hacer es ver que factores son los que te generan ansiedad y ser activo contra ellos", "date": "2019-11-06 03:06:06"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No esperar que mejore por si solo , sino intentar solucionar el problema o paliar sus efectos", "date": "2019-11-06 03:07:39"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es por el cansancio psicol\u00f3gico", "date": "2019-11-06 03:09:33"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Llego as\u00ed desde que empec\u00e9 con la ansiedad y eso unido a mis problemas de espalda me genera mucha fatiga", "date": "2019-11-06 03:10:05"}, {"id_message": 31650600534, "message": "En cuanto a lo primero , no te debes agobiar por sentir algun s\u00edntoma , piensa que la ansiedad abarca muchos s\u00edntomas y todo es generado por la tensi\u00f3n y el cansancio psicol\u00f3gico", "date": "2019-11-06 03:12:50"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo sufr\u00ed bastante rechazo social por tener mi cara llena de cicatrices , lo mejor que haces es rodearte de gente que te apoye , intentar evitar situaciones que te puedan generar estr\u00e9s y no aislarte es lo m\u00e1s importante", "date": "2019-11-06 03:14:42"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Creo que ya voy a dormir , as\u00ed que buenas noches \ud83d\ude34 \ud83d\ude34", "date": "2019-11-06 03:15:06"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Todos pasamos por ah\u00ed", "date": "2019-11-06 03:16:28"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Nos aislamos , nos cuesta mantener relaciones sociales y sacamos muchas cosas de comtexto", "date": "2019-11-06 03:16:45"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Lo mejor es tener un c\u00edrculo social que te comprenda y apoye", "date": "2019-11-06 03:17:01"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenas noches \ud83d\ude04 \ud83d\ude04", "date": "2019-11-08 22:52:25"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Estos \u00faltimos d\u00edas he estado bastante tranquilo y he podido pensar mucho sobre mi problema con la ansiedad , espero poder empezar a ser m\u00e1s activo con ella", "date": "2019-11-11 15:29:09"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hace poco le\u00ed un libro donde se sumerge en todo el universo de la pel\u00edcula , la mitolog\u00eda y etc", "date": "2019-11-12 20:21:43"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Realmente es de las mejores pel\u00edculas que he podido ver", "date": "2019-11-12 20:21:55"}, {"id_message": 31650600534, "message": "S\u00ed , de la princesa", "date": "2019-11-12 20:23:05"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es una colecci\u00f3n que se llama biblioteca studio ghibli", "date": "2019-11-12 20:23:27"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No est\u00e1n todas las pel\u00edculas", "date": "2019-11-12 20:23:49"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Alguien con qui\u00e9n pueda hablar por privado ?", "date": "2019-12-21 02:19:35"}]