[{"id_message": 31650600534, "message": "A m\u00ed me pasa en especial como si tuviese lag en la vista o algo as\u00ed", "date": "2018-04-11 14:33:52"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Jajaja entonces andamos algo igual", "date": "2018-04-11 15:23:06"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo tengo astigmatismo xD", "date": "2018-04-11 15:50:22"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y el ojo que ve mal anda como voy desorbitado", "date": "2018-04-11 15:50:34"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo deber\u00eda usar lentes", "date": "2018-04-11 16:03:28"}, {"id_message": 31650600534, "message": "De hecho los tengo , pero se rompieron xd", "date": "2018-04-11 16:03:40"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No es que haya mucho , tengo 16 , voy en preparatoria , me gusta la fotograf\u00eda y la bicicleta", "date": "2018-04-11 16:20:34"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Aqu\u00ed en M\u00e9xico la educaci\u00f3n va de preescolar ( a partir de los 3 a\u00f1os de edad ) despu\u00e9s primaria ( a partir de los 6 o 7 a\u00f1os , dura 6 a\u00f1os ) siguiendo por la secundaria que son 3 a\u00f1os y despu\u00e9s por preparatoria , otros tres a\u00f1os , es el bachillerato , justo antes de entrar a la universidad", "date": "2018-04-12 03:36:56"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No lo s\u00e9 , muy seguido me siento atrapado , en ocasiones muy paranoico", "date": "2018-04-12 17:02:17"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Que hacen ? Quisiera saber m\u00e1s de ustedes", "date": "2018-04-13 05:10:39"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es reconfortante leerlo , por lo general me he guardado todo esto para m\u00ed , no es que a los dem\u00e1s mucho les importe yo o que tenga que estar cont\u00e1ndolo , pero este grupo es para eso , reconforta", "date": "2018-04-13 20:22:32"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A m\u00ed tambi\u00e9n me ayuda mucho el ejercicio , antes sal\u00eda mucho en bici y parec\u00eda tener todo bajo control , igual con el gimnasio , me manten\u00eda bien , no he tenido tiempo en estos d\u00edas o simplemente no he querido ir , noto como me regresa la ansiedad , y como ya sin control", "date": "2018-04-13 20:25:07"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo a\u00fan estoy intentando saber como", "date": "2018-04-14 07:21:03"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero hoy sal\u00ed en bicicleta en monta\u00f1a", "date": "2018-04-14 07:21:22"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Realmente me sent\u00ed mejor", "date": "2018-04-14 07:21:28"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hey ! Hola a todos , estuve un par de semanas sin tel\u00e9fono , c\u00f3mo les va ?", "date": "2018-04-29 10:47:16"}]