[{"id_message": 31650600534, "message": "Hola , alguien con mareos por ansiedad ?", "date": "2021-10-06 15:15:43"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si , a mi sensaci\u00f3n de que me voy a desmayar", "date": "2021-10-06 15:18:36"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No has encontrado ninguna soluci\u00f3n ?", "date": "2021-10-06 15:21:02"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Primero dicen que tienes que descartar otras posibles causas", "date": "2021-10-06 16:11:38"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo a\u00fan estoy haciendo pruebas , pero justo cuando tengo mucho estr\u00e9s en el trabajo es m\u00e1s fuerte por lo que estoy casi convencida", "date": "2021-10-06 16:12:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Depender\u00e1 de los s\u00edntomas de cada persona", "date": "2021-10-06 16:12:58"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si , ahora tengo una anal\u00edtica completa y me van a mirar tiroides", "date": "2021-10-06 16:13:42"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenos d\u00edas ! ! Ten\u00e9is esos mareos constantemente ? En mi caso al estar sentada no ...", "date": "2021-10-20 10:27:17"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Sii ... a m\u00ed es que s\u00f3lo me pasa en movimiento", "date": "2021-10-20 12:44:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Acostada o sentada no", "date": "2021-10-20 12:44:26"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y en centros comerciales etc peor", "date": "2021-10-20 12:44:43"}, {"id_message": 31650600534, "message": "La medicaci\u00f3n ayuda un poco , pero no quiero estar dependiendo de medicamentos , a ver si puedo superarlo sola", "date": "2021-10-20 13:36:31"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si , yo estoy meditando por la noche pero tardar\u00e1 en hacer efecto no ?", "date": "2021-10-20 13:43:46"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Vale , lo har\u00e9 gracias \u263a \ufe0f", "date": "2021-10-20 13:47:15"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola Carmen , has notado mejor\u00eda con los mareos tomando medicaci\u00f3n ?", "date": "2021-11-02 16:06:09"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Qu\u00e9 bien ! ! Me alegro", "date": "2021-11-02 16:07:07"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hay soluci\u00f3n \ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "date": "2021-11-02 16:07:22"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Para m\u00ed es lo peor", "date": "2021-11-02 16:09:08"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No me imagino una vida sin mareos ya ...", "date": "2021-11-02 16:09:26"}]