[{"id_message": 31650600534, "message": "Holaaaa que tal soy M\u00edriam , encantada \ud83d\ude0a \ud83d\ude0a", "date": "2022-05-31 17:34:41"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y que tal este grupo ?", "date": "2022-05-31 17:41:33"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Jo , que bien , \ud83e\udd70 \ud83e\udd70", "date": "2022-05-31 17:44:48"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pues soy M\u00edriam , tengo 28 a\u00f1os y sufro algo de ansiedad desde finales de enero de este a\u00f1o", "date": "2022-05-31 17:45:13"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Empec\u00e9 con una psic\u00f3loga a mediados de febrero . Debe ser problemas de mi infancia . Y luego aparte ... Que la pandemia nos ha golpeado fuerte", "date": "2022-05-31 17:49:56"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Xq a mi me han venido todos los miedos y todo esto ahora", "date": "2022-05-31 17:50:20"}, {"id_message": 31650600534, "message": "En 2021 empec\u00e9 un poco , pero poco y ya en enero fue horrible que es cuando busqu\u00e9 ayuda . Y bueno , mucho mejor", "date": "2022-05-31 17:50:52"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Siii \ud83d\ude0a \ud83d\ude0a \ud83d\ude0a", "date": "2022-05-31 17:52:05"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hipocondr\u00eda \ud83e\udd23", "date": "2022-05-31 17:52:16"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y de donde sois", "date": "2022-05-31 17:58:22"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Alguien de Castilla y le\u00f3n ?", "date": "2022-05-31 17:59:37"}]