[{"id_message": 31650600534, "message": "Ya somos 2 \ud83d\ude22", "date": "2022-05-30 20:52:26"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es muy triste la soledad no deseada ... como dices parece q te vayas muriendo d la pena", "date": "2022-05-30 20:56:11"}, {"id_message": 31650600534, "message": "En mi caso , m arriesgue a cambiar de provincia a 600km d donde viv\u00eda y es horrible , no relacionarse con nadie encima , a un pueblo", "date": "2022-05-30 20:57:38"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Gracias Gemma , pero en este pueblo no hay ni eso \ud83d\ude22 ya pregunt\u00e9 , todo finaliza en junio y hasta septiembre todo parado ...", "date": "2022-05-30 21:05:52"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si , pero es lo mismo", "date": "2022-05-30 21:06:45"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ufff esa es la mejor discripcion , as\u00ed me siento", "date": "2022-05-30 21:07:52"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Lo he mirado todo y lo m\u00e1s cerca de grupos est\u00e1 a 40km y los horarios p quedar no m van bien al depender del transporte p\u00fablico", "date": "2022-05-30 21:09:42"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me di cuenta una vez ya instalada ..", "date": "2022-05-30 21:12:24"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pues eso fue lo q pens\u00e9 q en plena naturaleza estar\u00eda mejor , y la verdad q naturaleza y paisajes bien , pero sola ni ganas d salir", "date": "2022-05-30 21:14:07"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A ver .. \ud83d\ude4f aunque ansiosa por volver , los d\u00edas se hacen eternos y mon\u00f3tonos", "date": "2022-05-30 21:18:59"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Al menos est\u00e1s con la familia , imag\u00ednate solo", "date": "2022-05-30 21:20:39"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ufff as\u00ed pensaba yo , ni se te ocurra \ud83d\ude02 yo la cagu\u00e9 , m aleje de mi familia conocidos etc y uff cuando ya est\u00e1s instada los primeros d\u00edas o primer mes est\u00e1s bien porque es lo q deseabas en ese momento , pero cuando aterrizas y t das cuenta q no son vacaciones q ya te has instalado y no conoces a nadie ufff , es duro irse sol @ , no se lo aconsej\u00f3 a nadie , a no ser que cambie a mejor en ambientes gente etc", "date": "2022-05-30 21:55:36"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Con ansiedad o depresi\u00f3n no se pueden tomar decisiones , despu\u00e9s es m\u00e1s deprimida y apagada y eso tampoco eS vida , morirte en vida , existir sin vivir", "date": "2022-05-30 21:55:36"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Momentos como dices , no 24h x 7 es morirse d pena", "date": "2022-05-30 23:17:28"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Muy triste \ud83d\ude22 pero bueno espero tener aguante hasta que pueda volver ... y eso q llevo 4 meses y parecen a\u00f1os , q antes los d\u00edas semanas meses se me pasaban volando", "date": "2022-05-30 23:20:46"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenass noches ! ! es el mejor momento del d\u00eda cuando llega la noche , el d\u00eda no pasan las horas Buen descanso a tod @s \u2728 \u2728 \u2728", "date": "2022-05-30 23:23:00"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Esq cuando es la cabeza espesa , sienes etc suele ser d la tensi\u00f3n , por eso es importante tomarla , l\u00f3gicamente provocada muchas veces por la misma ansiedad", "date": "2022-05-31 22:42:39"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Para la tensi\u00f3n si , ya que al ser emocional sub\u00eda casi cada d\u00eda cuando estaba mal", "date": "2022-06-01 09:39:44"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Jajaja me sali\u00f3 autom\u00e1ticamente cuando instal\u00e9 telegram", "date": "2022-06-01 09:41:31"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Intent\u00e9 cambiar y no pude a ver si lo miro despu\u00e9s con calma", "date": "2022-06-01 09:42:29"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pues si es bonito all\u00ed se queda", "date": "2022-06-01 09:43:34"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\ud83e\udd14 quien sabe igual es una se\u00f1al , ojal\u00e1 pues lo voy a apuntar por sea caso , jjjj como te dije no lo puse yo", "date": "2022-06-01 09:46:11"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Cierto , pens\u00e9 que solo me pasaba a m\u00ed , pero recaigo desde principios d primavera , baj\u00f3n y en verano ansiedad por el calor ...", "date": "2022-06-02 23:16:22"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ya somos dos , tambi\u00e9n me sent\u00eda mal por eso , todo la gente disfrutando del verano , terrazas , playa etc y yo encerrada sin fuerzas , en casa , no entiendo porque pasa , porque es pisar la calle y marearme m falta el aire pff vaya rollo y m\u00e1s en el Mediterr\u00e1neo q es una calor h\u00fameda agobiante q te deja chafada \ud83e\udd75 \ud83e\udd75 d que parte del norte eres ? Y porque te vas en verano a Alicante con la q pega all\u00ed , yo me quedar\u00eda en el norte en verano", "date": "2022-06-02 23:16:22"}]