[{"id_message": 31650600534, "message": "Buenas tardes ! ! \ud83d\ude04 \ud83d\ude04", "date": "2022-01-21 18:47:02"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pues muy bien , he decidido entrar en el grupo porque llevo un tiempo teniendo ansiedad generalizada y me est\u00e1 costando mucho ... \ud83d\ude13", "date": "2022-01-21 18:51:36"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Esta noche intentar\u00e9 describir brevemente los s\u00edntomas que tengo por si puede ayudar a alguien", "date": "2022-01-21 18:53:23"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenas a todos , por fin saco un hueco para contar mi experiencia . Hace m\u00e1s de 3 meses me empez\u00f3 a costar enfocar por el ojo izquierdo , los primeros d\u00edas simplemente fue eso . Me hicieron TAC y todo bien . A las semanas empec\u00e9 a tener hormigueos en brazos y piernas , cansancio generalizado , mareos", "date": "2022-01-31 23:04:14"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me hicieron resonancia craneal y me miraron los ojos , todo sal\u00eda bien", "date": "2022-01-31 23:04:40"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me comentaron que los s\u00edntomas eran muy comunes en la ansiedad generalizada y desde entonces estoy con Tryptizol y Rivotril", "date": "2022-01-31 23:05:23"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Los hormigueos han cesado pero la vista borrosa y algun mareo de vez en cuando sigo teniendo . Est\u00e1 siendo complicado porque realmente al alterar la visi\u00f3n es algo que tengo presente todo el dia . Tengo d\u00edas mejores y d\u00edas peores pero bueno", "date": "2022-01-31 23:06:39"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Tambi\u00e9n es cierto que estoy con una psic\u00f3loga que me est\u00e1 ayudando mucho", "date": "2022-01-31 23:06:54"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No lo asocio a nada reciente , apareci\u00f3 en un momento en el que estaba bien en general y de momento no se ha ido", "date": "2022-01-31 23:07:26"}, {"id_message": 31650600534, "message": "El miedo que me daba al principio fue la vista ya que no se habla mucho de que afecta en la vista", "date": "2022-01-31 23:09:22"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pensaba que podr\u00eda ser algo cerebral", "date": "2022-01-31 23:09:35"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo es que el tema de la vista es continuo , desde que me levanto hasta que me acuesto y todos los d\u00edas", "date": "2022-01-31 23:11:44"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si , hoy he tenido que hacerlo", "date": "2022-01-31 23:12:29"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A ver qu\u00e9 tal evoluciona esto", "date": "2022-02-01 00:11:45"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pues mejor que estos d\u00edas atras", "date": "2022-02-04 00:05:12"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hoy me est\u00e1n haciendo un Holter", "date": "2022-02-04 00:05:22"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Por el tema de las taquicardias", "date": "2022-02-04 00:05:33"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Que tal vais todos ?", "date": "2022-02-08 21:58:07"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ahora bastante mejor que por la tarde , \u00faltimamente estoy jodidillo", "date": "2022-02-08 22:27:38"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenas a todos , \u00faltimamente he estado pensando en leer algo para conocer un poco m\u00e1s la ansiedad y compaginarlo con mi psicologa , \u00bf sab\u00e9is de alg\u00fan libro que realmente pueda ayudar ?", "date": "2022-02-09 23:27:13"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\u00bf Que tal ha ido el d\u00eda ?", "date": "2022-02-20 22:03:06"}]