[{"id_message": 31650600534, "message": "Hola ! Soy nuevo , me llamo luis y tengo 22 a\u00f1os \ud83d\ude00", "date": "2019-07-20 02:05:17"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola ! Aqui de casualidad alguno sabe resolver circuitos el\u00e9ctricos ( ley de kirchhoff ) ? \ud83d\ude2c", "date": "2019-07-22 02:54:04"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es que tengo una tarea y no eh podido resolver", "date": "2019-07-22 02:54:29"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Muchas gracias \ud83d\udcaa \ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "date": "2019-07-22 17:40:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Mejor un whisky \ud83d\ude0a \ud83d\udc4c\ud83c\udffb", "date": "2019-07-23 21:27:42"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ni un vino toma ?", "date": "2019-07-23 21:28:56"}, {"id_message": 31650600534, "message": "De qu\u00e9 pais eres ?", "date": "2019-07-23 21:29:30"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo de costa rica", "date": "2019-07-23 21:32:48"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ah mi me pasa desde hace unos meses , que siento la cara y las orejas calientes y eso me pone tenso de que si me va a dar algo , de pronto pasa pero cuando tengo que salir a clases de universidad o algo as\u00ed me pasa eso y me siento mal y me Sud\u00e1n las manos ... \ud83d\ude10", "date": "2019-07-30 00:33:49"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola ! A alguno no le pasa que siente de repente en la cabeza como un aturdimiento o presi\u00f3n y sienten que se van a marear pero no , me pasa cuando estoy con mucha gente o en lugares p\u00fablicos , pienso que me va a dar algo ... \ud83d\ude10 \ud83d\ude2a", "date": "2019-08-19 06:19:02"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si es horrible , uno siente inseguridad . No se que hacer \ud83d\ude25 \ud83d\ude2a", "date": "2019-08-19 15:03:24"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Que bella sos ! \ud83d\ude01 \u2764 \ufe0f", "date": "2019-08-24 02:50:28"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y eso porque ? \ud83d\ude14 \ud83d\ude15", "date": "2019-08-28 05:06:08"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\ud83d\ude2b Que mal , ojal\u00e1 se te solucione pronto", "date": "2019-08-28 05:17:02"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No les pasa que cuando uno se acuesta en la cama , siente como un aturdimiento en la cabeza ? \ud83d\ude16 \ud83d\ude16", "date": "2019-08-29 00:45:40"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me ah pasado estos d\u00edas y es horrible \ud83e\udd2f", "date": "2019-08-29 01:03:46"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\ud83d\ude05 \ud83d\udcaa", "date": "2019-09-02 19:39:01"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo trabajo y estudio", "date": "2019-09-02 19:40:33"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\ud83d\ude1b \ud83d\ude08 \ud83d\ude08", "date": "2019-09-15 18:48:00"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si , en alg\u00fan momento eh contado lo que me pasa ...", "date": "2019-09-17 01:15:09"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No no para nada , no te preocupes \ud83d\ude01 a todos nos pasa", "date": "2019-09-17 01:20:31"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Bueno yo tengo 22 a\u00f1os , soy de Costa rica , voy a la universidad y trabajo en una empresa familiar , desde hace un a\u00f1o sufro creo yo de ansiedad es como un miedo cuando tengo que salir y me siento mal , aveces siento que me voy a marear me da calor en la cara y es horrible eso me desmotiva mucho porque no me siento seguro de salir y por ah\u00ed viene siendo mi historial ...", "date": "2019-09-17 01:30:39"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hay que tratar de ser positivos \ud83d\udcaa", "date": "2019-09-17 02:51:52"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola hola , como van ? :)", "date": "2019-09-22 20:15:49"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola ! Ayer estaba en clases de la universidad y de pronto me empieza a dar calor en la cara , ya eso me estr\u00e9so , se siente feo . Eso ser\u00e1 algo de la ansiedad tambi\u00e9n ? ? \ud83e\udd14 \ud83d\ude14", "date": "2019-09-25 16:37:35"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si de repente , un calor en la cara y ya se le acelera el coraz\u00f3n y se pone uno nervioso \ud83e\udd7a", "date": "2019-09-25 17:26:02"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Siento como que me va a dar algo jaja y entonces con tanta gente alrededor m\u00e1s nervioso me pongo y con ese calor \ud83e\udd75", "date": "2019-09-25 17:32:52"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\ud83d\ude16 Es muy feo", "date": "2019-09-25 17:37:24"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No podr\u00eda saber que le est\u00e1 pasando , porque no se nota creo", "date": "2019-09-25 17:41:23"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Por eso que me pasa no me gusta salir mucho , no me siento seguro", "date": "2019-09-25 17:42:14"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No \ud83e\udd14", "date": "2019-09-25 17:47:58"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero a uno cuando le da eso , pasa mal rato \ud83e\udd75 y eso me ah generado inseguridad para salir de casa", "date": "2019-09-25 17:50:54"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Espero ir super\u00e1ndolo \ud83d\ude4f \ud83d\udcaa", "date": "2019-09-25 17:53:42"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y esos pensamientos de que uno tiene algo o alguna enfermedad y que en ese momento le va a dar algo ... \ud83d\ude4f \ud83d\ude0a", "date": "2019-09-25 17:54:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Feliz d\u00eda todos \ud83d\udcaa \ud83d\ude0a", "date": "2019-09-25 18:50:56"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola , buena tarde \ud83d\ude0a \ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "date": "2019-09-30 21:03:14"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Todos son de Espa\u00f1a ?", "date": "2019-09-30 21:34:09"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo de Costa Rica", "date": "2019-09-30 21:52:27"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Vienen muchos turistas en las \u00e9pocas que llegan las tortugas en voluntariado a tratar de protegerlas", "date": "2019-09-30 22:57:39"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y yo quiero conocer Espa\u00f1a \ud83d\ude0d", "date": "2019-09-30 22:57:56"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si te gusta la aventura y la naturaleza est\u00e1 muy bien , adem\u00e1s las playas son muy lindas y te va a gustar la comida", "date": "2019-09-30 23:03:48"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Todos te dir\u00e1n , Pura vida \ud83d\udc4c\ud83c\udffb \ud83d\ude01", "date": "2019-09-30 23:04:15"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Claro con mucho gusto \ud83d\udc4d", "date": "2019-09-30 23:07:12"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ah mi me encantan esas jaja", "date": "2019-10-06 16:22:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\ud83d\ude2f Yo eh visto en Tv espa\u00f1ola reportajes de este tipo de ferias y se ven incre\u00edbles \ud83d\udc4f\ud83c\udffb \ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "date": "2019-10-06 22:44:26"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Porque son las protestas en Barcelona ?", "date": "2019-10-17 00:46:33"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola como est\u00e1n ? \ud83d\ude00", "date": "2019-10-18 23:47:09"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Bien bien y tu ?", "date": "2019-10-18 23:58:59"}]