[{"id_message": 31650600534, "message": "Muy interesante . Muchas gracias", "date": "2021-07-24 07:53:32"}, {"id_message": 31650600534, "message": "El tema del cov i d a sacado lo peor de mi mismo en relaci\u00f3n a la ansiedad", "date": "2021-07-24 20:28:16"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Eso podr\u00eda deberse a la sudoraci\u00f3n .", "date": "2021-07-24 20:29:07"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si , la ansiedad puede provocar dermatitis en la piel", "date": "2021-07-26 02:42:41"}, {"id_message": 31650600534, "message": "La piel habla mucho de nuestros sentimientos", "date": "2021-07-26 02:43:05"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Fijate que cuando tenemos p\u00e1nico nos quedamos \" blancos \"", "date": "2021-07-26 02:43:31"}, {"id_message": 31650600534, "message": "O si tenemos verg\u00fcenza nos ponemos rojos", "date": "2021-07-26 02:43:45"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Como veis , la piel dice mucho de nuestras emociones", "date": "2021-07-26 02:44:19"}, {"id_message": 31650600534, "message": "[ Tipo ] El Malentendido de la Ansiedad Generalizada \u2013 HERMANOS LACASA URL", "date": "2021-08-16 02:54:37"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Gran art\u00edculo que os puede servir", "date": "2021-08-16 02:54:50"}, {"id_message": 31650600534, "message": "De acuerdo . Te entiendo lo que quieres decir . Pero , y lo digo ahora que estoy en la fase final del libro y lo sigo en YouTube , \u00e9l lo que dice concretamente es que no es una enfermedad , dice que es un desajuste mental , es decir , que es un problema de c\u00f3mo vemos las cosas : de la interpretaci\u00f3n que le damos a ello .", "date": "2021-09-14 00:37:09"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\u00c1nimo Bel\u00e9n \ud83d\udcaa", "date": "2021-09-14 00:40:52"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Creo que no es buena idea eso de retener pensamientos . A\u00fan crea m\u00e1s sufrimiento dir\u00eda", "date": "2021-09-17 18:44:41"}]