[{"id_message": 31650600534, "message": "Me presento soy dan de Almeria .", "date": "2022-01-09 09:16:38"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Lo que necesites pregunta .", "date": "2022-01-23 11:53:40"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buscarme por Facebook si quer\u00e9is", "date": "2022-01-23 11:59:50"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No suelo usar mucho el m\u00f3vil", "date": "2022-01-23 12:00:06"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hablamos , un abrazo y fuerza siempre \ud83d\udcaa \ud83d\udcaa", "date": "2022-01-23 12:00:51"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Tengo uno m\u00e1s importante", "date": "2022-01-23 12:01:12"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Conciencias cu\u00e1nticas en blogger", "date": "2022-01-23 12:01:20"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Solo cosas espirituales y cosas para motivaci\u00f3n", "date": "2022-01-23 12:01:35"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si de aqu\u00ed no me tom\u00e1is un poco para all\u00e1 jajaja pues pod\u00e9is leer todo lo dem\u00e1s \ud83d\ude02 \ud83d\ude02", "date": "2022-01-23 12:04:02"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Aqu\u00ed si se come se trabaja", "date": "2022-01-23 12:05:07"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Gracias a la espiritualidad que me gui\u00f3 , eliminando gran parte del mal . Buenos d\u00edas .", "date": "2022-01-24 09:26:15"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No se si se pueden compartir esto \ud83d\ude05 , pero tengo mucho material y si no molesta puedo subir cosas , sobre ansiedad y todo lo que me ayudo . Videos y dem\u00e1s .", "date": "2022-01-24 09:27:40"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ya me decis , buen d\u00eda .", "date": "2022-01-24 09:28:10"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\ud83d\ude0d \ud83d\ude4f", "date": "2022-01-24 11:03:41"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Un poco de buena music a las 4.48 am", "date": "2022-01-26 04:49:14"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pues yo esta noche mirando y curioseando di con un post sobre la introversion . Resulta que tengo todas las papeletas en ese sentido . Y ahora entiendo porque me han pasado tantas mierdas , quitando la ansiedad que va por otro lado . Siempre fui muy solitario la verdad , me encerr\u00e9 en mi mismo y nunca compart\u00eda mi mundo . La relaciones personales han sido un desastre y en fin . Solo cambiaron las cosas cuando hace 4 a\u00f1os cambie de actitud en mi vida y comenc\u00e9 a valorarme a mi mismo , quererme y todo eso . Esto conlleva compartir tu mundo y socializar . Curiosamente cuando tenia 16 a\u00f1os y estuve con gente siempre quise llamar la atenci\u00f3n y parec\u00eda que era extrovertido y lo que realmente era es una m\u00e1scara que utilizaba que denota una falta de autoestima en mi mismo . Bueno a buenas horas me doy cuenta de todo esto . Creo que tuvo mucho que ver el tipo de educaci\u00f3n que tuve muy controlada . En fin y de lo que fui aprendiendo much\u00edsimo estos \u00faltimos a\u00f1os por el tema de la espiritualidad . Es que hay una cosa muy importante y es apreciar lo que somos , las cualidades que tenemos , saber amarnos a nosotros mismo que esto a su vez se traduce en autoestima . Esta para mi es l parte m\u00e1s importante que debemos desarrollar . Yo a\u00fan todav\u00eda me recrimin\u00f3 mucho a mi mismo cuando hago algo mal , me culpo much\u00edsimo . Pero el agotamiento ya puede m\u00e1s y siempre aparece una voz que dice . Amate , no es para tanto , eres un ser humano . Amate , Aprende y sigue .", "date": "2022-01-26 05:52:53"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Lo que m\u00e1s me jode es que tengo 40 y he perdido muchos a\u00f1os de mi vida sin apreciarme ni una mil\u00e9sima . Infravalorandome constantemente . Osea que nada mi mensaje no perdamos m\u00e1s tiempo , a luchar con toda nuestra alma y a vivir por nosotros y la felicidad .", "date": "2022-01-26 05:55:35"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y ya por \u00faltimo pues quiz\u00e1s por eso siempre he tenido una parte que se ha sentido atrapada y no comprendida . Porque nunca me abr\u00ed a nadie . Ahora parece que cada vez necesito soltar m\u00e1s y vivir la vida en si m\u00e1xima expresi\u00f3n . Amo a ve ... jjjjjjj", "date": "2022-01-26 06:00:25"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Cierto cada una de tus palabras . Precisamente las que llevo trabajando estos 4 a\u00f1os . Gracias", "date": "2022-01-26 06:24:37"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola . Aqu\u00ed un servidor .", "date": "2022-01-26 12:13:20"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Bueno el autoestima es algo que muchos no venimos con esto a la vida y nos toca desarrollarlo por el camino , se tarde m\u00e1s o menos . El mi caso fue por experiencias negativas , el cual me hizo abrir los ojos y decir basta ya . A partir de ah\u00ed ha sido una cadena de acontecimientos y de darme cuenta de muchas cosas que me rodeaban y del valor real que uno tiene en si mismo . Un valor que nadie te otorga y debes dartelo a ti misma . El amarse a uno mismo empieza por escuchar tu coraz\u00f3n . Lo que pide , lo que clama . Darle atenci\u00f3n . Pues tu en tu interior tienes un mundo inmenso . Descubrir esto es muchas veces tedioso porque vivimos con la dualidad del ego . Y hasta que no vamos dejando de lado ese ego que nos da\u00f1a a todos . Nos vamos haciendo da\u00f1o en el camino . Tambi\u00e9n cuenta de cu\u00e1nto vivimos libre de los prejuicios de los demas . En fin un mont\u00f3n de historias . Amarse es responsabilidad de uno y de nadie m\u00e1s . Haz una introspecci\u00f3n en ti misma poco a poco y reflexiona todas las cualidades que tienes y aceptalas como tal . Porque tienes muchas , igual que cada ser humano de esta tierra . Aqu\u00ed es donde comienza el autoestima con el entendimiento de uno mismo .", "date": "2022-01-26 12:31:33"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Puedo a\u00f1adir muchas cosas m\u00e1s jejej . Escribir\u00e9 un post sobre el autoestima .", "date": "2022-01-26 12:37:46"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Otra cosa es ver tus motivaciones y luchar por ellas a full", "date": "2022-01-26 12:38:09"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ya lo s\u00e9 , dif\u00edcil no es mi dif\u00edcil , pero aqu\u00ed realmente es donde podemos sacar la fuerza y el valor de nosotros mismo y empezar a trabajar por nosotros . No es f\u00e1cil , pero cuando des el primer paso ser\u00e1 uno menos y uno m\u00e1s a la libertad .", "date": "2022-01-26 12:40:58"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es muy dif\u00edcil quise poner", "date": "2022-01-26 12:41:11"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Os paso un post por si os vale .", "date": "2022-01-26 12:41:53"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me tocaba hoy la segunda", "date": "2022-01-26 12:55:49"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero estoy con resfriado en casa . \ud83d\ude05 Aqu\u00ed todos los que conozco bien con la tercera .", "date": "2022-01-26 12:56:37"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\ud83d\ude14 puf yo tengo que ir a la segunda para la pr\u00f3xima semana . No tengo ganas la verdad , la primera me tire una semana y media con cosas muy raras .", "date": "2022-01-26 13:01:40"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Alguien con la vacuna estuvo con dolor de cabeza jja semana y medio o dolor en el coraz\u00f3n", "date": "2022-01-26 13:03:02"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo me paso igual pero con el dolor de cabeza", "date": "2022-01-26 13:04:11"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Tomaba paracetamol y el dolor constante 24h", "date": "2022-01-26 13:04:27"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pues yo me acojone mucho porque tengo amigos que me pasaron los prospectos y cuando vi co\u00e1gulos . Ya me lo llev\u00e9 a la mente", "date": "2022-01-26 13:05:25"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Digo que me ha tocado la loter\u00eda", "date": "2022-01-26 13:05:33"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero nada a la semana y media fin", "date": "2022-01-26 13:05:49"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Valgame ... Ya os contar\u00e9 como me va la segunda .", "date": "2022-01-26 13:07:38"}]