[{"id_message": 31650600534, "message": "Hola ! ! Soy Laura , me uno a vosotros pq tb sufro d depresi\u00f3n y ansiedad , ( hace muchos a\u00f1os ) estoy pasando el peor momento de mi vida y no s\u00e9 c\u00f3mo levantar cabeza y pienso q hablar con personas q pasen x lo mismo me ayudar\u00e1 , pq ya no veo salida ...", "date": "2021-08-27 22:39:28"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Cada d\u00eda es algo nuevo ...", "date": "2021-08-27 22:43:05"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Tensional , emocional , realidad o no ... ya no s\u00e9 ni q pensar ni q hacer ...", "date": "2021-08-27 22:45:40"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Gracias , creo q me ir\u00e1 bien", "date": "2021-08-27 22:46:08"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Mis hijos son mi fuerza , si no fuera x ellos no me levantar\u00eda d la cama", "date": "2021-08-27 23:07:55"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y x supuesto mi gran apoyo q es mi pareja", "date": "2021-08-27 23:08:11"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero ellos me ven mal y no s\u00e9 c\u00f3mo arreglarlo , pq no puedo con mi cuerpo ...", "date": "2021-08-27 23:08:59"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No tengo \u00e1nimos para nada , sin ganas d salir , ni d hablar , ni de reir ... sin ganas d absolutamente d nada", "date": "2021-08-27 23:10:05"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si , al principio d ponerme mal sal\u00eda un poco a andar i con mi hijo peque\u00f1o y me costaba mucho pero lo hac\u00eda , mi pareja siempre conmigo al tel\u00e9fono y mi media horita la hacia , q parece q no es nada pero para m\u00ed era mucho esfuerzo , ahora ... ya siento q no puedo , me siento d\u00e9bil , cansada , falta d aire , dolor ... y muchas cosas m\u00e1s , todo me cuesta un mundo , ni llorar puedo , y me genera una angustia q no veas , en fin ... un calvario con el q lucho d\u00eda s dia", "date": "2021-08-27 23:30:51"}, {"id_message": 31650600534, "message": "No tengo constancia ( para q voy a decir otra cosa ) y ahora m\u00e1s q nunca todo me aburre y me cansa , me pongo de mal humor y eso me pone peor ( tb x los dolores )", "date": "2021-08-27 23:34:18"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Estuve en urgencias hace un par de meses o as\u00ed y me hicieron una peque\u00f1a anal\u00edtica una radiograf\u00eda y prueba d orina .. y sali\u00f3 todo normal , pero no se yo , dsd hace 3 o 4 d\u00edas me duele la espalda y no puedo respirar bien ( entre otras cosas ) ya fui a mi medica x la \" falta \" d aire y me ocult\u00f3 la espalda y me dijo q estaba normal , q estoy pasando x una crisis d asma ( soy asm\u00e1tica ) y nada con Ventolin estoy , est\u00e1 m\u00f1n me levant\u00e9 bien , pude hacer algo en casa y preparar la comida , pero despu\u00e9s d comer ya empec\u00e9 a sentirme mal , y aqu\u00ed estoy con el p\u00e1nico en el cuerpo pq siento q me falta el aire en cuanto me muevo \ud83d\ude1f", "date": "2021-08-28 21:07:25"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Tiene cura el asma ? ? ? No la e probado , o s\u00e9 ni lo q es vaya", "date": "2021-08-28 22:03:20"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo estoy as\u00ed dsd q me pusieron las dos vacunas de covid , estaba costipada y as\u00ed me qued\u00e9 y cada vez me noto peor , pero bueno quiero pensar q est\u00e1 todo en mi cabeza y q el tratamiento nuevo q me mand\u00f3 la psiquiatra me ayudar\u00e1", "date": "2021-08-28 22:17:19"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si , a mi me a pasado alguna vez , y q angustia m\u00e1s mala", "date": "2021-08-29 02:07:49"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pues cambia de m\u00e9dica , pq es s\u00faper preciso vaya , hay m\u00e9dicos q vaya tela ... como lo pasamos nosotras ... ellos pasan .. en fin , una mierda", "date": "2021-08-29 02:10:09"}]