[{"id_message": 31650600534, "message": "Hola buenas noches , estar\u00e9 por aqu\u00ed una temporada", "date": "2020-09-13 21:02:14"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\ud83d\ude01 \ud83d\udc4d \ud83d\udc4d", "date": "2020-09-13 21:12:40"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y hormigueos , acolchamientos o adormecimientos ? ? Por los brazos , cabeza , cara etc", "date": "2020-09-13 22:32:48"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Para que se pase", "date": "2020-09-13 22:39:07"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pero qu\u00e9 es exactamente la ansiedad ? ? Y como os la han diagnosticado ? ? Os han echo pruebas ? ?", "date": "2020-09-13 22:46:16"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Por ejemplo ? ? Porque a m\u00ed simplemente un electro .", "date": "2020-09-13 22:47:30"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Osea que el miedo puede hacer sentir acciones f\u00edsicas", "date": "2020-09-13 22:47:59"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo tengo mis dudas entre ansiedad y algo card\u00edaco", "date": "2020-09-13 22:48:30"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Bueno eso medio me tranquiliza , creo y solo creo que es mejor ansiedad que algo del coraz\u00f3n", "date": "2020-09-13 22:49:54"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y con los ansiol\u00edticos que de nota ? ? A m\u00ed me han recetado lexatin .", "date": "2020-09-13 22:51:10"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo me encuentro tranquilo durante todo el d\u00eda , y durante el d\u00eda tengo adormecimientos , es alguna noche suelta cuando me cuesta dormir .", "date": "2020-09-13 22:53:22"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Miedo por mi familia , mis padres , hijo , mujer etc", "date": "2020-09-13 22:56:16"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y por ejemplo si ten\u00e9is presi\u00f3n en pecho o otros s\u00edntomas y tom\u00e1is lexatin , \u00bf Se os quitan ? ?", "date": "2020-09-13 22:57:28"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ok gracias por las aclaraciones , se que estos temas son muy delicados , yo pregunto por desconocimiento si veis que en alg\u00fan momento hablo de temas que no hacen bien o algo similar pararme los pies .", "date": "2020-09-13 23:03:31"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pens\u00e1is que estar en un grupo as\u00ed , \u00bf Ayuda o hace que tengas s\u00edntomas que otras personas cuentan y no hab\u00edas tenido hasta ahora ? ?", "date": "2020-09-13 23:17:46"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Otro s\u00edntoma o algo que me pasa , es que en la cama ya para dormirme , me duermo un segundo y me despierto al segundo como por falta de aire pero no es real . \u00bf A alguien le pasa ? ?", "date": "2020-09-13 23:32:03"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A m\u00ed secaron dos a primera hora de la ma\u00f1ana y a las 11 estaba con el bocata de jam\u00f3n", "date": "2020-09-14 21:51:10"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Buenas \u00c1ngela , yo soy novato , entre ayer , as\u00ed que estoy como t\u00fa .", "date": "2020-09-14 21:59:23"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ayer cont\u00e9 un poco lo que me pasa y la gente da opini\u00f3n y ayuda en lo que puede", "date": "2020-09-14 21:59:43"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Creo.que es un poco terapia entre todos", "date": "2020-09-14 21:59:53"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo ando igual a d\u00edas", "date": "2020-09-20 00:48:33"}]