[{"id_message": 31650600534, "message": "Hola ! ! Muchas gracias por acogerme", "date": "2022-01-26 13:34:52"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Agorafobia es no poder salir en lugares p\u00fablicos Marta ?", "date": "2022-01-26 13:41:27"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Cuanto llevas teniendo p\u00e1nico si no es indiscreci\u00f3n ? ? Has tenido un tratamiento farmacol\u00f3gico ? ? ? Yo estuve 8 meses en tratamiento y se supone q lo supere aunque ahora desde noviembre tngo ansiedad generalizada que dice la psiquiatra que es por haber dejado el tratamiento muy r\u00e1pido", "date": "2022-01-26 13:47:07"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Cuanto llevas de baja Antiara ? Yo tambi\u00e9n estoy de baja desde el 15 de noviembre \ud83d\ude1e \ud83d\ude1e que t paso para llamar a la ambulancia ? ? ? Jope yo he tenido mil de veces de ir al hospital y no entrar \u2026 de llamar al 112 y colgar \u2026 pero nunca he acabado en ambulancia", "date": "2022-01-26 13:53:24"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Gracias por compartir Marta", "date": "2022-01-26 13:58:02"}, {"id_message": 31650600534, "message": "11 a\u00f1os \u2639 \ufe0f", "date": "2022-01-26 13:58:10"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo me obligo a caminar y a ir al gimnasio aunque no tngo ni p gana pero el \u00e1nimo me lo est\u00e1 agradeciendo y duermo por lo menos", "date": "2022-01-26 14:00:16"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Podr\u00eda ser una soluci\u00f3n", "date": "2022-01-26 14:00:46"}, {"id_message": 31650600534, "message": "La rumiaci\u00f3n \u2026 yo me paso 24/7 pensando es que no puedo parar mi cabeza sobre todo cuando estoy en lo alto", "date": "2022-01-26 14:03:54"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Mi mejor amiga , mi t\u00eda , mi prima y mi hermana son virgo y os puedo decir que sois el signo m\u00e1s perfeccionista que conozco \u2026 \ud83d\ude05 perfeccionismo y ansiedad van de la mano", "date": "2022-01-26 14:14:05"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola de nuevo ! Perd\u00f3n por la tardanza \ud83d\ude05 pues un d\u00eda de lo m\u00e1s normal \u2026 c\u00f3mo est\u00e1s t\u00fa ? Que tal ha ido el d\u00eda \ud83d\ude42", "date": "2022-01-27 17:33:23"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Muchas gracias por compartir ! Me la he visto esta ma\u00f1ana y me ha encantado \u2026 si no os lo hab\u00e9is visto os lo aconsejo enorme \ud83e\udd70", "date": "2022-01-27 17:36:05"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si ? Millones de gracias \ud83e\udd29 son una maravilla los gatetes", "date": "2022-01-27 17:36:39"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Bastante interesante \ud83e\uddd0 \ud83d\ude09", "date": "2022-01-27 18:03:34"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Que buen rollo ! Buenas tardes \ud83d\ude03", "date": "2022-01-27 18:34:14"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me encantan los gatos negros yo es el \u00fanico que he tenido tiene ya 9 a\u00f1os", "date": "2022-01-27 18:35:18"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y yo \ud83d\udc4f", "date": "2022-01-27 20:07:16"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Animo \ud83d\udcaa\ud83c\udffc", "date": "2022-01-27 20:08:24"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pablo est\u00e1 muy bien que tengas localizado de donde viene tu obsesi\u00f3n \u2026 es la enfermedad del pensamiento toda la verdad", "date": "2022-01-27 20:33:17"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ojal\u00e1 pensar que esto tenga soluci\u00f3n \ud83e\udd1e", "date": "2022-01-27 20:39:53"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A mi me pasa igual llevo lorazepam en el bolso y nunca lo tomo pero solo el hecho de llevarlo me tranquiliza \u2026 solo me lo dejo cuando estoy paseando o haciendo deporte para cualquier otra ocasi\u00f3n lo tengo que llevar \u2026", "date": "2022-01-28 22:00:17"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo tengo mala experiencia con los antidepresivos me sacaron del trastorno del p\u00e1nico durante 8 meses y ahora se supone que el cuadro que tengo de ansiedad generalizada es por un efecto rebote de haberlas dejado demasiado pronto \u2026 eso dice la psiquiatra yo no estoy segura de eso", "date": "2022-01-28 22:05:39"}, {"id_message": 31650600534, "message": "El deporte es vida a mi ahora me est\u00e1 ayudando much\u00edsimo \u2026", "date": "2022-01-28 22:06:19"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es una jodienda \u2026 \ud83d\ude1e", "date": "2022-01-28 22:09:18"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola Alberto ! Yo me tire un a\u00f1o ocultando mi trastorno del p\u00e1nico a toda mi familia y ahora que me ha dado de nuevo ansiedad lo he contado desde minuto uno porque era algo q me pes\u00f3 mucho en la recuperaci\u00f3n anterior y creo q es la mejor que he tomado en todo este tiempo \u2026 al final tu familia te quiere y aunq la preocupes tienes un hombro en el q llorar y un apoyo incondicional ( en la mayor\u00eda de los casos ) si volviera atr\u00e1s no me habr\u00eda comido todo mi trastorno sola", "date": "2022-02-02 20:52:20"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo igual Sari me lo he tenido q tomar hace un rato \u2026 hoy ya no pod\u00eda m\u00e1s . Me suelen funcionar valeriana en pastillas o salir a darme un paseo aunque si es muy tarde ya no salgo y complicado", "date": "2022-02-02 22:09:06"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Una ducha de agua muy muy calentita tambi\u00e9n puede funcionar y si t encuentras despejado despu\u00e9s d la ducha empezar a hacer algo q t entretenga mucho como Leer pintar ver alguna serie que t guste mucho", "date": "2022-02-02 22:10:09"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Son cojonudos \u2026 me siento identificada con varios", "date": "2022-02-02 22:25:41"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Si a mi me gusto mucho !", "date": "2022-02-02 22:26:09"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Bienvenida Ana y buenas tardes a todos", "date": "2022-02-03 16:01:04"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Os hab\u00e9is tomado alg\u00fan lorazepam de resaca ? Es que me ha empezado a entrar la rallada total me he tomado medio y ahora estoy rallada porque la vaya a liar \ud83d\ude1e \ud83d\ude1e", "date": "2022-02-19 20:29:07"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ah\u00ed muchas gracias estoy connla ansiedad por la ansiedad ahora mismo \ud83d\ude16", "date": "2022-02-19 20:36:49"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Genial muchas muchas gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffc lo acabo de tomar ahora y deje de beber anoche como a las 5 am yo creo q ya no iba a pasar nada pero ha sido tom\u00e1rmelo y rallada total con q me diera un ataque al coraz\u00f3n", "date": "2022-02-19 20:40:06"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me estoy empezando a tranquilizar porque creo q me est\u00e1 haciendo efecto", "date": "2022-02-19 20:40:31"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Genial genial \ud83d\udc4d jope gracias pf cuando estoy as\u00ed con la cabeza a 800mil por hora me empiezo a ahogar con cualquier pensamiento", "date": "2022-02-19 20:42:31"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola Ali ! Parece dependencia emocional se trata con terapia . Estas en el psic\u00f3logo ?", "date": "2022-02-21 19:46:25"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es normal q estes segura con tu familia y pareja pero no es normal estar tan mal fuera de tu ambiente yo creo q un buen terapeuta t quitar\u00eda esa angustia", "date": "2022-02-21 19:54:12"}]