[{"id_message": 31650600534, "message": "Hola , m llamo Morys y llevo muchos a\u00f1os con ansiedad y mil fobias ( \u00e9pocas mejores \u00e9pocas peores ) ahora es una mala \u00e9poca , perd\u00ed a mi madre , un mes despu\u00e9s tuve un aborto traumatico y todo en un periodo de tiempo muy corto y poco a poco empec\u00e9 a somatizar de nuevo ... lo q ahora tngo s\u00edntomas nuevos y estoy asustadisima , escrib\u00eda x aqu\u00ed a ver si a alguien tb l ha pasado , m est\u00e1n dando migra\u00f1as con aura \ud83e\udd72 y m\u00e1s q el dolor lo q m asusta son los gofonazos , si alguien tiene alguna referencia o algo m encantar\u00e1 leerlo a ver si m calma un poco , gracias d antemano", "date": "2022-05-27 21:53:38"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Llevaba a\u00f1os genial , d hecho dir\u00eda q pa como soy de hipocondriaca la muerte y el aborto lo lleve m\u00e1s o menos bien , estos fogonazos empezaron luego a los dos meses as\u00ed ... y ya nudo en la garganta y dem\u00e1s s\u00edntomas q ni m gusta nombrarlos xq parece q los llamo \ud83e\udd72", "date": "2022-05-27 21:56:50"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Vaya lo siento mucho , dile todo el rato todo lo q la quieres no t pierdas nada , el podernos despedir d a poquito dentro d lo malo es un regalo ( o as\u00ed lo viv\u00ed yo ) Y respecto a las migra\u00f1as podr\u00edas describir cuando puedas como t pasa a ti . ?", "date": "2022-05-27 22:00:00"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Pues vaya faena \ud83d\ude14", "date": "2022-05-27 22:00:18"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A mi hicieron un scaner y sali\u00f3 una manchita muy peque\u00f1a q no saben q es ( que tb m tiene atormentada ) la neurologa dijo q la misma migra\u00f1a s rompen vasitos venas o ni se ya li q m dijo en 15 d\u00edas tengo resonancia llevo un mes paralizada ...", "date": "2022-05-27 22:08:09"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Paraliza de sill\u00f3n a la cama , esperando ni s\u00e9 el q", "date": "2022-05-27 22:08:23"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Que bueno q tus pruebas salieran bien", "date": "2022-05-27 22:08:30"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Yo lo q veo es un destello grande q va creciendo con mucha claridad brillante , m dura segundos y no me pasa siempre solo m ha pasado dos veces y entre ellas 2 o 3 meses d diferencia", "date": "2022-05-27 22:09:21"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Que miedo me da ... y t empez\u00f3 con que edad si puedo saber ?", "date": "2022-05-27 22:10:30"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Es q a mi q m diagnostiquen esto con 37 m tiene como en el aire entre eso y la manchita q s vio \ud83d\ude22", "date": "2022-05-27 22:11:44"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Soy d Tenerife , y t\u00fa ?", "date": "2022-05-27 22:11:53"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Eso espero , xq vaya semanitas ...", "date": "2022-05-27 22:14:57"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Hola , gracias x compartirlo se parece mucho a lo q siento , m asusta mucho lo de q m dure d\u00edas as\u00ed rara , xq s m quedan como pinchazos en la cien ... no constante ... y desaparecen si m acuesto , pensaba q lo m\u00e1ximo q duraba eran 3 d\u00edas , pero entre la ansiedad y el susto ya no diferencio si es migra\u00f1a o dolor x tensi\u00f3n , vamos q estoy en bucle \ud83d\ude02 menos mal q m rio aunque sea .", "date": "2022-05-27 23:29:10"}]