[{"id_message": 31650600534, "message": "Ante todo esto que est\u00e1 pasando , mi TOC se ha ido agravando por d\u00edas ...", "date": "2020-03-20 16:11:37"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ahora mismo , en concreto , estoy con un ataque de p\u00e1nico \u201c de los de anta\u00f1o \u201d", "date": "2020-03-20 16:11:37"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Siento de repente como si todo estuviera siendo una pel\u00edcula que voy viendo como espectador , una sensaci\u00f3n rara", "date": "2020-03-20 16:11:37"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ahora mismo ? Me da mucho miedo perder la cabeza y que me quede asi ... es como si todo mi alrededor estuviera externo a mi", "date": "2020-03-20 16:11:37"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Y eso es un s\u00edntoma dentro de un ataque de p\u00e1nico ?", "date": "2020-03-20 16:19:18"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Gracias Laura \ud83d\ude4f", "date": "2020-03-20 16:20:22"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Justo es asi como me siento", "date": "2020-03-20 16:20:51"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Salvo lo mal que lo pasamos , verdad ? \ud83e\udd26\u200d\u2642 \ufe0f la ten\u00eda s\u00faper controlada ya , pero esto que est\u00e1 pasando creo que ha hecho mucha mella", "date": "2020-03-20 16:22:28"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Tal cual t\u00eda , te explicas mejor que mi cerebro \ud83d\ude02", "date": "2020-03-20 16:23:01"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Creo que esto de estar todo el d\u00eda aqu\u00ed viendo info que viene de todos lados es muy muy insano , sobretodo para los que padecemos esta enfermedad", "date": "2020-03-20 16:25:08"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Que bueno o\u00edrte decir todo esto", "date": "2020-03-20 16:27:51"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Me siento m\u00e1s que identificado", "date": "2020-03-20 16:27:59"}, {"id_message": 31650600534, "message": "\ud83d\ude18 mil gracias por la ayuda , de veras", "date": "2020-03-20 16:29:04"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Ya no es solo ese miedo ... me da miedo todo lo que a\u00fan no est\u00e1 escrito , s\u00e9 que hay que vivir el presente , pero abruma pensar en todo lo que se nos viene", "date": "2020-03-20 16:36:45"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Tomo nota del reiki y yoga , ser\u00eda la primera vez que lo hago y quiz\u00e1s ah\u00ed tenga parte de la Soluci\u00f3n", "date": "2020-03-20 16:41:53"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A mi me est\u00e1 pasando en las piernas , siento debilidad grande", "date": "2020-03-24 15:55:07"}, {"id_message": 31650600534, "message": "A mi 0,5 de rivotril ( que es nada ) me lo quit\u00f3 hace unas semanas cuando tuve esa sensaci\u00f3n", "date": "2020-04-22 13:08:50"}, {"id_message": 31650600534, "message": "Seguro que a m\u00e1s de uno le vendr\u00e1 bien", "date": "2020-09-05 19:02:41"}]